{"rating": 7.55, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-04 00:03:30", "sprite": "rtve", "idv": 1234679, "NickAddedBy": "Alter-Diego", "price": "", "addedBy": 211000, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/otros-documentales/frenesi-gran-ciudad-movida-madrilena/1216132/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-10-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Alter-Diego", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-12 00:24:33", "sprite": "youtube", "idv": 594518, "NickAddedBy": "andacorreyvuela", "price": "", "addedBy": 620456, "url": "http://youtube.com/watch?v=rS4ItejTGwo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "andacorreyvuela", "sub": ""}], "ratings_num": 49, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Frenes\u00ed en la gran ciudad: La movida madrile\u00f1aDirector: Alejandro Caballero, Antonio MorenoActores: Integrantes de diversas bandas de la movidaDocumental producido por TVE en el que a trav\u00e9s de sus protagonistas conoceremos c\u00f3mo vivi\u00f3 la ciudad de Madrid el paso de la d\u00e9cada de los 70 a la de los 80.\r\n\r\nAlgunos de los m\u00e1s destacados integrantes de la movida, como Olvido Gara, \u00c1lvaro Urquijo, Ariel Rot, o Antonio Alvarado aportan sus testimonios sobre c\u00f3mo vivieron aquellos excitantes a\u00f1os.\r\n\r\nLa capital despert\u00f3 en esos a\u00f1os poco a poco a los nuevos sonidos, im\u00e1genes y actitudes vitales que ya protagonizaban los j\u00f3venes de las principales ciudades de occidente. Cambios que coincidieron con el paso de una dictadura a un nuevo sistema de libertades.\r\n\r\nAs\u00ed se cre\u00f3 un escenario perfecto para el desarrollo de m\u00faltiples disciplinas art\u00edsticas, especialmente en el terreno de la m\u00fasica pop. Este crisol de novedades fue recogido y amplificado en principio por las emisoras de radio FM y despu\u00e9s por TVE, que dedic\u00f3 amplios espacios de su programaci\u00f3n a cabeceras m\u00edticas que ilustraron con im\u00e1genes y sonidos lo que estaba ocurriendo."], "languages": [], "compose": [], "title": "Frenes\u00ed en la gran ciudad: La movida madrile\u00f1a", "plot_es": ["Nombre Original: Frenes\u00ed en la gran ciudad: La movida madrile\u00f1aDirector: Alejandro Caballero, Antonio MorenoActores: Integrantes de diversas bandas de la movidaDocumental producido por TVE en el que a trav\u00e9s de sus protagonistas conoceremos c\u00f3mo vivi\u00f3 la ciudad de Madrid el paso de la d\u00e9cada de los 70 a la de los 80.\r\n\r\nAlgunos de los m\u00e1s destacados integrantes de la movida, como Olvido Gara, \u00c1lvaro Urquijo, Ariel Rot, o Antonio Alvarado aportan sus testimonios sobre c\u00f3mo vivieron aquellos excitantes a\u00f1os.\r\n\r\nLa capital despert\u00f3 en esos a\u00f1os poco a poco a los nuevos sonidos, im\u00e1genes y actitudes vitales que ya protagonizaban los j\u00f3venes de las principales ciudades de occidente. Cambios que coincidieron con el paso de una dictadura a un nuevo sistema de libertades.\r\n\r\nAs\u00ed se cre\u00f3 un escenario perfecto para el desarrollo de m\u00faltiples disciplinas art\u00edsticas, especialmente en el terreno de la m\u00fasica pop. Este crisol de novedades fue recogido y amplificado en principio por las emisoras de radio FM y despu\u00e9s por TVE, que dedic\u00f3 amplios espacios de su programaci\u00f3n a cabeceras m\u00edticas que ilustraron con im\u00e1genes y sonidos lo que estaba ocurriendo."], "original_name": "Frenes\u00ed en la gran ciudad: La movida madrile\u00f1a", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Frenes\u00ed en la gran ciudad: La movida madrile\u00f1aDirector: Alejandro Caballero, Antonio MorenoActores: Integrantes de diversas bandas de la movidaDocumental producido por TVE en el que a trav\u00e9s de sus protagonistas conoceremos c\u00f3mo vivi\u00f3 la ciudad de Madrid el paso de la d\u00e9cada de los 70 a la de los 80.\r\n\r\nAlgunos de los m\u00e1s destacados integrantes de la movida, como Olvido Gara, \u00c1lvaro Urquijo, Ariel Rot, o Antonio Alvarado aportan sus testimonios sobre c\u00f3mo vivieron aquellos excitantes a\u00f1os.\r\n\r\nLa capital despert\u00f3 en esos a\u00f1os poco a poco a los nuevos sonidos, im\u00e1genes y actitudes vitales que ya protagonizaban los j\u00f3venes de las principales ciudades de occidente. Cambios que coincidieron con el paso de una dictadura a un nuevo sistema de libertades.\r\n\r\nAs\u00ed se cre\u00f3 un escenario perfecto para el desarrollo de m\u00faltiples disciplinas art\u00edsticas, especialmente en el terreno de la m\u00fasica pop. Este crisol de novedades fue recogido y amplificado en principio por las emisoras de radio FM y despu\u00e9s por TVE, que dedic\u00f3 amplios espacios de su programaci\u00f3n a cabeceras m\u00edticas que ilustraron con im\u00e1genes y sonidos lo que estaba ocurriendo."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50a92aee39666464ef008568"}, "date": {"usec": 341000, "sec": 1372768597}, "title": "Cine Homosexual"}, {"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 436000, "sec": 1372769699}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "526299e083f2f07f23000000"}, "date": {"usec": 971000, "sec": 1382193863}, "title": "Heroine"}, {"_idMediaList": {"$id": "5174223039666464ef0122ed"}, "date": {"usec": 519000, "sec": 1383244320}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "52d14a7c060f0ed20c8b4568"}, "date": {"usec": 608000, "sec": 1389466762}, "title": "TESIS"}, {"_idMediaList": {"$id": "5490b85d8f951cb8618b4569"}, "date": {"usec": 223000, "sec": 1418771609}, "title": "M\u00fasica"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 374, "id_media": "CPWHZKRT6D", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 5, "2": 4, "5": 19, "4": 19}}, "country": [], "cast": [], "idm": 15604, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 8}