{"rating": 6.63, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-10 22:33:00", "sprite": "youtube", "idv": 892068, "NickAddedBy": "nuuriagv", "price": "", "addedBy": 1450980, "url": "http://youtube.com/watch?v=RDa9CWeYmC0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nuuriagv", "sub": ""}], "ratings_num": 16, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Ma vie en l'airDirector: R\u00e9mi Bezan\u00e7onActores: Vincent Elbaz, Marion Cotillard, Gilles Lellouche, Elsa Kiko\u00efne, Didier Bezace, Tom Novembre, C\u00e9cile Cassel, Philippe Nahon, Vincent Winterhalter, Fran\u00e7ois Levantal, Cyril Paris, Oph\u00e9lie Koering, Philippe Awat, Jean-Michel Portal, Katia Lewkowicz, Marie Rivi\u00e8re, \u00c9lodie Frenck, Fani KolarovaComo instructor de una compa\u00f1\u00eda a\u00e9rea, Yann Kerbec eval\u00faa la capacidad de los pilotos en simuladores de vuelo y en condiciones extremas. Pero Yann tiene un problema: tiene miedo del avi\u00f3n, un miedo terror\u00edfico que le viene desde el d\u00eda en que naci\u00f3 y que, de joven, le impidi\u00f3 seguir a la mujer de su vida al fin del mundo. Hoy, a los treinta, con nostalgia y humor sigue el hilo de su trauma y hace un triste recuento de las historias de amor que se ha cargado su fobia. Entre su cruzada en defensa de la seguridad a\u00e9rea y la gesti\u00f3n bastante precaria de su vida sentimental Yann est\u00e1 ante una encrucijada: vencer sus demonios y madurar."], "languages": [], "compose": [], "title": "Mi vida en el aire", "plot_es": ["Nombre Original: Ma vie en l'airDirector: R\u00e9mi Bezan\u00e7onActores: Vincent Elbaz, Marion Cotillard, Gilles Lellouche, Elsa Kiko\u00efne, Didier Bezace, Tom Novembre, C\u00e9cile Cassel, Philippe Nahon, Vincent Winterhalter, Fran\u00e7ois Levantal, Cyril Paris, Oph\u00e9lie Koering, Philippe Awat, Jean-Michel Portal, Katia Lewkowicz, Marie Rivi\u00e8re, \u00c9lodie Frenck, Fani KolarovaComo instructor de una compa\u00f1\u00eda a\u00e9rea, Yann Kerbec eval\u00faa la capacidad de los pilotos en simuladores de vuelo y en condiciones extremas. Pero Yann tiene un problema: tiene miedo del avi\u00f3n, un miedo terror\u00edfico que le viene desde el d\u00eda en que naci\u00f3 y que, de joven, le impidi\u00f3 seguir a la mujer de su vida al fin del mundo. Hoy, a los treinta, con nostalgia y humor sigue el hilo de su trauma y hace un triste recuento de las historias de amor que se ha cargado su fobia. Entre su cruzada en defensa de la seguridad a\u00e9rea y la gesti\u00f3n bastante precaria de su vida sentimental Yann est\u00e1 ante una encrucijada: vencer sus demonios y madurar."], "original_name": "Mi vida en el aire", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Ma vie en l'airDirector: R\u00e9mi Bezan\u00e7onActores: Vincent Elbaz, Marion Cotillard, Gilles Lellouche, Elsa Kiko\u00efne, Didier Bezace, Tom Novembre, C\u00e9cile Cassel, Philippe Nahon, Vincent Winterhalter, Fran\u00e7ois Levantal, Cyril Paris, Oph\u00e9lie Koering, Philippe Awat, Jean-Michel Portal, Katia Lewkowicz, Marie Rivi\u00e8re, \u00c9lodie Frenck, Fani KolarovaComo instructor de una compa\u00f1\u00eda a\u00e9rea, Yann Kerbec eval\u00faa la capacidad de los pilotos en simuladores de vuelo y en condiciones extremas. Pero Yann tiene un problema: tiene miedo del avi\u00f3n, un miedo terror\u00edfico que le viene desde el d\u00eda en que naci\u00f3 y que, de joven, le impidi\u00f3 seguir a la mujer de su vida al fin del mundo. Hoy, a los treinta, con nostalgia y humor sigue el hilo de su trauma y hace un triste recuento de las historias de amor que se ha cargado su fobia. Entre su cruzada en defensa de la seguridad a\u00e9rea y la gesti\u00f3n bastante precaria de su vida sentimental Yann est\u00e1 ante una encrucijada: vencer sus demonios y madurar."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "520ccb4b0822cc5028000009"}, "date": {"usec": 272000, "sec": 1376571802}, "title": "cine franc\u00e9s"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b82b600822cc6a6a8b4568"}, "date": {"usec": 21000, "sec": 1404671049}, "title": "CINE EUROPEO"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 142, "id_media": "DKP6PVKV9Y", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 4, "2": 1, "5": 5, "4": 4}}, "country": [], "cast": [], "idm": 13561, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}