{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0017277", "year": "1926", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Por fin se casa Zamora", "plot_es": [""], "original_name": "Por fin se casa Zamora", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Pep\u00edn Fern\u00e1ndez"}, {"name": "Luigi Pirandello"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0027183", "name": "Cinematogr\u00e1fica Fervall-Duch"}], "total_users": 0, "id_media": "RUZ7D2UUWRY2D4K", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez Caireles"}, {"name": "Pep\u00edn Fern\u00e1ndez"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Francisco Climent"}, {"role": "-", "name": "Emilia Donnay"}, {"role": "-", "name": "Pep\u00edn Fern\u00e1ndez"}, {"role": "-", "name": "Amparo Ferrer"}, {"role": "-", "name": "Lola Forn"}, {"role": "-", "name": "Dolores Foza"}, {"role": "-", "name": "Eduardo Gasc\u00f3"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda del Carmen San Mart\u00edn"}, {"role": "-", "name": "Federico Sequillo"}, {"role": "-", "name": "Ricardo Zamora"}], "idm": 1147110, "episodeUserCreator": [], "aka": null}