{"rating": 7.92, "links": [], "ratings_num": 12, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1838517", "year": "2014", "plot": ["En 2007 se inicia un proyecto de reforma integral del Edificio Espa\u00f1a, un emblem\u00e1tico inmueble de Madrid que en tiempos del franquismo fue s\u00edmbolo de prosperidad. En las obras participan m\u00e1s de doscientos trabajadores de diversas nacionalidades, generando un ins\u00f3lito anecdotario e incorporando sus vivencias a la propia memoria del lugar. Una inmensa Torre de Babel sobre la que quedar\u00e1n impresas las huellas de nuestra \u00e9poca."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Edificio Espa\u00f1a", "plot_es": ["En 2007 se inicia un proyecto de reforma integral del Edificio Espa\u00f1a, un emblem\u00e1tico inmueble de Madrid que en tiempos del franquismo fue s\u00edmbolo de prosperidad. En las obras participan m\u00e1s de doscientos trabajadores de diversas nacionalidades, generando un ins\u00f3lito anecdotario e incorporando sus vivencias a la propia memoria del lugar. Una inmensa Torre de Babel sobre la que quedar\u00e1n impresas las huellas de nuestra \u00e9poca."], "original_name": "Edificio Espa\u00f1a", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 862318, "plot_en": ["En 2007 se inicia un proyecto de reforma integral del Edificio Espa\u00f1a, un emblem\u00e1tico inmueble de Madrid que en tiempos del franquismo fue s\u00edmbolo de prosperidad. En las obras participan m\u00e1s de doscientos trabajadores de diversas nacionalidades, generando un ins\u00f3lito anecdotario e incorporando sus vivencias a la propia memoria del lugar. Una inmensa Torre de Babel sobre la que quedar\u00e1n impresas las huellas de nuestra \u00e9poca."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52e7f00c83f2f0a1668b4567"}, "date": {"usec": 868000, "sec": 1401300582}, "title": "docus"}, {"_idMediaList": {"$id": "54185aef87186da7298b456b"}, "date": {"usec": 617000, "sec": 1410882302}, "title": "Documentales pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "544e3f6a0a358aad228b4567"}, "date": {"usec": 348000, "sec": 1414414203}, "title": "pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0323055", "name": "V\u00edctor Moreno Rodr\u00edguez PC"}, {"imdb": "0299856", "name": "Zentropa"}], "total_users": 147, "aka": null, "director": [{"name": "V\u00edctor Moreno"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 1, "5": 6, "4": 4}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"name": "V\u00edctor Moreno"}, {"name": "Rodrigo Rodr\u00edguez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "C2KPZYEZNP5CSE7", "lists_num": 3}