{"rating": 10, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-02 17:30:16", "sprite": "vimeo", "idv": 7323069, "NickAddedBy": "AnaRubioCh", "price": "", "addedBy": 2684765, "url": "http://vimeo.com/68735415", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-06-02", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "AnaRubioCh", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 1, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3133562", "year": "2013", "plot": ["Elena Anaya viaja a los campos de refugiados de Etiop\u00eda que gestiona ACNUR junto a Fernando Le\u00f3n de Aranoa para rodar este documental. \"Ha sido sobrecogedor conocer la historia de esta mujer, que te mira a los ojos y te cuenta que sali\u00f3 de su pa\u00eds hace d\u00edas, con un beb\u00e9 a la espalda y dos hijos peque\u00f1os, sin comida ni agua durante los dos \u00faltimos d\u00edas de trayecto\u201d, comenta la actriz. Aqu\u00ed puedes disfrutar del documental completo."], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Refugiados", "plot_es": ["Elena Anaya viaja a los campos de refugiados de Etiop\u00eda que gestiona ACNUR junto a Fernando Le\u00f3n de Aranoa para rodar este documental. \"Ha sido sobrecogedor conocer la historia de esta mujer, que te mira a los ojos y te cuenta que sali\u00f3 de su pa\u00eds hace d\u00edas, con un beb\u00e9 a la espalda y dos hijos peque\u00f1os, sin comida ni agua durante los dos \u00faltimos d\u00edas de trayecto\u201d, comenta la actriz. Aqu\u00ed puedes disfrutar del documental completo."], "original_name": "Refugiados", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1174585, "plot_en": ["Elena Anaya viaja a los campos de refugiados de Etiop\u00eda que gestiona ACNUR junto a Fernando Le\u00f3n de Aranoa para rodar este documental. \"Ha sido sobrecogedor conocer la historia de esta mujer, que te mira a los ojos y te cuenta que sali\u00f3 de su pa\u00eds hace d\u00edas, con un beb\u00e9 a la espalda y dos hijos peque\u00f1os, sin comida ni agua durante los dos \u00faltimos d\u00edas de trayecto\u201d, comenta la actriz. Aqu\u00ed puedes disfrutar del documental completo."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0141296", "name": "Reposado Producciones"}], "total_users": 10, "aka": null, "director": [{"name": "Fernando Le\u00f3n de Aranoa"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Elena Anaya"}], "write": [{"name": "Fernando Le\u00f3n de Aranoa"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "A996DPUNZHWWZ67", "runtime": "25"}