{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt2794422", "year": "2013", "plot": ["El periodista Andr\u00e9s Oviedo debe escribir sobre el asesinato del joven militante Mariano Ferreyra para la revista en la que trabaja. Oviedo realiza una serie de entrevistas y dialoga con distintos familiares y amigos de Ferreyra. La b\u00fasqueda de la verdad y de las razones del crimen lo llevan a enfrentarse con sus editores, que lo desplazan del caso. Ante las complicaciones que se le presentan, Andr\u00e9s duda en seguir adelante con la investigaci\u00f3n, pero el impulso de su hija, de la misma generaci\u00f3n que Mariano, lo ayuda a continuar. (FILMAFFINITY)"], "genres": [], "compose": [], "title": "\u00bfQui\u00e9n mat\u00f3 a Mariano Ferreyra?", "plot_es": ["El periodista Andr\u00e9s Oviedo debe escribir sobre el asesinato del joven militante Mariano Ferreyra para la revista en la que trabaja. Oviedo realiza una serie de entrevistas y dialoga con distintos familiares y amigos de Ferreyra. La b\u00fasqueda de la verdad y de las razones del crimen lo llevan a enfrentarse con sus editores, que lo desplazan del caso. Ante las complicaciones que se le presentan, Andr\u00e9s duda en seguir adelante con la investigaci\u00f3n, pero el impulso de su hija, de la misma generaci\u00f3n que Mariano, lo ayuda a continuar. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "\u00bfQui\u00e9n mat\u00f3 a Mariano Ferreyra?", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1276214, "plot_en": ["El periodista Andr\u00e9s Oviedo debe escribir sobre el asesinato del joven militante Mariano Ferreyra para la revista en la que trabaja. Oviedo realiza una serie de entrevistas y dialoga con distintos familiares y amigos de Ferreyra. La b\u00fasqueda de la verdad y de las razones del crimen lo llevan a enfrentarse con sus editores, que lo desplazan del caso. Ante las complicaciones que se le presentan, Andr\u00e9s duda en seguir adelante con la investigaci\u00f3n, pero el impulso de su hija, de la misma generaci\u00f3n que Mariano, lo ayuda a continuar. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "FZ6YUFCARAF3HD4", "director": [{"name": "Juli\u00e1n Morcillo"}, {"name": "Alejandro Rath"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "Andr\u00e9s Oviedo", "name": "Mart\u00edn Caparr\u00f3s"}, {"role": "-", "name": "Leonor Manso"}, {"role": "-", "name": "Iv\u00e1n Moschner"}, {"role": "-", "name": "Enrique Pi\u00f1eyro"}, {"role": "-", "name": "Luc\u00eda Romano"}, {"photo": "/73/bf/73bf7ce510bd33a71e527c9b49167482.jpg", "role": "-", "name": "Soledad Villamil", "id": 3368}], "write": [{"name": "Juli\u00e1n Morcillo"}, {"name": "Alejandro Rath"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}