{"rating": 7.16, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-03 16:00:06", "sprite": "youtube", "idv": 11028243, "NickAddedBy": "Aidagublins", "price": "", "addedBy": 3514816, "url": "http://youtube.com/watch?v=4-Sc4__Twlk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-03", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "Aidagublins", "sub": "Latino"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-21 23:26:14", "sprite": "vimeo", "idv": 6152171, "NickAddedBy": "piyamonos", "price": "", "addedBy": 3166374, "url": "http://vimeo.com/60928913", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-04-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "piyamonos", "sub": ""}], "ratings_num": 32, "maingenre": "", "imdb": "tt0104046", "year": "1992", "plot": ["Director: Stijn Coninx Actores: Antje de Boeck, Jan Decleir, G\u00e9rard Desarthe, Michael Pas, Idwig St\u00e9phane, Johan Leysen En la localidad belga de Aalst se inicia una revuelta para protestar por las duras condiciones de los obreros de las f\u00e1bricas. Cuando el religioso Adolf Daens escribe un art\u00edculo denunciando estos hechos, su repercusi\u00f3n es tal que no s\u00f3lo acaba enfrent\u00e1ndose al Papa Le\u00f3n XIII, sino tambi\u00e9n a la necesidad final de elegir entre el sacerdocio y la actividad pol\u00edtica."], "genres": ["", "", ""], "compose": [], "title": "Daens", "plot_es": ["Director: Stijn Coninx Actores: Antje de Boeck, Jan Decleir, G\u00e9rard Desarthe, Michael Pas, Idwig St\u00e9phane, Johan Leysen En la localidad belga de Aalst se inicia una revuelta para protestar por las duras condiciones de los obreros de las f\u00e1bricas. Cuando el religioso Adolf Daens escribe un art\u00edculo denunciando estos hechos, su repercusi\u00f3n es tal que no s\u00f3lo acaba enfrent\u00e1ndose al Papa Le\u00f3n XIII, sino tambi\u00e9n a la necesidad final de elegir entre el sacerdocio y la actividad pol\u00edtica."], "original_name": "Daens", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Director: Stijn Coninx Actores: Antje de Boeck, Jan Decleir, G\u00e9rard Desarthe, Michael Pas, Idwig St\u00e9phane, Johan Leysen En la localidad belga de Aalst se inicia una revuelta para protestar por las duras condiciones de los obreros de las f\u00e1bricas. Cuando el religioso Adolf Daens escribe un art\u00edculo denunciando estos hechos, su repercusi\u00f3n es tal que no s\u00f3lo acaba enfrent\u00e1ndose al Papa Le\u00f3n XIII, sino tambi\u00e9n a la necesidad final de elegir entre el sacerdocio y la actividad pol\u00edtica."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53715154060f0ebd708b456a"}, "date": {"usec": 851000, "sec": 1400032907}, "title": "LOITA OBREIRA NO CINE ( Europa occidental 1829-1945)"}, {"_idMediaList": {"$id": "545a6d4387186d6c328b4569"}, "date": {"usec": 176000, "sec": 1415215700}, "title": "Social y pol\u00edtico"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 19, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 6, "2": 0, "5": 12, "4": 10}}, "country": [], "cast": [], "idm": 740118, "episodeUserCreator": [], "id_media": "3XW9V3PTWWDP57P", "runtime": "138", "lists_num": 2}