{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0207184", "year": "1996", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Vacances bougeoises", "plot_es": [""], "original_name": "Vacances bougeoises", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1255857, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0079729", "name": "France 2 (FR2)"}, {"imdb": "0043980", "name": "Kenza Production"}, {"imdb": "0036339", "name": "Technisonor"}], "total_users": 0, "id_media": "9EEPH97UUU94V5T", "director": [{"name": "Jean-Claude Brialy"}], "country": ["France", "Portugal"], "cast": [{"role": "Edouard", "name": "Philippe Caroit"}, {"role": "Emma", "name": "Marie Matheron"}, {"role": "Mathieu", "name": "Artus de Penguern"}, {"role": "M\u00e9lanie", "name": "Mathilde Seigner"}, {"role": "Marco Marquis", "name": "Siemen R\u00fchaak"}, {"role": "Caruel", "name": "Philippe Uchan"}, {"role": "Josepha", "name": "Ana Lu\u00eds"}, {"role": "Raoul", "name": "Diogo Infante"}, {"role": "Inspecteur Cortino", "name": "Lu\u00eds Mascarenhas"}, {"role": "Inspecteur adjoint", "name": "Paulo Aguiar"}], "write": [{"name": "Thierry Bourcy"}, {"name": "Pierre Fabre"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "96"}