{"rating": 7.91, "ratings_num": 74, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Miscel\u00e1nea", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:10:36", "sprite": "rtve", "idv": 19831, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-11-05-08/73912", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Miscel\u00e1nea", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Miscel\u00e1nea", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321470620, "episode": 1, "idc": 150642}, {"num": 2, "name": "18/05/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:11:37", "sprite": "rtve", "idv": 19832, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-18-05-08/83214", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "18/05/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "18/05/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321470675, "episode": 2, "idc": 150645}, {"num": 3, "name": "01/06/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:12:28", "sprite": "rtve", "idv": 19833, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-01-06-08/115872", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "01/06/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "01/06/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321470732, "episode": 3, "idc": 150647}, {"num": 4, "name": "Almudena Grandes", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:13:08", "sprite": "rtve", "idv": 19834, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-almudena-grandes/134632", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Almudena Grandes", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Almudena Grandes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321470775, "episode": 4, "idc": 150651}, {"num": 5, "name": "Noah Gordon", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:13:46", "sprite": "rtve", "idv": 19835, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-15-06-08/155792", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Noah Gordon", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Noah Gordon", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321470812, "episode": 5, "idc": 150652}, {"num": 6, "name": "Julia Navarro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:14:25", "sprite": "rtve", "idv": 19836, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-22-06-08/177652", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Julia Navarro", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Julia Navarro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321470851, "episode": 6, "idc": 150654}, {"num": 7, "name": "Miscel\u00e1nea 2", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:16:37", "sprite": "rtve", "idv": 19837, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-29-06-08/197572", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Miscel\u00e1nea 2", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Miscel\u00e1nea 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321470983, "episode": 7, "idc": 150656}, {"num": 8, "name": "P\u00e9rez Reverte y otros", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:19:54", "sprite": "rtve", "idv": 19839, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-13-0708/214072", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "P\u00e9rez Reverte y otros", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "P\u00e9rez Reverte y otros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471181, "episode": 8, "idc": 150659}, {"num": 9, "name": "Ciencia ficci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:18:18", "sprite": "rtve", "idv": 19838, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-ciencia-ficcion/226749", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ciencia ficci\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Ciencia ficci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471072, "episode": 9, "idc": 150658}, {"num": 10, "name": "Miscel\u00e1nea 3", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:21:57", "sprite": "rtve", "idv": 19840, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-20-07-08/221168", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Miscel\u00e1nea 3", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Miscel\u00e1nea 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471306, "episode": 10, "idc": 150660}, {"num": 11, "name": "John Boyle y otros", "title": "John Boyle y otros", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "John Boyle y otros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471409, "episode": 11, "idc": 150661}, {"num": 12, "name": "Mario Vargas Llosa", "title": "Mario Vargas Llosa", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Mario Vargas Llosa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471455, "episode": 12, "idc": 150662}, {"num": 13, "name": "Gemma Mengual", "title": "Gemma Mengual", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Gemma Mengual", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471496, "episode": 13, "idc": 150663}, {"num": 14, "name": "28/09/08", "title": "28/09/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "28/09/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471543, "episode": 14, "idc": 150664}, {"num": 15, "name": "05/10/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:26:46", "sprite": "rtve", "idv": 19846, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-05-10-08/307317", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "05/10/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "05/10/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471594, "episode": 15, "idc": 150665}, {"num": 16, "name": "Alberto Manguel", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:27:22", "sprite": "rtve", "idv": 19847, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-alberto-manguel/342850", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Alberto Manguel", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Alberto Manguel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471628, "episode": 16, "idc": 150666}, {"num": 17, "name": "19/10/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:28:06", "sprite": "rtve", "idv": 19848, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-19-10-08/319593", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "19/10/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "19/10/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471670, "episode": 17, "idc": 150668}, {"num": 18, "name": "26/10/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:28:44", "sprite": "rtve", "idv": 19849, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-26-10-08/324359", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "26/10/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "26/10/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471707, "episode": 18, "idc": 150669}, {"num": 19, "name": "02/11/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:29:20", "sprite": "rtve", "idv": 19850, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-02-11-08/329612", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "02/11/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "02/11/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471741, "episode": 19, "idc": 150670}, {"num": 20, "name": "09/11/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:30:38", "sprite": "rtve", "idv": 19851, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-09-11-08/335727", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "09/11/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "09/11/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471815, "episode": 20, "idc": 150671}, {"num": 21, "name": "23/11/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:31:20", "sprite": "rtve", "idv": 19852, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-23-11-08/347459", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "23/11/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "23/11/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471867, "episode": 21, "idc": 150672}, {"num": 22, "name": "30/11/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:31:54", "sprite": "rtve", "idv": 19853, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-30-11-08/351935", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "30/11/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "30/11/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471901, "episode": 22, "idc": 150674}, {"num": 23, "name": "07/12/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:32:27", "sprite": "rtve", "idv": 19854, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-07-12-08/356628", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "07/12/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "07/12/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471934, "episode": 23, "idc": 150675}, {"num": 24, "name": "14/12/08", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 20:33:03", "sprite": "rtve", "idv": 19855, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-14-12-08/361573", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "14/12/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "14/12/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321471968, "episode": 24, "idc": 150676}, {"num": 25, "name": "21/12/08", "title": "21/12/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "21/12/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321472005, "episode": 25, "idc": 150678}, {"num": 26, "name": "28/12/08", "title": "28/12/08", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "28/12/08", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321472043, "episode": 26, "idc": 150680}, {"num": 27, "name": "04/01/09", "title": "04/01/09", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "04/01/09", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321472082, "episode": 27, "idc": 150681}, {"num": 28, "name": "11/01/09", "title": "11/01/09", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "11/01/09", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321472112, "episode": 28, "idc": 150682}, {"num": 29, "name": "18/01/09", "title": "18/01/09", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "18/01/09", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321472148, "episode": 29, "idc": 150684}, {"num": 30, "name": "Ana Mar\u00eda Matute y Jorge Sanz", "title": "Ana Mar\u00eda Matute y Jorge Sanz", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Ana Mar\u00eda Matute y Jorge Sanz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321472194, "episode": 30, "idc": 150685}, {"num": 31, "name": "Entrevista a Albert Uderzo, dibujante de Ast\u00e9rix", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:23:45", "sprite": "rtve", "idv": 1122316, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-albert-uderzo-dibujante-asterix/660321/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Albert Uderzo, dibujante de Ast\u00e9rix", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Albert Uderzo, dibujante de Ast\u00e9rix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347898997, "episode": 31, "idc": 424055}, {"num": 32, "name": "Entrevista al escritor Jordi Soler y Ariadna Gil", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:25:10", "sprite": "rtve", "idv": 1122333, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-jordi-soler-ariadna-gil/670627/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista al escritor Jordi Soler y Ariadna Gil", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista al escritor Jordi Soler y Ariadna Gil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899082, "episode": 32, "idc": 424057}, {"num": 33, "name": "Entrevista a Mar\u00eda Due\u00f1as y al cantante Jamie Cullum", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:26:25", "sprite": "rtve", "idv": 1122340, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-maria-duenas-cantante-jamie-cullum/672520/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Mar\u00eda Due\u00f1as y al cantante Jamie Cullum", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Mar\u00eda Due\u00f1as y al cantante Jamie Cullum", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899132, "episode": 33, "idc": 424058}, {"num": 34, "name": "Entrevista a Per Petterson y a S\u00edlvia Munt", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:27:51", "sprite": "rtve", "idv": 1122359, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-per-petterson-silvia-munt/683624/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Per Petterson y a S\u00edlvia Munt", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Per Petterson y a S\u00edlvia Munt", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899235, "episode": 34, "idc": 424061}, {"num": 35, "name": "Entrevista a David Monteagudo y al actor \u00c0lex Brendem\u00fchl", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:28:47", "sprite": "rtve", "idv": 1122366, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-david-monteagudo-actor-alex-brendemuhl/681737/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a David Monteagudo y al actor \u00c0lex Brendem\u00fchl", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a David Monteagudo y al actor \u00c0lex Brendem\u00fchl", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899300, "episode": 35, "idc": 424063}, {"num": 36, "name": "Entrevista a Camilla L\u00e4ckberg y a Berto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:29:55", "sprite": "rtve", "idv": 1122372, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-camilla-lckberg-berto/689342/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Camilla L\u00e4ckberg y a Berto", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Camilla L\u00e4ckberg y a Berto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899370, "episode": 36, "idc": 424066}, {"num": 37, "name": "Entrevista a Ian Rankin y a Daniel Monz\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:31:39", "sprite": "rtve", "idv": 1122379, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-ian-rankin-daniel-monzon/696042/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Ian Rankin y a Daniel Monz\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Ian Rankin y a Daniel Monz\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899478, "episode": 37, "idc": 424067}, {"num": 38, "name": "Entrevista a Sergio Vila Sanju\u00e1n y a Gabino Diego", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:32:31", "sprite": "rtve", "idv": 1122385, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-sergio-vila-sanjuan-gabino-diego/703010/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Sergio Vila Sanju\u00e1n y a Gabino Diego", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Sergio Vila Sanju\u00e1n y a Gabino Diego", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899527, "episode": 38, "idc": 424068}, {"num": 39, "name": "Entrevista a Arturo P\u00e9rez Reverte y a Juan Tamar\u00edz", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:37:31", "sprite": "rtve", "idv": 1122414, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-arturo-perez-reverte-juan-tamariz/714997/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Arturo P\u00e9rez Reverte y a Juan Tamar\u00edz", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Arturo P\u00e9rez Reverte y a Juan Tamar\u00edz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899830, "episode": 39, "idc": 424069}, {"num": 40, "name": "Entrevista a Sarah Waters y a Jos\u00e9 Coronado", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:38:15", "sprite": "rtve", "idv": 1122422, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-sarah-waters-jose-coronado/721615/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Sarah Waters y a Jos\u00e9 Coronado", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Sarah Waters y a Jos\u00e9 Coronado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899875, "episode": 40, "idc": 424070}, {"num": 41, "name": "Entrevista a Enrique Vila Matas y a Vicente Aranda", "title": "Entrevista a Enrique Vila Matas y a Vicente Aranda", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Enrique Vila Matas y a Vicente Aranda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347899956, "episode": 41, "idc": 424072}, {"num": 42, "name": "Entrevista a la escritora Julia Navarro y Marc Gen\u00e9", "title": "Entrevista a la escritora Julia Navarro y Marc Gen\u00e9", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a la escritora Julia Navarro y Marc Gen\u00e9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347900007, "episode": 42, "idc": 424073}, {"num": 43, "name": "Entrevista a James Ellroy y Leonardo Sbaraglia", "title": "Entrevista a James Ellroy y Leonardo Sbaraglia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a James Ellroy y Leonardo Sbaraglia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347900059, "episode": 43, "idc": 424074}, {"num": 44, "name": "Entrevista al escritor Antonio Tabucchi y a Emilio Arag\u00f3n", "title": "Entrevista al escritor Antonio Tabucchi y a Emilio Arag\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista al escritor Antonio Tabucchi y a Emilio Arag\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347900112, "episode": 44, "idc": 424075}, {"num": 45, "name": "Entrevista a Nik\u00f3lai Lilin y Jos\u00e9 Merc\u00e9", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:43:27", "sprite": "rtve", "idv": 1122451, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-nikolai-lilin-jose-merce/750428/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Nik\u00f3lai Lilin y Jos\u00e9 Merc\u00e9", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a Nik\u00f3lai Lilin y Jos\u00e9 Merc\u00e9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347900186, "episode": 45, "idc": 424076}, {"num": 46, "name": "Jordi Punt\u00ed y Loquillo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-17 18:50:52", "sprite": "rtve", "idv": 1122486, "NickAddedBy": "Gilfor", "price": "", "addedBy": 705269, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-jordi-punti-loquillo/756099/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Gilfor", "sub": ""}], "title": "Jordi Punt\u00ed y Loquillo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Jordi Punt\u00ed y Loquillo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347900248, "episode": 46, "idc": 424077}, {"num": 47, "name": "Lorenzo Silva, los guardias Chamorro y Bevilacqua, y \"La estrategia del agua\"", "links": [], "title": "Lorenzo Silva, los guardias Chamorro y Bevilacqua, y \"La estrategia del agua\"", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Lorenzo Silva, los guardias Chamorro y Bevilacqua, y \"La estrategia del agua\"", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347900691, "episode": 47, "idc": 424083}, {"num": 48, "name": "Marcos Giralt Torrente, con \"Tiempo de vida\", y el actor H\u00e9ctor Alterio", "links": [], "title": "Marcos Giralt Torrente, con \"Tiempo de vida\", y el actor H\u00e9ctor Alterio", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Marcos Giralt Torrente, con \"Tiempo de vida\", y el actor H\u00e9ctor Alterio", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347900755, "episode": 48, "idc": 424084}, {"num": 49, "name": "Yu Hua, ganador del premio de la Fundaci\u00f3n James Joyce, y su novela \"\u00a1Vivir!\"", "links": [], "title": "Yu Hua, ganador del premio de la Fundaci\u00f3n James Joyce, y su novela \"\u00a1Vivir!\"", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Yu Hua, ganador del premio de la Fundaci\u00f3n James Joyce, y su novela \"\u00a1Vivir!\"", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347900796, "episode": 49, "idc": 424085}, {"num": 50, "name": "El escritor mallorqu\u00edn Jos\u00e9 Carlos Llop y la modelo Ver\u00f3nica Blume", "links": [], "title": "El escritor mallorqu\u00edn Jos\u00e9 Carlos Llop y la modelo Ver\u00f3nica Blume", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "El escritor mallorqu\u00edn Jos\u00e9 Carlos Llop y la modelo Ver\u00f3nica Blume", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347900828, "episode": 50, "idc": 424086}, {"num": 51, "name": "El escritor argentino Guillermo Saccomanno y el actor Eloy Azor\u00edn", "links": [], "title": "El escritor argentino Guillermo Saccomanno y el actor Eloy Azor\u00edn", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "El escritor argentino Guillermo Saccomanno y el actor Eloy Azor\u00edn", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347901438, "episode": 51, "idc": 424088}, {"num": 52, "name": "La escritora Katherine Pancol y el cantante Ariel Roth", "links": [], "title": "La escritora Katherine Pancol y el cantante Ariel Roth", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "La escritora Katherine Pancol y el cantante Ariel Roth", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347901474, "episode": 52, "idc": 424089}, {"num": 53, "name": "Chuck Palahniuk y su \u00faltimo libro 'Snuff'", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-16 16:26:42", "sprite": "rtve", "idv": 4354901, "NickAddedBy": "zaytud", "price": "", "addedBy": 151989, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-chuck-palahniuk-cayetana-guillen-cuervo/805843/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "zaytud", "sub": ""}], "title": "Chuck Palahniuk y su \u00faltimo libro 'Snuff'", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Chuck Palahniuk y su \u00faltimo libro 'Snuff'", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387207602, "episode": 53, "idc": 424090}, {"num": 54, "name": "John Irving presenta \"La \u00faltima noche en Twisted River\"", "links": [], "title": "John Irving presenta \"La \u00faltima noche en Twisted River\"", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "John Irving presenta \"La \u00faltima noche en Twisted River\"", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347901578, "episode": 54, "idc": 424091}, {"num": 55, "name": "Almudena Grandes, una invitada de lujo en P\u00e1gina 2", "links": [], "title": "Almudena Grandes, una invitada de lujo en P\u00e1gina 2", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Almudena Grandes, una invitada de lujo en P\u00e1gina 2", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347901608, "episode": 55, "idc": 424092}], "3": [{"num": 1, "name": "Juan Jos\u00e9 Mill\u00e1s: el gin t\u00f3nic de la tarde", "links": [], "title": "Juan Jos\u00e9 Mill\u00e1s: el gin t\u00f3nic de la tarde", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Juan Jos\u00e9 Mill\u00e1s: el gin t\u00f3nic de la tarde", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1347901696, "episode": 1, "idc": 424094}, {"num": 2, "name": "Entrevista a David Vann, premio M\u00e9dicis de novela extranjera 2010", "links": [], "title": "Entrevista a David Vann, premio M\u00e9dicis de novela extranjera 2010", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Entrevista a David Vann, premio M\u00e9dicis de novela extranjera 2010", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1354029795, "episode": 2, "idc": 451099}], "2": [{"num": 1, "name": "David Vann, premio M\u00e9dicis de novela extranjera 2010", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-01 11:34:12", "sprite": "rtve", "idv": 1832053, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-david-vann/980376/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0zJm1vZGw9VE9DJnllYXJGaWx0ZXI9MjAxMSZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmY3R4PTE2ODUmdHlwZUZpbHRlcj0zOTgxNiZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "David Vann, premio M\u00e9dicis de novela extranjera 2010", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "David Vann, premio M\u00e9dicis de novela extranjera 2010", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347901662, "episode": 1, "idc": 424093}, {"num": 2, "name": "Katherine Neville y Xavier Mariscal (01/02/09)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-02 11:17:53", "sprite": "rtve", "idv": 1836955, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-katherine-neville-xavier-mariscal/396808/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0xNjg1JmxvY2FsZT1lcyZwYWdlU2l6ZT0xNSZ5ZWFyRmlsdGVyPTIwMDkmdHlwZUZpbHRlcj0zOTgxNiZvcmRlcj0zJm9yZGVyQ3JpdGVyaWE9YX", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Katherine Neville y Xavier Mariscal (01/02/09)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Katherine Neville y Xavier Mariscal (01/02/09)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359799992, "episode": 2, "idc": 472349}, {"num": 3, "name": "Manuel Rivas y Montse Dom\u00ednguez (08/02/09)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-02 11:21:20", "sprite": "rtve", "idv": 1836966, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-manuel-rivas-montse-dominguez/402768/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0xNjg1JmxvY2FsZT1lcyZwYWdlU2l6ZT0xNSZ5ZWFyRmlsdGVyPTIwMDkmdHlwZUZpbHRlcj0zOTgxNiZvcmRlcj0zJm9yZGVyQ3JpdGVyaWE9YXNjJm", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Manuel Rivas y Montse Dom\u00ednguez (08/02/09)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Manuel Rivas y Montse Dom\u00ednguez (08/02/09)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359800176, "episode": 3, "idc": 472351}, {"num": 4, "name": "Manu Garc\u00eda Rubio y Antonio Resines (15/02/09)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-02 11:29:32", "sprite": "rtve", "idv": 1836987, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-manuel-garcia-rubio-antonio-resines/410151/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0xNjg1JmxvY2FsZT1lcyZwYWdlU2l6ZT0xNSZ5ZWFyRmlsdGVyPTIwMDkmdHlwZUZpbHRlcj0zOTgxNiZvcmRlcj0zJm9yZGVyQ3JpdGVyaWE9", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Manu Garc\u00eda Rubio y Antonio Resines (15/02/09)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Manu Garc\u00eda Rubio y Antonio Resines (15/02/09)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359800942, "episode": 4, "idc": 472354}, {"num": 5, "name": "Roberto Saviano y Victoria Abril (01/03/09)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-02 11:34:37", "sprite": "rtve", "idv": 1836993, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-roberto-saviano-victoria-abril/432592/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0xNjg1JmxvY2FsZT1lcyZwYWdlU2l6ZT0xNSZ5ZWFyRmlsdGVyPTIwMDkmdHlwZUZpbHRlcj0zOTgxNiZvcmRlcj0zJm9yZGVyQ3JpdGVyaWE9YXNjJ", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Roberto Saviano y Victoria Abril (01/03/09)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Roberto Saviano y Victoria Abril (01/03/09)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359801036, "episode": 5, "idc": 472356}, {"num": 6, "name": "Sue Grafton (08/03/09)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-02 11:36:25", "sprite": "rtve", "idv": 1836996, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-sue-grafton/442049/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0xNjg1JmxvY2FsZT1lcyZwYWdlU2l6ZT0xNSZ5ZWFyRmlsdGVyPTIwMDkmdHlwZUZpbHRlcj0zOTgxNiZvcmRlcj0zJm9yZGVyQ3JpdGVyaWE9YXNjJmFkdlNlYXJjaE9wZW49", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Sue Grafton (08/03/09)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Sue Grafton (08/03/09)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359801367, "episode": 6, "idc": 472357}, {"num": 7, "name": "John Carlin y Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n (15/03/09)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-02 11:38:42", "sprite": "rtve", "idv": 1837001, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-john-carlin-aitana-sanchez-gijon/449009/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0xNjg1JmxvY2FsZT1lcyZwYWdlU2l6ZT0xNSZ5ZWFyRmlsdGVyPTIwMDkmdHlwZUZpbHRlcj0zOTgxNiZvcmRlcj0zJm9yZGVyQ3JpdGVyaWE9YXN", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "John Carlin y Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n (15/03/09)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "John Carlin y Aitana S\u00e1nchez Gij\u00f3n (15/03/09)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359801579, "episode": 7, "idc": 472359}], "4": [{"num": 1, "name": "Elvira Lindo (16 12 12)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-01 08:29:40", "sprite": "rtve", "idv": 1831353, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-elvira-lindo/1615245/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Elvira Lindo (16 12 12)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Elvira Lindo (16 12 12)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359703701, "episode": 1, "idc": 471992}, {"num": 2, "name": "Bego\u00f1a Huertas (6/01/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-01 08:34:01", "sprite": "rtve", "idv": 1831359, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-begona-huertas/1643562/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Bego\u00f1a Huertas (6/01/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Bego\u00f1a Huertas (6/01/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359703906, "episode": 2, "idc": 471993}, {"num": 3, "name": "Dolores Redondo (13/01/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-01 08:35:22", "sprite": "rtve", "idv": 1831361, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-dolores-redondo/1670268/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Dolores Redondo (13/01/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Dolores Redondo (13/01/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359704057, "episode": 3, "idc": 471994}, {"num": 4, "name": "Edoardo Nesi (20/01/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-01 08:36:14", "sprite": "rtve", "idv": 1831365, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-edoardo-nesi/1670970/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Edoardo Nesi (20/01/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Edoardo Nesi (20/01/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359703965, "episode": 4, "idc": 471995}, {"num": 5, "name": "Jes\u00fas Carrasco (27/01/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-01 08:44:31", "sprite": "rtve", "idv": 1831379, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-jesus-carrasco/1676424/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Jes\u00fas Carrasco (27/01/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Jes\u00fas Carrasco (27/01/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359704650, "episode": 5, "idc": 471996}, {"num": 6, "name": "Santiago Roncagliolo (3/02/13)", "title": "Santiago Roncagliolo (3/02/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Santiago Roncagliolo (3/02/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360584215, "episode": 6, "idc": 475321}, {"num": 7, "name": "Cristina Fern\u00e1ndez Cubas (10/02/13)", "title": "Cristina Fern\u00e1ndez Cubas (10/02/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Cristina Fern\u00e1ndez Cubas (10/02/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360584056, "episode": 7, "idc": 475322}, {"num": 8, "name": "Francisco Goldman (17/02/13)", "title": "Francisco Goldman (17/02/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Francisco Goldman (17/02/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1361307262, "episode": 8, "idc": 478384}, {"num": 9, "name": "Jos\u00e9 C. Vales (24/02/13)", "title": "Jos\u00e9 C. Vales (24/02/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Jos\u00e9 C. Vales (24/02/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364442948, "episode": 9, "idc": 490495}, {"num": 10, "name": "Plinio Apuleyo Mendoza (03/03/13)", "title": "Plinio Apuleyo Mendoza (03/03/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Plinio Apuleyo Mendoza (03/03/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364442823, "episode": 10, "idc": 490497}, {"num": 11, "name": "Rosa Montero(10/03/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-28 05:01:10", "sprite": "rtve", "idv": 2137828, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-rosa-montero/1714668/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Rosa Montero(10/03/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Rosa Montero(10/03/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364442901, "episode": 11, "idc": 490498}, {"num": 12, "name": "Emmanuel Carr\u00e8re (17/03/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-28 05:02:32", "sprite": "rtve", "idv": 2137829, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-emmanuel-carrere/1723907/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Emmanuel Carr\u00e8re (17/03/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Emmanuel Carr\u00e8re (17/03/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364443337, "episode": 12, "idc": 490501}, {"num": 13, "name": "Fernando Le\u00f3n de Aranoa (24/03/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-28 05:03:47", "sprite": "rtve", "idv": 2137832, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-fernando-leon-aranoa/1732888/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Fernando Le\u00f3n de Aranoa (24/03/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Fernando Le\u00f3n de Aranoa (24/03/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364443407, "episode": 13, "idc": 490502}, {"num": 14, "name": "Josep Fontana (31/04/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-14 22:15:17", "sprite": "rtve", "idv": 2220624, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-josep-fontana/1741012/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-04-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Josep Fontana (31/04/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Josep Fontana (31/04/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365970100, "episode": 14, "idc": 494485}, {"num": 15, "name": "Mathias Enard (7/04/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-14 22:16:56", "sprite": "rtve", "idv": 2220632, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-mathias-enard/1752515/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-04-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Mathias Enard (7/04/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Mathias Enard (7/04/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365970237, "episode": 15, "idc": 494486}, {"num": 16, "name": "Franck Thilliez (14/04/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-24 10:44:27", "sprite": "rtve", "idv": 2268043, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-franck-thilliez/1765271/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-04-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Franck Thilliez (14/04/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Franck Thilliez (14/04/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366792733, "episode": 16, "idc": 496289}, {"num": 17, "name": "John Irving (21/04/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-24 10:45:22", "sprite": "rtve", "idv": 2268047, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-john-irving/1778607/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-04-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "John Irving (21/04/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "John Irving (21/04/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366792749, "episode": 17, "idc": 496290}, {"num": 18, "name": "H\u00e9ctor Abad Faciolince (28/04/13)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-29 12:05:11", "sprite": "rtve", "idv": 2294177, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-hector-abad-faciolince/1792528/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-04-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "H\u00e9ctor Abad Faciolince (28/04/13)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "H\u00e9ctor Abad Faciolince (28/04/13)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367229460, "episode": 18, "idc": 497278}], "7": [{"num": 5, "name": "Paul Auster (5/03/12)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-03 20:47:24", "sprite": "rtve", "idv": 2019570, "NickAddedBy": "hacendado69", "price": "", "addedBy": 2292600, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-paul-auster/1340030/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-03-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hacendado69", "sub": ""}], "title": "Paul Auster (5/03/12)", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Paul Auster (5/03/12)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362339749, "episode": 5, "idc": 482540}], "2014": [{"num": 1, "name": "Irvine Welsh", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:25:09", "sprite": "rtve", "idv": 7626044, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-orhan-pamuk/2544283/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:25:06", "sprite": "rtve", "idv": 7626036, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-dos-natalio-grueso/2557991/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:25:01", "sprite": "rtve", "idv": 7626027, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-dos-rafael-santandreu/2569532/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:24:57", "sprite": "rtve", "idv": 7626020, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-especial-navidad/2256633/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:24:56", "sprite": "rtve", "idv": 7626017, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-julia-navarro/2036816/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:24:55", "sprite": "rtve", "idv": 7626015, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-khaled-hosseini/2118527/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:24:52", "sprite": "rtve", "idv": 7626010, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-wendy-guerra/2387629/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:24:51", "sprite": "rtve", "idv": 7626008, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-especial-escritor/2231572/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:24:49", "sprite": "rtve", "idv": 7626005, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-dos-david-cameo/2593150/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-09 02:24:46", "sprite": "rtve", "idv": 7625999, "NickAddedBy": "DanieloDylan", "price": "", "addedBy": 719529, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-dos-irvine-welsh/2605229/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DanieloDylan", "sub": ""}], "title": "Irvine Welsh", "season": 2014, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Irvine Welsh", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402273509, "episode": 1, "idc": 1187500}], "8": [{"num": 1, "name": "Javier Mar\u00edas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-02 08:16:48", "sprite": "rtve", "idv": 10748544, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-javier-marias/2771554", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-10-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Javier Mar\u00edas", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Javier Mar\u00edas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1412230608, "episode": 1, "idc": 1334752}, {"num": 2, "name": "Pierre Lemaitre", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-02 08:20:08", "sprite": "rtve", "idv": 10748545, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-pierre-lemaitre/2781145", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-10-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Pierre Lemaitre", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Pierre Lemaitre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1412230808, "episode": 2, "idc": 1334754}, {"num": 3, "name": "Sasha Arango", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-08 07:54:05", "sprite": "rtve", "idv": 10793945, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-sasha-arango/2792744", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-10-08", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Sasha Arango", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Sasha Arango", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1412747645, "episode": 3, "idc": 1340646}, {"num": 4, "name": "Javier Mar\u00edas", "links": [], "title": "Javier Mar\u00edas", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Javier Mar\u00edas", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1412230441, "episode": 4, "idc": 1334750}, {"num": 5, "name": "Ken Follett", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-06 23:39:02", "sprite": "rtve", "idv": 11062975, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-2-ken-follett/2830734", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Ken Follett", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Ken Follett", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415313542, "episode": 5, "idc": 1368598}, {"num": 6, "name": "Svenja Leiber", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-06 23:40:50", "sprite": "rtve", "idv": 11062989, "NickAddedBy": "HakunaMatata", "price": "", "addedBy": 137803, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/pagina-2/pagina-dos-svenja-leiber/2844789", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "HakunaMatata", "sub": ""}], "title": "Svenja Leiber", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 6129, "title_es": "Svenja Leiber", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415313650, "episode": 6, "idc": 1368600}]}, "imdb": "tt1134965", "year": 2007, "keywords": ["Non Fiction"], "plot": ["P\u00e1gina 2, el programa de TVE dedicado a la literatura."], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "P\u00e1gina 2", "plot_es": ["P\u00e1gina 2, el programa de TVE dedicado a la literatura."], "original_name": "P\u00e1gina 2", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 6129, "plot_en": ["P\u00e1gina 2, el programa de TVE dedicado a la literatura."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 260, "seasons": 2014, "aka": null, "director": [{"role": "(162 episodes, 2007-2011)", "name": "\u00d2scar L\u00f3pez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 7, "2": 2, "5": 36, "4": 24}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "\u00d2scar L\u00f3pez"}, {"role": "Herself ", "name": "Desir\u00e9e de Fez"}, {"role": "Himself ", "name": "Javier Mar\u00edas"}, {"role": "Himself ", "name": "Arturo P\u00e9rez-Reverte"}, {"role": "Himself ", "name": "Javier Sierra"}, {"role": "Herself ", "name": "Isabel Allende"}, {"role": "Himself ", "name": "Eduardo Mendoza"}, {"role": "Herself ", "name": "Rosa Montero"}, {"role": "Herself ", "name": "Julia Navarro"}, {"role": "Himself ", "name": "Lorenzo Silva"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"54": "Gilfor", "42": "Gilfor", "48": "Gilfor", "43": "Gilfor", "49": "Gilfor", "52": "Gilfor", "53": "Gilfor", "24": "filsafa", "25": "filsafa", "26": "filsafa", "27": "filsafa", "20": "filsafa", "21": "filsafa", "22": "filsafa", "23": "filsafa", "46": "Gilfor", "47": "Gilfor", "44": "Gilfor", "45": "Gilfor", "28": "filsafa", "29": "filsafa", "40": "Gilfor", "41": "Gilfor", "1": "filsafa", "3": "filsafa", "2": "filsafa", "5": "filsafa", "4": "filsafa", "7": "filsafa", "6": "filsafa", "9": "filsafa", "8": "filsafa", "51": "Gilfor", "39": "Gilfor", "38": "Gilfor", "11": "filsafa", "10": "filsafa", "13": "filsafa", "12": "filsafa", "15": "filsafa", "14": "filsafa", "17": "filsafa", "16": "filsafa", "19": "filsafa", "18": "filsafa", "31": "Gilfor", "30": "filsafa", "37": "Gilfor", "36": "Gilfor", "35": "Gilfor", "34": "Gilfor", "33": "Gilfor", "55": "Gilfor", "32": "Gilfor", "50": "Gilfor"}, "3": {"1": "Gilfor", "2": "Teixeiro"}, "2": {"1": "Gilfor", "3": "HakunaMatata", "2": "HakunaMatata", "5": "HakunaMatata", "4": "HakunaMatata", "7": "HakunaMatata", "6": "HakunaMatata"}, "4": {"11": "HakunaMatata", "10": "HakunaMatata", "13": "HakunaMatata", "12": "HakunaMatata", "15": "HakunaMatata", "14": "HakunaMatata", "17": "HakunaMatata", "16": "HakunaMatata", "18": "HakunaMatata", "1": "HakunaMatata", "3": "HakunaMatata", "2": "HakunaMatata", "5": "HakunaMatata", "4": "HakunaMatata", "7": "HakunaMatata", "6": "HakunaMatata", "9": "HakunaMatata", "8": "HakunaMatata"}, "7": {"5": "hacendado69"}, "2014": {"1": "DanieloDylan"}, "8": {"1": "HakunaMatata", "3": "HakunaMatata", "2": "HakunaMatata", "5": "HakunaMatata", "4": "HakunaMatata", "6": "HakunaMatata"}}, "id_media": "T4ZTZ69HPU", "runtime": "30"}