{"rating": 6.76, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 11:08:59", "sprite": "youtube", "idv": 1367638, "NickAddedBy": "mayker", "price": "", "addedBy": 393626, "url": "http://youtube.com/watch?v=RtE2Iq5OUJw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mayker", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-28 22:15:53", "sprite": "youtube", "idv": 4469942, "NickAddedBy": "rodcombarro", "price": "", "addedBy": 132587, "url": "http://youtube.com/watch?v=hbsSwIcDe1w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "rodcombarro", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 11:09:38", "sprite": "youtube", "idv": 1367639, "NickAddedBy": "mayker", "price": "", "addedBy": 393626, "url": "http://youtube.com/watch?v=42MYcMSk-8k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mayker", "sub": ""}], "ratings_num": 29, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: La batalla del EbroDirector: Jes\u00fas Gonz\u00e1lezActores: -La batalla del Ebro fu\u00e9 el m\u00e1s encarnizado combate de toda la guerra civil espa\u00f1ola, el choque frontal de dos ej\u00e9rcitos que hizo a muchos recordar el planteamiento b\u00e9lico de alemanes y franceses en Verd\u00fan durante la Primera Guerra."], "languages": [], "compose": [], "title": "La batalla del Ebro (parte 1)", "plot_es": ["Nombre Original: La batalla del EbroDirector: Jes\u00fas Gonz\u00e1lezActores: -La batalla del Ebro fu\u00e9 el m\u00e1s encarnizado combate de toda la guerra civil espa\u00f1ola, el choque frontal de dos ej\u00e9rcitos que hizo a muchos recordar el planteamiento b\u00e9lico de alemanes y franceses en Verd\u00fan durante la Primera Guerra."], "original_name": "La batalla del Ebro (parte 1)", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: La batalla del EbroDirector: Jes\u00fas Gonz\u00e1lezActores: -La batalla del Ebro fu\u00e9 el m\u00e1s encarnizado combate de toda la guerra civil espa\u00f1ola, el choque frontal de dos ej\u00e9rcitos que hizo a muchos recordar el planteamiento b\u00e9lico de alemanes y franceses en Verd\u00fan durante la Primera Guerra."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50879af239666464ef006182"}, "date": {"usec": 78000, "sec": 1372767922}, "title": "Guerra civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "519c902139666464ef01391e"}, "date": {"usec": 502000, "sec": 1372772464}, "title": "Guerra Civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "532cf8f4892b2b2a4f8b456b"}, "date": {"usec": 9000, "sec": 1395466051}, "title": "II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 273, "id_media": "A9U29REHPK", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 6, "2": 0, "5": 6, "4": 13}}, "country": [], "cast": [], "idm": 17214, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}