{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt2921078", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "El mar y la palabra", "plot_es": [""], "original_name": "El mar y la palabra", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1118424, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0393706", "name": "Nou Prodigi"}], "total_users": 0, "id_media": "HST4E625C3DA9H9", "director": [{"name": "Nelson De Benito"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Padre de Rosa", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Blanco"}, {"role": "Rosa", "name": "Isabel Llanos"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Lourdes Carreras"}, {"role": "-", "name": "Laura Esp\u00ednola"}, {"role": "-", "name": "Alba Pazo"}, {"role": "-", "name": "Mario S\u00e1nchez"}], "write": [{"name": "Nelson De Benito"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}