{"rating": 7.42, "ratings_num": 33, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Al final de l'escapada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-19 13:30:46", "sprite": "tv3", "idv": 19785, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3907370", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-12 18:15:36", "sprite": "youtube", "idv": 7806532, "NickAddedBy": "manitou92", "price": "", "addedBy": 929705, "url": "http://youtube.com/watch?v=0QVJWDEFEsU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "manitou92", "sub": ""}], "title": "Al final de l'escapada", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Al final de l'escapada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402589736, "episode": 1, "idc": 186463}, {"num": 2, "name": "Roman Polanski: buscat i desitjat", "links": [], "title": "Roman Polanski: buscat i desitjat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Roman Polanski: buscat i desitjat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326976274, "episode": 2, "idc": 186464}, {"num": 3, "name": "\u00d2mnium50A", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-19 13:33:32", "sprite": "tv3", "idv": 24274, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3864990", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-12 18:17:24", "sprite": "youtube", "idv": 7806569, "NickAddedBy": "manitou92", "price": "", "addedBy": 929705, "url": "http://youtube.com/watch?v=txJsXTgw5eQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "manitou92", "sub": ""}], "title": "\u00d2mnium50A", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "\u00d2mnium50A", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402589844, "episode": 3, "idc": 186469}, {"num": 4, "name": "Generaci\u00f3 D", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-12 18:18:19", "sprite": "youtube", "idv": 7806573, "NickAddedBy": "manitou92", "price": "", "addedBy": 929705, "url": "http://youtube.com/watch?v=LfWg4sl3So4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "manitou92", "sub": ""}], "title": "Generaci\u00f3 D", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Generaci\u00f3 D", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402589899, "episode": 4, "idc": 186471}, {"num": 5, "name": "La R\u00fassia de Khodorkovsky", "links": [], "title": "La R\u00fassia de Khodorkovsky", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "La R\u00fassia de Khodorkovsky", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326976643, "episode": 5, "idc": 186472}, {"num": 6, "name": "La Rambla: secrets d'un escenari", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-19 13:41:57", "sprite": "tv3", "idv": 18984, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3815850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Rambla: secrets d'un escenari", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "La Rambla: secrets d'un escenari", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326976884, "episode": 6, "idc": 186474}, {"num": 7, "name": "Tom\u00e0s Alcoverro, entre l'Orient i l'Occident", "links": [], "title": "Tom\u00e0s Alcoverro, entre l'Orient i l'Occident", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Tom\u00e0s Alcoverro, entre l'Orient i l'Occident", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326977008, "episode": 7, "idc": 186475}, {"num": 8, "name": "Pluja seca. Mediadors internacionals al Pa\u00eds Basc", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-19 14:11:06", "sprite": "tv3", "idv": 12610, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3362870", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pluja seca. Mediadors internacionals al Pa\u00eds Basc", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Pluja seca. Mediadors internacionals al Pa\u00eds Basc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326977152, "episode": 8, "idc": 186476}, {"num": 10, "name": "El Bulli, l'\u00faltim vals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-19 13:48:57", "sprite": "tv3", "idv": 23527, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3746730", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "El Bulli, l'\u00faltim vals", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "El Bulli, l'\u00faltim vals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326977303, "episode": 10, "idc": 186479}, {"num": 11, "name": "Balls robats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-19 14:20:36", "sprite": "tv3", "idv": 12489, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3729330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Balls robats", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Balls robats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326979195, "episode": 11, "idc": 186487}, {"num": 12, "name": "4.645.500, m\u00e0xim atur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-19 14:22:48", "sprite": "tv3", "idv": 12555, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3121450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "4.645.500, m\u00e0xim atur", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "4.645.500, m\u00e0xim atur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326979343, "episode": 12, "idc": 186488}, {"num": 13, "name": "Vides al Paral\u00b7lel", "links": [], "title": "Vides al Paral\u00b7lel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Vides al Paral\u00b7lel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326979407, "episode": 13, "idc": 186489}, {"num": 14, "name": "Una nova Am\u00e8rica Llatina", "links": [], "title": "Una nova Am\u00e8rica Llatina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Una nova Am\u00e8rica Llatina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326979486, "episode": 14, "idc": 186490}, {"num": 15, "name": "Xoc Vital", "links": [], "title": "Xoc Vital", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Xoc Vital", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326979641, "episode": 15, "idc": 186491}, {"num": 16, "name": "Ciutad\u00e0 Escarr\u00e9", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-27 21:34:44", "sprite": "tv3", "idv": 4019665, "NickAddedBy": "eccruz", "price": "", "addedBy": 1057744, "url": "http://tv3.cat/videos/3486810", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-27", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "eccruz", "sub": ""}], "title": "Ciutad\u00e0 Escarr\u00e9", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Ciutad\u00e0 Escarr\u00e9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385584485, "episode": 16, "idc": 186492}], "0": [{"num": 1, "name": "Enxaneta", "links": [], "title": "Enxaneta", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Enxaneta", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1404291049, "episode": 1, "idc": 1223863}], "3": [{"num": 2, "name": "El meu nom \u00e9s Druillet", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-04 09:31:13", "sprite": "tv3", "idv": 560228, "NickAddedBy": "bernatrene", "price": "", "addedBy": 165887, "url": "http://tv3.cat/videos/4095452", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "bernatrene", "sub": ""}], "title": "El meu nom \u00e9s Druillet", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "El meu nom \u00e9s Druillet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338795056, "episode": 2, "idc": 373368}, {"num": 3, "name": "El fiscal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-04 09:28:52", "sprite": "tv3", "idv": 560194, "NickAddedBy": "bernatrene", "price": "", "addedBy": 165887, "url": "http://tv3.cat/videos/4057951", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "bernatrene", "sub": ""}], "title": "El fiscal", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "El fiscal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338794915, "episode": 3, "idc": 373367}, {"num": 5, "name": "Voluntaris", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-04 09:32:36", "sprite": "tv3", "idv": 560230, "NickAddedBy": "bernatrene", "price": "", "addedBy": 165887, "url": "http://tv3.cat/videos/4100010", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "bernatrene", "sub": ""}], "title": "Voluntaris", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Voluntaris", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338795141, "episode": 5, "idc": 373369}, {"num": 6, "name": "Qu\u00e8 mengem?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-04 09:33:31", "sprite": "tv3", "idv": 560237, "NickAddedBy": "bernatrene", "price": "", "addedBy": 165887, "url": "http://tv3.cat/videos/4106739", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "bernatrene", "sub": ""}], "title": "Qu\u00e8 mengem?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Qu\u00e8 mengem?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338795194, "episode": 6, "idc": 373370}, {"num": 8, "name": "Hist\u00f2ries de la Model", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 19:12:14", "sprite": "tv3", "idv": 762399, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/4125330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Hist\u00f2ries de la Model", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Hist\u00f2ries de la Model", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342631393, "episode": 8, "idc": 390415}, {"num": 10, "name": "El futur era de tots", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 19:14:55", "sprite": "tv3", "idv": 762408, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/4149530", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "El futur era de tots", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "El futur era de tots", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342631619, "episode": 10, "idc": 390423}, {"num": 11, "name": "Avis contra la crisi", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 19:16:05", "sprite": "tv3", "idv": 762412, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/4161650", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Avis contra la crisi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Avis contra la crisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342631755, "episode": 11, "idc": 390437}, {"num": 12, "name": "Per un plat a taula", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 19:17:31", "sprite": "tv3", "idv": 762415, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/4169970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Per un plat a taula", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Per un plat a taula", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342631838, "episode": 12, "idc": 390447}, {"num": 13, "name": "Aigua, infern, cel", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-27 21:34:00", "sprite": "tv3", "idv": 4019662, "NickAddedBy": "eccruz", "price": "", "addedBy": 1057744, "url": "http://tv3.cat/videos/4181070", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-27", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "eccruz", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-12 18:14:19", "sprite": "youtube", "idv": 7806530, "NickAddedBy": "manitou92", "price": "", "addedBy": 929705, "url": "http://youtube.com/watch?v=faZQy6q2Osc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "manitou92", "sub": ""}], "title": "Aigua, infern, cel", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Aigua, infern, cel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402589659, "episode": 13, "idc": 391183}, {"num": 14, "name": "La guerra mai vista", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-27 21:32:50", "sprite": "tv3", "idv": 4019656, "NickAddedBy": "eccruz", "price": "", "addedBy": 1057744, "url": "http://tv3.cat/videos/4542312", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-27", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "eccruz", "sub": ""}], "title": "La guerra mai vista", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "La guerra mai vista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385584370, "episode": 14, "idc": 497661}, {"num": 15, "name": "Forenses", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-13 10:32:30", "sprite": "tv3", "idv": 3864681, "NickAddedBy": "AleixCosta7", "price": "", "addedBy": 3017775, "url": "http://tv3.cat/videos/4756911", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "AleixCosta7", "sub": ""}], "title": "Forenses", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Forenses", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384335151, "episode": 15, "idc": 562334}, {"num": 16, "name": "Montju\u00efc, la muntanya odiada de Barcelona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-29 23:30:49", "sprite": "tv3", "idv": 8688950, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/4770811", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Montju\u00efc, la muntanya odiada de Barcelona", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Montju\u00efc, la muntanya odiada de Barcelona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404077449, "episode": 16, "idc": 1220050}, {"num": 17, "name": "Els nens del gulag", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:18:32", "sprite": "tv3", "idv": 8775033, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/4780752", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Els nens del gulag", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Els nens del gulag", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404235112, "episode": 17, "idc": 1223196}, {"num": 18, "name": "Entre el cel i la terra. La guerra dels Aiguamolls", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:19:58", "sprite": "tv3", "idv": 8775228, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/4793311", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Entre el cel i la terra. La guerra dels Aiguamolls", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Entre el cel i la terra. La guerra dels Aiguamolls", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404235198, "episode": 18, "idc": 1223198}, {"num": 19, "name": "Bucarest, la mem\u00f2ria perduda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:20:38", "sprite": "tv3", "idv": 8775318, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/1744859", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Bucarest, la mem\u00f2ria perduda", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Bucarest, la mem\u00f2ria perduda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404235238, "episode": 19, "idc": 1223201}, {"num": 20, "name": "La reina de Versalles", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-04 20:38:13", "sprite": "youtube", "idv": 8900390, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://youtube.com/watch?v=v21V9jVun5c", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-04", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "La reina de Versalles", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "La reina de Versalles", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404499093, "episode": 20, "idc": 1223205}, {"num": 21, "name": "El m\u00f3n on vol\u00edem viure. Robert Capa, 15 de gener de 1939", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:22:46", "sprite": "tv3", "idv": 8775644, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/4854071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "El m\u00f3n on vol\u00edem viure. Robert Capa, 15 de gener de 1939", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "El m\u00f3n on vol\u00edem viure. Robert Capa, 15 de gener de 1939", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404235366, "episode": 21, "idc": 1223207}, {"num": 22, "name": "Encants: diari d&#039;un trasllat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:23:24", "sprite": "tv3", "idv": 8775727, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/4864831", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Encants: diari d&#039;un trasllat", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Encants: diari d&#039;un trasllat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404235404, "episode": 22, "idc": 1223211}, {"num": 23, "name": "Cinc c\u00e0meres trencades", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-04 20:39:46", "sprite": "youtube", "idv": 8900450, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://youtube.com/watch?v=0vOQuN5e6ms", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-04", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": "Castellano"}], "title": "Cinc c\u00e0meres trencades", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Cinc c\u00e0meres trencades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404499186, "episode": 23, "idc": 1223214}, {"num": 24, "name": "P\u00f2lio, cr\u00f2nica d&#039;una neglig\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-02 10:44:55", "sprite": "tv3", "idv": 8804433, "NickAddedBy": "wesleyfcb16", "price": "", "addedBy": 3075761, "url": "http://tv3.cat/videos/4900033", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "wesleyfcb16", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:27:00", "sprite": "tv3", "idv": 8776148, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/4895511", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "P\u00f2lio, cr\u00f2nica d&#039;una neglig\u00e8ncia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "P\u00f2lio, cr\u00f2nica d&#039;una neglig\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404290695, "episode": 24, "idc": 1223217}, {"num": 25, "name": "La vida loca", "links": [], "title": "La vida loca", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "La vida loca", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1404235643, "episode": 25, "idc": 1223219}, {"num": 26, "name": "Intimitats germans Roca. El millor restaurant del m\u00f3n", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:28:20", "sprite": "tv3", "idv": 8776270, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/4934191", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Intimitats germans Roca. El millor restaurant del m\u00f3n", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Intimitats germans Roca. El millor restaurant del m\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404235700, "episode": 26, "idc": 1223221}, {"num": 27, "name": "La plaga", "links": [], "title": "La plaga", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "La plaga", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1404235774, "episode": 27, "idc": 1223223}, {"num": 28, "name": "Miss Nikki i les Tiger Girls", "links": [], "title": "Miss Nikki i les Tiger Girls", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Miss Nikki i les Tiger Girls", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1404235831, "episode": 28, "idc": 1223225}, {"num": 29, "name": "3D Flames, hist\u00f2ria d&#039;una falla", "links": [], "title": "3D Flames, hist\u00f2ria d&#039;una falla", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "3D Flames, hist\u00f2ria d&#039;una falla", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1404235849, "episode": 29, "idc": 1223227}, {"num": 30, "name": "Pere Casald\u00e0liga. Les causes i la vida", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:31:19", "sprite": "tv3", "idv": 8776755, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/4975611", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Pere Casald\u00e0liga. Les causes i la vida", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Pere Casald\u00e0liga. Les causes i la vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404235879, "episode": 30, "idc": 1223229}, {"num": 31, "name": "Els records gla\u00e7ats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-04 20:43:09", "sprite": "youtube", "idv": 8900580, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://youtube.com/watch?v=02FWHx978Sc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-04", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Els records gla\u00e7ats", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Els records gla\u00e7ats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404499389, "episode": 31, "idc": 1223231}, {"num": 32, "name": "L&#039;altra cara de les supermodels", "links": [], "title": "L&#039;altra cara de les supermodels", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "L&#039;altra cara de les supermodels", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1404236023, "episode": 32, "idc": 1223233}, {"num": 33, "name": "Si cau un arbre", "links": [], "title": "Si cau un arbre", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Si cau un arbre", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1404236036, "episode": 33, "idc": 1223235}, {"num": 34, "name": "Seixanta i el sexe", "links": [], "title": "Seixanta i el sexe", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Seixanta i el sexe", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1404236116, "episode": 34, "idc": 1223238}, {"num": 35, "name": "On paren els teus 20 anys?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:36:21", "sprite": "tv3", "idv": 8777490, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5060811", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "On paren els teus 20 anys?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "On paren els teus 20 anys?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404236181, "episode": 35, "idc": 1223240}, {"num": 36, "name": "Adopcions, 18 anys despr\u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:36:53", "sprite": "tv3", "idv": 8777522, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5073958", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Adopcions, 18 anys despr\u00e9s", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Adopcions, 18 anys despr\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404236213, "episode": 36, "idc": 1223242}, {"num": 37, "name": "Homenatge a Esc\u00f2cia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:37:30", "sprite": "tv3", "idv": 8777583, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5099851", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Homenatge a Esc\u00f2cia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Homenatge a Esc\u00f2cia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404236250, "episode": 37, "idc": 1223244}, {"num": 38, "name": "Injust\u00edcia expr\u00e9s. El &quot;cas \u00d3scar S\u00e1nchez&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:38:08", "sprite": "tv3", "idv": 8777639, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5112131", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Injust\u00edcia expr\u00e9s. El &quot;cas \u00d3scar S\u00e1nchez&quot;", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Injust\u00edcia expr\u00e9s. El &quot;cas \u00d3scar S\u00e1nchez&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404236288, "episode": 38, "idc": 1223246}, {"num": 39, "name": "La Jonquera, vint anys sense frontera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:38:41", "sprite": "tv3", "idv": 8777670, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5126211", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "La Jonquera, vint anys sense frontera", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "La Jonquera, vint anys sense frontera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404236321, "episode": 39, "idc": 1223248}, {"num": 40, "name": "A la dreta i m\u00e9s enll\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 19:39:18", "sprite": "tv3", "idv": 8777697, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5137037", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "A la dreta i m\u00e9s enll\u00e0", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "A la dreta i m\u00e9s enll\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404236358, "episode": 40, "idc": 1223250}, {"num": 41, "name": "El gran silenci, Horta de Sant Joan", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-02 10:27:53", "sprite": "tv3", "idv": 8804307, "NickAddedBy": "wesleyfcb16", "price": "", "addedBy": 3075761, "url": "http://tv3.cat/videos/5154151", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "wesleyfcb16", "sub": ""}], "title": "El gran silenci, Horta de Sant Joan", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "El gran silenci, Horta de Sant Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404289673, "episode": 41, "idc": 1223252}, {"num": 42, "name": "Retorn a Homs", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-19 17:20:33", "sprite": "tv3", "idv": 9665527, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5163531", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-19", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Retorn a Homs", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Retorn a Homs", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405783233, "episode": 42, "idc": 1247314}, {"num": 43, "name": "R\u00fassia sobre quatre rodes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-19 17:21:26", "sprite": "tv3", "idv": 9665533, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5170051", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-19", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "R\u00fassia sobre quatre rodes", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "R\u00fassia sobre quatre rodes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405783286, "episode": 43, "idc": 1247316}], "2": [{"num": 1, "name": "Pujol/Catalunya. El consell de guerra", "links": [], "title": "Pujol/Catalunya. El consell de guerra", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Pujol/Catalunya. El consell de guerra", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1411763288, "episode": 1, "idc": 1329370}], "6": [{"num": 1, "name": "L&#039;estelada de Verdun", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-10 21:08:24", "sprite": "tv3", "idv": 10821923, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5232331", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-10", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "L&#039;estelada de Verdun", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "L&#039;estelada de Verdun", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1412968104, "episode": 1, "idc": 1343027}, {"num": 2, "name": "Dem\u00e0 morir\u00e9", "links": [], "title": "Dem\u00e0 morir\u00e9", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Dem\u00e0 morir\u00e9", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1412968150, "episode": 2, "idc": 1343029}, {"num": 3, "name": "Els guardians", "links": [], "title": "Els guardians", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Els guardians", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1412968232, "episode": 3, "idc": 1343031}, {"num": 4, "name": "Inversi\u00f3 de futur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-10 21:11:45", "sprite": "tv3", "idv": 10821959, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5268534", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-10", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Inversi\u00f3 de futur", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Inversi\u00f3 de futur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1412968305, "episode": 4, "idc": 1343033}, {"num": 5, "name": "El Madrid real. La llegenda negra de la gl\u00f2ria blanca", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-19 21:53:40", "sprite": "tv3", "idv": 10900639, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5140591", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-19", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-22 06:04:50", "sprite": "vidspot", "idv": 10922358, "NickAddedBy": "Enxo", "price": "", "addedBy": 2758074, "url": "http://www.vidspot.net/f10lhcsur04y", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-10-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Enxo", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 22:07:26", "sprite": "youtube", "idv": 10884809, "NickAddedBy": "greml", "price": "", "addedBy": 3326553, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ih2hV7fAxMM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "greml", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-22 06:03:16", "sprite": "playedto", "idv": 10922354, "NickAddedBy": "Enxo", "price": "", "addedBy": 2758074, "url": "http://played.to/anad2ta16fnd", "host": "Played.to", "DateAdded": "2014-10-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Enxo", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-22 06:04:01", "sprite": "allmyvideos", "idv": 10922357, "NickAddedBy": "Enxo", "price": "", "addedBy": 2758074, "url": "http://allmyvideos.net/w3ainm91amhs", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2014-10-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Enxo", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-22 06:01:55", "sprite": "streaminto", "idv": 10922344, "NickAddedBy": "Enxo", "price": "", "addedBy": 2758074, "url": "http://streamin.to/1rxlwi2z2ldg", "host": "Streamin.to", "DateAdded": "2014-10-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Enxo", "sub": ""}], "title": "El Madrid real. La llegenda negra de la gl\u00f2ria blanca", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "El Madrid real. La llegenda negra de la gl\u00f2ria blanca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413950690, "episode": 5, "idc": 1343035}, {"num": 6, "name": "El gos boig. El m\u00f3n secret de Gaddafi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-28 21:08:52", "sprite": "tv3", "idv": 10980136, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5296251", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "El gos boig. El m\u00f3n secret de Gaddafi", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "El gos boig. El m\u00f3n secret de Gaddafi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414526932, "episode": 6, "idc": 1353457}, {"num": 7, "name": "Barcelona 1962. L\u2019ombra dels Creix", "links": [], "title": "Barcelona 1962. L\u2019ombra dels Creix", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Barcelona 1962. L\u2019ombra dels Creix", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1414527004, "episode": 7, "idc": 1362832}, {"num": 8, "name": "Agafa el bot\u00ed i corre: la hist\u00f2ria de les Panteres Roses", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-12 18:00:14", "sprite": "tv3", "idv": 11119548, "NickAddedBy": "pepj", "price": "", "addedBy": 1943279, "url": "http://tv3.cat/videos/5338597", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pepj", "sub": ""}], "title": "Agafa el bot\u00ed i corre: la hist\u00f2ria de les Panteres Roses", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Agafa el bot\u00ed i corre: la hist\u00f2ria de les Panteres Roses", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415811614, "episode": 8, "idc": 1371986}, {"num": 9, "name": "Ignasi M", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-19 20:11:08", "sprite": "tv3", "idv": 11190911, "NickAddedBy": "kukuxu", "price": "", "addedBy": 3687691, "url": "http://tv3.cat/videos/5352491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-19", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kukuxu", "sub": ""}], "title": "Ignasi M", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Ignasi M", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416424268, "episode": 9, "idc": 1375147}, {"num": 10, "name": "Rendeix te dem\u00e0", "links": [], "title": "Rendeix te dem\u00e0", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7530, "title_es": "Rendeix te dem\u00e0", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1416758100, "episode": 10, "idc": 1376964}]}, "imdb": "tt1517126", "year": 2009, "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "Sense ficci\u00f3", "plot_es": [""], "original_name": "Sense ficci\u00f3", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 132, "seasons": 6, "aka": null, "director": [{"role": "(35 episodes, 2009-2012)", "name": "Joan Salvat"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 5, "2": 1, "5": 14, "4": 10}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Joan Salvat"}, {"role": "Herself ", "name": "Montserrat Besses"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg4NzU5MzQxMl5BMl5BanBnXkFtZTYwNDUxMzU0._V1.jpg", "role": "Himself ", "name": "Carles Bosch"}, {"role": "Himself ", "name": "Justin Webster"}], "idm": 7530, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "adriakasali", "10": "adriakasali", "13": "adriakasali", "12": "adriakasali", "15": "adriakasali", "14": "adriakasali", "16": "adriakasali", "1": "adriakasali", "3": "adriakasali", "2": "adriakasali", "5": "adriakasali", "4": "adriakasali", "7": "adriakasali", "6": "adriakasali", "8": "adriakasali"}, "0": {"1": "wesleyfcb16"}, "3": {"42": "kukuxu", "43": "kukuxu", "24": "kukuxu", "25": "kukuxu", "26": "kukuxu", "27": "kukuxu", "20": "kukuxu", "21": "kukuxu", "22": "kukuxu", "23": "kukuxu", "28": "kukuxu", "29": "kukuxu", "40": "kukuxu", "41": "kukuxu", "3": "bernatrene", "2": "bernatrene", "5": "bernatrene", "6": "bernatrene", "8": "Danisub", "39": "kukuxu", "38": "kukuxu", "11": "Danisub", "10": "Danisub", "13": "nil145", "12": "Danisub", "15": "AleixCosta7", "14": "Pensius_Plau", "17": "kukuxu", "16": "kukuxu", "19": "kukuxu", "18": "kukuxu", "31": "kukuxu", "30": "kukuxu", "37": "kukuxu", "36": "kukuxu", "35": "kukuxu", "34": "kukuxu", "33": "kukuxu", "32": "kukuxu"}, "2": {"1": "SirFirefly"}, "6": {"10": "kukuxu", "1": "kukuxu", "3": "kukuxu", "2": "kukuxu", "5": "kukuxu", "4": "kukuxu", "7": "kukuxu", "6": "kukuxu", "9": "kukuxu", "8": "pepj"}}, "id_media": "KA6YT7H56R"}