{"rating": 7.13, "ratings_num": 106, "maingenre": "News", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "-", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-01 17:15:51", "sprite": "rtve", "idv": 1027807, "NickAddedBy": "SoyDelToro", "price": "", "addedBy": 983580, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/dias-de-cine/dias-cine-30-08-12/1516960/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "SoyDelToro", "sub": ""}], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346512422, "episode": 1, "idc": 415313}, {"num": 2, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346512447, "episode": 2, "idc": 415314}, {"num": 3, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346512455, "episode": 3, "idc": 415315}, {"num": 4, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346512462, "episode": 4, "idc": 415316}, {"num": 5, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346512476, "episode": 5, "idc": 415317}, {"num": 6, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346512484, "episode": 6, "idc": 415318}, {"num": 7, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346512493, "episode": 7, "idc": 415319}], "0": [{"num": 1, "name": "Ver \u00faltimo episodio emitido en \"A la carta\"", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-13 00:04:01", "sprite": "rtve", "idv": 1476082, "NickAddedBy": "l3utterfish", "price": "", "addedBy": 562564, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/dias-de-cine/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-11-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "l3utterfish", "sub": ""}], "title": "Ver \u00faltimo episodio emitido en \"A la carta\"", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "Ver \u00faltimo episodio emitido en \"A la carta\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352761446, "episode": 1, "idc": 447096}], "5": [{"num": 1, "name": "10/01/2013", "links": [], "title": "10/01/2013", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 415312, "title_es": "10/01/2013", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357901758, "episode": 1, "idc": 463515}]}, "imdb": "tt0390699", "year": 1991, "plot": ["Se trata de un magazine, con reportajes y entrevistas, centrado siempre en la actualidad cinematogr\u00e1fica, tanto de Espa\u00f1a como internacional."], "genres": ["News"], "compose": [], "title": "D\u00edas de cine", "plot_es": ["Se trata de un magazine, con reportajes y entrevistas, centrado siempre en la actualidad cinematogr\u00e1fica, tanto de Espa\u00f1a como internacional."], "original_name": "D\u00edas de cine", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Se trata de un magazine, con reportajes y entrevistas, centrado siempre en la actualidad cinematogr\u00e1fica, tanto de Espa\u00f1a como internacional."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "513c88fe39666464ef00ff5c"}, "date": {"usec": 170000, "sec": 1372709145}, "title": "puta mierda de p\u00e1gina"}, {"_idMediaList": {"$id": "5069f3c139666464ef00435b"}, "date": {"usec": 363000, "sec": 1372767361}, "title": "Documentales Cine"}, {"_idMediaList": {"$id": "508d396739666464ef006798"}, "date": {"usec": 247000, "sec": 1372768048}, "title": "Ewan McGregor"}, {"_idMediaList": {"$id": "517699aa39666464ef01241a"}, "date": {"usec": 765000, "sec": 1372772011}, "title": "Programas favoritos"}, {"_idMediaList": {"$id": "5356ebad0822cccd2e8b456b"}, "date": {"usec": 95000, "sec": 1398205467}, "title": "Visto pero no"}, {"_idMediaList": {"$id": "5494508a87186ddd0a8b4570"}, "date": {"usec": 747000, "sec": 1419006500}, "title": "David Cronenberg"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 418, "seasons": 5, "aka": null, "director": [{"role": "(151 episodes, 2009-2012)", "name": "Gerardo S\u00e1nchez"}, {"role": "(129 episodes, 1994-2007)", "name": "Antonio Gasset"}, {"role": "(12 episodes, 1991-1992)", "name": "C\u00e9sar Abeytua"}, {"role": "(10 episodes, 2008)", "name": "Ra\u00fal Alda"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 27, "2": 8, "5": 36, "4": 30}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host\u00a0/ ... ", "name": "Antonio Gasset"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMyMDA2MDIyNV5BMl5BanBnXkFtZTcwNTc2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Herself - Host\u00a0/ ... ", "name": "Cayetana Guill\u00e9n Cuervo"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMyOTg2MDIwNl5BMl5BanBnXkFtZTcwNjU2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Herself - Host\u00a0/ ... ", "name": "Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI4MzUyNzU3N15BMl5BanBnXkFtZTYwNTY1ODM4._V1.jpg", "role": "Herself ", "name": "Elena Anaya"}, {"role": "Himself ", "name": "Enrique Gonz\u00e1lez Macho"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNTE0NTk3NTMxOV5BMl5BanBnXkFtZTYwMzMxMjkz._V1.jpg", "role": "Himself ", "name": "Pedro Almod\u00f3var"}, {"photo": "/e5/91/e591ac172bea8d807737dcc9178bbc23.jpg", "role": "Himself ", "name": "Jos\u00e9 Coronado", "id": 9357}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgyMTU2MzY1NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzA3MTE3Mw@@._V1.jpg", "role": "Himself ", "name": "\u00c1lex de la Iglesia"}, {"photo": "/4a/05/4a05d80f1d3a1297701f1a3d135e3b74.jpg", "role": "Himself ", "name": "Javier Bardem", "id": 2697}, {"role": "Himself ", "name": "Jaume Balaguer\u00f3"}], "idm": 415312, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "SoyDelToro", "3": "SoyDelToro", "2": "SoyDelToro", "5": "SoyDelToro", "4": "SoyDelToro", "7": "SoyDelToro", "6": "SoyDelToro"}, "0": {"1": "l3utterfish"}, "5": {"1": "melo060891"}}, "id_media": "22T4KPRT7D", "runtime": "60", "lists_num": 7}