{"rating": 7.02, "links": [], "ratings_num": 43, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["El 2 de diciembre del 2007, tres etarras asesinaron a dos guardias civiles (Fernando Trapero y Ra\u00fal Centeno) tras un encuentro accidental en una cafeter\u00eda en Capbreton, en la regi\u00f3n francesa de Las Landas."], "languages": [], "compose": [], "title": "Tiro en la cabeza", "plot_es": ["El 2 de diciembre del 2007, tres etarras asesinaron a dos guardias civiles (Fernando Trapero y Ra\u00fal Centeno) tras un encuentro accidental en una cafeter\u00eda en Capbreton, en la regi\u00f3n francesa de Las Landas."], "original_name": "Tiro en la cabeza", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["El 2 de diciembre del 2007, tres etarras asesinaron a dos guardias civiles (Fernando Trapero y Ra\u00fal Centeno) tras un encuentro accidental en una cafeter\u00eda en Capbreton, en la regi\u00f3n francesa de Las Landas."], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "525330e587186d8936000002"}, "date": {"usec": 127000, "sec": 1384211527}, "title": "listabola"}, {"_idMediaList": {"$id": "542036538505afe04f8b456f"}, "date": {"usec": 969000, "sec": 1411397285}, "title": "Peliculas sobre ETA"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 202, "id_media": "S7FNADA4W9", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 9, "2": 3, "5": 18, "4": 6}}, "country": [], "cast": [], "idm": 4447, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}