{"rating": 8.09, "ratings_num": 22, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "\u2022\tRafael Moneo, coraje y convicci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-04 00:40:53", "sprite": "rtve", "idv": 2806952, "NickAddedBy": "Mycroft88", "price": "", "addedBy": 583742, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-rafael-moneo-coraje-conviccion/1525590/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-07-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Mycroft88", "sub": ""}], "title": "\u2022\tRafael Moneo, coraje y convicci\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "\u2022\tRafael Moneo, coraje y convicci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372891254, "episode": 1, "idc": 175674}, {"num": 2, "name": "Oscar Tusquets, Dios lo ve", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-21 20:23:40", "sprite": "rtve", "idv": 2930384, "NickAddedBy": "Frank07", "price": "", "addedBy": 577340, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-oscar-tusquets-dios-ve/1531739/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-07-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Frank07", "sub": ""}], "title": "Oscar Tusquets, Dios lo ve", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "Oscar Tusquets, Dios lo ve", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374431022, "episode": 2, "idc": 175675}, {"num": 3, "name": "\u2022\tAlberto Campo Baeza, luz y armon\u00eda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-21 20:22:39", "sprite": "rtve", "idv": 2930383, "NickAddedBy": "Frank07", "price": "", "addedBy": 577340, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-alberto-campo-baeza-luz-armonia/1640467/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-07-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Frank07", "sub": ""}], "title": "\u2022\tAlberto Campo Baeza, luz y armon\u00eda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "\u2022\tAlberto Campo Baeza, luz y armon\u00eda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374430959, "episode": 3, "idc": 175676}, {"num": 4, "name": "\u2022\tJos\u00e9 Antonio Corrales", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-21 20:25:01", "sprite": "rtve", "idv": 2930385, "NickAddedBy": "Frank07", "price": "", "addedBy": 577340, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-jose-antonio-corrales-voluntad-indomable/1551010/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-07-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Frank07", "sub": ""}], "title": "\u2022\tJos\u00e9 Antonio Corrales", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "\u2022\tJos\u00e9 Antonio Corrales", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374431101, "episode": 4, "idc": 175677}, {"num": 5, "name": "\u2022\t\u00c1lvaro Siza, orden en el caos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-21 20:25:41", "sprite": "rtve", "idv": 2930386, "NickAddedBy": "Frank07", "price": "", "addedBy": 577340, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-alvaro-siza-orden-caos/1551385/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-07-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Frank07", "sub": ""}], "title": "\u2022\t\u00c1lvaro Siza, orden en el caos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "\u2022\t\u00c1lvaro Siza, orden en el caos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374431141, "episode": 5, "idc": 175678}, {"num": 6, "name": "Oriol Bohigas, pasi\u00f3n por la ciudad", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 02:21:40", "sprite": "rtve", "idv": 688788, "NickAddedBy": "fernoya", "price": "", "addedBy": 703925, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-oriol-bohigas-pasion-ciudad/881727/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "fernoya", "sub": ""}], "title": "Oriol Bohigas, pasi\u00f3n por la ciudad", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "Oriol Bohigas, pasi\u00f3n por la ciudad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341274880, "episode": 6, "idc": 383953}, {"num": 7, "name": "C\u00e9sar Portela, la arquitectura solidaria", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 02:23:11", "sprite": "rtve", "idv": 688794, "NickAddedBy": "fernoya", "price": "", "addedBy": 703925, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-cesar-portela-arquitectura-solidaria/879595/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "fernoya", "sub": ""}], "title": "C\u00e9sar Portela, la arquitectura solidaria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "C\u00e9sar Portela, la arquitectura solidaria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341274968, "episode": 7, "idc": 383966}, {"num": 8, "name": "Dolores Alonso, navegando contra corriente", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 02:25:08", "sprite": "rtve", "idv": 688806, "NickAddedBy": "fernoya", "price": "", "addedBy": 703925, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-dolores-alonso-navegando-contra-corriente/518385/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "fernoya", "sub": ""}], "title": "Dolores Alonso, navegando contra corriente", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "Dolores Alonso, navegando contra corriente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341275088, "episode": 8, "idc": 383967}, {"num": 9, "name": "Juan Navarro Baldeweg, la voluptuosidad de mirar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 02:27:42", "sprite": "rtve", "idv": 688814, "NickAddedBy": "fernoya", "price": "", "addedBy": 703925, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-juan-navarro-baldeweg-voluptuosidad-mirar/882816/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "fernoya", "sub": ""}], "title": "Juan Navarro Baldeweg, la voluptuosidad de mirar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "Juan Navarro Baldeweg, la voluptuosidad de mirar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341275239, "episode": 9, "idc": 383968}, {"num": 10, "name": "Cruz y Ortiz, esencia del sur", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-07 13:31:04", "sprite": "rtve", "idv": 4183802, "NickAddedBy": "qarlosvalde", "price": "", "addedBy": 3069131, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-cruz-ortiz-esencia-del-sur/1839162/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "qarlosvalde", "sub": ""}], "title": "Cruz y Ortiz, esencia del sur", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "Cruz y Ortiz, esencia del sur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386419464, "episode": 10, "idc": 383969}, {"num": 11, "name": "Luis Pe\u00f1a Ganchegui, arquitectura como paisaje", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 02:29:13", "sprite": "rtve", "idv": 688816, "NickAddedBy": "fernoya", "price": "", "addedBy": 703925, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-luis-pena-ganchegui-arquitectura-como-paisaje/884788/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "fernoya", "sub": ""}], "title": "Luis Pe\u00f1a Ganchegui, arquitectura como paisaje", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "Luis Pe\u00f1a Ganchegui, arquitectura como paisaje", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341275338, "episode": 11, "idc": 383970}, {"num": 12, "name": "Alejandro Zaera, talento y provocaci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 02:30:07", "sprite": "rtve", "idv": 688820, "NickAddedBy": "fernoya", "price": "", "addedBy": 703925, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/elogio-de-la-luz/elogio-luz-alejandro-zaera-talento-provocacion/523687/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "fernoya", "sub": ""}], "title": "Alejandro Zaera, talento y provocaci\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7238, "title_es": "Alejandro Zaera, talento y provocaci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341275390, "episode": 12, "idc": 383971}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["En la \u00faltima d\u00e9cada, la arquitectura en Espa\u00f1a pasa por una etapa de esplendor creativo. Esta serie documental hace un retrato de la arquitectura espa\u00f1ola contempor\u00e1nea, entendida no s\u00f3lo como actividad art\u00edstica, sino tambi\u00e9n pragm\u00e1tica y utilitaria."], "languages": [], "compose": [], "title": "Elogio de la luz", "plot_es": ["En la \u00faltima d\u00e9cada, la arquitectura en Espa\u00f1a pasa por una etapa de esplendor creativo. Esta serie documental hace un retrato de la arquitectura espa\u00f1ola contempor\u00e1nea, entendida no s\u00f3lo como actividad art\u00edstica, sino tambi\u00e9n pragm\u00e1tica y utilitaria."], "original_name": "Elogio de la luz", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["En la \u00faltima d\u00e9cada, la arquitectura en Espa\u00f1a pasa por una etapa de esplendor creativo. Esta serie documental hace un retrato de la arquitectura espa\u00f1ola contempor\u00e1nea, entendida no s\u00f3lo como actividad art\u00edstica, sino tambi\u00e9n pragm\u00e1tica y utilitaria."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50f43e6a39666464ef00c60d"}, "date": {"usec": 410000, "sec": 1372708129}, "title": "Arquitectura"}, {"_idMediaList": {"$id": "5122809539666464ef00ec1d"}, "date": {"usec": 830000, "sec": 1372770932}, "title": "Proy II"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a03c638505af4b338b4568"}, "date": {"usec": 825000, "sec": 1386232945}, "title": "Arquitectura"}, {"_idMediaList": {"$id": "52deb5638505af48558b456f"}, "date": {"usec": 645000, "sec": 1390334899}, "title": "Las pel\u00edculas del arquitecto"}, {"_idMediaList": {"$id": "541ab9360a358a13708b4567"}, "date": {"usec": 199000, "sec": 1411037624}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 185, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 3, "5": 12, "4": 5}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7238, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "fernoya", "10": "fernoya", "12": "fernoya", "1": "Marta_as", "3": "Marta_as", "2": "Marta_as", "5": "Marta_as", "4": "Marta_as", "7": "fernoya", "6": "fernoya", "9": "fernoya", "8": "fernoya"}}, "id_media": "295P3T4CWY", "lists_num": 5}