{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0157585", "year": "1969", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Entre la memoria y el sue\u00f1o", "plot_es": [""], "original_name": "Entre la memoria y el sue\u00f1o", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1179346, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0003121", "name": "Escuela Oficial de Cinematograf\u00eda (EOC)"}], "total_users": 0, "id_media": "EX9DPH579WF2WTK", "director": [{"name": "Antonio de Lara"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Elena Arnao"}, {"role": "-", "name": "Miguel Bu\u00f1uel"}, {"role": "-", "name": "Jaime Ch\u00e1varri"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Cunill\u00e9s"}, {"role": "-", "name": "Elena Escobar"}, {"role": "-", "name": "Manuel Gil"}, {"role": "-", "name": "Antonio de Lara"}, {"role": "-", "name": "Margarita Matta"}, {"role": "-", "name": "Fernando M\u00e9ndez-Leite"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 San Rom\u00e1n"}], "write": [{"name": "Antonio de Lara"}, {"name": "Antonio de Lara"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "22"}