{"rating": 7.2, "links": [], "ratings_num": 192, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0780568", "year": 2007, "keywords": ["Dark Comedy", "Berlin Germany", "Nazi Germany", "Speech", "German Shepherd"], "plot": ["Diciembre de 1944: la \"guerra total\" est\u00e1 totalmente perdida. Goebbels (Sylvester Groth), sin embargo, no est\u00e1 dispuesto a ser derrotado tan f\u00e1cilmente. Durante el d\u00eda del A\u00f1o Nuevo, se supone que el F\u00fchrer (Helge Schneider) debe reactivar el esp\u00edritu de lucha del p\u00fablico con un discurso agresivo. El \u00fanico problema es que el F\u00fchrer no puede hacerlo. Enfermo y depresivo, evita el contacto con el pueblo. La \u00fanica persona que ahora le puede ayudar es su antiguo profesor de interpretaci\u00f3n, Adolfo Gr\u00fcnbaum (Ulrich M\u00fche)... un jud\u00edo. Goebbels le traslada en secreto a \u00e9l y a su familia del campo de concentraci\u00f3n de Sachsenhausen a la canciller\u00eda del Reich. El tiempo se agota. El F\u00fchrer tiene s\u00f3lo cinco d\u00edas para volver a estar en plena forma..."], "genres": ["Comedy", "Drama", "War"], "compose": [{"role": " ", "name": "Niki Reiser"}], "title": "Mein Fuhrer", "plot_es": ["Diciembre de 1944: la \"guerra total\" est\u00e1 totalmente perdida. Goebbels (Sylvester Groth), sin embargo, no est\u00e1 dispuesto a ser derrotado tan f\u00e1cilmente. Durante el d\u00eda del A\u00f1o Nuevo, se supone que el F\u00fchrer (Helge Schneider) debe reactivar el esp\u00edritu de lucha del p\u00fablico con un discurso agresivo. El \u00fanico problema es que el F\u00fchrer no puede hacerlo. Enfermo y depresivo, evita el contacto con el pueblo. La \u00fanica persona que ahora le puede ayudar es su antiguo profesor de interpretaci\u00f3n, Adolfo Gr\u00fcnbaum (Ulrich M\u00fche)... un jud\u00edo. Goebbels le traslada en secreto a \u00e9l y a su familia del campo de concentraci\u00f3n de Sachsenhausen a la canciller\u00eda del Reich. El tiempo se agota. El F\u00fchrer tiene s\u00f3lo cinco d\u00edas para volver a estar en plena forma..."], "original_name": "Mein F\u00fchrer - Die wirklich wahrste Wahrheit \u00fcber Adolf Hitler", "mediaType": 2, "languages": ["German", "Hebrew", "Yiddish"], "idm": 3229, "plot_en": ["Diciembre de 1944: la \"guerra total\" est\u00e1 totalmente perdida. Goebbels (Sylvester Groth), sin embargo, no est\u00e1 dispuesto a ser derrotado tan f\u00e1cilmente. Durante el d\u00eda del A\u00f1o Nuevo, se supone que el F\u00fchrer (Helge Schneider) debe reactivar el esp\u00edritu de lucha del p\u00fablico con un discurso agresivo. El \u00fanico problema es que el F\u00fchrer no puede hacerlo. Enfermo y depresivo, evita el contacto con el pueblo. La \u00fanica persona que ahora le puede ayudar es su antiguo profesor de interpretaci\u00f3n, Adolfo Gr\u00fcnbaum (Ulrich M\u00fche)... un jud\u00edo. Goebbels le traslada en secreto a \u00e9l y a su familia del campo de concentraci\u00f3n de Sachsenhausen a la canciller\u00eda del Reich. El tiempo se agota. El F\u00fchrer tiene s\u00f3lo cinco d\u00edas para volver a estar en plena forma..."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "535d7cfb83f2f0b66a8b456a"}, "date": {"usec": 668000, "sec": 1398791710}, "title": "La Segunda Guerra Mundial"}, {"_idMediaList": {"$id": "51f44a1383f2f04e6500002e"}, "date": {"usec": 832000, "sec": 1400749170}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "537fac4f0a358ae2668b456a"}, "date": {"usec": 794000, "sec": 1400876130}, "title": "pelis para vere"}, {"_idMediaList": {"$id": "5299e26a060f0e3d088b4568"}, "date": {"usec": 572000, "sec": 1411271673}, "title": "Pel\u00edculas de nazis y neonazis"}, {"_idMediaList": {"$id": "53936f7a0a358a5f528b456d"}, "date": {"usec": 500000, "sec": 1411930478}, "title": "Pdte. Ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "52eb871a060f0e83408b4575"}, "date": {"usec": 434000, "sec": 1413500012}, "title": "Por ver"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0036155", "name": "Stefan Arndt"}, {"role": "executive producer: WDR  ", "imdb": "1725039", "name": "Barbara Buhl"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0437933", "name": "Marcos Kantis"}, {"role": "executive producer: BR  ", "imdb": "0718667", "name": "Bettina Reitz"}, {"role": "executive producer: Arte  ", "imdb": "0775338", "name": "Andreas Schreitm\u00fcller"}], "total_users": 1119, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Dani Levy"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 10, "3": 48, "2": 6, "5": 54, "4": 73}}, "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Adolf Hitler", "name": "Helge Schneider"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcwNzQ0OTAxOV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDcyODczMQ@@._V1.jpg", "role": "Adolf Gr\u00fcnbaum", "name": "Ulrich M\u00fche", "id": 3418}, {"role": "Joseph Goebbels", "name": "Sylvester Groth"}, {"role": "Elsa Gr\u00fcnbaum", "name": "Adriana Altaras"}, {"role": "Albert Speer", "name": "Stefan Kurt"}, {"role": "Heinrich Himmler", "name": "Ulrich Noethen"}, {"role": "Obergruppenf\u00fchrer Rattenhuber", "name": "Lambert Hamel"}, {"role": "Martin Bormann", "name": "Udo Kroschwald"}, {"role": "SS-Wachmann Moltke", "name": "Torsten Michaelis"}, {"role": "Erich Kempka", "name": "Axel Werner"}], "write": [{"role": "(written by)", "name": "Dani Levy"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "2EVX3CYA7S", "runtime": "89", "lists_num": 17}