{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0797088", "year": "2006", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "La vuelta", "plot_es": [""], "original_name": "La vuelta", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1131790, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0179330", "name": "Arteproteico"}], "total_users": 0, "id_media": "9R65YZPXZ5UTWCU", "director": [{"name": "Federico Caram"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "-", "name": "Nicol\u00e1s Castillo"}, {"role": "-", "name": "Sebasti\u00e1n Cura"}, {"role": "-", "name": "Daniel Guerrero"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Rosa Pagano"}, {"role": "-", "name": "Nicol\u00e1s S\u00e1nchez Gavier"}], "write": [{"name": "Federico Caram"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "16"}