{"rating": 6.82, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-18 01:50:07", "sprite": "youtube", "idv": 3147630, "NickAddedBy": "hector.argudolo", "price": "", "addedBy": 2483009, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hector.argudolo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-22 18:33:17", "sprite": "vk", "idv": 1766521, "NickAddedBy": "Albertoram1", "price": "", "addedBy": 1929433, "url": "http://vk.com/video_ext.php?video176480142_163266615?hd=1&t=13m3s", "host": "VK", "DateAdded": "2013-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Albertoram1", "sub": ""}], "ratings_num": 11, "maingenre": "", "imdb": "tt0081725", "year": 1980, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Viva la clase media", "plot_es": [""], "original_name": "Viva la clase media", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Luis Garci"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "504d311839666464ef0025c1"}, "date": {"usec": 721000, "sec": 1372705453}, "title": "Jos\u00e9 Luis \"Garci\""}, {"_idMediaList": {"$id": "5133937a39666464ef00f96d"}, "date": {"usec": 461000, "sec": 1372709030}, "title": "Cine \u00d1"}, {"_idMediaList": {"$id": "53375ab70a358a29508b4567"}, "date": {"usec": 807000, "sec": 1397682191}, "title": "I \u2661 80' \u221e"}, {"_idMediaList": {"$id": "546d077f83f2f070038b456a"}, "date": {"usec": 179000, "sec": 1417129581}, "title": "Caray todas son peliculas espa\u00f1olas y faltan"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0305054", "name": "Jos\u00e9 Luis Garci"}], "total_users": 57, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Gonz\u00e1lez Sinde"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 2, "5": 4, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez 'Spencer'", "name": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba"}, {"role": "M\u00aa Rosa Carretero 'Marina'", "name": "Mar\u00eda Casanova"}, {"role": "Do\u00f1a Matilde", "name": "Irene Guti\u00e9rrez Caba"}, {"role": "Elena", "name": "Enriqueta Carballeira"}, {"role": "Antonio 'Vladimiro' Flanagan", "name": "Jos\u00e9 Luis Garci"}, {"role": "", "name": "Alberto Alonso"}, {"role": "Vendedora de discos", "name": "Pilar Bayona"}, {"role": "", "name": "Javier Beringola"}, {"role": "", "name": "Carmen Carbonell"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 Manuel Cervino"}], "idm": 374911, "episodeUserCreator": [], "id_media": "6Y5F5R9UYR", "lists_num": 4}