{"rating": 5, "links": [{"lang": "VO", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-15 22:10:03", "sprite": "youtube", "idv": 10206461, "NickAddedBy": "Kazemanu", "price": "", "addedBy": 254477, "url": "http://youtube.com/watch?v=fktleU1DTGM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Kazemanu", "sub": "VO"}, {"lang": "VO", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-15 22:10:24", "sprite": "youtube", "idv": 10206468, "NickAddedBy": "Kazemanu", "price": "", "addedBy": 254477, "url": "http://youtube.com/watch?v=MgenGjFRh3E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Kazemanu", "sub": "VO"}], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0261964", "year": "2000", "plot": ["Wandermusiker Vitalis kauft der g\u00fctigen Mutter Barberin das Findelkind R\u00e9mi ab und zieht mit dem Jungen, drei Hunden und einem Affen durchs Land. Eine gehbehinderte Gr\u00e4fin beauftragt zur ..."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Sans famille", "plot_es": ["Wandermusiker Vitalis kauft der g\u00fctigen Mutter Barberin das Findelkind R\u00e9mi ab und zieht mit dem Jungen, drei Hunden und einem Affen durchs Land. Eine gehbehinderte Gr\u00e4fin beauftragt zur ..."], "original_name": "Sans famille", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1258756, "plot_en": ["Wandermusiker Vitalis kauft der g\u00fctigen Mutter Barberin das Findelkind R\u00e9mi ab und zieht mit dem Jungen, drei Hunden und einem Affen durchs Land. Eine gehbehinderte Gr\u00e4fin beauftragt zur ..."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0035049", "name": "Bavaria-Filmkunst Verleih"}, {"imdb": "0079729", "name": "France 2 (FR2)"}, {"imdb": "0147982", "name": "Okko Productions"}], "total_users": 0, "id_media": "KZD3C966765FYUC", "director": [{"name": "Jean-Daniel Verhaeghe"}], "country": ["Czech Republic", "France", "Germany"], "cast": [{"role": "Vitalis /              Vitalo Pedrotti", "name": "Pierre Richard"}, {"role": "R\u00e9mi", "name": "Jules Sitruk"}, {"role": "Georg von Strauberg", "name": "Stefano Dionisi"}, {"photo": "/12/8c/128c5f859c75ad5e625655dda8d30b78.jpg", "role": "Johanna von Strauberg", "name": "Veronica Ferres", "id": 6797}, {"role": "M\u00e8re Barberin", "name": "Marianne S\u00e4gebrecht"}, {"role": "Teresa Bevilaqua", "name": "Claude Jade"}, {"role": "Padrone Garofoli", "name": "Bernard Fresson"}, {"role": "Charles Fontane", "name": "Marcel Dossogne"}, {"role": "P\u00e8re Barberin", "name": "Philippe Nahon"}, {"role": "Mattia", "name": "Gwennoal Hollenstein"}], "write": [{"name": "Hector Malot"}, {"name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Vitoux"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "180"}