{"rating": 8.06, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-04 23:43:30", "sprite": "fourshared", "idv": 10770383, "NickAddedBy": "periyuo", "price": "", "addedBy": 1984170, "url": "http://4shared.com/video/R2wpwtRPba", "host": "4Shared", "DateAdded": "2014-10-04", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "periyuo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-06 04:54:35", "sprite": "vk", "idv": 10777798, "NickAddedBy": "periyuo", "price": "", "addedBy": 1984170, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=187363946&id=170106623&hash=a3713455de2c99c6&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2014-10-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "periyuo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "direct_download", "added": "2014-10-01 07:05:13", "sprite": "uploaded", "idv": 10725264, "NickAddedBy": "periyuo", "price": "", "addedBy": 1984170, "url": "http://uploaded.to/file/ug9pt1di", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-10-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "periyuo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2014-10-01 07:04:37", "sprite": "uploaded", "idv": 10725263, "NickAddedBy": "periyuo", "price": "", "addedBy": 1984170, "url": "http://uploaded.to/file/uy9r8w1v", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-10-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "periyuo", "sub": ""}], "ratings_num": 16, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3338932", "year": "2014", "plot": ["La pantalla herida es una mirada directa, incisiva y crucial a la crisis\n actual en el modelo de financiaci\u00f3n, producci\u00f3n, distribuci\u00f3n y \nexhibici\u00f3n del cine espa\u00f1ol, sin censura alguna. Por primera vez se \nconsigue reunir en coloquios a las figuras m\u00e1s relevantes e influyentes \ndel cine espa\u00f1ol para discutir y analizar la profunda crisis que vive el\n cine en la actualidad y cu\u00e1les son las tendencias por la que podr\u00e1 o \ndeber\u00e1 desarrollarse el nuevo modelo profesional e industrial del \naudiovisual en Espa\u00f1a."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La pantalla herida", "plot_es": ["La pantalla herida es una mirada directa, incisiva y crucial a la crisis\n actual en el modelo de financiaci\u00f3n, producci\u00f3n, distribuci\u00f3n y \nexhibici\u00f3n del cine espa\u00f1ol, sin censura alguna. Por primera vez se \nconsigue reunir en coloquios a las figuras m\u00e1s relevantes e influyentes \ndel cine espa\u00f1ol para discutir y analizar la profunda crisis que vive el\n cine en la actualidad y cu\u00e1les son las tendencias por la que podr\u00e1 o \ndeber\u00e1 desarrollarse el nuevo modelo profesional e industrial del \naudiovisual en Espa\u00f1a."], "original_name": "La pantalla herida", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1206865, "plot_en": ["La pantalla herida es una mirada directa, incisiva y crucial a la crisis\n actual en el modelo de financiaci\u00f3n, producci\u00f3n, distribuci\u00f3n y \nexhibici\u00f3n del cine espa\u00f1ol, sin censura alguna. Por primera vez se \nconsigue reunir en coloquios a las figuras m\u00e1s relevantes e influyentes \ndel cine espa\u00f1ol para discutir y analizar la profunda crisis que vive el\n cine en la actualidad y cu\u00e1les son las tendencias por la que podr\u00e1 o \ndeber\u00e1 desarrollarse el nuevo modelo profesional e industrial del \naudiovisual en Espa\u00f1a."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0027297", "name": "Centuria Films S.L."}, {"imdb": "0456289", "name": "Producciones Embrujadas"}], "total_users": 11, "aka": null, "director": [{"name": "Luis Mar\u00eda Ferr\u00e1ndez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 5, "4": 9}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Luis Acosta"}, {"role": "Herself", "name": "Bel\u00e9n Bernuy"}, {"role": "Herself", "name": "Marisa Castelo"}, {"role": "Himself", "name": "Fernando Cayo"}, {"role": "Himself", "name": "Ra\u00fal Cerezo"}, {"role": "Himself", "name": "Eduardo Chapero-Jackson"}, {"role": "Herself", "name": "Susana de la Sierra"}, {"role": "Herself", "name": "Lourdes de Ordu\u00f1a"}, {"role": "Himself", "name": "Agust\u00edn D\u00edaz Yanes"}, {"role": "Himself", "name": "Javier Elorrieta"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "9DTSATZFPRNHK2S"}