{"rating": 10, "ratings_num": 4, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "B Toy, Neus Ball\u00fas, Miqui Otero, Kiko Amat i Da Souza", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-01 10:40:08", "sprite": "tv3", "idv": 6350012, "NickAddedBy": "trishneta", "price": "", "addedBy": 516423, "url": "http://tv3.cat/videos/4939831", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "trishneta", "sub": ""}], "title": "B Toy, Neus Ball\u00fas, Miqui Otero, Kiko Amat i Da Souza", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "B Toy, Neus Ball\u00fas, Miqui Otero, Kiko Amat i Da Souza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398933608, "episode": 1, "idc": 1106448}, {"num": 2, "name": "Isaac Marcet, Jordi Barri, Juanjo S\u00e1ez, Mario Eskenazi i Renaldo & Clara", "links": [], "title": "Isaac Marcet, Jordi Barri, Juanjo S\u00e1ez, Mario Eskenazi i Renaldo & Clara", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Isaac Marcet, Jordi Barri, Juanjo S\u00e1ez, Mario Eskenazi i Renaldo & Clara", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1398933705, "episode": 2, "idc": 1106452}, {"num": 3, "name": "Cap\u00edtol 3", "links": [], "title": "Cap\u00edtol 3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Cap\u00edtol 3", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1398933782, "episode": 3, "idc": 1106454}, {"num": 4, "name": "Blai Mateu, Aina Clotet, Isona Passola, Ra\u00fal Minchinela, V\u00e0lius", "links": [], "title": "Blai Mateu, Aina Clotet, Isona Passola, Ra\u00fal Minchinela, V\u00e0lius", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Blai Mateu, Aina Clotet, Isona Passola, Ra\u00fal Minchinela, V\u00e0lius", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401314528, "episode": 4, "idc": 1164899}, {"num": 5, "name": "Ben Brooks, RCR Arquitectes, les Cols, Max, Samitier", "links": [], "title": "Ben Brooks, RCR Arquitectes, les Cols, Max, Samitier", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Ben Brooks, RCR Arquitectes, les Cols, Max, Samitier", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401977659, "episode": 5, "idc": 1180362}, {"num": 6, "name": "\u00c1lex Serrano, Amaia Arrazola, Sergi Caballero, Biel Capllonch, S\u00faper Gegant", "links": [], "title": "\u00c1lex Serrano, Amaia Arrazola, Sergi Caballero, Biel Capllonch, S\u00faper Gegant", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "\u00c1lex Serrano, Amaia Arrazola, Sergi Caballero, Biel Capllonch, S\u00faper Gegant", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401977744, "episode": 6, "idc": 1180368}, {"num": 7, "name": "Millors moments", "links": [], "title": "Millors moments", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Millors moments", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401977845, "episode": 7, "idc": 1180370}, {"num": 8, "name": "Marta Alt\u00e9s, J.A.Bayona, Kike Ma\u00edllo, Roc Herms, Aliment", "links": [], "title": "Marta Alt\u00e9s, J.A.Bayona, Kike Ma\u00edllo, Roc Herms, Aliment", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Marta Alt\u00e9s, J.A.Bayona, Kike Ma\u00edllo, Roc Herms, Aliment", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401977919, "episode": 8, "idc": 1180372}, {"num": 9, "name": "Toni Segarra, No m\u00e1s de mam\u00e1, Elena Mart\u00edn, Leticia Dolera, Univers", "links": [], "title": "Toni Segarra, No m\u00e1s de mam\u00e1, Elena Mart\u00edn, Leticia Dolera, Univers", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Toni Segarra, No m\u00e1s de mam\u00e1, Elena Mart\u00edn, Leticia Dolera, Univers", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401978008, "episode": 9, "idc": 1180374}, {"num": 10, "name": "Gerard Estadella, \u00c0lex Trochut, El Somni, Gent Normal, Santa Rita", "links": [], "title": "Gerard Estadella, \u00c0lex Trochut, El Somni, Gent Normal, Santa Rita", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Gerard Estadella, \u00c0lex Trochut, El Somni, Gent Normal, Santa Rita", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401978108, "episode": 10, "idc": 1180376}, {"num": 11, "name": "Isabelita Virtual, Jot Down, Mario Torrecillas, Furguson", "links": [], "title": "Isabelita Virtual, Jot Down, Mario Torrecillas, Furguson", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Isabelita Virtual, Jot Down, Mario Torrecillas, Furguson", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401978184, "episode": 11, "idc": 1180380}, {"num": 12, "name": "10.000 km, Penique Produccions, Shelia Heti, Isaac Ulam", "links": [], "title": "10.000 km, Penique Produccions, Shelia Heti, Isaac Ulam", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "10.000 km, Penique Produccions, Shelia Heti, Isaac Ulam", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401978268, "episode": 12, "idc": 1180394}, {"num": 13, "name": "Casa Mariol, Ricard Robles, Gen\u00eds Roca, Joshua Davis, Me and the bees", "links": [], "title": "Casa Mariol, Ricard Robles, Gen\u00eds Roca, Joshua Davis, Me and the bees", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1099335, "title_es": "Casa Mariol, Ricard Robles, Gen\u00eds Roca, Joshua Davis, Me and the bees", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401978358, "episode": 13, "idc": 1180396}]}, "imdb": "tt3588566", "year": "2014", "plot": ["Car\u00e0cter\u00a0 \u00e9s una mirada diferent sobre creadors de diferents disciplines que fan un gran treball en la seva \u00e0rea, amb entrevistes en un to proper, desenfadat i sincer."], "genres": [], "compose": [], "title": "Car\u00e0cter", "plot_es": ["Car\u00e0cter\u00a0 \u00e9s una mirada diferent sobre creadors de diferents disciplines que fan un gran treball en la seva \u00e0rea, amb entrevistes en un to proper, desenfadat i sincer."], "original_name": "Car\u00e0cter", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 1099335, "plot_en": ["Car\u00e0cter\u00a0 \u00e9s una mirada diferent sobre creadors de diferents disciplines que fan un gran treball en la seva \u00e0rea, amb entrevistes en un to proper, desenfadat i sincer."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0473505", "name": "B*World"}, {"imdb": "0189302", "name": "Goroka TV"}, {"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 21, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 4, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself - Host", "name": "Bibiana Ballb\u00e9"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "chantal_pr", "10": "chantal_pr", "13": "chantal_pr", "12": "chantal_pr", "1": "trishneta", "3": "trishneta", "2": "trishneta", "5": "chantal_pr", "4": "chantal_pr", "7": "chantal_pr", "6": "chantal_pr", "9": "chantal_pr", "8": "chantal_pr"}}, "id_media": "CVUP9VCE6RF4UAS"}