{"rating": 5, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0050463", "year": "1957", "plot": ["A\u00f1o 1898. Al estallar la guerra en Cuba, Juanita, una bella cupletista sin demasiada fortuna, decide regresar a Espa\u00f1a al saber que su hermana gemela Adelaida se ha casado con el gobernador de Badajoz. Adelaida es caprichosa, engre\u00edda y extravagante, el polo opuesto a Juanita. Sin embargo, como f\u00edsicamente las muchachas son id\u00e9nticas, la cantante se propone sacar el m\u00e1ximo partido de esta situaci\u00f3n. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "La guerra empieza en Cuba", "plot_es": ["A\u00f1o 1898. Al estallar la guerra en Cuba, Juanita, una bella cupletista sin demasiada fortuna, decide regresar a Espa\u00f1a al saber que su hermana gemela Adelaida se ha casado con el gobernador de Badajoz. Adelaida es caprichosa, engre\u00edda y extravagante, el polo opuesto a Juanita. Sin embargo, como f\u00edsicamente las muchachas son id\u00e9nticas, la cantante se propone sacar el m\u00e1ximo partido de esta situaci\u00f3n. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "La guerra empieza en Cuba", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1116169, "plot_en": ["A\u00f1o 1898. Al estallar la guerra en Cuba, Juanita, una bella cupletista sin demasiada fortuna, decide regresar a Espa\u00f1a al saber que su hermana gemela Adelaida se ha casado con el gobernador de Badajoz. Adelaida es caprichosa, engre\u00edda y extravagante, el polo opuesto a Juanita. Sin embargo, como f\u00edsicamente las muchachas son id\u00e9nticas, la cantante se propone sacar el m\u00e1ximo partido de esta situaci\u00f3n. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0019044", "name": "Planeta Films"}, {"imdb": "0072475", "name": "Suevia Films - Ces\u00e1reo Gonz\u00e1lez"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Manuel Mur Oti"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Isabel Alemany"}, {"role": "-", "name": "Barta Barri"}, {"role": "-", "name": "Montserrat Blanch"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Ca\u00f1ete"}, {"role": "-", "name": "Rafael Cor\u00e9s"}, {"role": "-", "name": "Aurora Garc\u00eda Alonso"}, {"role": "-", "name": "Laura Granados"}, {"role": "-", "name": "Luisa Hern\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Pilar Laguna"}, {"role": "-", "name": "Renato Manns"}], "write": [{"name": "Vicente Coello"}, {"name": "Manuel Mur Oti"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "KY75C4A4AVX76Y5", "runtime": "107"}