{"rating": 7.38, "links": [{"lang": "VO", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-19 13:08:20", "sprite": "youtube", "idv": 10579183, "NickAddedBy": "Canuto491", "price": "", "addedBy": 760758, "url": "http://youtube.com/watch?v=TVtgvIF8sZI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-19", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "Canuto491", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-26 00:20:28", "sprite": "vk", "idv": 6230723, "NickAddedBy": "Iber0", "price": "", "addedBy": 92933, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=199662146&id=165252681&hash=cfb7b095686b329b&hd", "host": "VK", "DateAdded": "2014-04-26", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "Iber0", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-24 19:22:25", "sprite": "youtube", "idv": 6210102, "NickAddedBy": "gondor", "price": "", "addedBy": 1357630, "url": "http://youtube.com/watch?v=pRIOq-sbyPM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-24", "features": "240p", "quality": "Media", "UploadedBy": "gondor", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-19 13:32:45", "sprite": "youtube", "idv": 10579741, "NickAddedBy": "Canuto491", "price": "", "addedBy": 760758, "url": "http://youtube.com/watch?v=ys72z86NAR4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-19", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "Canuto491", "sub": ""}], "ratings_num": 183, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0120626", "year": 2000, "keywords": ["Captain", "Portuguese", "Colonialism", "Interrogation", "Africa"], "plot": ["Nombre Original: Capit\u00e3es de AbrilDirector: Mar\u00eda de MedeirosActores: Stefano Accorsi, Fele Mart\u00ednez, Mar\u00eda de Medeiros, Joaquim de Almeida, Manuel Manqui\u00f1a, Luis Miguel Cintra, Fr\u00e9d\u00e9ric PierrotEn la noche del 24 al 25 de abril de 1974, suboficiales del ej\u00e9rcito portugu\u00e9s inician una sublevaci\u00f3n contra el r\u00e9gimen de Salazar. Su gesta pasar\u00e1 a la historia como \"la revoluci\u00f3n de los claveles\". La pel\u00edcula recrea la historia del capit\u00e1n Salgueiro Maia, uno de los protagonistas del mencionado levantamiento militar que termin\u00f3 con la dictadura salazarista."], "genres": ["Drama", "History", "War"], "compose": [{"role": " ", "name": "Ant\u00f3nio Vitorino D'Almeida"}], "title": "Capitanes de Abril", "plot_es": ["Nombre Original: Capit\u00e3es de AbrilDirector: Mar\u00eda de MedeirosActores: Stefano Accorsi, Fele Mart\u00ednez, Mar\u00eda de Medeiros, Joaquim de Almeida, Manuel Manqui\u00f1a, Luis Miguel Cintra, Fr\u00e9d\u00e9ric PierrotEn la noche del 24 al 25 de abril de 1974, suboficiales del ej\u00e9rcito portugu\u00e9s inician una sublevaci\u00f3n contra el r\u00e9gimen de Salazar. Su gesta pasar\u00e1 a la historia como \"la revoluci\u00f3n de los claveles\". La pel\u00edcula recrea la historia del capit\u00e1n Salgueiro Maia, uno de los protagonistas del mencionado levantamiento militar que termin\u00f3 con la dictadura salazarista."], "original_name": "Capit\u00e3es de Abril", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 10496, "plot_en": ["Nombre Original: Capit\u00e3es de AbrilDirector: Mar\u00eda de MedeirosActores: Stefano Accorsi, Fele Mart\u00ednez, Mar\u00eda de Medeiros, Joaquim de Almeida, Manuel Manqui\u00f1a, Luis Miguel Cintra, Fr\u00e9d\u00e9ric PierrotEn la noche del 24 al 25 de abril de 1974, suboficiales del ej\u00e9rcito portugu\u00e9s inician una sublevaci\u00f3n contra el r\u00e9gimen de Salazar. Su gesta pasar\u00e1 a la historia como \"la revoluci\u00f3n de los claveles\". La pel\u00edcula recrea la historia del capit\u00e1n Salgueiro Maia, uno de los protagonistas del mencionado levantamiento militar que termin\u00f3 con la dictadura salazarista."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5300f4dc892b2b5d128b456d"}, "date": {"usec": 585000, "sec": 1392571910}, "title": "pen\u00ednsula"}, {"_idMediaList": {"$id": "503e8ab039666464ef001471"}, "date": {"usec": 585000, "sec": 1395589306}, "title": "+"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b94ae30a358a19288b456b"}, "date": {"usec": 739000, "sec": 1404652708}, "title": "lista 1"}, {"_idMediaList": {"$id": "540c5fb087186dbe5d8b4567"}, "date": {"usec": 481000, "sec": 1410395854}, "title": "By Women Directors -- Movies"}, {"_idMediaList": {"$id": "54296e0a060f0ea7318b4567"}, "date": {"usec": 542000, "sec": 1412003248}, "title": "PELICULAS"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "delegate producer  ", "imdb": "0081226", "name": "Jacques Bidou"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0145574", "name": "Javier Castro"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0246548", "name": "Concha D\u00edaz"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0263787", "name": "Ricardo Evole"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0678987", "name": "Alain Peyrollaz"}], "total_users": 1207, "aka": null, "director": [{"photo": "/4b/61/4b611040f3c9b972de947780dda8de45.jpg", "role": null, "name": "Maria de Medeiros", "id": 9755}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 37, "2": 5, "5": 45, "4": 90}}, "country": ["Portugal", "Spain", "Italy", "France"], "cast": [{"role": "Maia", "name": "Stefano Accorsi"}, {"photo": "/4b/61/4b611040f3c9b972de947780dda8de45.jpg", "role": "Ant\u00f3nia", "name": "Maria de Medeiros", "id": 9755}, {"photo": "/7b/d8/7bd82249d724b1b071e07367f568b009.jpg", "role": "Gerv\u00e1sio", "name": "Joaquim de Almeida", "id": 9756}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgyNjY5NTYxNF5BMl5BanBnXkFyZXN1bWU@._V1.jpg", "role": "Manuel", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pierrot"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI3OTA5MjAyNV5BMl5BanBnXkFtZTYwNDk3ODY3._V1.jpg", "role": "Lob\u00e3o", "name": "Fele Mart\u00ednez"}, {"role": "Fonseca", "name": "Manuel Jo\u00e3o Vieira"}, {"role": "Silva", "name": "Marcantonio Del Carlo"}, {"role": "Botelho", "name": "Emmanuel Salinger"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTIzODQ0NTM5NV5BMl5BanBnXkFtZTYwOTE5NTEz._V1.jpg", "role": "Rosa", "name": "Rita Dur\u00e3o"}, {"role": "Gabriel", "name": "Manuel Manqui\u00f1a"}], "write": [{"photo": "/4b/61/4b611040f3c9b972de947780dda8de45.jpg", "role": null, "name": "Maria de Medeiros", "id": 9755}, {"role": null, "name": "\u00c8ve Deboise"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "4Y52NH29HW", "runtime": "123", "lists_num": 10}