{"rating": 5, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Short", "imdb": "tt2950932", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Short", "Comedy"], "compose": [], "title": "Por activa y por pasiva", "plot_es": [""], "original_name": "Por activa y por pasiva", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1334016, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0003043", "name": "Producciones El victimario"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Rodrigo Cort\u00e9s"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Quique", "name": "Pablo San Mart\u00edn"}, {"role": "Elena", "name": "Luc\u00eda Yao"}, {"role": "Laura", "name": "Sara San Mart\u00edn"}, {"role": "Diego", "name": "Arjuna Cosme"}], "write": [{"name": "Rodrigo Cort\u00e9s"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "5W3T9TA5Y4R5PZ2", "runtime": "4"}