{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Mystery", "imdb": "tt0065584", "year": "1970", "plot": ["Duca Lamberti, un m\u00e9dico expulsado de su profesi\u00f3n por haber practicado la eutanasia, es contratado por un hombre para que trate a su hijo David de un trastorno nervioso que padece despu\u00e9s de un a\u00f1o dedicado por completo a la bebida y a las carreras de coches. (FILMAFFINITY)  Also Known As:  \"Safety Catch\" - USA  \"La Traba\" - Argentina  \"Privado de amar\" - Spain  Pa\u00eds: Francia  A\u00f1o: 1970  Director  Yves Boisset  Gui\u00f3n  Giorgio Scerbanenco  M\u00fasica  Michel Magne  Fotograf\u00eda  Jean-Marc Ripert  Reparto  Bruno Cremer, Renaud Verley, Marianne Comtell, Raffaella Carr\u00e0, Mario Adorf, Jean Martin, Rufus, Claudio Gora, Marina Berti  Productora  Coproducci\u00f3n Italia-Francia; Francos Films / San Marco"], "genres": ["Mystery", "Thriller"], "compose": [], "title": "Privado de amar", "plot_es": ["Duca Lamberti, un m\u00e9dico expulsado de su profesi\u00f3n por haber practicado la eutanasia, es contratado por un hombre para que trate a su hijo David de un trastorno nervioso que padece despu\u00e9s de un a\u00f1o dedicado por completo a la bebida y a las carreras de coches. (FILMAFFINITY)  Also Known As:  \"Safety Catch\" - USA  \"La Traba\" - Argentina  \"Privado de amar\" - Spain  Pa\u00eds: Francia  A\u00f1o: 1970  Director  Yves Boisset  Gui\u00f3n  Giorgio Scerbanenco  M\u00fasica  Michel Magne  Fotograf\u00eda  Jean-Marc Ripert  Reparto  Bruno Cremer, Renaud Verley, Marianne Comtell, Raffaella Carr\u00e0, Mario Adorf, Jean Martin, Rufus, Claudio Gora, Marina Berti  Productora  Coproducci\u00f3n Italia-Francia; Francos Films / San Marco"], "original_name": "Cran d'arr\u00eat", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1312259, "plot_en": ["Duca Lamberti, un m\u00e9dico expulsado de su profesi\u00f3n por haber practicado la eutanasia, es contratado por un hombre para que trate a su hijo David de un trastorno nervioso que padece despu\u00e9s de un a\u00f1o dedicado por completo a la bebida y a las carreras de coches. (FILMAFFINITY)  Also Known As:  \"Safety Catch\" - USA  \"La Traba\" - Argentina  \"Privado de amar\" - Spain  Pa\u00eds: Francia  A\u00f1o: 1970  Director  Yves Boisset  Gui\u00f3n  Giorgio Scerbanenco  M\u00fasica  Michel Magne  Fotograf\u00eda  Jean-Marc Ripert  Reparto  Bruno Cremer, Renaud Verley, Marianne Comtell, Raffaella Carr\u00e0, Mario Adorf, Jean Martin, Rufus, Claudio Gora, Marina Berti  Productora  Coproducci\u00f3n Italia-Francia; Francos Films / San Marco"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0053078", "name": "Francos Films"}, {"imdb": "0067506", "name": "San Marco"}], "total_users": 0, "id_media": "N6THDRFZ33H7CVW", "director": [{"name": "Yves Boisset"}], "country": ["Italy", "France"], "cast": [{"role": "Duca Lamberti /              Lucas Lamberti", "name": "Bruno Cremer"}, {"role": "Davide Auseri", "name": "Renaud Verley"}, {"role": "Livia Ussaro", "name": "Marianne Comtell"}, {"role": "Alberta Radelli", "name": "Raffaella Carr\u00e0"}, {"role": "Le sadique aux cheveux longs", "name": "Mario Adorf"}, {"role": "Le majordome", "name": "Jean Martin"}, {"role": "L'assistant du photographe", "name": "Rufus"}, {"role": "Le docteur Carrua", "name": "Claudio Gora"}, {"role": "La soeur d'Alberta", "name": "Marina Berti"}, {"role": "-", "name": "Jean Mermet"}], "write": [{"name": "Giorgio Scerbanenco"}, {"name": "Antoine Blondin"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "87"}