{"rating": 3, "ratings_num": 2, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0372637", "year": "1993", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Abierto por vacaciones", "plot_es": [""], "original_name": "Abierto por vacaciones", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1208190, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 2, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host         / ...", "name": "Juan Mu\u00f1oz"}, {"role": "Himself - Host         / ...", "name": "Jos\u00e9 Mota"}, {"role": "Herself - Guest", "name": "Ana Bel\u00e9n"}, {"role": "Himself", "name": "V\u00edctor Manuel"}, {"role": "Himself", "name": "Alejandro Sanz"}, {"role": "Themselves", "name": "La Trampa"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "id_media": "DZTP4UPEKWF3F7N"}