{"rating": 6.9, "links": [], "ratings_num": 61, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1187044", "year": 2009, "keywords": ["Maid", "Chilean", "Santiago Chile", "Alarm Clock", "Depressed Woman"], "plot": ["The story of how a maid called Raquel, who has worked for over 20 years in one affluent Chilean household, rediscovers herself. La Nana is a microcosm of Latin social hierarchy while also focusing on one woman's journey to free herself from a mental servitude of her own making   Written by  Elephant Eye Films"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La Nana (The Maid)", "plot_es": ["The story of how a maid called Raquel, who has worked for over 20 years in one affluent Chilean household, rediscovers herself. La Nana is a microcosm of Latin social hierarchy while also focusing on one woman's journey to free herself from a mental servitude of her own making   Written by  Elephant Eye Films"], "original_name": "La nana", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 2699, "plot_en": ["The story of how a maid called Raquel, who has worked for over 20 years in one affluent Chilean household, rediscovers herself. La Nana is a microcosm of Latin social hierarchy while also focusing on one woman's journey to free herself from a mental servitude of her own making   Written by  Elephant Eye Films"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "524f437e87186d2818000000"}, "date": {"usec": 989000, "sec": 1381999771}, "title": "Cine Independiente y de Culto"}, {"_idMediaList": {"$id": "52606dcc87186d7278000005"}, "date": {"usec": 637000, "sec": 1382051964}, "title": "Festival de Sitges '13"}, {"_idMediaList": {"$id": "5159a54939666464ef011375"}, "date": {"usec": 182000, "sec": 1384081698}, "title": "Cine (in)visible"}, {"_idMediaList": {"$id": "50fba9b439666464ef00cc47"}, "date": {"usec": 183000, "sec": 1386711070}, "title": "Pend_d_bajar"}, {"_idMediaList": {"$id": "52cfd6010822ccf8388b4567"}, "date": {"usec": 446000, "sec": 1396650683}, "title": "Visto en 2014"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0328190", "name": "Gregorio Gonz\u00e1lez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0328190", "name": "Gregorio Gonz\u00e1lez"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1662838", "name": "Issa Guerra"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1450238", "name": "Edgar San Juan"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "3396496", "name": "Sebastian Sanchez Amunategui"}], "total_users": 323, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Sebasti\u00e1n Silva"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 10, "2": 3, "5": 18, "4": 23}}, "country": ["Chile", "Mexico"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTk4NDUyOTIwNF5BMl5BanBnXkFtZTcwOTg5MTM5MQ@@._V1.jpg", "role": "Raquel", "name": "Catalina Saavedra"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA3MTY5MDE0NV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzk5MTM5MQ@@._V1.jpg", "role": "Pilar", "name": "Claudia Celed\u00f3n"}, {"role": "Mundo", "name": "Alejandro Goic"}, {"role": "Camila", "name": "Andrea Garc\u00eda-Huidobro"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNDA1NDE3Mzk0OF5BMl5BanBnXkFtZTcwMTU0NTM3NA@@._V1.jpg", "role": "Lucy", "name": "Mariana Loyola"}, {"role": "Lucas", "name": "Agust\u00edn Silva"}, {"role": "Tom\u00e1s", "name": "Darok Orellana"}, {"role": "Gabriel", "name": "Sebasti\u00e1n La Rivera"}, {"role": "Mercedes", "name": "Mercedes Villanueva"}, {"role": "Sonia", "name": "Anita Reeves"}], "write": [{"role": "(story)", "name": "Sebasti\u00e1n Silva"}, {"role": "(writer) and ", "name": "Sebasti\u00e1n Silva"}, {"role": "(writer)", "name": "Pedro Peirano"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "D52AWEHEA7", "runtime": "95", "lists_num": 8}