{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1361881", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Recuerdos", "plot_es": [""], "original_name": "Recuerdos", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1225861, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0260280", "name": "Edelweiss Producciones"}], "total_users": 0, "id_media": "3RPW539V6VE475U", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Luis Cubillo Fern\u00e1ndez"}], "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"name": "Jos\u00e9 Luis Cubillo Fern\u00e1ndez"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "84"}