{"rating": 6.33, "links": [], "ratings_num": 6, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0055654", "year": 1961, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El \u00faltimo verano", "plot_es": [""], "original_name": "El \u00faltimo verano", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(story) (as Manuel Vela Jimenez) and ", "name": "Manuel Vela Jim\u00e9nez"}, {"role": "(story) (as Jose Luis Colina) and ", "name": "Jos\u00e9 Luis Colina"}, {"role": "(story)", "name": "Juan Bosch"}, {"role": "(screenplay) (as Manuel Vela Jimenez) and ", "name": "Manuel Vela Jim\u00e9nez"}, {"role": "(screenplay) (as Jose Luis Colina) and ", "name": "Jos\u00e9 Luis Colina"}, {"role": "(screenplay)", "name": "Juan Bosch"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer (uncredited) ", "imdb": "0520640", "name": "Germ\u00e1n Lorente"}], "total_users": 100, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Juan Bosch"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 0, "5": 0, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Susanne ", "name": "Jeanne Val\u00e9rie"}, {"role": "Jaime ", "name": "Arturo Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Monique ", "name": "Mar\u00eda Asquerino"}, {"role": " ", "name": "George Rigaud"}, {"role": " ", "name": "Micaela Flores Amaya"}, {"role": "Recepcionista hotel ", "name": "Josep Maria Angelat"}, {"role": "Antonio ", "name": "Rafael Anglada"}, {"role": "Gordo ", "name": "Roberto Camardiel"}, {"role": "Gordo ", "name": "Joaqu\u00edn D\u00edaz"}, {"role": "Monique ", "name": "Elsa F\u00e1bregas"}], "idm": 362661, "episodeUserCreator": [], "id_media": "9YR4YT29PR", "runtime": "92"}