{"rating": 6.68, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-01 20:56:50", "sprite": "stagevu", "idv": 10738603, "NickAddedBy": "petapouca", "price": "", "addedBy": 510683, "url": "http://stagevu.com/video/evkgridnwnma", "host": "Stagevu", "DateAdded": "2014-10-01", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "petapouca", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 10:12:05", "sprite": "youtube", "idv": 1367250, "NickAddedBy": "mayker", "price": "", "addedBy": 393626, "url": "http://youtube.com/watch?v=LtTCk55o1X4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mayker", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-16 15:15:14", "sprite": "vk", "idv": 6054313, "NickAddedBy": "kanterano", "price": "", "addedBy": 693256, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=203650265&id=168585703&hash=1f8f25cd72cc69c7&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2014-04-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "kanterano", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 10:12:40", "sprite": "youtube", "idv": 1367252, "NickAddedBy": "mayker", "price": "", "addedBy": 393626, "url": "http://youtube.com/watch?v=24PtH1W3pks", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mayker", "sub": ""}], "ratings_num": 19, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0189188", "year": 1979, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La vieja memoria", "plot_es": [""], "original_name": "La vieja memoria", "mediaType": 3, "write": [{"role": " writer", "name": "Jaime Camino"}, {"role": " writer", "name": "Rom\u00e1n Gubern"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52a52ecf0a358a360a8b4567"}, "date": {"usec": 866000, "sec": 1387833705}, "title": "Pel\u00edculas hist\u00f3ricas"}, {"_idMediaList": {"$id": "532cf8f4892b2b2a4f8b456b"}, "date": {"usec": 380000, "sec": 1395467810}, "title": "II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "540f0f6e060f0e3e548b4567"}, "date": {"usec": 340000, "sec": 1410277105}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "51e99d5f0a358a0112000069"}, "date": {"usec": 676000, "sec": 1417563466}, "title": "Guerra Civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "548e05d88505af16138b456c"}, "date": {"usec": 684000, "sec": 1418595615}, "title": "guerra civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0701932", "name": "Jos\u00e9 Antonio P\u00e9rez Giner"}], "total_users": 121, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jaime Camino"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 7, "2": 4, "5": 4, "4": 4}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Diego Abad de Santill\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Francesc Benages"}, {"role": "Himself", "name": "Eduardo de Guzm\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Luis de Vilallonga"}, {"role": "Himself", "name": "Federico Escofet"}, {"role": "Himself", "name": "Raimundo Fern\u00e1ndez Cuesta"}, {"role": "Himself", "name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez Jurado"}, {"role": "Himself", "name": "Fernando Garc\u00eda Teresa"}, {"role": "Himself", "name": "Juli\u00e1n Gorkin"}, {"role": "Herself", "name": "Dolores Ib\u00e1rruri"}], "idm": 440595, "episodeUserCreator": [], "id_media": "S459U72XY2", "lists_num": 8}