{"rating": 7.17, "ratings_num": 108, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Cap\u00edtulo 1", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-11 15:43:50", "sprite": "rtve", "idv": 1580335, "NickAddedBy": "SookiePaquin", "price": "", "addedBy": 110524, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-memoria-del-agua/memoria-del-agua-capitulo-1/1607643/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "SookiePaquin", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-11 14:20:45", "sprite": "allmyvideos", "idv": 4260079, "NickAddedBy": "Jonkar", "price": "", "addedBy": 289395, "url": "http://allmyvideos.net/bsvg1xa2u7zo", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jonkar", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-05 19:08:41", "sprite": "youtube", "idv": 5360674, "NickAddedBy": "stamarina", "price": "", "addedBy": 327573, "url": "http://youtube.com/watch?v=9PBIVjPIVDU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "stamarina", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-12-14 20:14:46", "sprite": "nowvideo", "idv": 1592026, "NickAddedBy": "patriusco", "price": "", "addedBy": 690126, "url": "http://www.nowvideo.eu/video/50cb27a6d7745", "host": "NowVideo", "DateAdded": "2012-12-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patriusco", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-12-14 20:15:42", "sprite": "depositfiles", "idv": 1592033, "NickAddedBy": "patriusco", "price": "", "addedBy": 690126, "url": "http://dfiles.eu/files/pc7anv7d0", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2012-12-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patriusco", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-12-12 12:40:44", "sprite": "uploaded", "idv": 1582942, "NickAddedBy": "Nixo", "price": "", "addedBy": 661374, "url": "http://uploaded.to/file/711bjted", "host": "uploaded", "DateAdded": "2012-12-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Nixo", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 402942, "title_es": "Cap\u00edtulo 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403220851, "episode": 1, "idc": 454069}, {"num": 2, "name": "Cap\u00edtulo 2", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-11 15:44:54", "sprite": "rtve", "idv": 1580346, "NickAddedBy": "SookiePaquin", "price": "", "addedBy": 110524, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-memoria-del-agua/memoria-del-agua-capitulo-2/1607671/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "SookiePaquin", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-11 14:20:47", "sprite": "allmyvideos", "idv": 4260081, "NickAddedBy": "Jonkar", "price": "", "addedBy": 289395, "url": "http://allmyvideos.net/xhxdfbpx0ns8", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jonkar", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-05 19:09:45", "sprite": "youtube", "idv": 5360729, "NickAddedBy": "stamarina", "price": "", "addedBy": 327573, "url": "http://youtube.com/watch?v=YvdvYXI5t4s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "stamarina", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-12-27 13:19:33", "sprite": "uploaded", "idv": 1635978, "NickAddedBy": "taleskamael", "price": "", "addedBy": 2145353, "url": "http://uploaded.to/file/krvmcao8", "host": "uploaded", "DateAdded": "2012-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "taleskamael", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-12-12 12:41:19", "sprite": "uploaded", "idv": 1582943, "NickAddedBy": "Nixo", "price": "", "addedBy": 661374, "url": "http://uploaded.to/file/d6yl7us7", "host": "uploaded", "DateAdded": "2012-12-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Nixo", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 402942, "title_es": "Cap\u00edtulo 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403220852, "episode": 2, "idc": 454070}]}, "imdb": "tt1967677", "year": "2012", "plot": ["Las historias de intriga, amor y pasi\u00f3n de la burgues\u00eda espa\u00f1ola de principios de siglo XX se entrelazan en el balneario La Isabela, un lujoso recinto que decaer\u00e1 cuando se descubra un oscuro suceso. Reconvertido con el paso del tiempo en un hospital psiqui\u00e1trico, sus paredes encierran numerosos secretos que acabar\u00e1n por salir a la luz. Miniserie formada por dos cap\u00edtulos que lleva a la peque\u00f1a pantalla la novela hom\u00f3nima de la periodista Teresa Viejo. La historia de ''La memoria del agua'' retrata la sociedad burguesa de los a\u00f1os 20 en torno a la costumbre de tomar las aguas y transcurre entre dos \u00e9pocas que permite poner diferentes caras al mismo personaje."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La memoria del agua", "plot_es": ["Las historias de intriga, amor y pasi\u00f3n de la burgues\u00eda espa\u00f1ola de principios de siglo XX se entrelazan en el balneario La Isabela, un lujoso recinto que decaer\u00e1 cuando se descubra un oscuro suceso. Reconvertido con el paso del tiempo en un hospital psiqui\u00e1trico, sus paredes encierran numerosos secretos que acabar\u00e1n por salir a la luz. Miniserie formada por dos cap\u00edtulos que lleva a la peque\u00f1a pantalla la novela hom\u00f3nima de la periodista Teresa Viejo. La historia de ''La memoria del agua'' retrata la sociedad burguesa de los a\u00f1os 20 en torno a la costumbre de tomar las aguas y transcurre entre dos \u00e9pocas que permite poner diferentes caras al mismo personaje."], "original_name": "La memoria del agua", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 402942, "plot_en": ["Las historias de intriga, amor y pasi\u00f3n de la burgues\u00eda espa\u00f1ola de principios de siglo XX se entrelazan en el balneario La Isabela, un lujoso recinto que decaer\u00e1 cuando se descubra un oscuro suceso. Reconvertido con el paso del tiempo en un hospital psiqui\u00e1trico, sus paredes encierran numerosos secretos que acabar\u00e1n por salir a la luz. Miniserie formada por dos cap\u00edtulos que lleva a la peque\u00f1a pantalla la novela hom\u00f3nima de la periodista Teresa Viejo. La historia de ''La memoria del agua'' retrata la sociedad burguesa de los a\u00f1os 20 en torno a la costumbre de tomar las aguas y transcurre entre dos \u00e9pocas que permite poner diferentes caras al mismo personaje."], "status": 1, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5399f18587186dca5c8b456c"}, "date": {"usec": 850000, "sec": 1402598002}, "title": "Miniseries espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "50f3fed939666464ef00c5b9"}, "date": {"usec": 12000, "sec": 1409736221}, "title": "SERIES"}, {"_idMediaList": {"$id": "5328d3d883f2f0fb5e8b456a"}, "date": {"usec": 173000, "sec": 1410086711}, "title": "series preferidas"}, {"_idMediaList": {"$id": "52cf31078505afad1d8b4568"}, "date": {"usec": 734000, "sec": 1410709972}, "title": "SERIES EN ESPA\u00d1OL"}, {"_idMediaList": {"$id": "504d11e139666464ef002596"}, "date": {"usec": 969000, "sec": 1413215777}, "title": "Series terminadas completamente"}], "broadcast": "finalized", "produce": [{"imdb": "0024993", "name": "BRB Internacional S.A."}, {"imdb": "0064682", "name": "Radio Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (RTVE)"}], "total_users": 248, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 27, "2": 3, "5": 16, "4": 59}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Rafael Calatayud"}, {"role": "-", "name": "Inma Cuevas"}, {"role": "Mercedes", "name": "Carmen de la Maza"}, {"role": "-", "name": "Montse D\u00edez"}, {"role": "-", "name": "Borja Elgea"}, {"role": "-", "name": "Miguel Hermoso Arnao"}, {"role": "Santiago", "name": "Jon Hern\u00e1ndez"}, {"role": "Gin\u00e9s Fuentes", "name": "Francesc Lucchetti"}, {"role": "-", "name": "Pepa L\u00f3pez"}, {"role": "Adela la Parisina", "name": "Lola Marceli"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "BEASAT", "2": "BEASAT"}}, "id_media": "R7E96SAKRD", "lists_num": 9}