{"rating": 6.5, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-29 11:00:32", "sprite": "youtube", "idv": 2774693, "NickAddedBy": "carles_X", "price": "", "addedBy": 2189714, "url": "http://youtube.com/watch?v=C1laNbiB68Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "carles_X", "sub": ""}], "ratings_num": 2, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1229780", "year": 2008, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "El c\u00edrculo", "plot_es": [""], "original_name": "El c\u00edrculo", "mediaType": 3, "write": [{"role": " writer", "name": "Jos\u00e9 Pedro Charlo"}, {"role": " writer", "name": "Aldo Garay"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "539610cf060f0e25618b4571"}, "date": {"usec": 211000, "sec": 1411069247}, "title": "Uruguayas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1250931", "name": "Jos\u00e9 Pedro Charlo"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1473081", "name": "Sergio G\u00e1ndara"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2617750", "name": "Gonzalo Rodr\u00edguez Bubis"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0750372", "name": "Yvonne Ruocco"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0758943", "name": "Pablo Salom\u00f3n"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1063188", "name": "Detlef Ziegert"}], "total_users": 11, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Pedro Charlo"}, {"role": null, "name": "Aldo Garay"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Uruguay"], "cast": [{"role": "", "name": "Henry Engler"}], "idm": 447037, "episodeUserCreator": [], "id_media": "F3AUCCZ5P3", "runtime": "92", "lists_num": 1}