{"rating": 6.61, "links": [], "ratings_num": 31, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0281924", "year": 2002, "plot": ["Noruega, d\u00e9cada de 1860, en el lavadero de su casa, involuntariamente, \nDina causa un horroroso accidente y, de un solo golpe, pierde a su madre\n y el amor de su padre. Abrumado por la pena, el padre de Dina no puede \nni mirar a su peque\u00f1a, y se separa de ella dej\u00e1ndola al cuidado de sus \nsirvientes. Pronto la ni\u00f1a se vuelve ingobernable, una criatura salvaje \npoco dispuesta a hablar e incapaz de leer. Su \u00fanico amigo es Tomas, un \nmuchacho estable. Viendo el estado de la ni\u00f1a, un buen amigo de la \nfamilia habla con el padre y consigue que \u00e9ste acepte un tutor que \nintente devolver a la ni\u00f1a a la civilizaci\u00f3n. Dina va poco a poco \nsaliendo de su aislamiento gracias a su pasi\u00f3n por el violonchelo y a la\n ayuda de su tutor, pero sigue tan obstinada e imprevisible como \nsiempre; la relaci\u00f3n con su padre sigue siendo muy fr\u00eda y la ni\u00f1a sigue \nconfort\u00e1ndose conjurando al fantasma de su madre, fantaseando sobre su \nencuentro con ella en el mundo de los esp\u00edritus. Los a\u00f1os pasan y Dina \nse convierte en una hermosa joven bastante peculiar y algo salvaje \ntodav\u00eda. A pesar de la diferencia de edad, y en contra de su propio \npadre, se casa con el Jacob, el amigo de la familia, y se va con \u00e9l a \nReinsnes, la factor\u00eda que Jacob lleva junto a su anciana madre Karen y \nsus dos hijastros Niels y Anders. Jacob pronto se dar\u00e1 cuenta de que la \nvoracidad de su joven mujer se extiende a todos los aspectos de la vida,\n entusiasmado pero tambi\u00e9n exhausto, comienza a cuestionarse si la \npasi\u00f3n por la vida de Dina no acabar\u00e1 con \u00e9l."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Dina", "plot_es": ["Noruega, d\u00e9cada de 1860, en el lavadero de su casa, involuntariamente, \nDina causa un horroroso accidente y, de un solo golpe, pierde a su madre\n y el amor de su padre. Abrumado por la pena, el padre de Dina no puede \nni mirar a su peque\u00f1a, y se separa de ella dej\u00e1ndola al cuidado de sus \nsirvientes. Pronto la ni\u00f1a se vuelve ingobernable, una criatura salvaje \npoco dispuesta a hablar e incapaz de leer. Su \u00fanico amigo es Tomas, un \nmuchacho estable. Viendo el estado de la ni\u00f1a, un buen amigo de la \nfamilia habla con el padre y consigue que \u00e9ste acepte un tutor que \nintente devolver a la ni\u00f1a a la civilizaci\u00f3n. Dina va poco a poco \nsaliendo de su aislamiento gracias a su pasi\u00f3n por el violonchelo y a la\n ayuda de su tutor, pero sigue tan obstinada e imprevisible como \nsiempre; la relaci\u00f3n con su padre sigue siendo muy fr\u00eda y la ni\u00f1a sigue \nconfort\u00e1ndose conjurando al fantasma de su madre, fantaseando sobre su \nencuentro con ella en el mundo de los esp\u00edritus. Los a\u00f1os pasan y Dina \nse convierte en una hermosa joven bastante peculiar y algo salvaje \ntodav\u00eda. A pesar de la diferencia de edad, y en contra de su propio \npadre, se casa con el Jacob, el amigo de la familia, y se va con \u00e9l a \nReinsnes, la factor\u00eda que Jacob lleva junto a su anciana madre Karen y \nsus dos hijastros Niels y Anders. Jacob pronto se dar\u00e1 cuenta de que la \nvoracidad de su joven mujer se extiende a todos los aspectos de la vida,\n entusiasmado pero tambi\u00e9n exhausto, comienza a cuestionarse si la \npasi\u00f3n por la vida de Dina no acabar\u00e1 con \u00e9l."], "original_name": "I Am Dina", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Ole Bornedal"}, {"role": null, "name": "Jonas Cornell"}, {"role": " novel &\"Dina's Book&\"", "name": "Herbj\u00f8rg Wassmo"}], "plot_en": ["Noruega, d\u00e9cada de 1860, en el lavadero de su casa, involuntariamente, \nDina causa un horroroso accidente y, de un solo golpe, pierde a su madre\n y el amor de su padre. Abrumado por la pena, el padre de Dina no puede \nni mirar a su peque\u00f1a, y se separa de ella dej\u00e1ndola al cuidado de sus \nsirvientes. Pronto la ni\u00f1a se vuelve ingobernable, una criatura salvaje \npoco dispuesta a hablar e incapaz de leer. Su \u00fanico amigo es Tomas, un \nmuchacho estable. Viendo el estado de la ni\u00f1a, un buen amigo de la \nfamilia habla con el padre y consigue que \u00e9ste acepte un tutor que \nintente devolver a la ni\u00f1a a la civilizaci\u00f3n. Dina va poco a poco \nsaliendo de su aislamiento gracias a su pasi\u00f3n por el violonchelo y a la\n ayuda de su tutor, pero sigue tan obstinada e imprevisible como \nsiempre; la relaci\u00f3n con su padre sigue siendo muy fr\u00eda y la ni\u00f1a sigue \nconfort\u00e1ndose conjurando al fantasma de su madre, fantaseando sobre su \nencuentro con ella en el mundo de los esp\u00edritus. Los a\u00f1os pasan y Dina \nse convierte en una hermosa joven bastante peculiar y algo salvaje \ntodav\u00eda. A pesar de la diferencia de edad, y en contra de su propio \npadre, se casa con el Jacob, el amigo de la familia, y se va con \u00e9l a \nReinsnes, la factor\u00eda que Jacob lleva junto a su anciana madre Karen y \nsus dos hijastros Niels y Anders. Jacob pronto se dar\u00e1 cuenta de que la \nvoracidad de su joven mujer se extiende a todos los aspectos de la vida,\n entusiasmado pero tambi\u00e9n exhausto, comienza a cuestionarse si la \npasi\u00f3n por la vida de Dina no acabar\u00e1 con \u00e9l."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503f450439666464ef001529"}, "date": {"usec": 704000, "sec": 1372704999}, "title": "pelis extra\u00f1as"}, {"_idMediaList": {"$id": "52220adb0a358afe1a000008"}, "date": {"usec": 210000, "sec": 1377979812}, "title": "Epoca"}, {"_idMediaList": {"$id": "537297228505af51348b4567"}, "date": {"usec": 921000, "sec": 1400019272}, "title": "Mads Mikkelsen"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0022969", "name": "Eric Altmeyer"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0022971", "name": "Nicolas Altmeyer"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0104418", "name": "Paulo Branco"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0188700", "name": "Erik Crone"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0228297", "name": "Erik Disch"}, {"role": "preproduction line producer  ", "imdb": "0276535", "name": "Arve Figenschow"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0358530", "name": "Rumle Hammerich"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0375096", "name": "Axel Helgeland"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0392324", "name": "Per Holst"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0399541", "name": "Frank H\u00fcbner"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0409077", "name": "Anne Ingvar"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1355391", "name": "Mona Jensen"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0720566", "name": "Klaus Rettig"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0772945", "name": "Gerhard Schmidt"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0832438", "name": "Kaare Storemyr"}, {"role": "associate producer  (as Sigrid Lotz)", "imdb": "1355726", "name": "Sigrid Strohmann"}], "total_users": 159, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Ole Bornedal"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 10, "2": 2, "5": 6, "4": 10}}, "country": ["Sweden", "France", "Norway", "Germany", "Denmark"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI0NDExOTA3Nl5BMl5BanBnXkFtZTYwOTUzMjY2._V1.jpg", "role": "Dina", "name": "Maria Bonnevie"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgwMDU4OTk5MF5BMl5BanBnXkFtZTYwNTUwODY0._V1.jpg", "role": "Jacob", "name": "G\u00e9rard Depardieu"}, {"photo": "/1a/5e/1a5e38f3e9b6c817903262ab513f3309.jpg", "role": "Leo Zhukovsky", "name": "Christopher Eccleston", "id": 3903}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTc5MDY5ODQyMl5BMl5BanBnXkFtZTcwNTUzMTQ2NA@@._V1.jpg", "role": "Hjertrud, Dina's Mother", "name": "Pernilla August", "id": 3235}, {"role": "Edvard, Dina's Father", "name": "Bj\u00f8rn Floberg"}, {"photo": "/bd/76/bd7612f9eae119939991f98fc5465575.jpg", "role": "Tomas", "name": "Hans Matheson", "id": 1477}, {"role": "Little Dina", "name": "Amanda Jean Kvakland"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMzODY3MTU5OF5BMl5BanBnXkFtZTcwOTE2NzM4Ng@@._V1.jpg", "role": "Anders", "name": "J\u00f8rgen Langhelle"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcyMTU5MzgxMF5BMl5BanBnXkFtZTYwMDI0NjI1._V1.jpg", "role": "Niels", "name": "Mads Mikkelsen"}, {"role": "Dagny", "name": "Anette Hoff"}], "idm": 464557, "episodeUserCreator": [], "id_media": "AS6A4FR2YP", "runtime": "125", "lists_num": 3}