{"rating": 5.5, "links": [], "ratings_num": 6, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0457687", "year": 2005, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Las palabras de Vero", "plot_es": [""], "original_name": "Las palabras de Vero", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Miguel Peidro"}, {"role": null, "name": "Pedro Uris"}, {"role": null, "name": "Joan \u00c1lvarez"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "delegate producer  ", "imdb": "2364172", "name": "Francisca Ajado"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2364818", "name": "Joana Chilet"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1899918", "name": "Marif\u00e9 de Rueda"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0273429", "name": "Carlos Fern\u00e1ndez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0273327", "name": "Julio Fern\u00e1ndez"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1199921", "name": "Ximo P\u00e9rez"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1373700", "name": "Tom Roca"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1902665", "name": "Jos\u00e9 San Juan"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1917983", "name": "Jos\u00e9 Sanjuan"}], "total_users": 22, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Octavi Masia"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 2, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Nuria", "name": "Mar\u00eda Almud\u00e9ver"}, {"role": "Vero", "name": "Pilar Andr\u00e9s"}, {"role": "", "name": "Empar Canet"}, {"role": "", "name": "Juli Cant\u00f3"}, {"role": "", "name": "Javier Colomina"}, {"role": "Marcos ", "name": "Biel Duran"}, {"role": " ", "name": "Anna Estell\u00e9s"}, {"role": "", "name": "Carlos Galiano"}, {"role": "", "name": "Manuel Jurado"}, {"role": "", "name": "Jaime Linares"}], "idm": 435086, "episodeUserCreator": [], "id_media": "7NFSR2FWFA", "runtime": "90"}