{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0013580", "year": "1922", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Schattenkinder des Gl\u00fccks", "plot_es": [""], "original_name": "Schattenkinder des Gl\u00fccks", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "C47NXEF3YAER7PK", "director": [{"name": "Franz Osten"}], "languages": [], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "-", "name": "Vilma B\u00e1nky"}, {"role": "-", "name": "Emil Feny\u00f6"}, {"role": "-", "name": "Carl Goetz"}, {"role": "-", "name": "Ila L\u00f3th"}, {"role": "-", "name": "Ferdinand Martini"}, {"role": "-", "name": "Toni Wittels"}], "idm": 1356490, "episodeUserCreator": [], "aka": null}