{"rating": 6.57, "links": [], "ratings_num": 927, "maingenre": null, "imdb": "tt2368525", "year": "2013", "plot": ["'15 a\u00f1os y un d\u00eda' narra la relaci\u00f3n entre un adolescente conflictivo y su abuelo Max, un militar retirado que vive en un pueblo de la Costa de la Luz. Cuando Jon es expulsado del colegio, Margo, su madre, decide enviarlo lejos para que Max lo meta en cintura. No le ser\u00e1 f\u00e1cil. A Jon le gusta bordear el peligro, y el ex militar es un hombre de costumbres que se ha asentado en un punto muy c\u00f3modo de la vida. Los dos se enfrentar\u00e1n a sus limitaciones y a sus miedos."], "genres": [], "compose": [], "title": "15 a\u00f1os y un d\u00eda", "plot_es": ["'15 a\u00f1os y un d\u00eda' narra la relaci\u00f3n entre un adolescente conflictivo y su abuelo Max, un militar retirado que vive en un pueblo de la Costa de la Luz. Cuando Jon es expulsado del colegio, Margo, su madre, decide enviarlo lejos para que Max lo meta en cintura. No le ser\u00e1 f\u00e1cil. A Jon le gusta bordear el peligro, y el ex militar es un hombre de costumbres que se ha asentado en un punto muy c\u00f3modo de la vida. Los dos se enfrentar\u00e1n a sus limitaciones y a sus miedos."], "original_name": "15 a\u00f1os y un d\u00eda", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 495662, "plot_en": ["'15 a\u00f1os y un d\u00eda' narra la relaci\u00f3n entre un adolescente conflictivo y su abuelo Max, un militar retirado que vive en un pueblo de la Costa de la Luz. Cuando Jon es expulsado del colegio, Margo, su madre, decide enviarlo lejos para que Max lo meta en cintura. No le ser\u00e1 f\u00e1cil. A Jon le gusta bordear el peligro, y el ex militar es un hombre de costumbres que se ha asentado en un punto muy c\u00f3modo de la vida. Los dos se enfrentar\u00e1n a sus limitaciones y a sus miedos."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "540206af892b2bc8258b4567"}, "date": {"usec": 983000, "sec": 1410807763}, "title": "Furor furor nanananananana furor"}, {"_idMediaList": {"$id": "540ae5298505af9d648b4569"}, "date": {"usec": 19000, "sec": 1410807764}, "title": "Dirigen mujeres espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "544563450a358aaf6d8b4569"}, "date": {"usec": 44000, "sec": 1413839426}, "title": "MARIBEL VERDU (Espa\u00f1ola)"}, {"_idMediaList": {"$id": "54480cd2a5359047358b458d"}, "date": {"usec": 314000, "sec": 1414008174}, "title": "Goya 2014"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071913", "name": "Canal+ Espa\u00f1a"}, {"imdb": "0231411", "name": "Castafiore Films"}, {"imdb": "0206421", "name": "Ciudad de la Luz"}], "total_users": 10765, "aka": null, "director": [{"name": "Gracia Querejeta"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 35, "3": 333, "2": 66, "5": 129, "4": 363}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Max", "name": "Tito Valverde"}, {"role": "Margo", "name": "Maribel Verd\u00fa", "id": 11934}, {"role": "Jon", "name": "Ar\u00f3n Piper"}, {"role": "Aledo", "name": "Bel\u00e9n L\u00f3pez"}, {"role": "Cati", "name": "Susi S\u00e1nchez"}, {"role": "Toni", "name": "Boris Cucal\u00f3n"}, {"role": "Nelson", "name": "Pau Poch"}, {"role": "Elsa", "name": "Sf\u00eda Mohamed"}, {"role": "J.", "name": "Cristhian Felipe Velez"}, {"role": "Moi", "name": "Bernat Grau"}], "write": [{"name": "Santos Mercero"}, {"name": "Gracia Querejeta"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "T5FKKTUDZW", "runtime": "n/A", "lists_num": 75}