{"idm":2487,"mediaType":1,"imdb":"tt1512800","rating":8.88,"original_name":"Arr\u00f2s covat","maingenre":"Animation","year":2009,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Marat\u00f3 Arr\u00f2s Covat","season":0,"num":1,"timestamp":1317233769,"has_links":true,"title":"Marat\u00f3 Arr\u00f2s Covat","title_es":"Marat\u00f3 Arr\u00f2s Covat","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":134515},{"mediaType":"1","name":"Temporada 1 Completa","season":0,"num":2,"timestamp":1349444254,"has_links":true,"title":"Temporada 1 Completa","title_es":"Temporada 1 Completa","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":432787}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s a banda","season":1,"num":1,"timestamp":1299442000,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s a banda","title_es":"Arr\u00f2s a banda","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70386},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s a la cubana","season":1,"num":2,"timestamp":1299521030,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s a la cubana","title_es":"Arr\u00f2s a la cubana","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70604},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s Mar i Montanya","season":1,"num":3,"timestamp":1299521091,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s Mar i Montanya","title_es":"Arr\u00f2s Mar i Montanya","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70605},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s integral","season":1,"num":4,"timestamp":1299521119,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s integral","title_es":"Arr\u00f2s integral","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70606},{"mediaType":"1","name":"Sobres d'arr\u00f2s","season":1,"num":5,"timestamp":1299530199,"has_links":true,"title":"Sobres d'arr\u00f2s","title_es":"Sobres d'arr\u00f2s","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70659},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s borratxo","season":1,"num":6,"timestamp":1299530221,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s borratxo","title_es":"Arr\u00f2s borratxo","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70660},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s amb llam\u00e0ntol","season":1,"num":7,"timestamp":1299530243,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s amb llam\u00e0ntol","title_es":"Arr\u00f2s amb llam\u00e0ntol","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70661},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s de la mama","season":1,"num":8,"timestamp":1299530259,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s de la mama","title_es":"Arr\u00f2s de la mama","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70662},{"mediaType":"1","name":"Cocido madrile\u00f1o","season":1,"num":9,"timestamp":1299530283,"has_links":true,"title":"Cocido madrile\u00f1o","title_es":"Cocido madrile\u00f1o","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70663},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s de men\u00fa","season":1,"num":10,"timestamp":1299530298,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s de men\u00fa","title_es":"Arr\u00f2s de men\u00fa","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70664},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s amb sushi","season":1,"num":11,"timestamp":1299530314,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s amb sushi","title_es":"Arr\u00f2s amb sushi","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70665},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s d'hospital","season":1,"num":12,"timestamp":1299530332,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s d'hospital","title_es":"Arr\u00f2s d'hospital","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70666},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s amb llet","season":1,"num":13,"timestamp":1389118675,"has_links":false,"title":"Arr\u00f2s amb llet","title_es":"Arr\u00f2s amb llet","episode":13,"haveLinks":false,"ids":2487,"idc":722564}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s amb llet","season":2,"num":1,"timestamp":1378238018,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s amb llet","title_es":"Arr\u00f2s amb llet","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70667},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s brut","season":2,"num":2,"timestamp":1378239288,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s brut","title_es":"Arr\u00f2s brut","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70668},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s de la Paquita","season":2,"num":3,"timestamp":1378239227,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s de la Paquita","title_es":"Arr\u00f2s de la Paquita","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70669},{"mediaType":"1","name":"Empatx d'arr\u00f2s","season":2,"num":4,"timestamp":1299530426,"has_links":true,"title":"Empatx d'arr\u00f2s","title_es":"Empatx d'arr\u00f2s","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70670},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s congelat","season":2,"num":5,"timestamp":1384619679,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s congelat","title_es":"Arr\u00f2s congelat","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":384645},{"mediaType":"1","name":"Covada d'arr\u00f2s","season":2,"num":6,"timestamp":1299530468,"has_links":true,"title":"Covada d'arr\u00f2s","title_es":"Covada d'arr\u00f2s","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70672},{"mediaType":"1","name":"Past\u00eds d'arr\u00f2s","season":2,"num":7,"timestamp":1299530488,"has_links":true,"title":"Past\u00eds d'arr\u00f2s","title_es":"Past\u00eds d'arr\u00f2s","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70673},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s d'arengs amb mostassa a la mel","season":2,"num":8,"timestamp":1299530510,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s d'arengs amb mostassa a la mel","title_es":"Arr\u00f2s d'arengs amb mostassa a la mel","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70674},{"mediaType":"1","name":"S\u00faper arr\u00f2s","season":2,"num":9,"timestamp":1299530525,"has_links":true,"title":"S\u00faper arr\u00f2s","title_es":"S\u00faper arr\u00f2s","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":70675},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s Senior","season":2,"num":10,"timestamp":1300042426,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s Senior","title_es":"Arr\u00f2s Senior","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":73722},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s Suec","season":2,"num":11,"timestamp":1300286618,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s Suec","title_es":"Arr\u00f2s Suec","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":76332},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s Bomba","season":2,"num":12,"timestamp":1300286649,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s Bomba","title_es":"Arr\u00f2s Bomba","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":76333}],"3":[{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s per a tres","season":3,"num":1,"timestamp":1351371190,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s per a tres","title_es":"Arr\u00f2s per a tres","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":441785},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s del Paleol\u00edtic","season":3,"num":2,"timestamp":1351371243,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s del Paleol\u00edtic","title_es":"Arr\u00f2s del Paleol\u00edtic","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":441786},{"mediaType":"1","name":"Arruiz Zaf\u00f3n","season":3,"num":3,"timestamp":1351980151,"has_links":true,"title":"Arruiz Zaf\u00f3n","title_es":"Arruiz Zaf\u00f3n","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":444108},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s inflat","season":3,"num":4,"timestamp":1352586068,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s inflat","title_es":"Arr\u00f2s inflat","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":446628},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s inflat (Part 2)","season":3,"num":5,"timestamp":1353240788,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s inflat (Part 2)","title_es":"Arr\u00f2s inflat (Part 2)","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":448589},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s a la malaguenya","season":3,"num":6,"timestamp":1353571688,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s a la malaguenya","title_es":"Arr\u00f2s a la malaguenya","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":449577},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s infidel","season":3,"num":7,"timestamp":1354378791,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s infidel","title_es":"Arr\u00f2s infidel","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":451893},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s responsable","season":3,"num":8,"timestamp":1354378833,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s responsable","title_es":"Arr\u00f2s responsable","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":451894},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s amb llam\u00e0ntols i una gamba","season":3,"num":9,"timestamp":1413760772,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s amb llam\u00e0ntols i una gamba","title_es":"Arr\u00f2s amb llam\u00e0ntols i una gamba","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":453699},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s sense del\u00edcies","season":3,"num":10,"timestamp":1395357404,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s sense del\u00edcies","title_es":"Arr\u00f2s sense del\u00edcies","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":453701},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s del passat Nadal","season":3,"num":11,"timestamp":1413822163,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s del passat Nadal","title_es":"Arr\u00f2s del passat Nadal","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":455620},{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s de boda","season":3,"num":12,"timestamp":1413822195,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s de boda","title_es":"Arr\u00f2s de boda","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2487,"idc":455621}]},"seasons":3,"plot":["El Xavi \u00e9s un jove dissenyador, modern i cosmopolita, que viu amb la seva n\u00f2via de tota la vida, la S\u00f2nia. Ell creu quer \u00e9s feli\u00e7 fins que un dia s'adona que se li cova l'arr\u00f2s. Ja t\u00e9 30 anys, i t\u00e9 la sensaci\u00f3 que la vida li passa per davant sense poder fer-hi res."],"id_media":"2UPRYPXERE","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Joan Daus\u00e0","role":"Xavi Masd\u00e9u "},{"name":"Luis Fabra","role":"Seraf\u00ed "},{"name":"Geoffrey Cowper","role":"Llu\u00eds "},{"name":"Ginesta Guindal","role":"Luz "},{"name":"Ester Ma\u00edllo","role":" "},{"name":"Enrique Bautista","role":"Ricard "},{"name":"Enric Bautista","role":" "},{"name":"Ingride Santos Pi\u00f1ol","role":"S\u00f2nia "},{"name":"Carlos P\u00e9rez","role":" "},{"name":"Julia Francino","role":"Tieta "}],"compose":[],"director":[{"name":"Kike Ma\u00edllo","role":"(24 episodes, 2009-2011)"},{"name":"Luis Fabra","role":"(17 episodes, 2009-2011)"}],"produce":[],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Animation"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"53fec0228505af89648b4567"},"date":{"sec":1410298749,"usec":984000},"title":"preferidas"}],"lists_num":17,"total_users":3073,"ratings_num":817,"rate_summary":{"aggregate":{"1":3,"2":4,"3":34,"4":232,"5":544}},"aka":null,"plot_en":["El Xavi \u00e9s un jove dissenyador, modern i cosmopolita, que viu amb la seva n\u00f2via de tota la vida, la S\u00f2nia. Ell creu quer \u00e9s feli\u00e7 fins que un dia s'adona que se li cova l'arr\u00f2s. Ja t\u00e9 30 anys, i t\u00e9 la sensaci\u00f3 que la vida li passa per davant sense poder fer-hi res."],"plot_es":["El Xavi \u00e9s un jove dissenyador, modern i cosmopolita, que viu amb la seva n\u00f2via de tota la vida, la S\u00f2nia. Ell creu quer \u00e9s feli\u00e7 fins que un dia s'adona que se li cova l'arr\u00f2s. Ja t\u00e9 30 anys, i t\u00e9 la sensaci\u00f3 que la vida li passa per davant sense poder fer-hi res."],"timestamp":1419116400,"title":"Arr\u00f2s Covat","episodeUserCreator":{"0":{"1":"DaP22","2":"hvy_robert"},"2":{"5":"jandrix91","10":"jiaaa","11":"shinxenius","12":"shinxenius","1":"mnogueras","2":"mnogueras","3":"mnogueras","4":"mnogueras","6":"mnogueras","7":"mnogueras","8":"mnogueras","9":"mnogueras"},"1":{"13":"pawaah","1":"dikkens","2":"opb","3":"opb","4":"opb","5":"mnogueras","6":"mnogueras","7":"mnogueras","8":"mnogueras","9":"mnogueras","10":"mnogueras","11":"mnogueras","12":"mnogueras"},"3":{"1":"JoveSkatala","2":"JoveSkatala","3":"mgb1240","4":"leyla","5":"jomateix08","6":"jomateix08","7":"jomateix08","8":"jomateix08","9":"manelmodrono","10":"manelmodrono","11":"kiwihop2","12":"kiwihop2"}}}