{"idm":352,"mediaType":1,"imdb":"tt1188965","rating":8.35,"original_name":"La se\u00f1ora","maingenre":"Drama","year":2008,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Rodolfo Sancho en Balas de Plata","season":0,"num":1,"timestamp":1270173026,"has_links":false,"title":"Entrevista a Rodolfo Sancho en Balas de Plata","title_es":"Entrevista a Rodolfo Sancho en Balas de Plata","episode":1,"haveLinks":false,"ids":352,"idc":15511},{"mediaType":"1","name":"Felices Anos 20","season":0,"num":2,"timestamp":1270173026,"has_links":false,"title":"Felices Anos 20","title_es":"Felices Anos 20","episode":2,"haveLinks":false,"ids":352,"idc":15513},{"mediaType":"1","name":"El duelo","season":0,"num":3,"timestamp":1386695531,"has_links":true,"title":"El duelo","title_es":"El duelo","episode":3,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":626399},{"mediaType":"1","name":"Pasi\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel","season":0,"num":4,"timestamp":1386695723,"has_links":true,"title":"Pasi\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel","title_es":"Pasi\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel","episode":4,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":626490},{"mediaType":"1","name":"El apasionado beso de Victoria y \u00c1ngel","season":0,"num":5,"timestamp":1386695777,"has_links":true,"title":"El apasionado beso de Victoria y \u00c1ngel","title_es":"El apasionado beso de Victoria y \u00c1ngel","episode":5,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":626513},{"mediaType":"1","name":"La declaraci\u00f3n de amor de Fernando a Isabel","season":0,"num":6,"timestamp":1386748796,"has_links":true,"title":"La declaraci\u00f3n de amor de Fernando a Isabel","title_es":"La declaraci\u00f3n de amor de Fernando a Isabel","episode":6,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":626561},{"mediaType":"1","name":"Telediario Matinal   Premios de la Uni\u00f3n de actores","season":0,"num":7,"timestamp":1386749126,"has_links":true,"title":"Telediario Matinal   Premios de la Uni\u00f3n de actores","title_es":"Telediario Matinal   Premios de la Uni\u00f3n de actores","episode":7,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630409},{"mediaType":"1","name":"Federico Jusid nos explica c\u00f3mo es la m\u00fasica de la serie","season":0,"num":8,"timestamp":1386749181,"has_links":true,"title":"Federico Jusid nos explica c\u00f3mo es la m\u00fasica de la serie","title_es":"Federico Jusid nos explica c\u00f3mo es la m\u00fasica de la serie","episode":8,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630413},{"mediaType":"1","name":"Federico Jusid, m\u00fasica de cine para nuestras series","season":0,"num":9,"timestamp":1386749235,"has_links":true,"title":"Federico Jusid, m\u00fasica de cine para nuestras series","title_es":"Federico Jusid, m\u00fasica de cine para nuestras series","episode":9,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630415},{"mediaType":"1","name":"El primer encuentro de Victoria y \u00c1ngel","season":0,"num":10,"timestamp":1386749300,"has_links":true,"title":"El primer encuentro de Victoria y \u00c1ngel","title_es":"El primer encuentro de Victoria y \u00c1ngel","episode":10,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630417},{"mediaType":"1","name":"&quot;Te quiero desde antes de conocerte&quot;","season":0,"num":11,"timestamp":1386749356,"has_links":true,"title":"&quot;Te quiero desde antes de conocerte&quot;","title_es":"&quot;Te quiero desde antes de conocerte&quot;","episode":11,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630419},{"mediaType":"1","name":"La admiraci\u00f3n de Encarna por Pablo","season":0,"num":12,"timestamp":1386749414,"has_links":true,"title":"La admiraci\u00f3n de Encarna por Pablo","title_es":"La admiraci\u00f3n de Encarna por Pablo","episode":12,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630421},{"mediaType":"1","name":"El duelo de \u00c1ngel y Hugo de Viana","season":0,"num":13,"timestamp":1386749519,"has_links":true,"title":"El duelo de \u00c1ngel y Hugo de Viana","title_es":"El duelo de \u00c1ngel y Hugo de Viana","episode":13,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630423},{"mediaType":"1","name":"&quot;M\u00edrame a los ojos y dime que no me quieres&quot;","season":0,"num":14,"timestamp":1386749571,"has_links":true,"title":"&quot;M\u00edrame a los ojos y dime que no me quieres&quot;","title_es":"&quot;M\u00edrame a los ojos y dime que no me quieres&quot;","episode":14,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630425},{"mediaType":"1","name":"\u00c1ngel se ordena sacerdote","season":0,"num":15,"timestamp":1386749617,"has_links":true,"title":"\u00c1ngel se ordena sacerdote","title_es":"\u00c1ngel se ordena sacerdote","episode":15,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630427},{"mediaType":"1","name":"Dos pretendientes para Victoria","season":0,"num":16,"timestamp":1386749680,"has_links":true,"title":"Dos pretendientes para Victoria","title_es":"Dos pretendientes para Victoria","episode":16,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630429},{"mediaType":"1","name":"&quot;Gracias, Victoria&quot;","season":0,"num":17,"timestamp":1386749783,"has_links":true,"title":"&quot;Gracias, Victoria&quot;","title_es":"&quot;Gracias, Victoria&quot;","episode":17,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630431},{"mediaType":"1","name":"&quot;Lucha por m\u00ed o d\u00e9jame libre&quot;","season":0,"num":18,"timestamp":1386749869,"has_links":true,"title":"&quot;Lucha por m\u00ed o d\u00e9jame libre&quot;","title_es":"&quot;Lucha por m\u00ed o d\u00e9jame libre&quot;","episode":18,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630433},{"mediaType":"1","name":"El primer beso de Pablo y Encarna","season":0,"num":19,"timestamp":1386749920,"has_links":true,"title":"El primer beso de Pablo y Encarna","title_es":"El primer beso de Pablo y Encarna","episode":19,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630435},{"mediaType":"1","name":"El marqu\u00e9s anuncia su compromiso con Victoria","season":0,"num":20,"timestamp":1386749972,"has_links":true,"title":"El marqu\u00e9s anuncia su compromiso con Victoria","title_es":"El marqu\u00e9s anuncia su compromiso con Victoria","episode":20,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630437},{"mediaType":"1","name":"La boda de Gonzalo y Victoria","season":0,"num":21,"timestamp":1386750025,"has_links":true,"title":"La boda de Gonzalo y Victoria","title_es":"La boda de Gonzalo y Victoria","episode":21,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630439},{"mediaType":"1","name":"&quot;Yo mat\u00e9 al padre de Victoria&quot;","season":0,"num":22,"timestamp":1386750074,"has_links":true,"title":"&quot;Yo mat\u00e9 al padre de Victoria&quot;","title_es":"&quot;Yo mat\u00e9 al padre de Victoria&quot;","episode":22,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630441},{"mediaType":"1","name":"&quot;\u00a1Su\u00e9ltala!&quot;","season":0,"num":23,"timestamp":1386750127,"has_links":true,"title":"&quot;\u00a1Su\u00e9ltala!&quot;","title_es":"&quot;\u00a1Su\u00e9ltala!&quot;","episode":23,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630443},{"mediaType":"1","name":"&quot;Estoy contigo Victoria, a tu lado, a cada momento&quot;","season":0,"num":24,"timestamp":1386750181,"has_links":true,"title":"&quot;Estoy contigo Victoria, a tu lado, a cada momento&quot;","title_es":"&quot;Estoy contigo Victoria, a tu lado, a cada momento&quot;","episode":24,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630445},{"mediaType":"1","name":"&quot;\u00a1No vuelvas a pronunciar su nombre!&quot;","season":0,"num":25,"timestamp":1386750228,"has_links":true,"title":"&quot;\u00a1No vuelvas a pronunciar su nombre!&quot;","title_es":"&quot;\u00a1No vuelvas a pronunciar su nombre!&quot;","episode":25,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630447},{"mediaType":"1","name":"&quot;Si no te tuviera, me morir\u00eda&quot;","season":0,"num":26,"timestamp":1386750273,"has_links":true,"title":"&quot;Si no te tuviera, me morir\u00eda&quot;","title_es":"&quot;Si no te tuviera, me morir\u00eda&quot;","episode":26,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630449},{"mediaType":"1","name":"M\u00e1s cerca de la libertad","season":0,"num":27,"timestamp":1386750320,"has_links":true,"title":"M\u00e1s cerca de la libertad","title_es":"M\u00e1s cerca de la libertad","episode":27,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630451},{"mediaType":"1","name":"Los sue\u00f1os de Alicia y Salvador","season":0,"num":28,"timestamp":1386750367,"has_links":true,"title":"Los sue\u00f1os de Alicia y Salvador","title_es":"Los sue\u00f1os de Alicia y Salvador","episode":28,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630453},{"mediaType":"1","name":"M\u00e1xima tensi\u00f3n con Victoria herida grave","season":0,"num":29,"timestamp":1386750407,"has_links":true,"title":"M\u00e1xima tensi\u00f3n con Victoria herida grave","title_es":"M\u00e1xima tensi\u00f3n con Victoria herida grave","episode":29,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630455},{"mediaType":"1","name":"&quot;No te voy a dejar solo&quot;","season":0,"num":30,"timestamp":1386750464,"has_links":true,"title":"&quot;No te voy a dejar solo&quot;","title_es":"&quot;No te voy a dejar solo&quot;","episode":30,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630460},{"mediaType":"1","name":"&quot;No me abandones t\u00fa tambi\u00e9n&quot;","season":0,"num":31,"timestamp":1386750505,"has_links":true,"title":"&quot;No me abandones t\u00fa tambi\u00e9n&quot;","title_es":"&quot;No me abandones t\u00fa tambi\u00e9n&quot;","episode":31,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630462},{"mediaType":"1","name":"&quot;Solo te debo haberme enamorado de ti como un ni\u00f1o&quot;","season":0,"num":32,"timestamp":1386750543,"has_links":true,"title":"&quot;Solo te debo haberme enamorado de ti como un ni\u00f1o&quot;","title_es":"&quot;Solo te debo haberme enamorado de ti como un ni\u00f1o&quot;","episode":32,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630464},{"mediaType":"1","name":"Gonzalo confiesa a \u00c1ngel que ha dormido con Victoria","season":0,"num":33,"timestamp":1386750614,"has_links":true,"title":"Gonzalo confiesa a \u00c1ngel que ha dormido con Victoria","title_es":"Gonzalo confiesa a \u00c1ngel que ha dormido con Victoria","episode":33,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630466},{"mediaType":"1","name":"Fernando salva a Isabel y Vicenta se casa","season":0,"num":34,"timestamp":1386750658,"has_links":true,"title":"Fernando salva a Isabel y Vicenta se casa","title_es":"Fernando salva a Isabel y Vicenta se casa","episode":34,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630469},{"mediaType":"1","name":"La verdadera identidad del Marqu\u00e9s","season":0,"num":35,"timestamp":1386750699,"has_links":true,"title":"La verdadera identidad del Marqu\u00e9s","title_es":"La verdadera identidad del Marqu\u00e9s","episode":35,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630472},{"mediaType":"1","name":"El duelo","season":0,"num":36,"timestamp":1386750726,"has_links":false,"title":"El duelo","title_es":"El duelo","episode":36,"haveLinks":false,"ids":352,"idc":630482},{"mediaType":"1","name":"Demostraci\u00f3n de amor","season":0,"num":37,"timestamp":1386750810,"has_links":true,"title":"Demostraci\u00f3n de amor","title_es":"Demostraci\u00f3n de amor","episode":37,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630487},{"mediaType":"1","name":"Victoria descubre la traici\u00f3n","season":0,"num":38,"timestamp":1386750860,"has_links":true,"title":"Victoria descubre la traici\u00f3n","title_es":"Victoria descubre la traici\u00f3n","episode":38,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630491},{"mediaType":"1","name":"La prueba definitiva","season":0,"num":39,"timestamp":1386750900,"has_links":true,"title":"La prueba definitiva","title_es":"La prueba definitiva","episode":39,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630493},{"mediaType":"1","name":"&#039;Tienes que levantarte y seguir&#039;","season":0,"num":40,"timestamp":1386750944,"has_links":true,"title":"&#039;Tienes que levantarte y seguir&#039;","title_es":"&#039;Tienes que levantarte y seguir&#039;","episode":40,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630495},{"mediaType":"1","name":"&#039;La Se\u00f1ora&#039; vuelve a La 1 de TVE, en sustituci\u00f3n de &#039;Amar en tiempos revueltos&#039;","season":0,"num":41,"timestamp":1386750999,"has_links":true,"title":"&#039;La Se\u00f1ora&#039; vuelve a La 1 de TVE, en sustituci\u00f3n de &#039;Amar en tiempos revueltos&#039;","title_es":"&#039;La Se\u00f1ora&#039; vuelve a La 1 de TVE, en sustituci\u00f3n de &#039;Amar en tiempos revueltos&#039;","episode":41,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":630498}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Fiesta en casa de los M\u00e1rquez","season":1,"num":1,"timestamp":1410819931,"has_links":true,"title":"Fiesta en casa de los M\u00e1rquez","title_es":"Fiesta en casa de los M\u00e1rquez","episode":1,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15514},{"mediaType":"1","name":"A escondidas","season":1,"num":2,"timestamp":1409829273,"has_links":true,"title":"A escondidas","title_es":"A escondidas","episode":2,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15515},{"mediaType":"1","name":"Duelo por el amor de Victoria","season":1,"num":3,"timestamp":1409901658,"has_links":true,"title":"Duelo por el amor de Victoria","title_es":"Duelo por el amor de Victoria","episode":3,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15516},{"mediaType":"1","name":"Reto a duelo","season":1,"num":4,"timestamp":1386766844,"has_links":true,"title":"Reto a duelo","title_es":"Reto a duelo","episode":4,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15517},{"mediaType":"1","name":"\u00c1ngel descubre el secreto de Gonzalo","season":1,"num":5,"timestamp":1410190083,"has_links":true,"title":"\u00c1ngel descubre el secreto de Gonzalo","title_es":"\u00c1ngel descubre el secreto de Gonzalo","episode":5,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15518},{"mediaType":"1","name":"La Ordenaci\u00f3n de \u00c1ngel","season":1,"num":6,"timestamp":1270173026,"has_links":true,"title":"La Ordenaci\u00f3n de \u00c1ngel","title_es":"La Ordenaci\u00f3n de \u00c1ngel","episode":6,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15519},{"mediaType":"1","name":"La fiesta de cumplea\u00f1os","season":1,"num":7,"timestamp":1270173026,"has_links":true,"title":"La fiesta de cumplea\u00f1os","title_es":"La fiesta de cumplea\u00f1os","episode":7,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15520},{"mediaType":"1","name":"Via libre","season":1,"num":8,"timestamp":1270173026,"has_links":true,"title":"Via libre","title_es":"Via libre","episode":8,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15521},{"mediaType":"1","name":"Apasionado reencuentro","season":1,"num":9,"timestamp":1270173026,"has_links":true,"title":"Apasionado reencuentro","title_es":"Apasionado reencuentro","episode":9,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15522},{"mediaType":"1","name":"El voluntario","season":1,"num":10,"timestamp":1270173026,"has_links":true,"title":"El voluntario","title_es":"El voluntario","episode":10,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15523},{"mediaType":"1","name":"Anuncio de boda","season":1,"num":11,"timestamp":1270173026,"has_links":true,"title":"Anuncio de boda","title_es":"Anuncio de boda","episode":11,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15524},{"mediaType":"1","name":"Preparativos de boda","season":1,"num":12,"timestamp":1270173026,"has_links":true,"title":"Preparativos de boda","title_es":"Preparativos de boda","episode":12,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15525},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 13","season":1,"num":13,"timestamp":1390482803,"has_links":true,"title":"Capitulo 13","title_es":"Capitulo 13","episode":13,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15526}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Capitulo 01","season":2,"num":1,"timestamp":1390482879,"has_links":true,"title":"Capitulo 01","title_es":"Capitulo 01","episode":1,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15527},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 02","season":2,"num":2,"timestamp":1390482949,"has_links":true,"title":"Capitulo 02","title_es":"Capitulo 02","episode":2,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15528},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 03","season":2,"num":3,"timestamp":1390483243,"has_links":true,"title":"Capitulo 03","title_es":"Capitulo 03","episode":3,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15529},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 04","season":2,"num":4,"timestamp":1391207146,"has_links":true,"title":"Capitulo 04","title_es":"Capitulo 04","episode":4,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15530},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 05","season":2,"num":5,"timestamp":1386695026,"has_links":true,"title":"Capitulo 05","title_es":"Capitulo 05","episode":5,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15531},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 06","season":2,"num":6,"timestamp":1386694990,"has_links":true,"title":"Capitulo 06","title_es":"Capitulo 06","episode":6,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15532},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 07","season":2,"num":7,"timestamp":1386694942,"has_links":true,"title":"Capitulo 07","title_es":"Capitulo 07","episode":7,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15533},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 08","season":2,"num":8,"timestamp":1386694904,"has_links":true,"title":"Capitulo 08","title_es":"Capitulo 08","episode":8,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15534},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 09","season":2,"num":9,"timestamp":1386694846,"has_links":true,"title":"Capitulo 09","title_es":"Capitulo 09","episode":9,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15535},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 10","season":2,"num":10,"timestamp":1386694805,"has_links":true,"title":"Capitulo 10","title_es":"Capitulo 10","episode":10,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15536},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 11","season":2,"num":11,"timestamp":1386694761,"has_links":true,"title":"Capitulo 11","title_es":"Capitulo 11","episode":11,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15537},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 12","season":2,"num":12,"timestamp":1386694724,"has_links":true,"title":"Capitulo 12","title_es":"Capitulo 12","episode":12,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15538},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 13","season":2,"num":13,"timestamp":1386694683,"has_links":true,"title":"Capitulo 13","title_es":"Capitulo 13","episode":13,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15539},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 14","season":2,"num":14,"timestamp":1386694627,"has_links":true,"title":"Capitulo 14","title_es":"Capitulo 14","episode":14,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15540},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 15","season":2,"num":15,"timestamp":1386694591,"has_links":true,"title":"Capitulo 15","title_es":"Capitulo 15","episode":15,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15541},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 16","season":2,"num":16,"timestamp":1386694557,"has_links":true,"title":"Capitulo 16","title_es":"Capitulo 16","episode":16,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15542},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 17","season":2,"num":17,"timestamp":1386694468,"has_links":true,"title":"Capitulo 17","title_es":"Capitulo 17","episode":17,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15543}],"3":[{"mediaType":"1","name":"Capitulo 01","season":3,"num":1,"timestamp":1392563506,"has_links":true,"title":"Capitulo 01","title_es":"Capitulo 01","episode":1,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15544},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 02","season":3,"num":2,"timestamp":1393191523,"has_links":true,"title":"Capitulo 02","title_es":"Capitulo 02","episode":2,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15545},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 03","season":3,"num":3,"timestamp":1270173026,"has_links":true,"title":"Capitulo 03","title_es":"Capitulo 03","episode":3,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15546},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 04","season":3,"num":4,"timestamp":1396111000,"has_links":true,"title":"Capitulo 04","title_es":"Capitulo 04","episode":4,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15547},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 05","season":3,"num":5,"timestamp":1386694394,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 05","title_es":"Cap\u00edtulo 05","episode":5,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":62044},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 06","season":3,"num":6,"timestamp":1386694322,"has_links":true,"title":"Capitulo 06","title_es":"Capitulo 06","episode":6,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15548},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 07","season":3,"num":7,"timestamp":1386694271,"has_links":true,"title":"Capitulo 07","title_es":"Capitulo 07","episode":7,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15549},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 08","season":3,"num":8,"timestamp":1386694225,"has_links":true,"title":"Capitulo 08","title_es":"Capitulo 08","episode":8,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":15550},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 09","season":3,"num":9,"timestamp":1386694190,"has_links":true,"title":"Capitulo 09","title_es":"Capitulo 09","episode":9,"haveLinks":true,"ids":352,"idc":172443}]},"seasons":3,"plot":["A comienzos de los a\u00f1os 20, las diferencias entre clases sociales son cada vez notables en Espa\u00f1a. La tradici\u00f3n y la fe sustentan formas de vida casi caciquil, sobre todo en las zonas rurales. Sin embargo, la burgues\u00eda y la clase trabajadora luchan por invertir esos t\u00e9rminos. En este ambiente germina la relaci\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel: ella, hija de un poderoso burgu\u00e9s; \u00e9l, hijo y hermano de mineros. Ambos se ven a escondidas y su amor puede con todo, no hay diferencias de clase, incluso parece no importarles que \u00c1ngel sea di\u00e1cono, un hombre comprometido con Dios. En casa de los Marques todo ha vuelto a la normalidad tras la explosi\u00f3n de una bomba. La guardia civil busca a los culpables y Salvador, el hermano de \u00c1ngel, es detenido. Los mineros amenazan con ir a la huelga. Ajeno a los problemas de sus trabajadores Ricardo Marques est\u00e1 a punto de cerrar una gran operaci\u00f3n financiera pero Gonzalo de Castro, el marqu\u00e9s, no est\u00e1 dispuesto a que su socio le aparte de los negocios. Y cuando nadie se lo espera, Hugo de Viana, el hijo de una acaudalada familia, anuncia su compromiso con Victoria. REPARTO Rodolfo Sancho, Adriana Ugarte, Roberto Enr\u00edquez, Luc\u00eda Jim\u00e9nez, Ana Turpin, Laura Dom\u00ednguez, Alberto Ferreiro, Ra\u00fal Prieto, Carmen Conesa, Ana Wagener, Pepe Oliva, Blai Llopis, Berta Ojea, Alberto San Juan\r\n  Descripcion:A comienzos de los a\u00f1os 20, las diferencias entre clases sociales son cada vez notables en Espa\u00f1a. La tradici\u00f3n y la fe sustentan formas de vida casi caciquil, sobre todo en las zonas rurales. Sin embargo, la burgues\u00eda y la clase trabajadora luchan por invertir esos t\u00e9rminos. En este ambiente germina la relaci\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel: ella, hija de un poderoso burgu\u00e9s; \u00e9l, hijo y hermano de mineros. Ambos se ven a escondidas y su amor puede con todo, no hay diferencias de clase, incluso parece no importarles que \u00c1ngel sea di\u00e1cono, un hombre comprometido con Dios. En casa de los Marques todo ha vuelto a la normalidad tras la explosi\u00f3n de una bomba. La guardia civil busca a los culpables y Salvador, el hermano de \u00c1ngel, es detenido. Los mineros amenazan con ir a la huelga. Ajeno a los problemas de sus trabajadores Ricardo Marques est\u00e1 a punto de cerrar una gran operaci\u00f3n financiera pero Gonzalo de Castro, el marqu\u00e9s, no est\u00e1 dispuesto a que su socio le aparte de los negocios. Y cuando nadie se lo espera, Hugo de Viana, el hijo de una acaudalada familia, anuncia su compromiso con Victoria. REPARTO Rodolfo Sancho, Adriana Ugarte, Roberto Enr\u00edquez, Luc\u00eda Jim\u00e9nez, Ana Turpin, Laura Dom\u00ednguez, Alberto Ferreiro, Ra\u00fal Prieto, Carmen Conesa, Ana Wagener, Pepe Oliva, Blai Llopis, Berta Ojea, Alberto San Juan\r\n"],"id_media":"2X4K36D7U6","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Adriana Ugarte","role":"Victoria M\u00e1rquez de la Vega ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTkwNDc4NjUzNF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDQ3NDMwNA@@._V1.jpg","id":1438},{"name":"Rodolfo Sancho","role":"\u00c1ngel Gonz\u00e1lez Ruiz "},{"name":"Roberto Enr\u00edquez","role":"Gonzalo L\u00f3pez, Marqu\u00e9s de Castro "},{"name":"Berta Ojea","role":"Adelina "},{"name":"Luc\u00eda Jim\u00e9nez","role":"Encarna Alc\u00e1ntara Prieto ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMjI5MDc1Mjc2N15BMl5BanBnXkFtZTcwMTk4MDY0NQ@@._V1.jpg"},{"name":"Ana Wagener","role":"Vicenta Ram\u00edrez "},{"name":"Carmen Conesa","role":"Alicia Santib\u00e1\u00f1ez "},{"name":"Ra\u00fal Prieto","role":"Salvador Gonz\u00e1lez Ruiz "},{"name":"Ra\u00fal Pe\u00f1a","role":"Hugo de Viana ","id":6185},{"name":"Pepo Oliva","role":"Justo Sanz "}],"compose":[],"director":[{"name":"Jordi Frades","role":"(10 episodes, 2008-2010)"},{"name":"Jorge Torregrossa","role":"(10 episodes, 2008-2010)"},{"name":"Salvador Garc\u00eda","role":"(8 episodes, 2008-2010)"},{"name":"Bel\u00e9n Mac\u00edas","role":"(4 episodes, 2009)"},{"name":"Mapi Laguna","role":"(3 episodes, 2008-2009)"},{"name":"Llu\u00eds Maria G\u00fcell","role":"(2 episodes, 2008)"}],"produce":[],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"548f54218f951c43208b4567"},"date":{"sec":1418679558,"usec":858000},"title":"Epoca Antigua"}],"lists_num":32,"total_users":1567,"ratings_num":370,"rate_summary":{"aggregate":{"1":3,"2":4,"3":41,"4":122,"5":199}},"aka":null,"plot_en":["A comienzos de los a\u00f1os 20, las diferencias entre clases sociales son cada vez notables en Espa\u00f1a. La tradici\u00f3n y la fe sustentan formas de vida casi caciquil, sobre todo en las zonas rurales. Sin embargo, la burgues\u00eda y la clase trabajadora luchan por invertir esos t\u00e9rminos. En este ambiente germina la relaci\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel: ella, hija de un poderoso burgu\u00e9s; \u00e9l, hijo y hermano de mineros. Ambos se ven a escondidas y su amor puede con todo, no hay diferencias de clase, incluso parece no importarles que \u00c1ngel sea di\u00e1cono, un hombre comprometido con Dios. En casa de los Marques todo ha vuelto a la normalidad tras la explosi\u00f3n de una bomba. La guardia civil busca a los culpables y Salvador, el hermano de \u00c1ngel, es detenido. Los mineros amenazan con ir a la huelga. Ajeno a los problemas de sus trabajadores Ricardo Marques est\u00e1 a punto de cerrar una gran operaci\u00f3n financiera pero Gonzalo de Castro, el marqu\u00e9s, no est\u00e1 dispuesto a que su socio le aparte de los negocios. Y cuando nadie se lo espera, Hugo de Viana, el hijo de una acaudalada familia, anuncia su compromiso con Victoria. REPARTO Rodolfo Sancho, Adriana Ugarte, Roberto Enr\u00edquez, Luc\u00eda Jim\u00e9nez, Ana Turpin, Laura Dom\u00ednguez, Alberto Ferreiro, Ra\u00fal Prieto, Carmen Conesa, Ana Wagener, Pepe Oliva, Blai Llopis, Berta Ojea, Alberto San Juan\r\n  Descripcion:A comienzos de los a\u00f1os 20, las diferencias entre clases sociales son cada vez notables en Espa\u00f1a. La tradici\u00f3n y la fe sustentan formas de vida casi caciquil, sobre todo en las zonas rurales. Sin embargo, la burgues\u00eda y la clase trabajadora luchan por invertir esos t\u00e9rminos. En este ambiente germina la relaci\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel: ella, hija de un poderoso burgu\u00e9s; \u00e9l, hijo y hermano de mineros. Ambos se ven a escondidas y su amor puede con todo, no hay diferencias de clase, incluso parece no importarles que \u00c1ngel sea di\u00e1cono, un hombre comprometido con Dios. En casa de los Marques todo ha vuelto a la normalidad tras la explosi\u00f3n de una bomba. La guardia civil busca a los culpables y Salvador, el hermano de \u00c1ngel, es detenido. Los mineros amenazan con ir a la huelga. Ajeno a los problemas de sus trabajadores Ricardo Marques est\u00e1 a punto de cerrar una gran operaci\u00f3n financiera pero Gonzalo de Castro, el marqu\u00e9s, no est\u00e1 dispuesto a que su socio le aparte de los negocios. Y cuando nadie se lo espera, Hugo de Viana, el hijo de una acaudalada familia, anuncia su compromiso con Victoria. REPARTO Rodolfo Sancho, Adriana Ugarte, Roberto Enr\u00edquez, Luc\u00eda Jim\u00e9nez, Ana Turpin, Laura Dom\u00ednguez, Alberto Ferreiro, Ra\u00fal Prieto, Carmen Conesa, Ana Wagener, Pepe Oliva, Blai Llopis, Berta Ojea, Alberto San Juan\r\n"],"plot_es":["A comienzos de los a\u00f1os 20, las diferencias entre clases sociales son cada vez notables en Espa\u00f1a. La tradici\u00f3n y la fe sustentan formas de vida casi caciquil, sobre todo en las zonas rurales. Sin embargo, la burgues\u00eda y la clase trabajadora luchan por invertir esos t\u00e9rminos. En este ambiente germina la relaci\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel: ella, hija de un poderoso burgu\u00e9s; \u00e9l, hijo y hermano de mineros. Ambos se ven a escondidas y su amor puede con todo, no hay diferencias de clase, incluso parece no importarles que \u00c1ngel sea di\u00e1cono, un hombre comprometido con Dios. En casa de los Marques todo ha vuelto a la normalidad tras la explosi\u00f3n de una bomba. La guardia civil busca a los culpables y Salvador, el hermano de \u00c1ngel, es detenido. Los mineros amenazan con ir a la huelga. Ajeno a los problemas de sus trabajadores Ricardo Marques est\u00e1 a punto de cerrar una gran operaci\u00f3n financiera pero Gonzalo de Castro, el marqu\u00e9s, no est\u00e1 dispuesto a que su socio le aparte de los negocios. Y cuando nadie se lo espera, Hugo de Viana, el hijo de una acaudalada familia, anuncia su compromiso con Victoria. REPARTO Rodolfo Sancho, Adriana Ugarte, Roberto Enr\u00edquez, Luc\u00eda Jim\u00e9nez, Ana Turpin, Laura Dom\u00ednguez, Alberto Ferreiro, Ra\u00fal Prieto, Carmen Conesa, Ana Wagener, Pepe Oliva, Blai Llopis, Berta Ojea, Alberto San Juan\r\n  Descripcion:A comienzos de los a\u00f1os 20, las diferencias entre clases sociales son cada vez notables en Espa\u00f1a. La tradici\u00f3n y la fe sustentan formas de vida casi caciquil, sobre todo en las zonas rurales. Sin embargo, la burgues\u00eda y la clase trabajadora luchan por invertir esos t\u00e9rminos. En este ambiente germina la relaci\u00f3n entre Victoria y \u00c1ngel: ella, hija de un poderoso burgu\u00e9s; \u00e9l, hijo y hermano de mineros. Ambos se ven a escondidas y su amor puede con todo, no hay diferencias de clase, incluso parece no importarles que \u00c1ngel sea di\u00e1cono, un hombre comprometido con Dios. En casa de los Marques todo ha vuelto a la normalidad tras la explosi\u00f3n de una bomba. La guardia civil busca a los culpables y Salvador, el hermano de \u00c1ngel, es detenido. Los mineros amenazan con ir a la huelga. Ajeno a los problemas de sus trabajadores Ricardo Marques est\u00e1 a punto de cerrar una gran operaci\u00f3n financiera pero Gonzalo de Castro, el marqu\u00e9s, no est\u00e1 dispuesto a que su socio le aparte de los negocios. Y cuando nadie se lo espera, Hugo de Viana, el hijo de una acaudalada familia, anuncia su compromiso con Victoria. REPARTO Rodolfo Sancho, Adriana Ugarte, Roberto Enr\u00edquez, Luc\u00eda Jim\u00e9nez, Ana Turpin, Laura Dom\u00ednguez, Alberto Ferreiro, Ra\u00fal Prieto, Carmen Conesa, Ana Wagener, Pepe Oliva, Blai Llopis, Berta Ojea, Alberto San Juan\r\n"],"timestamp":1419116400,"title":"La se\u00f1ora","episodeUserCreator":{"3":{"5":"jordij","1":"series.ly","2":"series.ly","3":"series.ly","4":"series.ly","6":"series.ly","7":"series.ly","8":"series.ly","9":"graftrap"},"0":{"1":"series.ly","3":"esevila","2":"series.ly","4":"esevila","5":"esevila","6":"esevila","7":"esevila","8":"esevila","9":"esevila","10":"esevila","11":"esevila","12":"esevila","13":"esevila","14":"esevila","15":"esevila","16":"esevila","17":"esevila","18":"esevila","19":"esevila","20":"esevila","21":"esevila","22":"esevila","23":"esevila","24":"esevila","25":"esevila","26":"esevila","27":"esevila","28":"esevila","29":"esevila","30":"esevila","31":"esevila","32":"esevila","33":"esevila","34":"esevila","35":"esevila","36":"esevila","37":"esevila","38":"esevila","39":"esevila","40":"esevila","41":"esevila"},"1":{"1":"series.ly","2":"series.ly","3":"series.ly","4":"series.ly","5":"series.ly","6":"series.ly","7":"series.ly","8":"series.ly","9":"series.ly","10":"series.ly","11":"series.ly","12":"series.ly","13":"series.ly"},"2":{"1":"series.ly","2":"series.ly","3":"series.ly","4":"series.ly","5":"series.ly","6":"series.ly","7":"series.ly","8":"series.ly","9":"series.ly","10":"series.ly","11":"series.ly","12":"series.ly","13":"series.ly","14":"series.ly","15":"series.ly","16":"series.ly","17":"series.ly"}}}