{"idm":5694,"mediaType":1,"imdb":"tt2080801","rating":8.65,"original_name":"La respuesta esta en la Historia","maingenre":"Documentary","year":2012,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 1","season":1,"num":1,"timestamp":1318016603,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 1","title_es":"Cap\u00edtulo 1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":138828},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 2","season":1,"num":2,"timestamp":1318016658,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 2","title_es":"Cap\u00edtulo 2","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":138830},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 3","season":1,"num":3,"timestamp":1318338389,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 3","title_es":"Cap\u00edtulo 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":139720},{"mediaType":"1","name":"Andaluc\u00eda en la B\u00e9tica Romana","season":1,"num":4,"timestamp":1318941726,"has_links":true,"title":"Andaluc\u00eda en la B\u00e9tica Romana","title_es":"Andaluc\u00eda en la B\u00e9tica Romana","episode":4,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":141178},{"mediaType":"1","name":"La igualdad ante la ley en la B\u00e9tica romana","season":1,"num":5,"timestamp":1319548467,"has_links":true,"title":"La igualdad ante la ley en la B\u00e9tica romana","title_es":"La igualdad ante la ley en la B\u00e9tica romana","episode":5,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":143264},{"mediaType":"1","name":"Las costumbres romanas","season":1,"num":6,"timestamp":1320171512,"has_links":true,"title":"Las costumbres romanas","title_es":"Las costumbres romanas","episode":6,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":146194},{"mediaType":"1","name":"El origen de olivos y latifundios","season":1,"num":7,"timestamp":1321385697,"has_links":true,"title":"El origen de olivos y latifundios","title_es":"El origen de olivos y latifundios","episode":7,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":150096},{"mediaType":"1","name":"Los d\u00edas de la semana","season":1,"num":8,"timestamp":1323173663,"has_links":true,"title":"Los d\u00edas de la semana","title_es":"Los d\u00edas de la semana","episode":8,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":157212},{"mediaType":"1","name":"El origen del nombre de nuestra tierra: Andaluc\u00eda","season":1,"num":9,"timestamp":1323173677,"has_links":true,"title":"El origen del nombre de nuestra tierra: Andaluc\u00eda","title_es":"El origen del nombre de nuestra tierra: Andaluc\u00eda","episode":9,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":157214},{"mediaType":"1","name":"La Mezquita, joya del califato de C\u00f3rdoba","season":1,"num":10,"timestamp":1323173692,"has_links":true,"title":"La Mezquita, joya del califato de C\u00f3rdoba","title_es":"La Mezquita, joya del califato de C\u00f3rdoba","episode":10,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":157215},{"mediaType":"1","name":"Ra\u00edces de la copla andaluza","season":1,"num":11,"timestamp":1324078277,"has_links":true,"title":"Ra\u00edces de la copla andaluza","title_es":"Ra\u00edces de la copla andaluza","episode":11,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":161706},{"mediaType":"1","name":"El origen de los jarabes","season":1,"num":12,"timestamp":1324397784,"has_links":true,"title":"El origen de los jarabes","title_es":"El origen de los jarabes","episode":12,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":164152},{"mediaType":"1","name":"La celebraci\u00f3n de la Nochevieja","season":1,"num":13,"timestamp":1324997308,"has_links":true,"title":"La celebraci\u00f3n de la Nochevieja","title_es":"La celebraci\u00f3n de la Nochevieja","episode":13,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":167978},{"mediaType":"1","name":"El origen del nombre de Andaluc\u00eda","season":1,"num":14,"timestamp":1325587447,"has_links":true,"title":"El origen del nombre de Andaluc\u00eda","title_es":"El origen del nombre de Andaluc\u00eda","episode":14,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":172252},{"mediaType":"1","name":"El ocaso de Al Andalus","season":1,"num":15,"timestamp":1326226238,"has_links":true,"title":"El ocaso de Al Andalus","title_es":"El ocaso de Al Andalus","episode":15,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":178221},{"mediaType":"1","name":"Con el descubrimiento de Am\u00e9rica comienza la Edad Moderna","season":1,"num":16,"timestamp":1326793571,"has_links":true,"title":"Con el descubrimiento de Am\u00e9rica comienza la Edad Moderna","title_es":"Con el descubrimiento de Am\u00e9rica comienza la Edad Moderna","episode":16,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":185134},{"mediaType":"1","name":"El renacimiento andaluz","season":1,"num":17,"timestamp":1327413907,"has_links":true,"title":"El renacimiento andaluz","title_es":"El renacimiento andaluz","episode":17,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":187405},{"mediaType":"1","name":"El renacimiento y el barroco andaluz","season":1,"num":18,"timestamp":1328009061,"has_links":true,"title":"El renacimiento y el barroco andaluz","title_es":"El renacimiento y el barroco andaluz","episode":18,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":188492},{"mediaType":"1","name":"El esplendor del barroco andaluz","season":1,"num":19,"timestamp":1328974049,"has_links":true,"title":"El esplendor del barroco andaluz","title_es":"El esplendor del barroco andaluz","episode":19,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":345893},{"mediaType":"1","name":"Andaluc\u00eda a principios del XIX","season":1,"num":20,"timestamp":1329833699,"has_links":true,"title":"Andaluc\u00eda a principios del XIX","title_es":"Andaluc\u00eda a principios del XIX","episode":20,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":347486},{"mediaType":"1","name":"Los or\u00edgenes del andalucismo","season":1,"num":21,"timestamp":1330443472,"has_links":true,"title":"Los or\u00edgenes del andalucismo","title_es":"Los or\u00edgenes del andalucismo","episode":21,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":348432},{"mediaType":"1","name":"El siglo de oro espa\u00f1ol","season":1,"num":22,"timestamp":1331039373,"has_links":true,"title":"El siglo de oro espa\u00f1ol","title_es":"El siglo de oro espa\u00f1ol","episode":22,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":349355},{"mediaType":"1","name":"C\u00e1diz, joya del Neoclasicismo y modelo de la Ilustraci\u00f3n","season":1,"num":23,"timestamp":1331663861,"has_links":true,"title":"C\u00e1diz, joya del Neoclasicismo y modelo de la Ilustraci\u00f3n","title_es":"C\u00e1diz, joya del Neoclasicismo y modelo de la Ilustraci\u00f3n","episode":23,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":350408},{"mediaType":"1","name":"Bicentenario de la Constituci\u00f3n de C\u00e1diz de 1812","season":1,"num":24,"timestamp":1332240219,"has_links":true,"title":"Bicentenario de la Constituci\u00f3n de C\u00e1diz de 1812","title_es":"Bicentenario de la Constituci\u00f3n de C\u00e1diz de 1812","episode":24,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":351616},{"mediaType":"1","name":"El Romanticismo en Andaluc\u00eda","season":1,"num":25,"timestamp":1332863600,"has_links":true,"title":"El Romanticismo en Andaluc\u00eda","title_es":"El Romanticismo en Andaluc\u00eda","episode":25,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":353439},{"mediaType":"1","name":"La Revoluci\u00f3n Industrial en Andaluc\u00eda","season":1,"num":26,"timestamp":1334146496,"has_links":true,"title":"La Revoluci\u00f3n Industrial en Andaluc\u00eda","title_es":"La Revoluci\u00f3n Industrial en Andaluc\u00eda","episode":26,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":357846},{"mediaType":"1","name":"El origen de las ferias y del traje de flamenca. La Primera Rep\u00fablica.","season":1,"num":27,"timestamp":1334146547,"has_links":true,"title":"El origen de las ferias y del traje de flamenca. La Primera Rep\u00fablica.","title_es":"El origen de las ferias y del traje de flamenca. La Primera Rep\u00fablica.","episode":27,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":357847},{"mediaType":"1","name":"La guerra de Cuba. La generaci\u00f3n del 98. La restauraci\u00f3n","season":1,"num":28,"timestamp":1334684693,"has_links":true,"title":"La guerra de Cuba. La generaci\u00f3n del 98. La restauraci\u00f3n","title_es":"La guerra de Cuba. La generaci\u00f3n del 98. La restauraci\u00f3n","episode":28,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":359586},{"mediaType":"1","name":"La II Rep\u00fablica y la Guerra Civil","season":1,"num":29,"timestamp":1335264631,"has_links":true,"title":"La II Rep\u00fablica y la Guerra Civil","title_es":"La II Rep\u00fablica y la Guerra Civil","episode":29,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":361458},{"mediaType":"1","name":"La guerra civil. Inventos para el hogar. La autonom\u00eda andaluza","season":1,"num":30,"timestamp":1335991829,"has_links":true,"title":"La guerra civil. Inventos para el hogar. La autonom\u00eda andaluza","title_es":"La guerra civil. Inventos para el hogar. La autonom\u00eda andaluza","episode":30,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":363677},{"mediaType":"1","name":"Resumen de la 1\u00aa temporada","season":1,"num":31,"timestamp":1336583298,"has_links":true,"title":"Resumen de la 1\u00aa temporada","title_es":"Resumen de la 1\u00aa temporada","episode":31,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":365511}],"2":[{"mediaType":"1","name":"7 de octubre","season":2,"num":1,"timestamp":1349731651,"has_links":true,"title":"7 de octubre","title_es":"7 de octubre","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":434076},{"mediaType":"1","name":"14 de octubre","season":2,"num":2,"timestamp":1350245645,"has_links":true,"title":"14 de octubre","title_es":"14 de octubre","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":436552},{"mediaType":"1","name":"21 de octubre","season":2,"num":3,"timestamp":1350905115,"has_links":true,"title":"21 de octubre","title_es":"21 de octubre","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":439891},{"mediaType":"1","name":"28 de octubre","season":2,"num":4,"timestamp":1351510153,"has_links":true,"title":"28 de octubre","title_es":"28 de octubre","episode":4,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":442308},{"mediaType":"1","name":"4 de noviembre","season":2,"num":5,"timestamp":1352111848,"has_links":true,"title":"4 de noviembre","title_es":"4 de noviembre","episode":5,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":444643},{"mediaType":"1","name":"-","season":2,"num":6,"timestamp":1352803267,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":6,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":447184},{"mediaType":"1","name":"18 de noviembre","season":2,"num":7,"timestamp":1353319639,"has_links":true,"title":"18 de noviembre","title_es":"18 de noviembre","episode":7,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":448940},{"mediaType":"1","name":"25 de noviembre","season":2,"num":8,"timestamp":1353926528,"has_links":true,"title":"25 de noviembre","title_es":"25 de noviembre","episode":8,"haveLinks":true,"ids":5694,"idc":450532}]},"seasons":2,"plot":["El programa \u201cLa respuesta est\u00e1 en la historia\u201d  es un novedoso formato, de 40 minutos de duraci\u00f3n, que muestra el origen de los usos y costumbres de los andaluces. A trav\u00e9s de preguntas sobre h\u00e1bitos actuales, el programa bucea en la Historia para encontrar los antecedentes y explicarlos."],"id_media":"36SYN2CVKX","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Jacinto Bobo","role":"Rafa"},{"name":"Cristina Dom\u00ednguez","role":"Mar\u00eda"},{"name":"Pablo G\u00f3mez","role":"Javi"}],"compose":[],"director":[{"name":"Nicol\u00e1s D\u00edaz Bustos","role":null}],"produce":[],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Documentary"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"52e670d483f2f08b458b4567"},"date":{"sec":1390833954,"usec":998000},"title":"Documental"},{"_idMediaList":{"$id":"531203f283f2f095598b4568"},"date":{"sec":1393690362,"usec":482000},"title":"Documentales"},{"_idMediaList":{"$id":"5331a39587186dc93b8b456f"},"date":{"sec":1395762127,"usec":328000},"title":"Series-Documentales"},{"_idMediaList":{"$id":"52bc77690822ccff3e8b4569"},"date":{"sec":1397756150,"usec":491000},"title":"Series espa\u00f1olas"},{"_idMediaList":{"$id":"5370c90387186dc4678b4567"},"date":{"sec":1399991021,"usec":232000},"title":"pelis"},{"_idMediaList":{"$id":"51c8c3f339666464ef014e58"},"date":{"sec":1413676275,"usec":210000},"title":"serie"}],"lists_num":8,"total_users":473,"ratings_num":94,"rate_summary":{"aggregate":{"1":3,"2":2,"3":6,"4":19,"5":63}},"aka":null,"plot_en":["El programa \u201cLa respuesta est\u00e1 en la historia\u201d  es un novedoso formato, de 40 minutos de duraci\u00f3n, que muestra el origen de los usos y costumbres de los andaluces. A trav\u00e9s de preguntas sobre h\u00e1bitos actuales, el programa bucea en la Historia para encontrar los antecedentes y explicarlos."],"plot_es":["El programa \u201cLa respuesta est\u00e1 en la historia\u201d  es un novedoso formato, de 40 minutos de duraci\u00f3n, que muestra el origen de los usos y costumbres de los andaluces. A trav\u00e9s de preguntas sobre h\u00e1bitos actuales, el programa bucea en la Historia para encontrar los antecedentes y explicarlos."],"timestamp":1419116400,"title":"La respuesta est\u00e1 en la historia","episodeUserCreator":{"1":{"1":"Setroc","8":"Setroc","2":"Setroc","9":"Setroc","3":"Setroc","10":"Setroc","4":"Setroc","11":"Vilonet","5":"Setroc","12":"Setroc","6":"Setroc","13":"Vilonet","7":"Setroc","14":"Setroc","15":"Setroc","16":"Vilonet","17":"paloty","18":"Setroc","19":"Setroc","20":"Setroc","21":"Setroc","22":"Setroc","23":"paloty","24":"paloty","25":"paloty","26":"paloty","27":"paloty","28":"Setroc","29":"paquito246","30":"Setroc","31":"paquito246"},"2":{"1":"paquito246","2":"000showman000","3":"000showman000","4":"paquito246","5":"paquito246","6":"paquito246","7":"paquito246","8":"paquito246"}}}