{"idm":4082,"mediaType":1,"imdb":"tt0354306","rating":8.99,"original_name":"Jet Lag","maingenre":"","year":2006,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Totes juntes [Canal 3XL]","season":0,"num":1,"timestamp":1340296035,"has_links":true,"title":"Totes juntes [Canal 3XL]","title_es":"Totes juntes [Canal 3XL]","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":379222},{"mediaType":"1","name":"Preses falses","season":0,"num":2,"timestamp":1346414008,"has_links":true,"title":"Preses falses","title_es":"Preses falses","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":414385}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Conyac(part1)","season":1,"num":1,"timestamp":1311894152,"has_links":true,"title":"Conyac(part1)","title_es":"Conyac(part1)","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":117389},{"mediaType":"1","name":"Cangurs","season":1,"num":2,"timestamp":1391682423,"has_links":true,"title":"Cangurs","title_es":"Cangurs","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119946},{"mediaType":"1","name":"Avorriment","season":1,"num":3,"timestamp":1391682574,"has_links":true,"title":"Avorriment","title_es":"Avorriment","episode":3,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119947},{"mediaType":"1","name":"Bona nit, Mariona","season":1,"num":4,"timestamp":1391682669,"has_links":true,"title":"Bona nit, Mariona","title_es":"Bona nit, Mariona","episode":4,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119948},{"mediaType":"1","name":"Cacaolat","season":1,"num":5,"timestamp":1394323804,"has_links":true,"title":"Cacaolat","title_es":"Cacaolat","episode":5,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119950},{"mediaType":"1","name":"Confessions","season":1,"num":6,"timestamp":1391682808,"has_links":true,"title":"Confessions","title_es":"Confessions","episode":6,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119951},{"mediaType":"1","name":"Pessigolles a l'est\u00f3mac","season":1,"num":7,"timestamp":1394323072,"has_links":true,"title":"Pessigolles a l'est\u00f3mac","title_es":"Pessigolles a l'est\u00f3mac","episode":7,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119952},{"mediaType":"1","name":"Xarop i Magdalenes","season":1,"num":8,"timestamp":1394785939,"has_links":true,"title":"Xarop i Magdalenes","title_es":"Xarop i Magdalenes","episode":8,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119953},{"mediaType":"1","name":"Cacauets","season":1,"num":9,"timestamp":1394787708,"has_links":true,"title":"Cacauets","title_es":"Cacauets","episode":9,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119954},{"mediaType":"1","name":"T'acompanyo en el sentiment","season":1,"num":10,"timestamp":1394791077,"has_links":true,"title":"T'acompanyo en el sentiment","title_es":"T'acompanyo en el sentiment","episode":10,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119956},{"mediaType":"1","name":"Diumenge","season":1,"num":11,"timestamp":1405284683,"has_links":true,"title":"Diumenge","title_es":"Diumenge","episode":11,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119957},{"mediaType":"1","name":"29+1","season":1,"num":12,"timestamp":1410286131,"has_links":true,"title":"29+1","title_es":"29+1","episode":12,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119958},{"mediaType":"1","name":"Bibiana","season":1,"num":13,"timestamp":1394828931,"has_links":true,"title":"Bibiana","title_es":"Bibiana","episode":13,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119961}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Crisi","season":2,"num":1,"timestamp":1394911720,"has_links":true,"title":"Crisi","title_es":"Crisi","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119959},{"mediaType":"1","name":"Estres","season":2,"num":2,"timestamp":1394931433,"has_links":true,"title":"Estres","title_es":"Estres","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119962},{"mediaType":"1","name":"Passatger 22","season":2,"num":3,"timestamp":1394962419,"has_links":true,"title":"Passatger 22","title_es":"Passatger 22","episode":3,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119963},{"mediaType":"1","name":"Mentides","season":2,"num":4,"timestamp":1394964084,"has_links":true,"title":"Mentides","title_es":"Mentides","episode":4,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119964},{"mediaType":"1","name":"Clausura","season":2,"num":5,"timestamp":1394965610,"has_links":true,"title":"Clausura","title_es":"Clausura","episode":5,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119965},{"mediaType":"1","name":"Em fas mal","season":2,"num":6,"timestamp":1394988733,"has_links":true,"title":"Em fas mal","title_es":"Em fas mal","episode":6,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119966},{"mediaType":"1","name":"Neteja","season":2,"num":7,"timestamp":1340295632,"has_links":true,"title":"Neteja","title_es":"Neteja","episode":7,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":379216},{"mediaType":"1","name":"Obsessions","season":2,"num":8,"timestamp":1394996854,"has_links":true,"title":"Obsessions","title_es":"Obsessions","episode":8,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119968},{"mediaType":"1","name":"Maduresa","season":2,"num":9,"timestamp":1395010093,"has_links":true,"title":"Maduresa","title_es":"Maduresa","episode":9,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119969},{"mediaType":"1","name":"La roba bruta","season":2,"num":10,"timestamp":1395045440,"has_links":true,"title":"La roba bruta","title_es":"La roba bruta","episode":10,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119970},{"mediaType":"1","name":"Ens casem","season":2,"num":11,"timestamp":1395047115,"has_links":true,"title":"Ens casem","title_es":"Ens casem","episode":11,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119971},{"mediaType":"1","name":"Destins","season":2,"num":12,"timestamp":1395048468,"has_links":true,"title":"Destins","title_es":"Destins","episode":12,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119972},{"mediaType":"1","name":"Visca els nuvis","season":2,"num":13,"timestamp":1395050199,"has_links":true,"title":"Visca els nuvis","title_es":"Visca els nuvis","episode":13,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119973},{"mediaType":"1","name":"Taxi","season":2,"num":14,"timestamp":1395063311,"has_links":true,"title":"Taxi","title_es":"Taxi","episode":14,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119974},{"mediaType":"1","name":"Qui te por de Toto Tomas?","season":2,"num":15,"timestamp":1395064915,"has_links":true,"title":"Qui te por de Toto Tomas?","title_es":"Qui te por de Toto Tomas?","episode":15,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119975},{"mediaType":"1","name":"Sinceri...que?","season":2,"num":16,"timestamp":1398018493,"has_links":true,"title":"Sinceri...que?","title_es":"Sinceri...que?","episode":16,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119976},{"mediaType":"1","name":"Mal de ventre","season":2,"num":17,"timestamp":1395068045,"has_links":true,"title":"Mal de ventre","title_es":"Mal de ventre","episode":17,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119978},{"mediaType":"1","name":"En destrucci\u00f3","season":2,"num":18,"timestamp":1395074284,"has_links":true,"title":"En destrucci\u00f3","title_es":"En destrucci\u00f3","episode":18,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119979}],"3":[{"mediaType":"1","name":"Carmina","season":3,"num":1,"timestamp":1395074350,"has_links":true,"title":"Carmina","title_es":"Carmina","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119980},{"mediaType":"1","name":"Ai, mama","season":3,"num":2,"timestamp":1395076196,"has_links":true,"title":"Ai, mama","title_es":"Ai, mama","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119981},{"mediaType":"1","name":"1x2","season":3,"num":3,"timestamp":1398371517,"has_links":true,"title":"1x2","title_es":"1x2","episode":3,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119982},{"mediaType":"1","name":"Tibidabo","season":3,"num":4,"timestamp":1395134401,"has_links":true,"title":"Tibidabo","title_es":"Tibidabo","episode":4,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119983},{"mediaType":"1","name":"Acampada","season":3,"num":5,"timestamp":1395136074,"has_links":true,"title":"Acampada","title_es":"Acampada","episode":5,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119984},{"mediaType":"1","name":"Cria pares","season":3,"num":6,"timestamp":1312493269,"has_links":true,"title":"Cria pares","title_es":"Cria pares","episode":6,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119985},{"mediaType":"1","name":"La tornada","season":3,"num":7,"timestamp":1312493284,"has_links":true,"title":"La tornada","title_es":"La tornada","episode":7,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119986},{"mediaType":"1","name":"L'ultim sopar","season":3,"num":8,"timestamp":1395142011,"has_links":true,"title":"L'ultim sopar","title_es":"L'ultim sopar","episode":8,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119987}],"4":[{"mediaType":"1","name":"Com m\u00e9s serem m\u00e9s riurem","season":4,"num":1,"timestamp":1395144023,"has_links":true,"title":"Com m\u00e9s serem m\u00e9s riurem","title_es":"Com m\u00e9s serem m\u00e9s riurem","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119988},{"mediaType":"1","name":"Control?","season":4,"num":2,"timestamp":1395146001,"has_links":true,"title":"Control?","title_es":"Control?","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119989},{"mediaType":"1","name":"Fem un fill?","season":4,"num":3,"timestamp":1395161414,"has_links":true,"title":"Fem un fill?","title_es":"Fem un fill?","episode":3,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119991},{"mediaType":"1","name":"Fem un fill?","season":4,"num":4,"timestamp":1312493362,"has_links":true,"title":"Fem un fill?","title_es":"Fem un fill?","episode":4,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119990},{"mediaType":"1","name":"Enigma","season":4,"num":5,"timestamp":1415898549,"has_links":true,"title":"Enigma","title_es":"Enigma","episode":5,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119992},{"mediaType":"1","name":"Bateig","season":4,"num":6,"timestamp":1395182250,"has_links":true,"title":"Bateig","title_es":"Bateig","episode":6,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119994},{"mediaType":"1","name":"No fumis","season":4,"num":7,"timestamp":1394323392,"has_links":true,"title":"No fumis","title_es":"No fumis","episode":7,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119995},{"mediaType":"1","name":"Objectiu","season":4,"num":8,"timestamp":1395218358,"has_links":true,"title":"Objectiu","title_es":"Objectiu","episode":8,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119996},{"mediaType":"1","name":"L'home de la meva vida","season":4,"num":9,"timestamp":1393411778,"has_links":true,"title":"L'home de la meva vida","title_es":"L'home de la meva vida","episode":9,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119997},{"mediaType":"1","name":"Pur parler","season":4,"num":10,"timestamp":1395223666,"has_links":true,"title":"Pur parler","title_es":"Pur parler","episode":10,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119998},{"mediaType":"1","name":"Esclar, esclar, esclar","season":4,"num":11,"timestamp":1395227674,"has_links":true,"title":"Esclar, esclar, esclar","title_es":"Esclar, esclar, esclar","episode":11,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":119999},{"mediaType":"1","name":"Una nit amb Prince","season":4,"num":12,"timestamp":1395229826,"has_links":true,"title":"Una nit amb Prince","title_es":"Una nit amb Prince","episode":12,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120000},{"mediaType":"1","name":"Compres (En verdad es el cap\u00edtulo 4 pero no me deja ponerlo)","season":4,"num":13,"timestamp":1341955052,"has_links":true,"title":"Compres (En verdad es el cap\u00edtulo 4 pero no me deja ponerlo)","title_es":"Compres (En verdad es el cap\u00edtulo 4 pero no me deja ponerlo)","episode":13,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":385920}],"5":[{"mediaType":"1","name":"Canvis","season":5,"num":1,"timestamp":1393411961,"has_links":true,"title":"Canvis","title_es":"Canvis","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120001},{"mediaType":"1","name":"Res de res","season":5,"num":2,"timestamp":1312493606,"has_links":true,"title":"Res de res","title_es":"Res de res","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120002},{"mediaType":"1","name":". El germanet","season":5,"num":3,"timestamp":1319156505,"has_links":true,"title":". El germanet","title_es":". El germanet","episode":3,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141747},{"mediaType":"1","name":"Quin pal em fotr\u00e0 hisenda","season":5,"num":4,"timestamp":1319156570,"has_links":true,"title":"Quin pal em fotr\u00e0 hisenda","title_es":"Quin pal em fotr\u00e0 hisenda","episode":4,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141748},{"mediaType":"1","name":"Misteris","season":5,"num":5,"timestamp":1343242489,"has_links":true,"title":"Misteris","title_es":"Misteris","episode":5,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":395127},{"mediaType":"1","name":"Trencaments!","season":5,"num":8,"timestamp":1319156655,"has_links":true,"title":"Trencaments!","title_es":"Trencaments!","episode":8,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141749},{"mediaType":"1","name":"La salut ho \u00e9s tot","season":5,"num":9,"timestamp":1319156786,"has_links":true,"title":"La salut ho \u00e9s tot","title_es":"La salut ho \u00e9s tot","episode":9,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141750},{"mediaType":"1","name":"Finques Mariona","season":5,"num":10,"timestamp":1319156835,"has_links":true,"title":"Finques Mariona","title_es":"Finques Mariona","episode":10,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141751},{"mediaType":"1","name":"Aix\u00f2 no funciona","season":5,"num":11,"timestamp":1319156879,"has_links":true,"title":"Aix\u00f2 no funciona","title_es":"Aix\u00f2 no funciona","episode":11,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141752},{"mediaType":"1","name":"Tot per la tele","season":5,"num":12,"timestamp":1319156921,"has_links":true,"title":"Tot per la tele","title_es":"Tot per la tele","episode":12,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141753},{"mediaType":"1","name":"Abs\u00e8ncies","season":5,"num":13,"timestamp":1319156968,"has_links":true,"title":"Abs\u00e8ncies","title_es":"Abs\u00e8ncies","episode":13,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141754},{"mediaType":"1","name":"Aix\u00f2 s'ha acabat","season":5,"num":14,"timestamp":1319157018,"has_links":true,"title":"Aix\u00f2 s'ha acabat","title_es":"Aix\u00f2 s'ha acabat","episode":14,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":141755},{"mediaType":"1","name":"Una millor vida (en verdad es el que va antes del cap\u00edtulo 3)","season":5,"num":15,"timestamp":1343083301,"has_links":true,"title":"Una millor vida (en verdad es el que va antes del cap\u00edtulo 3)","title_es":"Una millor vida (en verdad es el que va antes del cap\u00edtulo 3)","episode":15,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":393735},{"mediaType":"1","name":"Ajudeu me (Abans de Misteris)","season":5,"num":16,"timestamp":1393451017,"has_links":true,"title":"Ajudeu me (Abans de Misteris)","title_es":"Ajudeu me (Abans de Misteris)","episode":16,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":934356}],"6":[{"mediaType":"1","name":"Quarantena","season":6,"num":1,"timestamp":1395343014,"has_links":true,"title":"Quarantena","title_es":"Quarantena","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120003},{"mediaType":"1","name":"La substituta","season":6,"num":2,"timestamp":1312493631,"has_links":true,"title":"La substituta","title_es":"La substituta","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120004},{"mediaType":"1","name":"Doble vida","season":6,"num":3,"timestamp":1394322983,"has_links":true,"title":"Doble vida","title_es":"Doble vida","episode":3,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120005},{"mediaType":"1","name":"Defenses","season":6,"num":4,"timestamp":1394191674,"has_links":true,"title":"Defenses","title_es":"Defenses","episode":4,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120006},{"mediaType":"1","name":"Boicot","season":6,"num":5,"timestamp":1403471808,"has_links":true,"title":"Boicot","title_es":"Boicot","episode":5,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120008},{"mediaType":"1","name":"Boicot","season":6,"num":6,"timestamp":1312493709,"has_links":true,"title":"Boicot","title_es":"Boicot","episode":6,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120007},{"mediaType":"1","name":"Miratges","season":6,"num":7,"timestamp":1312493735,"has_links":true,"title":"Miratges","title_es":"Miratges","episode":7,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120009},{"mediaType":"1","name":"No puc","season":6,"num":8,"timestamp":1394323544,"has_links":true,"title":"No puc","title_es":"No puc","episode":8,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120010},{"mediaType":"1","name":"TupperSex","season":6,"num":9,"timestamp":1388322500,"has_links":true,"title":"TupperSex","title_es":"TupperSex","episode":9,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120011},{"mediaType":"1","name":"The end","season":6,"num":10,"timestamp":1312493775,"has_links":true,"title":"The end","title_es":"The end","episode":10,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120012},{"mediaType":"1","name":"Projeccions","season":6,"num":11,"timestamp":1312493787,"has_links":true,"title":"Projeccions","title_es":"Projeccions","episode":11,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120013},{"mediaType":"1","name":"De cine","season":6,"num":12,"timestamp":1312493797,"has_links":true,"title":"De cine","title_es":"De cine","episode":12,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120014},{"mediaType":"1","name":"Il\u00b7lusions perdudes","season":6,"num":13,"timestamp":1312493814,"has_links":true,"title":"Il\u00b7lusions perdudes","title_es":"Il\u00b7lusions perdudes","episode":13,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120015},{"mediaType":"1","name":"Rivals","season":6,"num":14,"timestamp":1395538023,"has_links":true,"title":"Rivals","title_es":"Rivals","episode":14,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120016},{"mediaType":"1","name":"L'estrella","season":6,"num":15,"timestamp":1312493836,"has_links":true,"title":"L'estrella","title_es":"L'estrella","episode":15,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120017},{"mediaType":"1","name":"Reencarnaci\u00f3","season":6,"num":16,"timestamp":1312493863,"has_links":true,"title":"Reencarnaci\u00f3","title_es":"Reencarnaci\u00f3","episode":16,"haveLinks":true,"ids":4082,"idc":120018}]},"seasons":6,"plot":["Fuente: TV3\r\nhttp:\/\/www.tv3.cat\/ptv3\/tv3SeccioExtesa.jsp?idint=145862884\r\n\r\n\"Jet Lag\", una com\u00e8dia de situaci\u00f3 ideada per T de Teatre i Cesc Gay que posa humor a la vida quotidiana de cinc dones al voltant de la trentena. Es tracta d'una s\u00e8rie \"femenina\" que porta el segell de les seves protagonistes, responsables d'\u00e8xits teatrals com \"Homes\" o \"Criatures\". \r\n\r\nLa s\u00e8rie va arrencar la primavera del 2001 i va suposar el debut de la companyia T de Teatre en la televisi\u00f3. \r\n\r\nDirigides per Jordi Frades, a \"Jet Lag\" les components de T de Teatre donen vida a la S\u00edlvia, la Carla i l'Esther, tres dones que comparteixen un pis a la Rambla de Barcelona. Les tres treballen com a hostesses de vol per a una companyia d'aviaci\u00f3 i es passen el dia amunt i avall, volant per tot el Planeta. \r\n\r\nA la Carla li encanta aquesta feina. El que li agrada \u00e9s viatjar, divertir-se i con\u00e8ixer homes interessants a qui maltractar. La S\u00edlvia, en canvi, sempre s'est\u00e0 queixant. Li agradaria fer altres coses. Ella \u00e9s... diferent. L'Esther \u00e9s l'\u00fanica que t\u00e9 una relaci\u00f3 estable i com D\u00e9u mana. L'Andreu \u00e9s la seva parella i sovint s'est\u00e0 al pis. \r\n\r\nLa Diana \u00e9s la ve\u00efna. Viu a l'apartament del davant, porta per porta. \u00c9s viuda, per un desgraciat accident dom\u00e8stic del qual no s'ha de sentir responsable. \r\n\r\nLa Mariona \u00e9s la germana petita de l'Esther. Despr\u00e9s d'uns quants anys vivint a Madrid i, quan estava a punt de casar-se, va tornar a Barcelona."],"id_media":"37URZ5P9HT","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Mamen Duch","role":"Carla "},{"name":"M\u00edriam Iscla","role":"Diana "},{"name":"Marta P\u00e9rez","role":"Esther "},{"name":"Carme Pla","role":"S\u00edlvia "},{"name":"\u00c0gata Roca","role":"Mariona "},{"name":"Xavi Mira","role":"M\u00e0rio "},{"name":"Albert Ribalta","role":"Andreu "},{"name":"Eli Iranzo","role":"Air Hostess\u00a0\/ ... "},{"name":"Jordi Bosch","role":"Crespo\u00a0\/ ... "},{"name":"Gerard Serralab\u00f3s","role":" "}],"compose":[],"director":[{"name":"Jordi Frades","role":"(15 episodes, 2001-2003)"},{"name":"S\u00f2nia S\u00e1nchez","role":"(4 episodes, 2006)"},{"name":"Merc\u00e8 Carbonell","role":"(unknown episodes)"},{"name":"M\u00edriam Iscla","role":"(unknown episodes)"},{"name":"Dani Ventura","role":"(unknown episodes)"}],"produce":[],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"537520fc0a358a7b318b4569"},"date":{"sec":1400192314,"usec":53000},"title":"series"},{"_idMediaList":{"$id":"535e77bc8505af9e208b4568"},"date":{"sec":1401305588,"usec":32000},"title":"series"},{"_idMediaList":{"$id":"53a03b030822cc62638b4567"},"date":{"sec":1403010009,"usec":671000},"title":"series 2"},{"_idMediaList":{"$id":"541087d787186dc7338b4569"},"date":{"sec":1410392938,"usec":223000},"title":"MIS SERIES"},{"_idMediaList":{"$id":"540f71c48505aff9408b456d"},"date":{"sec":1410392938,"usec":270000},"title":"records"}],"lists_num":13,"total_users":2969,"ratings_num":937,"rate_summary":{"aggregate":{"1":6,"2":2,"3":35,"4":229,"5":663}},"aka":null,"plot_en":["Fuente: TV3\r\nhttp:\/\/www.tv3.cat\/ptv3\/tv3SeccioExtesa.jsp?idint=145862884\r\n\r\n\"Jet Lag\", una com\u00e8dia de situaci\u00f3 ideada per T de Teatre i Cesc Gay que posa humor a la vida quotidiana de cinc dones al voltant de la trentena. Es tracta d'una s\u00e8rie \"femenina\" que porta el segell de les seves protagonistes, responsables d'\u00e8xits teatrals com \"Homes\" o \"Criatures\". \r\n\r\nLa s\u00e8rie va arrencar la primavera del 2001 i va suposar el debut de la companyia T de Teatre en la televisi\u00f3. \r\n\r\nDirigides per Jordi Frades, a \"Jet Lag\" les components de T de Teatre donen vida a la S\u00edlvia, la Carla i l'Esther, tres dones que comparteixen un pis a la Rambla de Barcelona. Les tres treballen com a hostesses de vol per a una companyia d'aviaci\u00f3 i es passen el dia amunt i avall, volant per tot el Planeta. \r\n\r\nA la Carla li encanta aquesta feina. El que li agrada \u00e9s viatjar, divertir-se i con\u00e8ixer homes interessants a qui maltractar. La S\u00edlvia, en canvi, sempre s'est\u00e0 queixant. Li agradaria fer altres coses. Ella \u00e9s... diferent. L'Esther \u00e9s l'\u00fanica que t\u00e9 una relaci\u00f3 estable i com D\u00e9u mana. L'Andreu \u00e9s la seva parella i sovint s'est\u00e0 al pis. \r\n\r\nLa Diana \u00e9s la ve\u00efna. Viu a l'apartament del davant, porta per porta. \u00c9s viuda, per un desgraciat accident dom\u00e8stic del qual no s'ha de sentir responsable. \r\n\r\nLa Mariona \u00e9s la germana petita de l'Esther. Despr\u00e9s d'uns quants anys vivint a Madrid i, quan estava a punt de casar-se, va tornar a Barcelona."],"plot_es":["Fuente: TV3\r\nhttp:\/\/www.tv3.cat\/ptv3\/tv3SeccioExtesa.jsp?idint=145862884\r\n\r\n\"Jet Lag\", una com\u00e8dia de situaci\u00f3 ideada per T de Teatre i Cesc Gay que posa humor a la vida quotidiana de cinc dones al voltant de la trentena. Es tracta d'una s\u00e8rie \"femenina\" que porta el segell de les seves protagonistes, responsables d'\u00e8xits teatrals com \"Homes\" o \"Criatures\". \r\n\r\nLa s\u00e8rie va arrencar la primavera del 2001 i va suposar el debut de la companyia T de Teatre en la televisi\u00f3. \r\n\r\nDirigides per Jordi Frades, a \"Jet Lag\" les components de T de Teatre donen vida a la S\u00edlvia, la Carla i l'Esther, tres dones que comparteixen un pis a la Rambla de Barcelona. Les tres treballen com a hostesses de vol per a una companyia d'aviaci\u00f3 i es passen el dia amunt i avall, volant per tot el Planeta. \r\n\r\nA la Carla li encanta aquesta feina. El que li agrada \u00e9s viatjar, divertir-se i con\u00e8ixer homes interessants a qui maltractar. La S\u00edlvia, en canvi, sempre s'est\u00e0 queixant. Li agradaria fer altres coses. Ella \u00e9s... diferent. L'Esther \u00e9s l'\u00fanica que t\u00e9 una relaci\u00f3 estable i com D\u00e9u mana. L'Andreu \u00e9s la seva parella i sovint s'est\u00e0 al pis. \r\n\r\nLa Diana \u00e9s la ve\u00efna. Viu a l'apartament del davant, porta per porta. \u00c9s viuda, per un desgraciat accident dom\u00e8stic del qual no s'ha de sentir responsable. \r\n\r\nLa Mariona \u00e9s la germana petita de l'Esther. Despr\u00e9s d'uns quants anys vivint a Madrid i, quan estava a punt de casar-se, va tornar a Barcelona."],"timestamp":1419116400,"title":"Jet Lag","genres":[],"episodeUserCreator":{"0":{"2":"Urkatu","1":"lluismasdeu"},"5":{"16":"crisrelleu","5":"bergaa","15":"bergaa","1":"quim_27","2":"quim_27","3":"Marti.F.Ll","4":"Marti.F.Ll","8":"Marti.F.Ll","9":"Marti.F.Ll","10":"Marti.F.Ll","11":"Marti.F.Ll","12":"Marti.F.Ll","13":"Marti.F.Ll","14":"Marti.F.Ll"},"1":{"1":"Pontcat","2":"quim_27","3":"quim_27","4":"quim_27","5":"quim_27","6":"quim_27","7":"quim_27","8":"quim_27","9":"quim_27","10":"quim_27","11":"quim_27","12":"quim_27","13":"quim_27"},"2":{"7":"lluismasdeu","1":"quim_27","2":"quim_27","3":"quim_27","4":"quim_27","5":"quim_27","6":"quim_27","8":"quim_27","9":"quim_27","10":"quim_27","11":"quim_27","12":"quim_27","13":"quim_27","14":"quim_27","15":"quim_27","16":"quim_27","17":"quim_27","18":"quim_27"},"4":{"13":"bergaa","1":"quim_27","2":"quim_27","3":"quim_27","4":"quim_27","5":"quim_27","6":"quim_27","7":"quim_27","8":"quim_27","9":"quim_27","10":"quim_27","11":"quim_27","12":"quim_27"},"3":{"1":"quim_27","2":"quim_27","3":"quim_27","4":"quim_27","5":"quim_27","6":"quim_27","7":"quim_27","8":"quim_27"},"6":{"1":"quim_27","2":"quim_27","3":"quim_27","4":"quim_27","5":"quim_27","6":"quim_27","7":"quim_27","8":"quim_27","9":"quim_27","10":"quim_27","11":"quim_27","12":"quim_27","13":"quim_27","14":"quim_27","15":"quim_27","16":"quim_27"}}}