{"idm":346576,"mediaType":1,"imdb":"","rating":9.45,"original_name":"Oreg\u00f3n Televisi\u00f3n","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Especial Nochebuena 2012","season":0,"num":1,"timestamp":1389465436,"has_links":true,"title":"Especial Nochebuena 2012","title_es":"Especial Nochebuena 2012","episode":1,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":475592},{"mediaType":"1","name":"Especial Nochevieja 2012","season":0,"num":2,"timestamp":1360622855,"has_links":true,"title":"Especial Nochevieja 2012","title_es":"Especial Nochevieja 2012","episode":2,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":475590}],"3":[{"mediaType":"1","name":"alberto12Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Publi (Flurvi orinar, Cuentos infantiles DVD,","season":3,"num":4,"timestamp":1340697839,"has_links":true,"title":"alberto12Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Publi (Flurvi orinar, Cuentos infantiles DVD,","title_es":"alberto12Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Publi (Flurvi orinar, Cuentos infantiles DVD,","episode":4,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":381023},{"mediaType":"1","name":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Piojos","season":3,"num":5,"timestamp":1340697940,"has_links":true,"title":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Piojos","title_es":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Piojos","episode":5,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":381025},{"mediaType":"1","name":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Traslado de El Pilar","season":3,"num":6,"timestamp":1340697983,"has_links":true,"title":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Traslado de El Pilar","title_es":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Traslado de El Pilar","episode":6,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":381027},{"mediaType":"1","name":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Integracion extraterrestre","season":3,"num":7,"timestamp":1340698029,"has_links":true,"title":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Integracion extraterrestre","title_es":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Integracion extraterrestre","episode":7,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":381028},{"mediaType":"1","name":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Plaga de pol\u00edticos","season":3,"num":8,"timestamp":1340698086,"has_links":true,"title":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Plaga de pol\u00edticos","title_es":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Plaga de pol\u00edticos","episode":8,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":381030},{"mediaType":"1","name":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Las Cortes","season":3,"num":9,"timestamp":1340698132,"has_links":true,"title":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Las Cortes","title_es":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Las Cortes","episode":9,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":381032},{"mediaType":"1","name":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Marcelino comunicado","season":3,"num":10,"timestamp":1340698177,"has_links":true,"title":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Marcelino comunicado","title_es":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   Marcelino comunicado","episode":10,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":381034},{"mediaType":"1","name":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   los bienes","season":3,"num":11,"timestamp":1340698206,"has_links":true,"title":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   los bienes","title_es":"alberto12 Oreg\u00f3n TV   T1   PGM6   los bienes","episode":11,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":381035},{"mediaType":"1","name":"Juan de Lanuza","season":3,"num":28,"timestamp":1404652583,"has_links":false,"title":"Juan de Lanuza","title_es":"Juan de Lanuza","episode":28,"haveLinks":false,"ids":346576,"idc":1229262},{"mediaType":"1","name":"Ramon y Cajal","season":3,"num":29,"timestamp":1404652671,"has_links":false,"title":"Ramon y Cajal","title_es":"Ramon y Cajal","episode":29,"haveLinks":false,"ids":346576,"idc":1229267}],"5":[{"mediaType":"1","name":"-","season":5,"num":1,"timestamp":1355272605,"has_links":false,"title":"-","title_es":"-","episode":1,"haveLinks":false,"ids":346576,"idc":454715}],"7":[{"mediaType":"1","name":"Programa 1","season":7,"num":1,"timestamp":1360622429,"has_links":true,"title":"Programa 1","title_es":"Programa 1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":475585},{"mediaType":"1","name":"Programa 2","season":7,"num":2,"timestamp":1360622691,"has_links":true,"title":"Programa 2","title_es":"Programa 2","episode":2,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":475586},{"mediaType":"1","name":"Programa 3","season":7,"num":3,"timestamp":1362397501,"has_links":true,"title":"Programa 3","title_es":"Programa 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":482681},{"mediaType":"1","name":"Programa 4","season":7,"num":4,"timestamp":1362397238,"has_links":true,"title":"Programa 4","title_es":"Programa 4","episode":4,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":482682},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 5","season":7,"num":5,"timestamp":1390742863,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 5","title_es":"Cap\u00edtulo 5","episode":5,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":612240},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 6","season":7,"num":6,"timestamp":1390743027,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 6","title_es":"Cap\u00edtulo 6","episode":6,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":612816},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 7","season":7,"num":7,"timestamp":1390743101,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 7","title_es":"Cap\u00edtulo 7","episode":7,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":612818},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 8","season":7,"num":8,"timestamp":1390743184,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 8","title_es":"Cap\u00edtulo 8","episode":8,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":612820},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 9","season":7,"num":9,"timestamp":1390743254,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 9","title_es":"Cap\u00edtulo 9","episode":9,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":612822},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 10","season":7,"num":10,"timestamp":1390743333,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 10","title_es":"Cap\u00edtulo 10","episode":10,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":612824}],"8":[{"mediaType":"1","name":"Conchita ;Artinez","season":8,"num":1,"timestamp":1401885285,"has_links":true,"title":"Conchita ;Artinez","title_es":"Conchita ;Artinez","episode":1,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1178213},{"mediaType":"1","name":"Anton Garcia Abril","season":8,"num":2,"timestamp":1401885370,"has_links":true,"title":"Anton Garcia Abril","title_es":"Anton Garcia Abril","episode":2,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1178215},{"mediaType":"1","name":"Jaime I El conquistador","season":8,"num":3,"timestamp":1401885577,"has_links":true,"title":"Jaime I El conquistador","title_es":"Jaime I El conquistador","episode":3,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1178217},{"mediaType":"1","name":"Luis Bu\u00f1uel","season":8,"num":4,"timestamp":1401885505,"has_links":true,"title":"Luis Bu\u00f1uel","title_es":"Luis Bu\u00f1uel","episode":4,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1178219},{"mediaType":"1","name":"Maria Moliner","season":8,"num":5,"timestamp":1401885632,"has_links":true,"title":"Maria Moliner","title_es":"Maria Moliner","episode":5,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1178223},{"mediaType":"1","name":"Papa Luna","season":8,"num":6,"timestamp":1401885819,"has_links":true,"title":"Papa Luna","title_es":"Papa Luna","episode":6,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1178226},{"mediaType":"1","name":"La Ma\u00f1a","season":8,"num":7,"timestamp":1401885880,"has_links":true,"title":"La Ma\u00f1a","title_es":"La Ma\u00f1a","episode":7,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1178229},{"mediaType":"1","name":"pablo gargallo","season":8,"num":12,"timestamp":1401886116,"has_links":true,"title":"pablo gargallo","title_es":"pablo gargallo","episode":12,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1029495},{"mediaType":"1","name":"Programa 13","season":8,"num":13,"timestamp":1390743666,"has_links":true,"title":"Programa 13","title_es":"Programa 13","episode":13,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":847095},{"mediaType":"1","name":"Luis Rold\u00e1n","season":8,"num":14,"timestamp":1390743555,"has_links":true,"title":"Luis Rold\u00e1n","title_es":"Luis Rold\u00e1n","episode":14,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":847084},{"mediaType":"1","name":"Miguel Fleta","season":8,"num":15,"timestamp":1390743395,"has_links":true,"title":"Miguel Fleta","title_es":"Miguel Fleta","episode":15,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":847052},{"mediaType":"1","name":"Gery Halliwell","season":8,"num":16,"timestamp":1401972383,"has_links":true,"title":"Gery Halliwell","title_es":"Gery Halliwell","episode":16,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180145},{"mediaType":"1","name":"Segundo de Chomon","season":8,"num":17,"timestamp":1401972472,"has_links":true,"title":"Segundo de Chomon","title_es":"Segundo de Chomon","episode":17,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180156},{"mediaType":"1","name":"Amantes de Teruel","season":8,"num":19,"timestamp":1401972536,"has_links":true,"title":"Amantes de Teruel","title_es":"Amantes de Teruel","episode":19,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180160},{"mediaType":"1","name":"Baltasar Gracian","season":8,"num":20,"timestamp":1401972638,"has_links":true,"title":"Baltasar Gracian","title_es":"Baltasar Gracian","episode":20,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180166},{"mediaType":"1","name":"Carlos Lapetra","season":8,"num":21,"timestamp":1401972686,"has_links":true,"title":"Carlos Lapetra","title_es":"Carlos Lapetra","episode":21,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180171},{"mediaType":"1","name":"Manuel Pertegaz","season":8,"num":22,"timestamp":1401972758,"has_links":true,"title":"Manuel Pertegaz","title_es":"Manuel Pertegaz","episode":22,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180178},{"mediaType":"1","name":"Teresa Pera\u00f1es","season":8,"num":23,"timestamp":1401972849,"has_links":true,"title":"Teresa Pera\u00f1es","title_es":"Teresa Pera\u00f1es","episode":23,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180183},{"mediaType":"1","name":"Pablo Gargallo","season":8,"num":24,"timestamp":1401972896,"has_links":true,"title":"Pablo Gargallo","title_es":"Pablo Gargallo","episode":24,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180189},{"mediaType":"1","name":"Francisco Bayeu","season":8,"num":25,"timestamp":1401972971,"has_links":true,"title":"Francisco Bayeu","title_es":"Francisco Bayeu","episode":25,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1180193},{"mediaType":"1","name":"Epi","season":8,"num":26,"timestamp":1404652306,"has_links":true,"title":"Epi","title_es":"Epi","episode":26,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1229256},{"mediaType":"1","name":"Agustina de Aragon","season":8,"num":27,"timestamp":1404652434,"has_links":true,"title":"Agustina de Aragon","title_es":"Agustina de Aragon","episode":27,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1229258},{"mediaType":"1","name":"Juan de Lanuza","season":8,"num":28,"timestamp":1404652637,"has_links":true,"title":"Juan de Lanuza","title_es":"Juan de Lanuza","episode":28,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1229265},{"mediaType":"1","name":"Ramon y Cajal","season":8,"num":29,"timestamp":1404652782,"has_links":true,"title":"Ramon y Cajal","title_es":"Ramon y Cajal","episode":29,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1229269},{"mediaType":"1","name":"Pau Dones","season":8,"num":30,"timestamp":1406674592,"has_links":true,"title":"Pau Dones","title_es":"Pau Dones","episode":30,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1261171},{"mediaType":"1","name":"Catalina de Oregon","season":8,"num":31,"timestamp":1406674678,"has_links":true,"title":"Catalina de Oregon","title_es":"Catalina de Oregon","episode":31,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1261180},{"mediaType":"1","name":"Joaquin Costa","season":8,"num":32,"timestamp":1409652778,"has_links":true,"title":"Joaquin Costa","title_es":"Joaquin Costa","episode":32,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1301296},{"mediaType":"1","name":"Cesar Augusto","season":8,"num":33,"timestamp":1409652916,"has_links":true,"title":"Cesar Augusto","title_es":"Cesar Augusto","episode":33,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1301310},{"mediaType":"1","name":"Avempace","season":8,"num":34,"timestamp":1411517438,"has_links":true,"title":"Avempace","title_es":"Avempace","episode":34,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1327051},{"mediaType":"1","name":"Hermanos Auseron","season":8,"num":35,"timestamp":1411517543,"has_links":true,"title":"Hermanos Auseron","title_es":"Hermanos Auseron","episode":35,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1327053},{"mediaType":"1","name":"Raquel Meyer","season":8,"num":36,"timestamp":1411517633,"has_links":true,"title":"Raquel Meyer","title_es":"Raquel Meyer","episode":36,"haveLinks":true,"ids":346576,"idc":1327055}]},"seasons":8,"plot":["Programa de la cadena auton\u00f3mica de Arag\u00f3n en el que parodian la situaci\u00f3n de su comunidad.\r\nCanciones famosas versionadas para hacer referencia a problemas de Arag\u00f3n, cursos de expresiones propias de la lengua,..."],"id_media":"3963WYDD9D","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"total_users":125,"ratings_num":44,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":1,"4":4,"5":39}},"aka":null,"plot_en":["Programa de la cadena auton\u00f3mica de Arag\u00f3n en el que parodian la situaci\u00f3n de su comunidad.\r\nCanciones famosas versionadas para hacer referencia a problemas de Arag\u00f3n, cursos de expresiones propias de la lengua,..."],"plot_es":["Programa de la cadena auton\u00f3mica de Arag\u00f3n en el que parodian la situaci\u00f3n de su comunidad.\r\nCanciones famosas versionadas para hacer referencia a problemas de Arag\u00f3n, cursos de expresiones propias de la lengua,..."],"timestamp":1419116400,"title":"Oreg\u00f3n Televisi\u00f3n","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"0":{"1":"heyheyhanna","2":"heyheyhanna"},"3":{"4":"alberto12","28":"luxilu","5":"alberto12","29":"luxilu","6":"alberto12","7":"alberto12","8":"alberto12","9":"alberto12","10":"alberto12","11":"alberto12"},"5":{"1":"fluff"},"7":{"5":"luisiko8","1":"heyheyhanna","6":"luisiko8","2":"heyheyhanna","7":"luisiko8","3":"heyheyhanna","8":"luisiko8","4":"heyheyhanna","9":"luisiko8","10":"luisiko8"},"8":{"1":"luxilu","2":"luxilu","3":"luxilu","4":"luxilu","5":"luxilu","6":"luxilu","7":"luxilu","12":"anallia","13":"luxilu","14":"luxilu","15":"luxilu","16":"luxilu","17":"luxilu","19":"luxilu","20":"luxilu","21":"luxilu","22":"luxilu","23":"luxilu","24":"luxilu","25":"luxilu","26":"luxilu","27":"luxilu","28":"luxilu","29":"luxilu","30":"luxilu","31":"luxilu","32":"luxilu","33":"luxilu","34":"luxilu","35":"luxilu","36":"luxilu"}}}