{"idm":1248790,"mediaType":1,"imdb":"tt1528873","rating":5,"original_name":"Ah, c'\u00e9tait \u00e7a la vie!","maingenre":"Drama","year":"2009","plot":[""],"id_media":"3ZRU447VWYF9K9P","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Claude Brasseur","role":"M. de Reuilly-Nonancourt"},{"name":"Ludmila Mika\u00ebl","role":"Mme de Reuilly-Nonancourt         \/ ...","photo":"\/d6\/74\/d67447a2b69847d1b2512a4120f58573.jpg","id":536},{"name":"D\u00e9borah Fran\u00e7ois","role":"Julie"},{"name":"Rapha\u00ebl Personnaz","role":"Fran\u00e7ois"},{"name":"Julie Judd","role":"Laurence"},{"name":"Arnaud Appr\u00e9deris","role":"Jean"},{"name":"Manu Fullola","role":"Eduardo"},{"name":"Laura Ma\u00f1\u00e1","role":"Neus Razola"},{"name":"Anne Canovas","role":"Myriam Silberstein"},{"name":"G\u00e9rard Rinaldi","role":"David Silberstein"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0008182","name":"Flach Film"},{"imdb":"0079729","name":"France 2 (FR2)"},{"imdb":"0286117","name":"Distinto Films"}],"write":[],"languages":["French","Catalan"],"country":["France","Spain"],"genres":["Drama","History"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Ah, c'\u00e9tait \u00e7a la vie!","episodeUserCreator":null}