{"idm":1330961,"mediaType":1,"imdb":"tt1751244","rating":5,"original_name":"No me la puc treure del cap","maingenre":"Music","year":"2010","plot":[""],"id_media":"5XYHPFEEVHU5U3V","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Roger de Gr\u00e0cia","role":"Himself - Host"},{"name":"Xavi Lozano","role":"Himself"},{"name":"Jordi Turt\u00f3s","role":"Himself"},{"name":"Antonio Ba\u00f1os","role":"Himself"},{"name":"Llu\u00eds Verg\u00e9s","role":"Himself"},{"name":"Josep Maria Francino","role":"Himself"},{"name":"Matthew Tree","role":"Himself"},{"name":"Joan Pau Chaves","role":"Himself"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0058512","name":"Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Music"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"No me la puc treure del cap","episodeUserCreator":null}