{"idm":1320541,"mediaType":1,"imdb":"tt0205665","rating":5,"original_name":"As Minas de Prata","maingenre":null,"year":"1966","plot":[""],"id_media":"64VTR7AKY5XWNXX","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"F\u00falvio Stefanini","role":"Est\u00e1cio"},{"name":"Regina Duarte","role":"Inesita"},{"name":"Armando B\u00f3gus","role":"Crist\u00f3v\u00e3o"},{"name":"Arlete Montenegro","role":"Elvira"},{"name":"Osmano Cardoso","role":"Padre In\u00e1cio"},{"name":"Maria Isabel de Lizandra","role":"Raquel"},{"name":"Proc\u00f3pio Ferreira","role":"Proven\u00e7al"},{"name":"S\u00edlvio Francisco","role":"Jo\u00e3o Foga\u00e7a"},{"name":"St\u00eanio Garcia","role":"Jos\u00e9"},{"name":"Paulo Goulart","role":"Dom Francisco"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0015699","name":"TV Excelsior"}],"write":[],"languages":["Portuguese"],"country":["Brazil"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"As Minas de Prata","genres":[],"episodeUserCreator":null}