{"idm":530712,"mediaType":1,"imdb":"tt2972048","rating":8.32,"original_name":"Espa\u00f1a en serie","maingenre":"","year":"2013","episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Making off parte 1","season":0,"num":1,"timestamp":1378841303,"has_links":true,"title":"Making off parte 1","title_es":"Making off parte 1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":530712,"idc":530715},{"mediaType":"1","name":"Making off parte 2","season":0,"num":2,"timestamp":1378841125,"has_links":true,"title":"Making off parte 2","title_es":"Making off parte 2","episode":2,"haveLinks":true,"ids":530712,"idc":530721},{"mediaType":"1","name":"C\u00f3mo se hizo","season":0,"num":3,"timestamp":1383724578,"has_links":true,"title":"C\u00f3mo se hizo","title_es":"C\u00f3mo se hizo","episode":3,"haveLinks":true,"ids":530712,"idc":553023}],"1":[{"mediaType":"1","name":"H\u00e9roes","season":1,"num":1,"timestamp":1410215165,"has_links":true,"title":"H\u00e9roes","title_es":"H\u00e9roes","episode":1,"haveLinks":true,"ids":530712,"idc":551612},{"mediaType":"1","name":"Luchadoras","season":1,"num":2,"timestamp":1410215172,"has_links":true,"title":"Luchadoras","title_es":"Luchadoras","episode":2,"haveLinks":true,"ids":530712,"idc":551614},{"mediaType":"1","name":"C\u00f3micos","season":1,"num":3,"timestamp":1410215177,"has_links":true,"title":"C\u00f3micos","title_es":"C\u00f3micos","episode":3,"haveLinks":true,"ids":530712,"idc":551616},{"mediaType":"1","name":"Los sucesores","season":1,"num":4,"timestamp":1410215180,"has_links":true,"title":"Los sucesores","title_es":"Los sucesores","episode":4,"haveLinks":true,"ids":530712,"idc":551618},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo extra (Especial)","season":1,"num":5,"timestamp":1387569393,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo extra (Especial)","title_es":"Cap\u00edtulo extra (Especial)","episode":5,"haveLinks":true,"ids":530712,"idc":551620}]},"seasons":1,"plot":["'Espa\u00f1a en serie'\u00a0es una ambiciosa y exclusiva producci\u00f3n deCANAL+\u00a0que recorre\u00a040 a\u00f1os de historia de la TV en Espa\u00f1ay explora nuestras series de televisi\u00f3n m\u00e1s relevantes en un viaje a trav\u00e9s del tiempo, la realidad y la ficci\u00f3n. En\u00a0cuatro episodios\u00a0de una hora de duraci\u00f3n, los personajes de ficci\u00f3n nos devuelven la imagen de lo que somos y hemos sido.\u00a0\u00a0Un a\u00f1o y medio de producci\u00f3n y ocho meses de rodaje, m\u00e1s de90 entrevistas con los actores,\u00a0directores, creadores y guionistas\u00a0m\u00e1s importantes de las \u00faltimas d\u00e9cadas. Material de archivo de\u00a040 a\u00f1os de historia,\u00a0300 p\u00e1ginas\u00a0de material transcrito y\u00a070 horas de grabaci\u00f3n\u00a0de entrevistas."],"id_media":"7P64KUSYHCC6H4S","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Juana Acosta","role":"Herself ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTQ0NTE0NTU1OV5BMl5BanBnXkFtZTcwNjIxMzcyOQ@@._V1.jpg"},{"name":"Anabel Alonso","role":"Herself "},{"name":"Emilio Arag&#xF3;n","role":"Himself ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTczMzYwMDA0Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwNTE4NDExMw@@._V1.jpg"},{"name":"Imanol Arias","role":"Himself "},{"name":"Ana Bel&#xE9;n","role":"Herself "},{"name":"Miguel &#xC1;ngel Bernardeau","role":"Himself "},{"name":"Alicia Borrachero","role":"Herself "},{"name":"Cristina Castilla","role":"Herself "},{"name":"Jos&#xE9; Coronado","role":"Himself ","photo":"\/e5\/91\/e591ac172bea8d807737dcc9178bbc23.jpg","id":9357},{"name":"Concha Cuetos","role":"Herself "}],"compose":[],"director":[{"name":"Gonzalo Cabrera","role":"(unknown episodes)"}],"produce":[],"write":[],"genres":[""],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"525079e08505af626f000000"},"date":{"sec":1396816167,"usec":324000},"title":"Pendientes"},{"_idMediaList":{"$id":"544866eb060f0e45528b4568"},"date":{"sec":1414032468,"usec":810000},"title":"TV 101"},{"_idMediaList":{"$id":"5448645f87186d070d8b456a"},"date":{"sec":1414032503,"usec":669000},"title":"TW En castellano"},{"_idMediaList":{"$id":"54486718060f0e874e8b4567"},"date":{"sec":1414032503,"usec":766000},"title":"TW Documental"},{"_idMediaList":{"$id":"54486894060f0e65558b4570"},"date":{"sec":1414032503,"usec":954000},"title":"Ya mismo"},{"_idMediaList":{"$id":"54637446a53590432f8b456d"},"date":{"sec":1415806392,"usec":14000},"title":"MiICHELLE JENNER (Espa\u00f1a)"}],"lists_num":8,"total_users":632,"ratings_num":111,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":1,"3":5,"4":51,"5":53}},"aka":null,"plot_en":["'Espa\u00f1a en serie'\u00a0es una ambiciosa y exclusiva producci\u00f3n deCANAL+\u00a0que recorre\u00a040 a\u00f1os de historia de la TV en Espa\u00f1ay explora nuestras series de televisi\u00f3n m\u00e1s relevantes en un viaje a trav\u00e9s del tiempo, la realidad y la ficci\u00f3n. En\u00a0cuatro episodios\u00a0de una hora de duraci\u00f3n, los personajes de ficci\u00f3n nos devuelven la imagen de lo que somos y hemos sido.\u00a0\u00a0Un a\u00f1o y medio de producci\u00f3n y ocho meses de rodaje, m\u00e1s de90 entrevistas con los actores,\u00a0directores, creadores y guionistas\u00a0m\u00e1s importantes de las \u00faltimas d\u00e9cadas. Material de archivo de\u00a040 a\u00f1os de historia,\u00a0300 p\u00e1ginas\u00a0de material transcrito y\u00a070 horas de grabaci\u00f3n\u00a0de entrevistas."],"plot_es":["'Espa\u00f1a en serie'\u00a0es una ambiciosa y exclusiva producci\u00f3n deCANAL+\u00a0que recorre\u00a040 a\u00f1os de historia de la TV en Espa\u00f1ay explora nuestras series de televisi\u00f3n m\u00e1s relevantes en un viaje a trav\u00e9s del tiempo, la realidad y la ficci\u00f3n. En\u00a0cuatro episodios\u00a0de una hora de duraci\u00f3n, los personajes de ficci\u00f3n nos devuelven la imagen de lo que somos y hemos sido.\u00a0\u00a0Un a\u00f1o y medio de producci\u00f3n y ocho meses de rodaje, m\u00e1s de90 entrevistas con los actores,\u00a0directores, creadores y guionistas\u00a0m\u00e1s importantes de las \u00faltimas d\u00e9cadas. Material de archivo de\u00a040 a\u00f1os de historia,\u00a0300 p\u00e1ginas\u00a0de material transcrito y\u00a070 horas de grabaci\u00f3n\u00a0de entrevistas."],"timestamp":1419116400,"title":"Espa\u00f1a en serie","languages":[],"country":[],"episodeUserCreator":[{"1":"riba33","2":"riba33","3":"salvi_18"},{"1":"sem_rh","2":"sem_rh","3":"sem_rh","4":"sem_rh","5":"sem_rh"}]}