{"idm":4534,"mediaType":1,"imdb":"tt0418403","rating":7.94,"original_name":"Las mil y una... Am\u00e9ricas","maingenre":"Animation","year":1991,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Promo Canal Super \u00d1","season":0,"num":0,"timestamp":1360712943,"has_links":true,"title":"Promo Canal Super \u00d1","title_es":"Promo Canal Super \u00d1","episode":0,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476082},{"mediaType":"1","name":"Opening","season":0,"num":1,"timestamp":1360712716,"has_links":true,"title":"Opening","title_es":"Opening","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476080},{"mediaType":"1","name":"Ending","season":0,"num":2,"timestamp":1360713037,"has_links":true,"title":"Ending","title_es":"Ending","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476081}],"1":[{"mediaType":"1","name":"El Imperio de los cuatro rumbos. Los Incas Peruanos","season":1,"num":1,"timestamp":1400084547,"has_links":true,"title":"El Imperio de los cuatro rumbos. Los Incas Peruanos","title_es":"El Imperio de los cuatro rumbos. Los Incas Peruanos","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105622},{"mediaType":"1","name":"Las primeras ra\u00edces. Recolectores","season":1,"num":2,"timestamp":1400084549,"has_links":true,"title":"Las primeras ra\u00edces. Recolectores","title_es":"Las primeras ra\u00edces. Recolectores","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105623},{"mediaType":"1","name":"Hombre y volcanes. Tribus de la cuenca de M\u00e9xico","season":1,"num":3,"timestamp":1400084550,"has_links":true,"title":"Hombre y volcanes. Tribus de la cuenca de M\u00e9xico","title_es":"Hombre y volcanes. Tribus de la cuenca de M\u00e9xico","episode":3,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105624},{"mediaType":"1","name":"Los adoradores del jaguar. Los Olmecas","season":1,"num":4,"timestamp":1400084551,"has_links":true,"title":"Los adoradores del jaguar. Los Olmecas","title_es":"Los adoradores del jaguar. Los Olmecas","episode":4,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105625},{"mediaType":"1","name":"La pir\u00e1mide del Sol \u2013 El esplendor de Teotihuacan","season":1,"num":5,"timestamp":1400084552,"has_links":true,"title":"La pir\u00e1mide del Sol \u2013 El esplendor de Teotihuacan","title_es":"La pir\u00e1mide del Sol \u2013 El esplendor de Teotihuacan","episode":5,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476056},{"mediaType":"1","name":"Los due\u00f1os del tiempo. Los Mayas I","season":1,"num":6,"timestamp":1400084554,"has_links":true,"title":"Los due\u00f1os del tiempo. Los Mayas I","title_es":"Los due\u00f1os del tiempo. Los Mayas I","episode":6,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105627},{"mediaType":"1","name":"La ciudad del Sol agonizante. Los Mayas II","season":1,"num":7,"timestamp":1400084555,"has_links":true,"title":"La ciudad del Sol agonizante. Los Mayas II","title_es":"La ciudad del Sol agonizante. Los Mayas II","episode":7,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105628},{"mediaType":"1","name":"Los navegantes del Caribe. Culturas de las Antillas","season":1,"num":8,"timestamp":1400084556,"has_links":true,"title":"Los navegantes del Caribe. Culturas de las Antillas","title_es":"Los navegantes del Caribe. Culturas de las Antillas","episode":8,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105629},{"mediaType":"1","name":"Viajeros de Oriente. La cultura Valdivia","season":1,"num":9,"timestamp":1400084557,"has_links":true,"title":"Viajeros de Oriente. La cultura Valdivia","title_es":"Viajeros de Oriente. La cultura Valdivia","episode":9,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105630},{"mediaType":"1","name":"El rugido del jaguar. El misterio de Chavin","season":1,"num":10,"timestamp":1400084558,"has_links":true,"title":"El rugido del jaguar. El misterio de Chavin","title_es":"El rugido del jaguar. El misterio de Chavin","episode":10,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":105631},{"mediaType":"1","name":"Guerreros y agricultores \u2013 Los Mochicas","season":1,"num":11,"timestamp":1400084560,"has_links":true,"title":"Guerreros y agricultores \u2013 Los Mochicas","title_es":"Guerreros y agricultores \u2013 Los Mochicas","episode":11,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476057},{"mediaType":"1","name":"Kalasasaya \u2013 Tiahuanaco en los Andes","season":1,"num":12,"timestamp":1400084561,"has_links":true,"title":"Kalasasaya \u2013 Tiahuanaco en los Andes","title_es":"Kalasasaya \u2013 Tiahuanaco en los Andes","episode":12,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476059},{"mediaType":"1","name":"La ciudad del barro \u2013 La cultura Chimu","season":1,"num":13,"timestamp":1400084562,"has_links":true,"title":"La ciudad del barro \u2013 La cultura Chimu","title_es":"La ciudad del barro \u2013 La cultura Chimu","episode":13,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476060},{"mediaType":"1","name":"Flueblos y n\u00f3madas \u2013 El suroeste de los EEUU","season":1,"num":14,"timestamp":1400084563,"has_links":true,"title":"Flueblos y n\u00f3madas \u2013 El suroeste de los EEUU","title_es":"Flueblos y n\u00f3madas \u2013 El suroeste de los EEUU","episode":14,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476061},{"mediaType":"1","name":"La pipa de la Paz \u2013 Indios de las praderas","season":1,"num":15,"timestamp":1400084564,"has_links":true,"title":"La pipa de la Paz \u2013 Indios de las praderas","title_es":"La pipa de la Paz \u2013 Indios de las praderas","episode":15,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476063},{"mediaType":"1","name":"La \u00faltima oleada \u2013 Los esquimales","season":1,"num":16,"timestamp":1400084566,"has_links":true,"title":"La \u00faltima oleada \u2013 Los esquimales","title_es":"La \u00faltima oleada \u2013 Los esquimales","episode":16,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476065},{"mediaType":"1","name":"M\u00e1scaras de doble rostro \u2013 Costa noroeste norteamericana","season":1,"num":17,"timestamp":1400084567,"has_links":true,"title":"M\u00e1scaras de doble rostro \u2013 Costa noroeste norteamericana","title_es":"M\u00e1scaras de doble rostro \u2013 Costa noroeste norteamericana","episode":17,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476067},{"mediaType":"1","name":"Un viaje por el Amazonas","season":1,"num":18,"timestamp":1400084568,"has_links":true,"title":"Un viaje por el Amazonas","title_es":"Un viaje por el Amazonas","episode":18,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":381532},{"mediaType":"1","name":"Habitantes de Tierra de Fuego \u2013 Mariscadores de Guanacos","season":1,"num":19,"timestamp":1400084569,"has_links":true,"title":"Habitantes de Tierra de Fuego \u2013 Mariscadores de Guanacos","title_es":"Habitantes de Tierra de Fuego \u2013 Mariscadores de Guanacos","episode":19,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476068},{"mediaType":"1","name":"La isla del tesoro \u2013 La cultura Tolita","season":1,"num":20,"timestamp":1400084571,"has_links":true,"title":"La isla del tesoro \u2013 La cultura Tolita","title_es":"La isla del tesoro \u2013 La cultura Tolita","episode":20,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476078},{"mediaType":"1","name":"El Dorado de Occidente \u2013 Quimbayas y Muiscas","season":1,"num":21,"timestamp":1400084625,"has_links":true,"title":"El Dorado de Occidente \u2013 Quimbayas y Muiscas","title_es":"El Dorado de Occidente \u2013 Quimbayas y Muiscas","episode":21,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476071},{"mediaType":"1","name":"Osos, lobos y tortugas \u2013 Los Iroqueses","season":1,"num":22,"timestamp":1400084626,"has_links":true,"title":"Osos, lobos y tortugas \u2013 Los Iroqueses","title_es":"Osos, lobos y tortugas \u2013 Los Iroqueses","episode":22,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476072},{"mediaType":"1","name":"Flautas sagradas \u2013 Pueblos del Alto Xingu","season":1,"num":23,"timestamp":1400084627,"has_links":true,"title":"Flautas sagradas \u2013 Pueblos del Alto Xingu","title_es":"Flautas sagradas \u2013 Pueblos del Alto Xingu","episode":23,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476073},{"mediaType":"1","name":"Figuras en el desierto \u2013 La cultura Nazca","season":1,"num":24,"timestamp":1400084629,"has_links":true,"title":"Figuras en el desierto \u2013 La cultura Nazca","title_es":"Figuras en el desierto \u2013 La cultura Nazca","episode":24,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476074},{"mediaType":"1","name":"El pueblo de la serpiente emplumada \u2013 Los Toltecas","season":1,"num":25,"timestamp":1400084631,"has_links":true,"title":"El pueblo de la serpiente emplumada \u2013 Los Toltecas","title_es":"El pueblo de la serpiente emplumada \u2013 Los Toltecas","episode":25,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476076},{"mediaType":"1","name":"El quinto Sol \u2013 Los Aztecas","season":1,"num":26,"timestamp":1400084632,"has_links":true,"title":"El quinto Sol \u2013 Los Aztecas","title_es":"El quinto Sol \u2013 Los Aztecas","episode":26,"haveLinks":true,"ids":4534,"idc":476077}]},"seasons":1,"plot":["La serie nos cuenta las aventuras de Chris, un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os, y su perro amarillo, Lon. Chris encuentra accidentamente en su desv\u00e1n un viejo libro que perteneci\u00f3 a su abuelo, un aventurero, en el que habla de sus viajes y de las diversas culturas americanas. El libro lleva a Chris y a Lon, a trav\u00e9s de su imaginaci\u00f3n a viajar a diferentes lugares y revivir hechos hist\u00f3ricos de las diferentes culturas precolombinas que poblaron Am\u00e9rica."],"id_media":"934ESC3KSU","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[{"name":"Claudio Biern Boyd","role":null}],"produce":[{"imdb":"0407111","name":"Jos\u00e9 Manuel Iglesias","role":"associate producer  "},{"imdb":"0735595","name":"Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez","role":"associate producer  "}],"write":[],"runtime":"30","languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Animation"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"52841ced060f0e223c8b4568"},"date":{"sec":1384395760,"usec":336000},"title":"Aquellos Maravillosos A\u00f1os :)"},{"_idMediaList":{"$id":"529dc35987186d66598b4568"},"date":{"sec":1386123392,"usec":121000},"title":"Dibujos animados"},{"_idMediaList":{"$id":"52f4a7f5892b2b77418b4568"},"date":{"sec":1391766685,"usec":967000},"title":"Series infantiles Pablo"},{"_idMediaList":{"$id":"532ad56b0a358a492a8b456d"},"date":{"sec":1395316619,"usec":31000},"title":"Creci en los 80"},{"_idMediaList":{"$id":"534ffdbc892b2b621b8b456a"},"date":{"sec":1397914826,"usec":504000},"title":"Series de mi infancia"},{"_idMediaList":{"$id":"538d6c5b892b2be20f8b4571"},"date":{"sec":1401784974,"usec":682000},"title":"Infancia"}],"lists_num":7,"total_users":320,"ratings_num":108,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":4,"3":13,"4":48,"5":42}},"aka":null,"plot_en":["La serie nos cuenta las aventuras de Chris, un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os, y su perro amarillo, Lon. Chris encuentra accidentamente en su desv\u00e1n un viejo libro que perteneci\u00f3 a su abuelo, un aventurero, en el que habla de sus viajes y de las diversas culturas americanas. El libro lleva a Chris y a Lon, a trav\u00e9s de su imaginaci\u00f3n a viajar a diferentes lugares y revivir hechos hist\u00f3ricos de las diferentes culturas precolombinas que poblaron Am\u00e9rica."],"plot_es":["La serie nos cuenta las aventuras de Chris, un ni\u00f1o de 10 a\u00f1os, y su perro amarillo, Lon. Chris encuentra accidentamente en su desv\u00e1n un viejo libro que perteneci\u00f3 a su abuelo, un aventurero, en el que habla de sus viajes y de las diversas culturas americanas. El libro lleva a Chris y a Lon, a trav\u00e9s de su imaginaci\u00f3n a viajar a diferentes lugares y revivir hechos hist\u00f3ricos de las diferentes culturas precolombinas que poblaron Am\u00e9rica."],"timestamp":1419116400,"title":"Las mil y una... Am\u00e9ricas","episodeUserCreator":[["zhyo","zhyo","zhyo"],{"1":"Ladysuss","2":"Ladysuss","3":"Ladysuss","5":"zhyo","4":"Ladysuss","11":"zhyo","6":"Ladysuss","12":"zhyo","7":"Ladysuss","13":"zhyo","8":"Ladysuss","14":"zhyo","9":"Ladysuss","15":"zhyo","10":"Ladysuss","16":"zhyo","18":"teleka","17":"zhyo","19":"zhyo","20":"zhyo","21":"zhyo","22":"zhyo","23":"zhyo","24":"zhyo","25":"zhyo","26":"zhyo"}]}