{"idm":1368265,"mediaType":1,"imdb":"tt0856141","rating":5,"original_name":"Mundo verbena","maingenre":"Music","year":"2006","plot":[""],"id_media":"9HS4FXD4237UDFT","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Emilio Guill\u00edn","role":"Host"},{"name":"Tom\u00e1s Alonso","role":"Co-Host"},{"name":"Camila Bossa","role":"Co-Host"},{"name":"Marcos Pereiro","role":"Co-Host"},{"name":"Cou","role":"Co-Host"},{"name":"Germ\u00e1n Coppini","role":"Himself - Guest"},{"name":"Juli\u00e1n Hern\u00e1ndez","role":"Himself - Guest"},{"name":"Xoel L\u00f3pez","role":"Himself - Guest"},{"name":"Xurxo Souto","role":"Himself"},{"name":"Luis Tosar","role":"Himself - Guest","photo":"\/76\/b2\/76b2a47c7de2fa3914fc4e8c41e99581.jpg","id":5857}],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"languages":["Gallegan"],"country":["Spain"],"genres":["Music"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Mundo verbena","episodeUserCreator":null}