{"idm":6545,"mediaType":1,"imdb":"tt2011533","rating":8.59,"original_name":"Isabel","maingenre":"History","year":2011,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"&#039;Isabel&#039; lo nuevo de TVE","season":0,"num":1,"timestamp":1412003698,"has_links":true,"title":"&#039;Isabel&#039; lo nuevo de TVE","title_es":"&#039;Isabel&#039; lo nuevo de TVE","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":522655},{"mediaType":"1","name":"promo temporada 3","season":0,"num":3,"timestamp":1406128993,"has_links":true,"title":"promo temporada 3","title_es":"promo temporada 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":675812},{"mediaType":"1","name":"Michelle Jenner es Isabel la Cat\u00f3lica","season":0,"num":4,"timestamp":1355301880,"has_links":true,"title":"Michelle Jenner es Isabel la Cat\u00f3lica","title_es":"Michelle Jenner es Isabel la Cat\u00f3lica","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":454754},{"mediaType":"1","name":"Promo 2\u00aa Temporada","season":0,"num":5,"timestamp":1378227470,"has_links":true,"title":"Promo 2\u00aa Temporada","title_es":"Promo 2\u00aa Temporada","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":522121},{"mediaType":"1","name":"Rodolfo Sancho es Fernando de Arag\u00f3n","season":0,"num":6,"timestamp":1388479436,"has_links":true,"title":"Rodolfo Sancho es Fernando de Arag\u00f3n","title_es":"Rodolfo Sancho es Fernando de Arag\u00f3n","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":700411},{"mediaType":"1","name":"Cabecera","season":0,"num":7,"timestamp":1410454334,"has_links":true,"title":"Cabecera","title_es":"Cabecera","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1313825},{"mediaType":"1","name":"#TANTOMONTA 1","season":0,"num":8,"timestamp":1410454568,"has_links":true,"title":"#TANTOMONTA 1","title_es":"#TANTOMONTA 1","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1313827},{"mediaType":"1","name":"#TANTOMONTA 2","season":0,"num":9,"timestamp":1410454640,"has_links":true,"title":"#TANTOMONTA 2","title_es":"#TANTOMONTA 2","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1313829},{"mediaType":"1","name":"Michelle Jenner: &quot;Veremos a la Isabel m\u00e1s oscura&quot;","season":0,"num":10,"timestamp":1410454865,"has_links":true,"title":"Michelle Jenner: &quot;Veremos a la Isabel m\u00e1s oscura&quot;","title_es":"Michelle Jenner: &quot;Veremos a la Isabel m\u00e1s oscura&quot;","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1313831},{"mediaType":"1","name":"La ma\u00f1ana   Los Principes en el rodaje de &#039;Isabel&#039;","season":0,"num":11,"timestamp":1410455037,"has_links":true,"title":"La ma\u00f1ana   Los Principes en el rodaje de &#039;Isabel&#039;","title_es":"La ma\u00f1ana   Los Principes en el rodaje de &#039;Isabel&#039;","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1313833}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Isabel, la reina","season":1,"num":1,"timestamp":1418574152,"has_links":true,"title":"Isabel, la reina","title_es":"Isabel, la reina","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":419276},{"mediaType":"1","name":"Campanas de boda","season":1,"num":2,"timestamp":1418574153,"has_links":true,"title":"Campanas de boda","title_es":"Campanas de boda","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":421049},{"mediaType":"1","name":"La negociaci\u00f3n","season":1,"num":3,"timestamp":1418574155,"has_links":true,"title":"La negociaci\u00f3n","title_es":"La negociaci\u00f3n","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":424503},{"mediaType":"1","name":"Tragedia en la corte","season":1,"num":4,"timestamp":1418574156,"has_links":true,"title":"Tragedia en la corte","title_es":"Tragedia en la corte","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":431314},{"mediaType":"1","name":"El Pacto de Guisando","season":1,"num":5,"timestamp":1418574158,"has_links":true,"title":"El Pacto de Guisando","title_es":"El Pacto de Guisando","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":431656},{"mediaType":"1","name":"La figura del rey","season":1,"num":6,"timestamp":1418574159,"has_links":true,"title":"La figura del rey","title_es":"La figura del rey","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":433727},{"mediaType":"1","name":"La reina muerta","season":1,"num":7,"timestamp":1418574161,"has_links":true,"title":"La reina muerta","title_es":"La reina muerta","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":437194},{"mediaType":"1","name":"\u00bfNueva guerra?","season":1,"num":8,"timestamp":1418574162,"has_links":true,"title":"\u00bfNueva guerra?","title_es":"\u00bfNueva guerra?","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":437673},{"mediaType":"1","name":"Boda real","season":1,"num":9,"timestamp":1418574164,"has_links":true,"title":"Boda real","title_es":"Boda real","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":437675},{"mediaType":"1","name":"Nacimiento","season":1,"num":10,"timestamp":1418574166,"has_links":true,"title":"Nacimiento","title_es":"Nacimiento","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":437676},{"mediaType":"1","name":"El principio del fin","season":1,"num":11,"timestamp":1418574167,"has_links":true,"title":"El principio del fin","title_es":"El principio del fin","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":437677},{"mediaType":"1","name":"Elecciones","season":1,"num":12,"timestamp":1418574169,"has_links":true,"title":"Elecciones","title_es":"Elecciones","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":437678},{"mediaType":"1","name":"La nueva reina","season":1,"num":13,"timestamp":1418574171,"has_links":true,"title":"La nueva reina","title_es":"La nueva reina","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":437679}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Obediencia","season":2,"num":1,"timestamp":1418574172,"has_links":true,"title":"Obediencia","title_es":"Obediencia","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":530389},{"mediaType":"1","name":"Sacrificio","season":2,"num":2,"timestamp":1418574174,"has_links":true,"title":"Sacrificio","title_es":"Sacrificio","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":530467},{"mediaType":"1","name":"En manos de la providencia","season":2,"num":3,"timestamp":1418574175,"has_links":true,"title":"En manos de la providencia","title_es":"En manos de la providencia","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":533008},{"mediaType":"1","name":"Fidelidad","season":2,"num":4,"timestamp":1418574177,"has_links":true,"title":"Fidelidad","title_es":"Fidelidad","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":536116},{"mediaType":"1","name":"Justicia para todos","season":2,"num":5,"timestamp":1418574122,"has_links":true,"title":"Justicia para todos","title_es":"Justicia para todos","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":537307},{"mediaType":"1","name":"Traiciones","season":2,"num":6,"timestamp":1418574124,"has_links":true,"title":"Traiciones","title_es":"Traiciones","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":537542},{"mediaType":"1","name":"Todos somos pecadores","season":2,"num":7,"timestamp":1418574126,"has_links":true,"title":"Todos somos pecadores","title_es":"Todos somos pecadores","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":537544},{"mediaType":"1","name":"El mango del hacha","season":2,"num":8,"timestamp":1418574127,"has_links":true,"title":"El mango del hacha","title_es":"El mango del hacha","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":537546},{"mediaType":"1","name":"Divide y vencer\u00e1s","season":2,"num":9,"timestamp":1418574129,"has_links":true,"title":"Divide y vencer\u00e1s","title_es":"Divide y vencer\u00e1s","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":537548},{"mediaType":"1","name":"De finales y principios","season":2,"num":10,"timestamp":1418574130,"has_links":true,"title":"De finales y principios","title_es":"De finales y principios","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":537550},{"mediaType":"1","name":"Ojo por ojo","season":2,"num":11,"timestamp":1418574132,"has_links":true,"title":"Ojo por ojo","title_es":"Ojo por ojo","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":537552},{"mediaType":"1","name":"Si vis pacem...","season":2,"num":12,"timestamp":1418574133,"has_links":true,"title":"Si vis pacem...","title_es":"Si vis pacem...","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":537555},{"mediaType":"1","name":"...para bellum","season":2,"num":13,"timestamp":1418574134,"has_links":true,"title":"...para bellum","title_es":"...para bellum","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":570092}],"3":[{"mediaType":"1","name":"Capitulo 27","season":3,"num":1,"timestamp":1418852793,"has_links":true,"title":"Capitulo 27","title_es":"Capitulo 27","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1234183},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 28","season":3,"num":2,"timestamp":1418852797,"has_links":true,"title":"Capitulo 28","title_es":"Capitulo 28","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1234181},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 29","season":3,"num":3,"timestamp":1418852799,"has_links":true,"title":"Capitulo 29","title_es":"Capitulo 29","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1234179},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 30","season":3,"num":4,"timestamp":1418852801,"has_links":true,"title":"Capitulo 30","title_es":"Capitulo 30","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928354},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 31","season":3,"num":5,"timestamp":1418852802,"has_links":true,"title":"Capitulo 31","title_es":"Capitulo 31","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928356},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 32","season":3,"num":6,"timestamp":1418852804,"has_links":true,"title":"Capitulo 32","title_es":"Capitulo 32","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928358},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 33","season":3,"num":7,"timestamp":1418852806,"has_links":true,"title":"Capitulo 33","title_es":"Capitulo 33","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928360},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 34","season":3,"num":8,"timestamp":1418852808,"has_links":true,"title":"Capitulo 34","title_es":"Capitulo 34","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928362},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 35","season":3,"num":9,"timestamp":1418852810,"has_links":true,"title":"Capitulo 35","title_es":"Capitulo 35","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928364},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 36","season":3,"num":10,"timestamp":1418852813,"has_links":true,"title":"Capitulo 36","title_es":"Capitulo 36","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928366},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 37","season":3,"num":11,"timestamp":1418852814,"has_links":true,"title":"Capitulo 37","title_es":"Capitulo 37","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928370},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 38","season":3,"num":12,"timestamp":1418574288,"has_links":true,"title":"Capitulo 38","title_es":"Capitulo 38","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":928372},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 39","season":3,"num":13,"timestamp":1418574289,"has_links":true,"title":"Capitulo 39","title_es":"Capitulo 39","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6545,"idc":1241974}]},"seasons":3,"plot":["La apasionante lucha de una mujer por llegar a ser reina. \u00c9sta es la historia que cuenta Isabel en su primera temporada. Concretamente lo hace desde su formaci\u00f3n, siendo apenas una ni\u00f1a hasta su coronaci\u00f3n con apenas 23 a\u00f1os, un periodo clave para entender la personalidad de la que luego fue llamada Isabel la Cat\u00f3lica.\n\n\u00c9sta es la historia de una mujer que decidi\u00f3 ser la due\u00f1a de su propio destino sin saber los muchos sacrificios que eso iba a conllevar, que no fueron pocos. Vio destrozada su infancia al ser arrebatada de su madre enferma y fue obligada a ir a vivir a la Corte por su hermanastro el rey Enrique IV.\n\nSufri\u00f3 la p\u00e9rdida de su hermano Alfonso, por delante suyo en la l\u00ednea sucesoria, y tom\u00f3, con apenas 16 a\u00f1os, decisiones claves tras una cruenta guerra civil. Rechaz\u00f3 hasta poner en peligro su vida aceptar ninguna imposici\u00f3n de boda, defendiendo su derecho a elegir esposo (Fernando de Arag\u00f3n).\n\nSoport\u00f3, tras su boda, maledicencias y limitaciones econ\u00f3micas. Tuvo que manejar diplomacia con una dureza de car\u00e1cter capaz de poner firmes a un ej\u00e9rcito (y a su propio marido, si hac\u00eda falta). Y todo, por una obsesi\u00f3n: ser reina.\n\nTodo esto cuenta Isabel. Pero, esencialmente, m\u00e1s all\u00e1 de los hechos hist\u00f3ricos, narra las pasiones, emociones y renuncias de una mujer adelantada a su tiempo que rechaz\u00f3 ser figura decorativa y moneda de cambio. De una mujer, con sus defectos y virtudes, que alcanz\u00f3 un poder s\u00f3lo destinado hasta entonces a los hombres. Y que no tardar\u00eda en afrontar retos que nadie pod\u00eda imaginar."],"id_media":"9NTCKTRP5A","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Michelle Jenner","role":"Isabel de Castilla"},{"name":"Gin\u00e9s Garc\u00eda Mill\u00e1n","role":"Juan Pacheco"},{"name":"Pedro Casablanc","role":"Alfonso Carrillo de Acu\u00f1a"},{"name":"Ramon Madaula","role":"Gonzalo Chac\u00f3n"},{"name":"Pablo Derqui","role":"Enrique IV","id":2779},{"name":"Jordi D\u00edaz","role":"Andr\u00e9s de Cabrera"},{"name":"Ainhoa Santamar\u00eda","role":"Beatriz de Bobadilla"},{"name":"Juan Meseguer","role":"Diego de Mendoza"},{"name":"Sergio Peris-Mencheta","role":"Gonzalo Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba"},{"name":"B\u00e1rbara Lennie","role":"Juana de Avis"}],"compose":[],"director":[{"name":"Jordi Frades"},{"name":"Oriol Ferrer"},{"name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Caro"},{"name":"Max Lemcke"}],"produce":[{"imdb":"","name":"Diagonal TV"}],"write":[{"name":"Javier Olivares"},{"name":"Joan Barbero"},{"name":"Jordi Calafi"},{"name":"Pablo Olivares"},{"name":"Salvador Perpi\u00f1\u00e1"},{"name":"Ana\u00efs Schaaff"}],"keywords":["isabel","serie",""],"runtime":"55","languages":["Espa\u00f1ol"],"country":["Spain"],"genres":["Drama","History"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5496dd14706a5e2a028b456a"},"date":{"sec":1419173141,"usec":588000},"title":"series"}],"lists_num":613,"total_users":45931,"ratings_num":11030,"rate_summary":{"aggregate":{"1":120,"2":105,"3":684,"4":3501,"5":6617}},"aka":null,"plot_en":["La apasionante lucha de una mujer por llegar a ser reina. \u00c9sta es la historia que cuenta Isabel en su primera temporada. Concretamente lo hace desde su formaci\u00f3n, siendo apenas una ni\u00f1a hasta su coronaci\u00f3n con apenas 23 a\u00f1os, un periodo clave para entender la personalidad de la que luego fue llamada Isabel la Cat\u00f3lica.\n\n\u00c9sta es la historia de una mujer que decidi\u00f3 ser la due\u00f1a de su propio destino sin saber los muchos sacrificios que eso iba a conllevar, que no fueron pocos. Vio destrozada su infancia al ser arrebatada de su madre enferma y fue obligada a ir a vivir a la Corte por su hermanastro el rey Enrique IV.\n\nSufri\u00f3 la p\u00e9rdida de su hermano Alfonso, por delante suyo en la l\u00ednea sucesoria, y tom\u00f3, con apenas 16 a\u00f1os, decisiones claves tras una cruenta guerra civil. Rechaz\u00f3 hasta poner en peligro su vida aceptar ninguna imposici\u00f3n de boda, defendiendo su derecho a elegir esposo (Fernando de Arag\u00f3n).\n\nSoport\u00f3, tras su boda, maledicencias y limitaciones econ\u00f3micas. Tuvo que manejar diplomacia con una dureza de car\u00e1cter capaz de poner firmes a un ej\u00e9rcito (y a su propio marido, si hac\u00eda falta). Y todo, por una obsesi\u00f3n: ser reina.\n\nTodo esto cuenta Isabel. Pero, esencialmente, m\u00e1s all\u00e1 de los hechos hist\u00f3ricos, narra las pasiones, emociones y renuncias de una mujer adelantada a su tiempo que rechaz\u00f3 ser figura decorativa y moneda de cambio. De una mujer, con sus defectos y virtudes, que alcanz\u00f3 un poder s\u00f3lo destinado hasta entonces a los hombres. Y que no tardar\u00eda en afrontar retos que nadie pod\u00eda imaginar."],"plot_es":["La apasionante lucha de una mujer por llegar a ser reina. \u00c9sta es la historia que cuenta Isabel en su primera temporada. Concretamente lo hace desde su formaci\u00f3n, siendo apenas una ni\u00f1a hasta su coronaci\u00f3n con apenas 23 a\u00f1os, un periodo clave para entender la personalidad de la que luego fue llamada Isabel la Cat\u00f3lica.\n\n\u00c9sta es la historia de una mujer que decidi\u00f3 ser la due\u00f1a de su propio destino sin saber los muchos sacrificios que eso iba a conllevar, que no fueron pocos. Vio destrozada su infancia al ser arrebatada de su madre enferma y fue obligada a ir a vivir a la Corte por su hermanastro el rey Enrique IV.\n\nSufri\u00f3 la p\u00e9rdida de su hermano Alfonso, por delante suyo en la l\u00ednea sucesoria, y tom\u00f3, con apenas 16 a\u00f1os, decisiones claves tras una cruenta guerra civil. Rechaz\u00f3 hasta poner en peligro su vida aceptar ninguna imposici\u00f3n de boda, defendiendo su derecho a elegir esposo (Fernando de Arag\u00f3n).\n\nSoport\u00f3, tras su boda, maledicencias y limitaciones econ\u00f3micas. Tuvo que manejar diplomacia con una dureza de car\u00e1cter capaz de poner firmes a un ej\u00e9rcito (y a su propio marido, si hac\u00eda falta). Y todo, por una obsesi\u00f3n: ser reina.\n\nTodo esto cuenta Isabel. Pero, esencialmente, m\u00e1s all\u00e1 de los hechos hist\u00f3ricos, narra las pasiones, emociones y renuncias de una mujer adelantada a su tiempo que rechaz\u00f3 ser figura decorativa y moneda de cambio. De una mujer, con sus defectos y virtudes, que alcanz\u00f3 un poder s\u00f3lo destinado hasta entonces a los hombres. Y que no tardar\u00eda en afrontar retos que nadie pod\u00eda imaginar."],"timestamp":1419116400,"title":"Isabel","episodeUserCreator":{"0":{"4":"Margy","1":"cgperlado","3":"andys3022","5":"Estefania1992","6":"andys3022","7":"Dfc","8":"Dfc","9":"Dfc","10":"Dfc","11":"Dfc"},"3":{"1":"carlos.48","2":"carlos.48","3":"carlos.48","13":"Banderas","4":"Banderas","5":"Banderas","6":"Banderas","7":"Banderas","8":"Banderas","9":"Banderas","10":"Banderas","11":"Banderas","12":"Banderas"},"1":{"1":"tiranoh","2":"Mac94","3":"Pantiis","4":"alexng","5":"mosanand","6":"mosanand","7":"Banderas","8":"Banderas","9":"Banderas","10":"Banderas","11":"Banderas","12":"Banderas","13":"Banderas"},"14":{"2":"cayettano"},"2":{"1":"lucanadas","2":"Banderas","3":"Banderas","4":"Banderas","5":"cgperlado","6":"Banderas","7":"Banderas","8":"Banderas","9":"Banderas","10":"Banderas","11":"Banderas","12":"Banderas","13":"Banderas"}}}