{"idm":1327256,"mediaType":1,"imdb":"tt3796112","rating":5,"original_name":"Les ann\u00e9es lyc\u00e9e","maingenre":null,"year":"1995","plot":[""],"id_media":"9TZ66NFRF39TH6U","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Aur\u00e9lie Berrier","role":"Alice"},{"name":"Mathieu Busson","role":"Martin"},{"name":"Fanny Esteban","role":"Caroline"},{"name":"Micha Lescot","role":"R\u00e9gis"},{"name":"Fabien Thomann","role":"Mathieu"},{"name":"Fran\u00e7ois Morel","role":"Le p\u00e8re d'Alice"},{"name":"Alain Guillo","role":"Le prof de maths"},{"name":"Sergi L\u00f3pez","role":"Le prof d'espagnol"},{"name":"Axelle Charvoz","role":"Natacha"},{"name":"Philippe Bas","role":"Gr\u00e9goire"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0014456","name":"Arte"}],"write":[],"languages":["French"],"country":["France"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Les ann\u00e9es lyc\u00e9e","genres":[],"episodeUserCreator":null}