{"idm":1344999,"mediaType":1,"imdb":"tt2961394","rating":6,"original_name":"Capacitados. La serie","maingenre":"Reality-TV","year":"2012","plot":[""],"id_media":"9VA4HESWFXV25CE","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Dayan Abad","role":"Himself"},{"name":"Guillermo Campra","role":"Himself"},{"name":"Alberto Contador","role":"Himself"},{"name":"V\u00edctor Dupl\u00e1","role":"Himself"},{"name":"Rudy Fern\u00e1ndez","role":"Himself"},{"name":"Lolita Flores","role":"Herself"},{"name":"Joan Gr\u00e0cia","role":"Himself"},{"name":"Ouka Leele","role":"Herself"},{"name":"Javier Lim\u00f3n","role":"Himself"},{"name":"Jorge Lorenzo","role":"Himself"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0063109","name":"Ov\u00eddeo TV S.A."}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Reality-TV"],"total_users":0,"ratings_num":1,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Capacitados. La serie","episodeUserCreator":null}