{"idm":1314533,"mediaType":1,"imdb":"tt1322624","rating":5,"original_name":"Hist\u00f2ries de cara i creu","maingenre":null,"year":"1986","plot":[""],"id_media":"AVZ9H979CFSCCWS","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Pepa Aren\u00f3s","role":"-"},{"name":"Ana Mar\u00eda Barbany","role":"-"},{"name":"Merc\u00e8 Bruquetas","role":"-"},{"name":"Montserrat Carulla","role":"-"},{"name":"Enric Casamitjana","role":"-"},{"name":"Artur Costa","role":"-"},{"name":"Carme Elias","role":"-"},{"name":"Mar\u00eda Espinosa","role":"-"},{"name":"Luis Fenton","role":"-"},{"name":"Abel Folk","role":"-"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0145879","name":"Televisi\u00f3 Espanyola a Catalunya"}],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Hist\u00f2ries de cara i creu","genres":[],"episodeUserCreator":null}