{"idm":1332265,"mediaType":1,"imdb":"tt0258369","rating":5,"original_name":"La potra zaina","maingenre":null,"year":"1993","plot":[""],"id_media":"AZZ6YYNTRDS7923","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Gustavo Angarita","role":"Melquisedec Ahumada"},{"name":"Aura Cristina Geithner","role":"Soledad Ahumada"},{"name":"Celmira Luzardo","role":"Victoria Ahumada"},{"name":"Ana Mar\u00eda Orozco","role":"Magdalena Ahumada"},{"name":"\u00c1lvaro Ruiz","role":"Chepe Estrada"},{"name":"Miguel Varoni","role":"Daniel Clemente"},{"name":"S\u00edlvio \u00c1ngel","role":"Emilio"}],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Colombia"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"La potra zaina","genres":[],"episodeUserCreator":null}