{"idm":1171137,"mediaType":1,"imdb":"tt0454036","rating":5,"original_name":"Primer plano","maingenre":null,"year":"1990","plot":[""],"id_media":"CCUH3TT2STHTWTV","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Fernando Guill\u00e9n Cuervo","role":"Himself - Co-Host"},{"name":"Maribel Verd\u00fa","role":"Herself - Co-Host","id":11934},{"name":"Carmen Maura","role":"Herself - Host         \/ ..."},{"name":"Ana Garc\u00eda Si\u00f1eriz","role":"Herself - Hostess"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0071913","name":"Canal+ Espa\u00f1a"}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Primer plano","genres":[],"episodeUserCreator":null}