{"idm":1236497,"mediaType":1,"imdb":"tt2012674","rating":10,"original_name":"Perdidamente Florbela","maingenre":"Biography","year":"2012","plot":[""],"id_media":"CPPANXXYTN93YWF","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Dalila Carmo","role":"Florbela Espanca"},{"name":"Ivo Canelas","role":"Apeles Espanca"},{"name":"Jos\u00e9 Neves","role":"Ant\u00f3nio"},{"name":"Albano Jer\u00f3nimo","role":"M\u00e1rio Lage"},{"name":"Graciano Dias","role":"Alberto"},{"name":"Ant\u00f3nio Fonseca","role":"Jo\u00e3o Espanca         \/ ..."},{"name":"Maria Ana Filipe","role":"Adelaide"},{"name":"Anabela Teixeira","role":"J\u00falia Alves"},{"name":"Beatriz Leonardo","role":"Florbela 8 Anos"},{"name":"Nuno Miranda","role":"Aviation Officer"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0258973","name":"Ukbar Filmes"}],"write":[],"languages":["Portuguese"],"country":["Portugal"],"genres":["Biography","Drama"],"total_users":0,"ratings_num":1,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Perdidamente Florbela","episodeUserCreator":null}