{"idm":1321339,"mediaType":1,"imdb":"tt1784167","rating":9.5,"original_name":"14 de abril. La Rep\u00fablica","maingenre":"Drama","year":"2011","plot":[""],"id_media":"CZ3WR6VASYHX5EN","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"F\u00e9lix G\u00f3mez","role":"Fernando de la Torre"},{"name":"Ver\u00f3nica S\u00e1nchez","role":"Alejandra Prado"},{"name":"Mariona Ribas","role":"Mercedes Le\u00f3n"},{"name":"Alejo Sauras","role":"Jes\u00fas Prado"},{"name":"Cristina de Inza","role":"Leocadia"},{"name":"Ra\u00fal Pe\u00f1a","role":"Hugo de Viana","id":6185},{"name":"Marta Belaustegui","role":"Amparo Romero"},{"name":"\u00darsula Corber\u00f3","role":"Beatriz de la Torre"},{"name":"M\u00f3nika Vedia","role":"Ludi"},{"name":"Luc\u00eda Jim\u00e9nez","role":"Encarna Alc\u00e1ntara Prieto"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0090825","name":"Diagonal TV"}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"545ea1fe706a5e63638b4567"},"date":{"sec":1417310283,"usec":38000},"title":"mis series"}],"lists_num":1,"total_users":0,"ratings_num":2,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":2}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"14 de abril. La Rep\u00fablica","episodeUserCreator":null}