{"idm":2257,"mediaType":1,"imdb":"tt1506996","rating":8.16,"original_name":"Gran reserva","maingenre":"Drama","year":2010,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Resumen de la Temporada 2","season":0,"num":1,"timestamp":1317245268,"has_links":true,"title":"Resumen de la Temporada 2","title_es":"Resumen de la Temporada 2","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":134611},{"mediaType":"1","name":"-","season":0,"num":2,"timestamp":1352677606,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":446875},{"mediaType":"1","name":"El resumen de la 2\u00aa Temporada","season":0,"num":3,"timestamp":1355917786,"has_links":true,"title":"El resumen de la 2\u00aa Temporada","title_es":"El resumen de la 2\u00aa Temporada","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":456384},{"mediaType":"1","name":"Mejores momentos 2011","season":0,"num":4,"timestamp":1356544387,"has_links":true,"title":"Mejores momentos 2011","title_es":"Mejores momentos 2011","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":458987},{"mediaType":"1","name":"Promo 3\u00aa temporada","season":0,"num":5,"timestamp":1356882290,"has_links":true,"title":"Promo 3\u00aa temporada","title_es":"Promo 3\u00aa temporada","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":460069},{"mediaType":"1","name":"Cortinilla 3\u00aa temporada","season":0,"num":6,"timestamp":1357047987,"has_links":true,"title":"Cortinilla 3\u00aa temporada","title_es":"Cortinilla 3\u00aa temporada","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":460608},{"mediaType":"1","name":"Resumen de la 1\u00aa y 2\u00aa temporadas","season":0,"num":7,"timestamp":1357214564,"has_links":true,"title":"Resumen de la 1\u00aa y 2\u00aa temporadas","title_es":"Resumen de la 1\u00aa y 2\u00aa temporadas","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":461145},{"mediaType":"1","name":"Trailer de la 3\u00aa temporada","season":0,"num":8,"timestamp":1357654572,"has_links":true,"title":"Trailer de la 3\u00aa temporada","title_es":"Trailer de la 3\u00aa temporada","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":462663},{"mediaType":"1","name":"Asistimos a una lectura de guion de los Reverte","season":0,"num":9,"timestamp":1363206673,"has_links":true,"title":"Asistimos a una lectura de guion de los Reverte","title_es":"Asistimos a una lectura de guion de los Reverte","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":486525},{"mediaType":"1","name":"Cabecera &#039;Gran Reserva&#039;","season":0,"num":10,"timestamp":1387065324,"has_links":true,"title":"Cabecera &#039;Gran Reserva&#039;","title_es":"Cabecera &#039;Gran Reserva&#039;","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":648848}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Encuentro con el pasado","season":1,"num":1,"timestamp":1411146674,"has_links":true,"title":"Encuentro con el pasado","title_es":"Encuentro con el pasado","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63699},{"mediaType":"1","name":"Todos ocultan algo","season":1,"num":2,"timestamp":1411146675,"has_links":true,"title":"Todos ocultan algo","title_es":"Todos ocultan algo","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63700},{"mediaType":"1","name":"Primer Sospechoso","season":1,"num":3,"timestamp":1411146677,"has_links":true,"title":"Primer Sospechoso","title_es":"Primer Sospechoso","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63701},{"mediaType":"1","name":"Miguel y Luc\u00eda: m\u00e1s unidos que nunca","season":1,"num":4,"timestamp":1411146678,"has_links":true,"title":"Miguel y Luc\u00eda: m\u00e1s unidos que nunca","title_es":"Miguel y Luc\u00eda: m\u00e1s unidos que nunca","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63702},{"mediaType":"1","name":"Los polos opuestos se atraen","season":1,"num":5,"timestamp":1411146679,"has_links":true,"title":"Los polos opuestos se atraen","title_es":"Los polos opuestos se atraen","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63704},{"mediaType":"1","name":"Los Cort\u00e1zar quieren inhabilitar a Miguel","season":1,"num":6,"timestamp":1411146680,"has_links":true,"title":"Los Cort\u00e1zar quieren inhabilitar a Miguel","title_es":"Los Cort\u00e1zar quieren inhabilitar a Miguel","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63705},{"mediaType":"1","name":"El culpable, al descubierto","season":1,"num":7,"timestamp":1411146682,"has_links":true,"title":"El culpable, al descubierto","title_es":"El culpable, al descubierto","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63706},{"mediaType":"1","name":"La polic\u00eda, detr\u00e1s del asesino","season":1,"num":8,"timestamp":1411146683,"has_links":true,"title":"La polic\u00eda, detr\u00e1s del asesino","title_es":"La polic\u00eda, detr\u00e1s del asesino","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63708},{"mediaType":"1","name":"Los Cort\u00e1zar, acorralados","season":1,"num":9,"timestamp":1411146684,"has_links":true,"title":"Los Cort\u00e1zar, acorralados","title_es":"Los Cort\u00e1zar, acorralados","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63710},{"mediaType":"1","name":"Gustavo, otra vez en el punto de mira","season":1,"num":10,"timestamp":1411146685,"has_links":true,"title":"Gustavo, otra vez en el punto de mira","title_es":"Gustavo, otra vez en el punto de mira","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63711},{"mediaType":"1","name":"Miguel quiere averiguar la verdad","season":1,"num":11,"timestamp":1411146687,"has_links":true,"title":"Miguel quiere averiguar la verdad","title_es":"Miguel quiere averiguar la verdad","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63713},{"mediaType":"1","name":"Se cierra el c\u00edrculo de sospechosos","season":1,"num":12,"timestamp":1411146688,"has_links":true,"title":"Se cierra el c\u00edrculo de sospechosos","title_es":"Se cierra el c\u00edrculo de sospechosos","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63714},{"mediaType":"1","name":"M\u00e1s cerca que nunca de la verdad","season":1,"num":13,"timestamp":1411146690,"has_links":true,"title":"M\u00e1s cerca que nunca de la verdad","title_es":"M\u00e1s cerca que nunca de la verdad","episode":13,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":63715}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Rehacer la vida","season":2,"num":1,"timestamp":1411146581,"has_links":true,"title":"Rehacer la vida","title_es":"Rehacer la vida","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":83170},{"mediaType":"1","name":"Denominaci\u00f3n de origen","season":2,"num":2,"timestamp":1411146583,"has_links":true,"title":"Denominaci\u00f3n de origen","title_es":"Denominaci\u00f3n de origen","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":86226},{"mediaType":"1","name":"Las cosas que jam\u00e1s contaremos","season":2,"num":3,"timestamp":1411146584,"has_links":true,"title":"Las cosas que jam\u00e1s contaremos","title_es":"Las cosas que jam\u00e1s contaremos","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":88142},{"mediaType":"1","name":"La coartada perfecta","season":2,"num":4,"timestamp":1411146585,"has_links":true,"title":"La coartada perfecta","title_es":"La coartada perfecta","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":92660},{"mediaType":"1","name":"La vendimia","season":2,"num":5,"timestamp":1411146586,"has_links":true,"title":"La vendimia","title_es":"La vendimia","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":95727},{"mediaType":"1","name":"El poder del dinero","season":2,"num":6,"timestamp":1411146588,"has_links":true,"title":"El poder del dinero","title_es":"El poder del dinero","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":96913},{"mediaType":"1","name":"El regreso menos esperado","season":2,"num":7,"timestamp":1411146589,"has_links":true,"title":"El regreso menos esperado","title_es":"El regreso menos esperado","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":97724},{"mediaType":"1","name":"La primera batalla","season":2,"num":8,"timestamp":1411146590,"has_links":true,"title":"La primera batalla","title_es":"La primera batalla","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":98613},{"mediaType":"1","name":"Un secreto desenterrado","season":2,"num":9,"timestamp":1411146592,"has_links":true,"title":"Un secreto desenterrado","title_es":"Un secreto desenterrado","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":99148},{"mediaType":"1","name":"La distancia no es siempre la soluci\u00f3n","season":2,"num":10,"timestamp":1411146593,"has_links":true,"title":"La distancia no es siempre la soluci\u00f3n","title_es":"La distancia no es siempre la soluci\u00f3n","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":100157},{"mediaType":"1","name":"El pasado siempre vuelve","season":2,"num":11,"timestamp":1411146594,"has_links":true,"title":"El pasado siempre vuelve","title_es":"El pasado siempre vuelve","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":101443},{"mediaType":"1","name":"Mientras estemos juntos","season":2,"num":12,"timestamp":1411146595,"has_links":true,"title":"Mientras estemos juntos","title_es":"Mientras estemos juntos","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":103162},{"mediaType":"1","name":"Cuando menos te lo esperas","season":2,"num":13,"timestamp":1411146597,"has_links":true,"title":"Cuando menos te lo esperas","title_es":"Cuando menos te lo esperas","episode":13,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":103922}],"3":[{"mediaType":"1","name":"El punto de retorno","season":3,"num":1,"timestamp":1417985737,"has_links":true,"title":"El punto de retorno","title_es":"El punto de retorno","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":462579},{"mediaType":"1","name":"El lado malo de las cosas","season":3,"num":2,"timestamp":1416579799,"has_links":true,"title":"El lado malo de las cosas","title_es":"El lado malo de las cosas","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":464471},{"mediaType":"1","name":"Si de verdad me quieres\u00a0","season":3,"num":3,"timestamp":1416579801,"has_links":true,"title":"Si de verdad me quieres\u00a0","title_es":"Si de verdad me quieres\u00a0","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":467209},{"mediaType":"1","name":"Lo que queda por hacer\u00a0\u00a0\u00a0","season":3,"num":4,"timestamp":1416579802,"has_links":true,"title":"Lo que queda por hacer\u00a0\u00a0\u00a0","title_es":"Lo que queda por hacer\u00a0\u00a0\u00a0","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":470635},{"mediaType":"1","name":"Pero si t\u00fa me olvidas","season":3,"num":5,"timestamp":1416579804,"has_links":true,"title":"Pero si t\u00fa me olvidas","title_es":"Pero si t\u00fa me olvidas","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":472660},{"mediaType":"1","name":"La naturaleza del escorpi\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0","season":3,"num":6,"timestamp":1416579805,"has_links":true,"title":"La naturaleza del escorpi\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0","title_es":"La naturaleza del escorpi\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":472575},{"mediaType":"1","name":"Los peores d\u00edas de nuestras vidas","season":3,"num":7,"timestamp":1416579806,"has_links":true,"title":"Los peores d\u00edas de nuestras vidas","title_es":"Los peores d\u00edas de nuestras vidas","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":475542},{"mediaType":"1","name":"Excentridades","season":3,"num":8,"timestamp":1416579808,"has_links":true,"title":"Excentridades","title_es":"Excentridades","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":475543},{"mediaType":"1","name":"Lo que la muerte los depare","season":3,"num":9,"timestamp":1416579809,"has_links":true,"title":"Lo que la muerte los depare","title_es":"Lo que la muerte los depare","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":475544},{"mediaType":"1","name":"Encuentros y desencuentros","season":3,"num":10,"timestamp":1416579811,"has_links":true,"title":"Encuentros y desencuentros","title_es":"Encuentros y desencuentros","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":475545},{"mediaType":"1","name":"Lo que una vez tuvimos y perdimos","season":3,"num":11,"timestamp":1416579812,"has_links":true,"title":"Lo que una vez tuvimos y perdimos","title_es":"Lo que una vez tuvimos y perdimos","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":475546},{"mediaType":"1","name":"De la misma sangre","season":3,"num":12,"timestamp":1416579814,"has_links":true,"title":"De la misma sangre","title_es":"De la misma sangre","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":475547},{"mediaType":"1","name":"D\u00f3nde hubo fuego y habr\u00e1 cenizas","season":3,"num":13,"timestamp":1416579815,"has_links":true,"title":"D\u00f3nde hubo fuego y habr\u00e1 cenizas","title_es":"D\u00f3nde hubo fuego y habr\u00e1 cenizas","episode":13,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":475548},{"mediaType":"1","name":"Con el paso del tiempo","season":3,"num":14,"timestamp":1416579817,"has_links":true,"title":"Con el paso del tiempo","title_es":"Con el paso del tiempo","episode":14,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":483778},{"mediaType":"1","name":"Del olor del vino y la madera","season":3,"num":15,"timestamp":1416579818,"has_links":true,"title":"Del olor del vino y la madera","title_es":"Del olor del vino y la madera","episode":15,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":495227},{"mediaType":"1","name":"Cada verdad puede ser otra","season":3,"num":16,"timestamp":1416579820,"has_links":true,"title":"Cada verdad puede ser otra","title_es":"Cada verdad puede ser otra","episode":16,"haveLinks":true,"ids":2257,"idc":483780}]},"seasons":3,"plot":["Historia que gira en torno a la rivalidad de dos familias vitivin\u00edcolas: los Cort\u00e1zar y los Reverte. Los Cort\u00e1zar consideran el vino como un lucrativo negocio; para los Reverte, en cambio, las vi\u00f1as y la tierra son una forma de vida. Pese a las diferencias, entre ambas familias existe una relaci\u00f3n, que se rompe cuando alguien intenta asesinar a Miguel, el primog\u00e9nito de los Cort\u00e1zar. Aunque el joven sobrevive, pierde la memoria, y eso provoca que el mundo de unos y otros cambie para siempre.\u00a0Cuando Miguel Cort\u00e1zar consigue un contrato millonario que convertir\u00e1 definitivamente la bodega de su familia en una de las m\u00e1s importantes y rentables de la regi\u00f3n, su padre lo premia cedi\u00e9ndole su puesto como director de la empresa. Sin embargo, de repente, el gran cliente de los Cort\u00e1zar decide romper su acuerdo en favor del vino de los Reverte, una peque\u00f1a bodega familiar. Pero Miguel est\u00e1 dispuesto a todo para evitarlo."],"id_media":"DZN9KNWEF7","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Emilio Guti\u00e9rrez Caba","role":"Don Vicente Cort\u00e1zar "},{"name":"Trist\u00e1n Ulloa","role":"Miguel Cort\u00e1zar ","photo":"\/bc\/0e\/bc0ec495289c4e4a5e8ae95f44fbd764.jpg","id":2756},{"name":"Armando del R\u00edo","role":"Gustavo Ar\u00edstides "},{"name":"Ana Risue\u00f1o","role":"Emma Cort\u00e1zar "},{"name":"Paula Echevarr\u00eda","role":"Luc\u00eda Reverte "},{"name":"Francesc Garrido","role":"Pablo Campa "},{"name":"Aitor Luna","role":"Ra\u00fal Cort\u00e1zar "},{"name":"Bel\u00e9n Fabra","role":"Paula Gilmado ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTUwMzYxNjQxN15BMl5BanBnXkFtZTcwNjcxMjQzNA@@._V1.jpg","id":4304},{"name":"Ricard Sales","role":"Daniel Reverte ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTQ1NzI3ODU2OF5BMl5BanBnXkFtZTcwMTA5NTc1Mg@@._V1.jpg","id":454},{"name":"Alejandra Llorente","role":"Sara Graci\u00e1n "}],"compose":[],"director":[{"name":"Carlos Sedes","role":"(11 episodes, 2010-2011)"},{"name":"Salvador Garc\u00eda","role":"(7 episodes, 2010-2011)"},{"name":"Eduardo Armi\u00f1\u00e1n","role":"(2 episodes, 2010)"},{"name":"Manuel G\u00f3mez Pereira","role":"(2 episodes, 2011)"},{"name":"Max Lemcke","role":"(2 episodes, 2011)"},{"name":"S\u00edlvia Quer","role":"(2 episodes, 2011)"}],"produce":[],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"543d7a21a53590bb218b4567"},"date":{"sec":1413317862,"usec":251000},"title":"SERIES"},{"_idMediaList":{"$id":"543add3b0822ccda3a8b4567"},"date":{"sec":1415649928,"usec":328000},"title":"Espa\u00f1olas"}],"lists_num":43,"total_users":6224,"ratings_num":1091,"rate_summary":{"aggregate":{"1":10,"2":24,"3":110,"4":449,"5":497}},"aka":null,"plot_en":["Historia que gira en torno a la rivalidad de dos familias vitivin\u00edcolas: los Cort\u00e1zar y los Reverte. Los Cort\u00e1zar consideran el vino como un lucrativo negocio; para los Reverte, en cambio, las vi\u00f1as y la tierra son una forma de vida. Pese a las diferencias, entre ambas familias existe una relaci\u00f3n, que se rompe cuando alguien intenta asesinar a Miguel, el primog\u00e9nito de los Cort\u00e1zar. Aunque el joven sobrevive, pierde la memoria, y eso provoca que el mundo de unos y otros cambie para siempre.\u00a0Cuando Miguel Cort\u00e1zar consigue un contrato millonario que convertir\u00e1 definitivamente la bodega de su familia en una de las m\u00e1s importantes y rentables de la regi\u00f3n, su padre lo premia cedi\u00e9ndole su puesto como director de la empresa. Sin embargo, de repente, el gran cliente de los Cort\u00e1zar decide romper su acuerdo en favor del vino de los Reverte, una peque\u00f1a bodega familiar. Pero Miguel est\u00e1 dispuesto a todo para evitarlo."],"plot_es":["Historia que gira en torno a la rivalidad de dos familias vitivin\u00edcolas: los Cort\u00e1zar y los Reverte. Los Cort\u00e1zar consideran el vino como un lucrativo negocio; para los Reverte, en cambio, las vi\u00f1as y la tierra son una forma de vida. Pese a las diferencias, entre ambas familias existe una relaci\u00f3n, que se rompe cuando alguien intenta asesinar a Miguel, el primog\u00e9nito de los Cort\u00e1zar. Aunque el joven sobrevive, pierde la memoria, y eso provoca que el mundo de unos y otros cambie para siempre.\u00a0Cuando Miguel Cort\u00e1zar consigue un contrato millonario que convertir\u00e1 definitivamente la bodega de su familia en una de las m\u00e1s importantes y rentables de la regi\u00f3n, su padre lo premia cedi\u00e9ndole su puesto como director de la empresa. Sin embargo, de repente, el gran cliente de los Cort\u00e1zar decide romper su acuerdo en favor del vino de los Reverte, una peque\u00f1a bodega familiar. Pero Miguel est\u00e1 dispuesto a todo para evitarlo."],"timestamp":1419116400,"title":"Gran Reserva","episodeUserCreator":{"0":{"1":"Kytush","10":"rudeboy9","2":"MartaMtnez","3":"presedo","4":"presedo","5":"presedo","6":"presedo","7":"presedo","8":"presedo","9":"presedo"},"2":{"1":"PGGB","2":"Wizle","3":"cadri","4":"pereerep","5":"Kali85","6":"Kali85","7":"Kali85","8":"sergigarrido","9":"alvarogaliza","10":"leoncino","11":"Kali85","12":"Kali85","13":"Kali85"},"1":{"1":"cadri","2":"cadri","3":"cadri","4":"cadri","5":"cadri","6":"cadri","7":"cadri","8":"cadri","9":"cadri","10":"cadri","11":"cadri","12":"cadri","13":"cadri"},"3":{"1":"Monky94","2":"Kompas","3":"RebecaSetien","4":"Bartolo12","5":"JaviChaques","6":"EVOLET2012","7":"dany23er","8":"dany23er","9":"dany23er","10":"dany23er","11":"dany23er","12":"dany23er","13":"dany23er","14":"echosdutemps","15":"alsbsbicb","16":"echosdutemps"}}}