{"idm":1192626,"mediaType":1,"imdb":"tt0104832","rating":5,"original_name":"Me alquilo para so\u00f1ar","maingenre":null,"year":"1992","plot":[""],"id_media":"EYF6HZ4767NZNHV","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Leonor Arocha","role":"-"},{"name":"Alicia Bustamante","role":"-"},{"name":"\u00c1lvaro de Luna","role":"-"},{"name":"Francisco Gattorno","role":"-"},{"name":"Fernando Guill\u00e9n","role":"-"},{"name":"Charo L\u00f3pez","role":"-"},{"name":"Gilberto Reyes","role":"-"},{"name":"Martha Salema","role":"-"},{"name":"Hanna Schygulla","role":"-"},{"name":"Elvira Vald\u00e9s","role":"-"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0006369","name":"Instituto Cubano del Arte e Industrias Cinematogr\u00e1ficos (ICAIC)"},{"imdb":"0071049","name":"Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}],"write":[],"runtime":"330","languages":["Spanish"],"country":["Cuba","Spain"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Me alquilo para so\u00f1ar","genres":[],"episodeUserCreator":null}