{"idm":1206350,"mediaType":1,"imdb":"tt0989177","rating":5,"original_name":"De par en par","maingenre":null,"year":"2007","plot":[""],"id_media":"FZYNV2FRAR53DTH","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Gemma Nierga","role":"Herself"},{"name":"Antonio Banderas","role":"Himself","photo":"\/6c\/94\/6c944c6161588f311f685b2332243aae.jpg","id":191},{"name":"Laura S\u00e1nchez","role":"Herself"},{"name":"Carles Francino","role":"Himself"},{"name":"Bimba Bos\u00e9","role":"Herself"},{"name":"David Bisbal","role":"Himself"},{"name":"Mar\u00eda Barranco","role":"Candela         \/ ..."},{"name":"Elena Benarroch","role":"Herself"},{"name":"Pl\u00e1cido Domingo","role":"Himself"},{"name":"Jos\u00e9 Montilla","role":"Himself"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0071913","name":"Canal+ Espa\u00f1a"}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"De par en par","genres":[],"episodeUserCreator":null}