{"idm":1309657,"mediaType":1,"imdb":"tt1603630","rating":5,"original_name":"La ma\u00f1ana de la 1","maingenre":"Talk-Show","year":"2009","plot":[""],"id_media":"HE4ENKKV9XEKWZD","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Maril\u00f3 Montero","role":"Herself - Hostess"},{"name":"Sergio Fern\u00e1ndez","role":"Himself"},{"name":"Luis Guti\u00e9rrez","role":"Himself"},{"name":"Cristina M\u00e9rida","role":"Herself"},{"name":"Almudena del Pozo","role":"Herself"},{"name":"Fernando \u00d3nega","role":"Himself"},{"name":"Ciudadano Garc\u00eda","role":"Himself"},{"name":"In\u00e9s Paz","role":"Herself - Reporter         \/ ..."},{"name":"Jos\u00e9 \u00c1ngel Leiras","role":"Himself"},{"name":"Ant\u00f3n L\u00f3pez","role":"Himself - Reporter"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0071049","name":"Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Talk-Show"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"La ma\u00f1ana de la 1","episodeUserCreator":null}