{"idm":1168627,"mediaType":1,"imdb":"tt0433745","rating":5,"original_name":"Ya semos europeos","maingenre":"Comedy","year":"1989","plot":[""],"id_media":"HKUSHUDU7TFYV4D","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Jes\u00fas Agelet","role":"Various Characters"},{"name":"Jordi Costa","role":"Various Characters"},{"name":"Eduard Fern\u00e1ndez","role":"Various Characters"},{"name":"Ramon Fontser\u00e8","role":"Various Characters"},{"name":"Montse P\u00e9rez","role":"Various Characters"},{"name":"Quico Amor\u00f3s","role":"Various Characters"},{"name":"Jaume Collell","role":"Various Characters"},{"name":"Josep Maria Fontser\u00e8","role":"Various Characters"},{"name":"Jordi Purt\u00ed","role":"Various Characters"},{"name":"Pilar S\u00e1enz","role":"Various Characters"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0063109","name":"Ov\u00eddeo TV S.A."},{"imdb":"0071049","name":"Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Ya semos europeos","episodeUserCreator":null}