{"idm":504981,"mediaType":1,"imdb":"tt1810036","rating":7.33,"original_name":"Sobre rodas","maingenre":"","year":2010,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Sonia Noguerol, camioneira e Manuel \u00c1ngel Dom\u00ednguez, repartidor (cap.1 01\/06)","season":1,"num":1,"timestamp":1370431541,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Sonia Noguerol, camioneira e Manuel \u00c1ngel Dom\u00ednguez, repartidor (cap.1 01\/06)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Sonia Noguerol, camioneira e Manuel \u00c1ngel Dom\u00ednguez, repartidor (cap.1 01\/06)","episode":1,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504983},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Reparto de correos (cap.2  08\/06)","season":1,"num":2,"timestamp":1370431685,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Reparto de correos (cap.2  08\/06)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Reparto de correos (cap.2  08\/06)","episode":2,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504985},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Francisco Corbacho, profesor de autoescola e Carlos Rodr\u00edguez, repartidor de pan de Cea (cap.3 15\/06)","season":1,"num":3,"timestamp":1370431891,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Francisco Corbacho, profesor de autoescola e Carlos Rodr\u00edguez, repartidor de pan de Cea (cap.3 15\/06)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Francisco Corbacho, profesor de autoescola e Carlos Rodr\u00edguez, repartidor de pan de Cea (cap.3 15\/06)","episode":3,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504986},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" V\u00edctor Fuggetto, condutor de transporte escolar; e Abraham Cajaraville, corredor de bicicross (cap.4 21\/06)","season":1,"num":4,"timestamp":1370432356,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" V\u00edctor Fuggetto, condutor de transporte escolar; e Abraham Cajaraville, corredor de bicicross (cap.4 21\/06)","title_es":"\"Sobre Rodas\" V\u00edctor Fuggetto, condutor de transporte escolar; e Abraham Cajaraville, corredor de bicicross (cap.4 21\/06)","episode":4,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504987},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Alberto Blanco, condutor de Ambulancias do Atl\u00e1ntico; e Paula Maya, c\u00e1tering a domicilio (cap.5 29\/06)","season":1,"num":5,"timestamp":1370432303,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Alberto Blanco, condutor de Ambulancias do Atl\u00e1ntico; e Paula Maya, c\u00e1tering a domicilio (cap.5 29\/06)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Alberto Blanco, condutor de Ambulancias do Atl\u00e1ntico; e Paula Maya, c\u00e1tering a domicilio (cap.5 29\/06)","episode":5,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504988},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Marcos Castro, condutor do tr\u00e1iler da orquesta Par\u00eds de Noia; e Anxo L\u00f3pez, condutor de taxi adaptado (cap.6 06\/07)","season":1,"num":6,"timestamp":1370432412,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Marcos Castro, condutor do tr\u00e1iler da orquesta Par\u00eds de Noia; e Anxo L\u00f3pez, condutor de taxi adaptado (cap.6 06\/07)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Marcos Castro, condutor do tr\u00e1iler da orquesta Par\u00eds de Noia; e Anxo L\u00f3pez, condutor de taxi adaptado (cap.6 06\/07)","episode":6,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504990},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Ivan (quad) e Gadafi (cami\u00f3n) (cap.7 13\/07)","season":1,"num":7,"timestamp":1370432441,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Ivan (quad) e Gadafi (cami\u00f3n) (cap.7 13\/07)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Ivan (quad) e Gadafi (cami\u00f3n) (cap.7 13\/07)","episode":7,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504992},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Marcos (cobrador de morosos) e Elesio (condutor de guindastre) (cap.8 20\/07)","season":1,"num":8,"timestamp":1370432422,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Marcos (cobrador de morosos) e Elesio (condutor de guindastre) (cap.8 20\/07)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Marcos (cobrador de morosos) e Elesio (condutor de guindastre) (cap.8 20\/07)","episode":8,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504993},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Cristina (catering froita) e Jes\u00fas (recolector de lixo) (cap.9  27\/07)","season":1,"num":9,"timestamp":1370432571,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Cristina (catering froita) e Jes\u00fas (recolector de lixo) (cap.9  27\/07)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Cristina (catering froita) e Jes\u00fas (recolector de lixo) (cap.9  27\/07)","episode":9,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504994},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Alberto Pereira, limpador de grafittis e Jos\u00e9 Rom\u00e1n, distribuidor de caf\u00e9 (cap.10 07\/09)","season":1,"num":10,"timestamp":1370432561,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Alberto Pereira, limpador de grafittis e Jos\u00e9 Rom\u00e1n, distribuidor de caf\u00e9 (cap.10 07\/09)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Alberto Pereira, limpador de grafittis e Jos\u00e9 Rom\u00e1n, distribuidor de caf\u00e9 (cap.10 07\/09)","episode":10,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504995},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Mar\u00eda Jos\u00e9 (Centro de d\u00eda) e Pablo Rodr\u00edguez (vending) (cap.11 14\/09)","season":1,"num":11,"timestamp":1370432590,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Mar\u00eda Jos\u00e9 (Centro de d\u00eda) e Pablo Rodr\u00edguez (vending) (cap.11 14\/09)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Mar\u00eda Jos\u00e9 (Centro de d\u00eda) e Pablo Rodr\u00edguez (vending) (cap.11 14\/09)","episode":11,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504996},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9 Lu\u00eds V\u00e1zquez (recolector de lixo) e Mancebo (supercross) (cap.12 21\/09)","season":1,"num":12,"timestamp":1370432648,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9 Lu\u00eds V\u00e1zquez (recolector de lixo) e Mancebo (supercross) (cap.12 21\/09)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9 Lu\u00eds V\u00e1zquez (recolector de lixo) e Mancebo (supercross) (cap.12 21\/09)","episode":12,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504997},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Antonio (Bombeiro) e Javi (condutor de transporte adaptado) (cap.13 ?28\/09)","season":1,"num":13,"timestamp":1370432737,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Antonio (Bombeiro) e Javi (condutor de transporte adaptado) (cap.13 ?28\/09)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Antonio (Bombeiro) e Javi (condutor de transporte adaptado) (cap.13 ?28\/09)","episode":13,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504998},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Mario (condutor de correos) e Cristina (multam\u00f3bil) (cap.14 05\/10)","season":1,"num":14,"timestamp":1370432763,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Mario (condutor de correos) e Cristina (multam\u00f3bil) (cap.14 05\/10)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Mario (condutor de correos) e Cristina (multam\u00f3bil) (cap.14 05\/10)","episode":14,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504999},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" \u00d3scar (cabo de SEPRONA) e Daniel (repartidos de pizzas) (cap.15 19\/10)","season":1,"num":15,"timestamp":1370432695,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" \u00d3scar (cabo de SEPRONA) e Daniel (repartidos de pizzas) (cap.15 19\/10)","title_es":"\"Sobre Rodas\" \u00d3scar (cabo de SEPRONA) e Daniel (repartidos de pizzas) (cap.15 19\/10)","episode":15,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505000},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Jeime, condutor de cami\u00f3n frigor\u00edfico, e Jose, mestre de autoescola (cap.16 26\/10)","season":1,"num":16,"timestamp":1370432828,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Jeime, condutor de cami\u00f3n frigor\u00edfico, e Jose, mestre de autoescola (cap.16 26\/10)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Jeime, condutor de cami\u00f3n frigor\u00edfico, e Jose, mestre de autoescola (cap.16 26\/10)","episode":16,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505001},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Loli, flores a domicilio, e Delio, ciclista do Xacobeo Galicia (cap.17 02\/11)","season":1,"num":17,"timestamp":1370432772,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Loli, flores a domicilio, e Delio, ciclista do Xacobeo Galicia (cap.17 02\/11)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Loli, flores a domicilio, e Delio, ciclista do Xacobeo Galicia (cap.17 02\/11)","episode":17,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505003},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Susana, conselleira cosm\u00e9tica, e David, veterinario rural (cap.18 09\/11)","season":1,"num":18,"timestamp":1370432866,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Susana, conselleira cosm\u00e9tica, e David, veterinario rural (cap.18 09\/11)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Susana, conselleira cosm\u00e9tica, e David, veterinario rural (cap.18 09\/11)","episode":18,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505004},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Borja Aballe, piloto de kart (cap.19 16\/11)","season":1,"num":19,"timestamp":1370432899,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Borja Aballe, piloto de kart (cap.19 16\/11)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Borja Aballe, piloto de kart (cap.19 16\/11)","episode":19,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505005},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Anselmo, transporte de mercador\u00edas perigosas, e Marco Antonio, mec\u00e1nico (cap.20 23\/11)","season":1,"num":20,"timestamp":1370432955,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Anselmo, transporte de mercador\u00edas perigosas, e Marco Antonio, mec\u00e1nico (cap.20 23\/11)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Anselmo, transporte de mercador\u00edas perigosas, e Marco Antonio, mec\u00e1nico (cap.20 23\/11)","episode":20,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505006},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Carlos Solveira, condutor de limusina, e Gena Rodr\u00edguez, de C\u00edrculo de lectores (cap.21 30\/11)","season":1,"num":21,"timestamp":1370432939,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Carlos Solveira, condutor de limusina, e Gena Rodr\u00edguez, de C\u00edrculo de lectores (cap.21 30\/11)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Carlos Solveira, condutor de limusina, e Gena Rodr\u00edguez, de C\u00edrculo de lectores (cap.21 30\/11)","episode":21,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505007},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Carlos J\u00e1udenes, autocaravanista, e Alberto Ramilo, traballador duna lavander\u00eda (cap.22  14\/12)","season":1,"num":22,"timestamp":1370432942,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Carlos J\u00e1udenes, autocaravanista, e Alberto Ramilo, traballador duna lavander\u00eda (cap.22  14\/12)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Carlos J\u00e1udenes, autocaravanista, e Alberto Ramilo, traballador duna lavander\u00eda (cap.22  14\/12)","episode":22,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505008},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9, cine infantil ambulante, e Gregorio, repartidor de butano (cap.23 04\/01)","season":1,"num":23,"timestamp":1370432887,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9, cine infantil ambulante, e Gregorio, repartidor de butano (cap.23 04\/01)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9, cine infantil ambulante, e Gregorio, repartidor de butano (cap.23 04\/01)","episode":23,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505009},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Elena, peixeira, e Jes\u00fas, Garda Civil (cap.24 29\/12)","season":1,"num":24,"timestamp":1370432978,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Elena, peixeira, e Jes\u00fas, Garda Civil (cap.24 29\/12)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Elena, peixeira, e Jes\u00fas, Garda Civil (cap.24 29\/12)","episode":24,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505010},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Javi, comercial de flores, e Argimiro, taxista (cap.25 11\/01)","season":1,"num":25,"timestamp":1370433045,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Javi, comercial de flores, e Argimiro, taxista (cap.25 11\/01)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Javi, comercial de flores, e Argimiro, taxista (cap.25 11\/01)","episode":25,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505011},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Juan, distribuidor de bebidas, e Francisco, veterinario (cap.26  18\/01)","season":1,"num":26,"timestamp":1370432997,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Juan, distribuidor de bebidas, e Francisco, veterinario (cap.26  18\/01)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Juan, distribuidor de bebidas, e Francisco, veterinario (cap.26  18\/01)","episode":26,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505012},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Carlos, condutor de calesas, e Antonio, mestre de autoescola (cap.27 25\/01)","season":1,"num":27,"timestamp":1370433080,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Carlos, condutor de calesas, e Antonio, mestre de autoescola (cap.27 25\/01)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Carlos, condutor de calesas, e Antonio, mestre de autoescola (cap.27 25\/01)","episode":27,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505013},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Noa, do servizo de hospitalizaci\u00f3n a domicilio, e Pablo, condutor dun cami\u00f3n de gas\u00f3leo (cap.28 01\/02)","season":1,"num":28,"timestamp":1370433103,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Noa, do servizo de hospitalizaci\u00f3n a domicilio, e Pablo, condutor dun cami\u00f3n de gas\u00f3leo (cap.28 01\/02)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Noa, do servizo de hospitalizaci\u00f3n a domicilio, e Pablo, condutor dun cami\u00f3n de gas\u00f3leo (cap.28 01\/02)","episode":28,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505014},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9 Ram\u00f3n, monitor de quads, e Raimundo, empresa de limpeza (cap.29 08\/02)","season":1,"num":29,"timestamp":1370433168,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9 Ram\u00f3n, monitor de quads, e Raimundo, empresa de limpeza (cap.29 08\/02)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Jos\u00e9 Ram\u00f3n, monitor de quads, e Raimundo, empresa de limpeza (cap.29 08\/02)","episode":29,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505015},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre rodas\u00bb: Andr\u00e9s, que dirixe un curso de conducci\u00f3n e Ra\u00fal, gu\u00eda tur\u00edstico de Vigo (cap. 30 15\/02)","season":1,"num":30,"timestamp":1370433156,"has_links":false,"title":"\u00abSobre rodas\u00bb: Andr\u00e9s, que dirixe un curso de conducci\u00f3n e Ra\u00fal, gu\u00eda tur\u00edstico de Vigo (cap. 30 15\/02)","title_es":"\u00abSobre rodas\u00bb: Andr\u00e9s, que dirixe un curso de conducci\u00f3n e Ra\u00fal, gu\u00eda tur\u00edstico de Vigo (cap. 30 15\/02)","episode":30,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505016},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\"David, condutor de 4x4, e Antonio, gru\u00edsta dun estaleiro (cap.31 22\/02)","season":1,"num":31,"timestamp":1370433176,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\"David, condutor de 4x4, e Antonio, gru\u00edsta dun estaleiro (cap.31 22\/02)","title_es":"\"Sobre Rodas\"David, condutor de 4x4, e Antonio, gru\u00edsta dun estaleiro (cap.31 22\/02)","episode":31,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505017},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre rodas\u00bb: O 4x4 cap.32 (01\/03)","season":1,"num":32,"timestamp":1370433248,"has_links":false,"title":"\u00abSobre rodas\u00bb: O 4x4 cap.32 (01\/03)","title_es":"\u00abSobre rodas\u00bb: O 4x4 cap.32 (01\/03)","episode":32,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505018},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre Rodas\u00bb O transportista da pedra, o furg\u00f3n fumadero e un taxista de Pastoriza (cap.33 29\/04)","season":1,"num":33,"timestamp":1370433314,"has_links":false,"title":"\u00abSobre Rodas\u00bb O transportista da pedra, o furg\u00f3n fumadero e un taxista de Pastoriza (cap.33 29\/04)","title_es":"\u00abSobre Rodas\u00bb O transportista da pedra, o furg\u00f3n fumadero e un taxista de Pastoriza (cap.33 29\/04)","episode":33,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505019},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre rodas\u00bb A encargada do Parking Lavacolla (cap.34 06\/05)","season":1,"num":34,"timestamp":1370433285,"has_links":false,"title":"\u00abSobre rodas\u00bb A encargada do Parking Lavacolla (cap.34 06\/05)","title_es":"\u00abSobre rodas\u00bb A encargada do Parking Lavacolla (cap.34 06\/05)","episode":34,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505020},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre rodas\u00bb Co\u00f1ecemos \u00e1 \u00faltima parella de afiadores galegos (cap.35 13\/05)","season":1,"num":35,"timestamp":1370433320,"has_links":false,"title":"\u00abSobre rodas\u00bb Co\u00f1ecemos \u00e1 \u00faltima parella de afiadores galegos (cap.35 13\/05)","title_es":"\u00abSobre rodas\u00bb Co\u00f1ecemos \u00e1 \u00faltima parella de afiadores galegos (cap.35 13\/05)","episode":35,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505021},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre Rodas\u00bb Brilat de Figueirido e os bombeiros de Ourense, ademais dunha rapaza que traballa no leite (cap.36 20\/05)","season":1,"num":36,"timestamp":1370433313,"has_links":false,"title":"\u00abSobre Rodas\u00bb Brilat de Figueirido e os bombeiros de Ourense, ademais dunha rapaza que traballa no leite (cap.36 20\/05)","title_es":"\u00abSobre Rodas\u00bb Brilat de Figueirido e os bombeiros de Ourense, ademais dunha rapaza que traballa no leite (cap.36 20\/05)","episode":36,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505022},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre rodas\u00bb Abel, compa\u00f1eiro de Sonia, e os furg\u00f3ns de Extraco e Grupo Artesano Lucense (cap.37 27\/05)","season":1,"num":37,"timestamp":1370433363,"has_links":false,"title":"\u00abSobre rodas\u00bb Abel, compa\u00f1eiro de Sonia, e os furg\u00f3ns de Extraco e Grupo Artesano Lucense (cap.37 27\/05)","title_es":"\u00abSobre rodas\u00bb Abel, compa\u00f1eiro de Sonia, e os furg\u00f3ns de Extraco e Grupo Artesano Lucense (cap.37 27\/05)","episode":37,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505023},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre rodas\u00bb A quitaneves de Manzaneda, o cura de Arboe os cristaleiros de Sarria (cap.38 03\/06)","season":1,"num":38,"timestamp":1370433283,"has_links":false,"title":"\u00abSobre rodas\u00bb A quitaneves de Manzaneda, o cura de Arboe os cristaleiros de Sarria (cap.38 03\/06)","title_es":"\u00abSobre rodas\u00bb A quitaneves de Manzaneda, o cura de Arboe os cristaleiros de Sarria (cap.38 03\/06)","episode":38,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505024},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre rodas\u00bb A recreaci\u00f3n do General patton, e Asociaci\u00f3n protectora de Animales sin Fronteras (cap.39 10\/06)","season":1,"num":39,"timestamp":1370433428,"has_links":false,"title":"\u00abSobre rodas\u00bb A recreaci\u00f3n do General patton, e Asociaci\u00f3n protectora de Animales sin Fronteras (cap.39 10\/06)","title_es":"\u00abSobre rodas\u00bb A recreaci\u00f3n do General patton, e Asociaci\u00f3n protectora de Animales sin Fronteras (cap.39 10\/06)","episode":39,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505025},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre Rodas\u00bb O conductor de autobuses Est\u00e9vez, Protecci\u00f3n Civil de Ourense e o encargado dunha empresa de limpeza en Lugo (cap.40 17\/06)","season":1,"num":40,"timestamp":1370433392,"has_links":false,"title":"\u00abSobre Rodas\u00bb O conductor de autobuses Est\u00e9vez, Protecci\u00f3n Civil de Ourense e o encargado dunha empresa de limpeza en Lugo (cap.40 17\/06)","title_es":"\u00abSobre Rodas\u00bb O conductor de autobuses Est\u00e9vez, Protecci\u00f3n Civil de Ourense e o encargado dunha empresa de limpeza en Lugo (cap.40 17\/06)","episode":40,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505026},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre rodas\u00bb O cami\u00f3n de rali de Alberto Meira (cap.41 24\/06)","season":1,"num":41,"timestamp":1370433426,"has_links":false,"title":"\u00abSobre rodas\u00bb O cami\u00f3n de rali de Alberto Meira (cap.41 24\/06)","title_es":"\u00abSobre rodas\u00bb O cami\u00f3n de rali de Alberto Meira (cap.41 24\/06)","episode":41,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505027},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\"Hairdog da Coru\u00f1a,Marron Glac\u00e9s e Friursa(cap.42 01\/07)","season":1,"num":42,"timestamp":1370433356,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\"Hairdog da Coru\u00f1a,Marron Glac\u00e9s e Friursa(cap.42 01\/07)","title_es":"\"Sobre Rodas\"Hairdog da Coru\u00f1a,Marron Glac\u00e9s e Friursa(cap.42 01\/07)","episode":42,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505028},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre Rodas\u00bb Un polic\u00eda local, o repartidor de Frutas Mavz e o repartidor de MRW de El Marisco no es Caro (cap. 43 08\/07)","season":1,"num":43,"timestamp":1370433475,"has_links":false,"title":"\u00abSobre Rodas\u00bb Un polic\u00eda local, o repartidor de Frutas Mavz e o repartidor de MRW de El Marisco no es Caro (cap. 43 08\/07)","title_es":"\u00abSobre Rodas\u00bb Un polic\u00eda local, o repartidor de Frutas Mavz e o repartidor de MRW de El Marisco no es Caro (cap. 43 08\/07)","episode":43,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505029},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre Rodas\u00bb A formigoneira de Sarria, o cami\u00f3n de mudanzas de pianos e o piloto de rallys da Pastoriza (cap.44 14\/07)","season":1,"num":44,"timestamp":1370433468,"has_links":false,"title":"\u00abSobre Rodas\u00bb A formigoneira de Sarria, o cami\u00f3n de mudanzas de pianos e o piloto de rallys da Pastoriza (cap.44 14\/07)","title_es":"\u00abSobre Rodas\u00bb A formigoneira de Sarria, o cami\u00f3n de mudanzas de pianos e o piloto de rallys da Pastoriza (cap.44 14\/07)","episode":44,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505030},{"mediaType":"1","name":"\u00abSobre Rodas\u00bb As feirantes do Morrazo, o en\u00f3logo da Bodega Terra do Castelo, e as aventuras de Marta e o seu coche de produci\u00f3n (cap.45 22\/07)","season":1,"num":45,"timestamp":1370433505,"has_links":false,"title":"\u00abSobre Rodas\u00bb As feirantes do Morrazo, o en\u00f3logo da Bodega Terra do Castelo, e as aventuras de Marta e o seu coche de produci\u00f3n (cap.45 22\/07)","title_es":"\u00abSobre Rodas\u00bb As feirantes do Morrazo, o en\u00f3logo da Bodega Terra do Castelo, e as aventuras de Marta e o seu coche de produci\u00f3n (cap.45 22\/07)","episode":45,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505031}],"2":[{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" Reparto de correos (cap.2  08\/06)","season":2,"num":1,"timestamp":1370431630,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" Reparto de correos (cap.2  08\/06)","title_es":"\"Sobre Rodas\" Reparto de correos (cap.2  08\/06)","episode":1,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":504984}],"3":[{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" O Dj lucense Mr. Fisherman, Antonio de Orensana de reaparaciones, e Lola a asesora con experiencia de La Maleta Roja (cap. 1 3t   13\/01)","season":3,"num":1,"timestamp":1370433501,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" O Dj lucense Mr. Fisherman, Antonio de Orensana de reaparaciones, e Lola a asesora con experiencia de La Maleta Roja (cap. 1 3t   13\/01)","title_es":"\"Sobre Rodas\" O Dj lucense Mr. Fisherman, Antonio de Orensana de reaparaciones, e Lola a asesora con experiencia de La Maleta Roja (cap. 1 3t   13\/01)","episode":1,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505032},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\" F\u00e9lix, butaneiros; Ester, bi\u00f3loga e Omar o condutor de limusinas (cap. 2   3T  20\/01)","season":3,"num":2,"timestamp":1370433537,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\" F\u00e9lix, butaneiros; Ester, bi\u00f3loga e Omar o condutor de limusinas (cap. 2   3T  20\/01)","title_es":"\"Sobre Rodas\" F\u00e9lix, butaneiros; Ester, bi\u00f3loga e Omar o condutor de limusinas (cap. 2   3T  20\/01)","episode":2,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505033},{"mediaType":"1","name":"\"Sobre Rodas\"Uka, comercial da revista DOT e baixista de Eladio y Los Seres Queridos (cap.3 3T)","season":3,"num":3,"timestamp":1370433562,"has_links":false,"title":"\"Sobre Rodas\"Uka, comercial da revista DOT e baixista de Eladio y Los Seres Queridos (cap.3 3T)","title_es":"\"Sobre Rodas\"Uka, comercial da revista DOT e baixista de Eladio y Los Seres Queridos (cap.3 3T)","episode":3,"haveLinks":false,"ids":504981,"idc":505035}]},"seasons":3,"plot":[""],"id_media":"N4H3HFAFWC","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[{"name":"Nacho Abia","role":"(58 episodes, 2010-2012)"}],"produce":[],"write":[],"runtime":"20","genres":[""],"total_users":11,"ratings_num":3,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":1,"4":2,"5":0}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Sobre rodas","languages":[],"country":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"vala_14","2":"vala_14","3":"vala_14","4":"vala_14","5":"vala_14","6":"vala_14","7":"vala_14","8":"vala_14","9":"vala_14","10":"vala_14","11":"vala_14","12":"vala_14","13":"vala_14","14":"vala_14","15":"vala_14","16":"vala_14","17":"vala_14","18":"vala_14","19":"vala_14","20":"vala_14","21":"vala_14","22":"vala_14","23":"vala_14","24":"vala_14","25":"vala_14","26":"vala_14","27":"vala_14","28":"vala_14","29":"vala_14","30":"vala_14","31":"vala_14","32":"vala_14","33":"vala_14","34":"vala_14","35":"vala_14","36":"vala_14","37":"vala_14","38":"vala_14","39":"vala_14","40":"vala_14","41":"vala_14","42":"vala_14","43":"vala_14","44":"vala_14","45":"vala_14"},"2":{"1":"vala_14"},"3":{"1":"vala_14","2":"vala_14","3":"vala_14"}}}