{"idm":1288197,"mediaType":1,"imdb":"tt0376436","rating":5,"original_name":"Trampas y caretas","maingenre":"Comedy","year":"1992","plot":[""],"id_media":"NVRXF3UK9EKCRTP","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Basti\u00e1n Bodenh\u00f6fer","role":"Luis Felipe Fabres"},{"name":"Claudia Di Gir\u00f3lamo","role":"Mariana R\u00edos"},{"name":"Francisco Reyes","role":"Max Cruchaga"},{"name":"Jael Unger","role":"Carmen Mackenna"},{"name":"Patricia Rivadeneira","role":"Roxana"},{"name":"Anita Reeves","role":"Leticia"},{"name":"Jos\u00e9 Soza","role":"Bernardo"},{"name":"Paulina Urrutia","role":"Doris"},{"name":"Luis Gnecco","role":"Amadeo"},{"name":"Mauricio Pesutic","role":"Vittorio"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0049924","name":"Televisi\u00f3n Nacional de Chile (TVN)"}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Chile"],"genres":["Comedy"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Trampas y caretas","episodeUserCreator":null}