{"idm":3151,"mediaType":1,"imdb":"tt0465806","rating":8.6,"original_name":"Esta es mi tierra","maingenre":"Documentary","year":1983,"plot":["Espacio documental y literario que recoge el trabajo de escritores y los relaciona con los paisajes que han impregnado sus obras. Entre los escritores retratados est\u00e1n Julio Llamazares, Ana Mar\u00eda Matute, Francisco Umbral, Manuel Vicent o Jos\u00e9 Saramago, entre otros."],"id_media":"P6U2SDV2KV","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Gabriel Celaya","role":" "},{"name":"Juan Cueto","role":" "},{"name":"Miguel Delibes","role":" "},{"name":"Carmen Mart\u00edn Gaite","role":" "}],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"runtime":"50","languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Documentary"],"total_users":38,"ratings_num":5,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":1,"3":0,"4":0,"5":4}},"aka":null,"plot_en":["Espacio documental y literario que recoge el trabajo de escritores y los relaciona con los paisajes que han impregnado sus obras. Entre los escritores retratados est\u00e1n Julio Llamazares, Ana Mar\u00eda Matute, Francisco Umbral, Manuel Vicent o Jos\u00e9 Saramago, entre otros."],"plot_es":["Espacio documental y literario que recoge el trabajo de escritores y los relaciona con los paisajes que han impregnado sus obras. Entre los escritores retratados est\u00e1n Julio Llamazares, Ana Mar\u00eda Matute, Francisco Umbral, Manuel Vicent o Jos\u00e9 Saramago, entre otros."],"timestamp":1419116400,"title":"Esta es mi tierra","episodeUserCreator":null}