{"idm":1274033,"mediaType":1,"imdb":"tt2134220","rating":5,"original_name":"A Av\u00f3 N\u00e3o Est\u00e1!","maingenre":"Talk-Show","year":"2011","plot":[""],"id_media":"R63WT25TV2FY575","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Jo\u00e3o Cunha","role":"Himself - Host"},{"name":"Miguel Bogalho","role":"Himself"},{"name":"Ant\u00f3nio Branco","role":"Himself"},{"name":"Jos\u00e9 Cid","role":"Himself"},{"name":"Joana Cruz","role":"Herself"},{"name":"Lena D'\u00c1gua","role":"Herself"},{"name":"Ana Free","role":"Herself"},{"name":"Joana Gama","role":"Herself"},{"name":"Rodrigo Gomes","role":"Himself"},{"name":"Anita Guerreiro","role":"Herself"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0364223","name":"NS projects"}],"write":[],"runtime":"25","languages":["Portuguese"],"country":["Portugal"],"genres":["Talk-Show"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"A Av\u00f3 N\u00e3o Est\u00e1!","episodeUserCreator":null}