{"idm":1367088,"mediaType":1,"imdb":"tt1619696","rating":5,"original_name":"Galicia enteira","maingenre":null,"year":"1993","plot":[""],"id_media":"S39KWTRP5DHSE6A","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Tet\u00e9 Delgado","role":"Herself"},{"name":"Santiago D\u00e1vila","role":"Himself - Host"},{"name":"Javier Fern\u00e1ndez","role":"Himself - Guest"},{"name":"Iv\u00e1n Ferreiro","role":"Himself - Guest"},{"name":"Pilar Garc\u00eda Rego","role":"Herself - Hostess"},{"name":"Ram\u00f3n Mendoza","role":"Himself - Guest"},{"name":"Ra\u00fal Quill\u00e1n","role":"Himself - Guest"},{"name":"Alfonso Rom\u00e1n","role":"Himself - Guest"},{"name":"Paco Ser\u00e9n","role":"Himself - Guest"},{"name":"Gonzalo Torrente Ballester","role":"Himself - Guest"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0054083","name":"Televisi\u00f3n de Galicia (TVG) S.A."}],"write":[],"languages":["Gallegan"],"country":["Spain"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Galicia enteira","genres":[],"episodeUserCreator":null}