{"idm":1145300,"mediaType":1,"imdb":"tt2093689","rating":5,"original_name":"Pressa","maingenre":"Drama","year":"2007","plot":[""],"id_media":"T235SF4ZWRVV9S5","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Orri Huginn \u00c1g\u00fastsson","role":"Vigg\u00f3"},{"name":"\u00deorsteinn Bachmann","role":"Gestur"},{"name":"Bj\u00f6rn Thors","role":"Viktor"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0135479","name":"Saga Film"}],"write":[],"languages":["Icelandic"],"country":["Iceland"],"genres":["Drama"],"total_users":0,"ratings_num":1,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":1,"4":0,"5":0}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Pressa","episodeUserCreator":null}