{"idm":1363338,"mediaType":1,"imdb":"tt0830853","rating":5,"original_name":"On anem?","maingenre":null,"year":"2006","plot":[""],"id_media":"TCR7VWHNES79ZZK","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Toni Alb\u00e0","role":"Himself"},{"name":"Txe Arana","role":"Herself"},{"name":"Dani Codina","role":"Granjer"},{"name":"Imma Colomer","role":"Herself"},{"name":"Pep Cruz","role":"Himself"},{"name":"Xavier Deltell","role":"Himself"},{"name":"Oriol Grau","role":"Himself"},{"name":"Llu\u00eds Llach","role":"Himself","id":2796},{"name":"Llu\u00eds Llongueras","role":"Himself"},{"name":"M\u00f2nica L\u00f3pez","role":"Herself"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0058512","name":"Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"On anem?","genres":[],"episodeUserCreator":null}