{"idm":6309,"mediaType":1,"imdb":"","rating":8.25,"original_name":"Thalassa","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Palam\u00f3s: retrats d'un port","season":1,"num":1,"timestamp":1322586324,"has_links":true,"title":"Palam\u00f3s: retrats d'un port","title_es":"Palam\u00f3s: retrats d'un port","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154340},{"mediaType":"1","name":"Els pioners de les profunditats","season":1,"num":2,"timestamp":1322586372,"has_links":true,"title":"Els pioners de les profunditats","title_es":"Els pioners de les profunditats","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154341},{"mediaType":"1","name":"Shackleton: la quimera de l\u2019Ant\u00e0rtic","season":1,"num":3,"timestamp":1322586430,"has_links":true,"title":"Shackleton: la quimera de l\u2019Ant\u00e0rtic","title_es":"Shackleton: la quimera de l\u2019Ant\u00e0rtic","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154342},{"mediaType":"1","name":"A l'estel\u00b7la de Sindbad","season":1,"num":4,"timestamp":1322586461,"has_links":true,"title":"A l'estel\u00b7la de Sindbad","title_es":"A l'estel\u00b7la de Sindbad","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154343},{"mediaType":"1","name":"El veler dels somnis","season":1,"num":5,"timestamp":1322586492,"has_links":true,"title":"El veler dels somnis","title_es":"El veler dels somnis","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154344},{"mediaType":"1","name":"Enric Sala i les reserves marines","season":1,"num":6,"timestamp":1322586518,"has_links":true,"title":"Enric Sala i les reserves marines","title_es":"Enric Sala i les reserves marines","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154345},{"mediaType":"1","name":"\u201cEl capit\u00e1n Tormenta\u201d","season":1,"num":7,"timestamp":1322586549,"has_links":true,"title":"\u201cEl capit\u00e1n Tormenta\u201d","title_es":"\u201cEl capit\u00e1n Tormenta\u201d","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154346},{"mediaType":"1","name":"Un mar de llibres","season":1,"num":8,"timestamp":1322586607,"has_links":true,"title":"Un mar de llibres","title_es":"Un mar de llibres","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154347},{"mediaType":"1","name":"El pilot del \u201cCala Millor\u201d","season":1,"num":9,"timestamp":1322586643,"has_links":true,"title":"El pilot del \u201cCala Millor\u201d","title_es":"El pilot del \u201cCala Millor\u201d","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154348},{"mediaType":"1","name":"Ocells marins en perill","season":1,"num":10,"timestamp":1322586671,"has_links":true,"title":"Ocells marins en perill","title_es":"Ocells marins en perill","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154349},{"mediaType":"1","name":"Xico: la mem\u00f2ria de Sa Riera","season":1,"num":11,"timestamp":1322586718,"has_links":true,"title":"Xico: la mem\u00f2ria de Sa Riera","title_es":"Xico: la mem\u00f2ria de Sa Riera","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154350},{"mediaType":"1","name":"La saga dels William Fife","season":1,"num":12,"timestamp":1322586743,"has_links":true,"title":"La saga dels William Fife","title_es":"La saga dels William Fife","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154351},{"mediaType":"1","name":"Eli, pescadora de pops","season":1,"num":13,"timestamp":1322586798,"has_links":true,"title":"Eli, pescadora de pops","title_es":"Eli, pescadora de pops","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154352},{"mediaType":"1","name":"La crida del Th\u00f6 Pa Ga","season":1,"num":14,"timestamp":1322586827,"has_links":true,"title":"La crida del Th\u00f6 Pa Ga","title_es":"La crida del Th\u00f6 Pa Ga","episode":14,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154353},{"mediaType":"1","name":"El somni del pare Jaouen","season":1,"num":15,"timestamp":1322586855,"has_links":false,"title":"El somni del pare Jaouen","title_es":"El somni del pare Jaouen","episode":15,"haveLinks":false,"ids":6309,"idc":154354},{"mediaType":"1","name":"Portocolom, un rac\u00f3 amb hist\u00f2ria","season":1,"num":16,"timestamp":1322586896,"has_links":true,"title":"Portocolom, un rac\u00f3 amb hist\u00f2ria","title_es":"Portocolom, un rac\u00f3 amb hist\u00f2ria","episode":16,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154355},{"mediaType":"1","name":"L'aventura de navegar","season":1,"num":17,"timestamp":1322586928,"has_links":true,"title":"L'aventura de navegar","title_es":"L'aventura de navegar","episode":17,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154356},{"mediaType":"1","name":"Vaixells per Angola","season":1,"num":18,"timestamp":1322586992,"has_links":true,"title":"Vaixells per Angola","title_es":"Vaixells per Angola","episode":18,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154357},{"mediaType":"1","name":"L'ofici de fer nanses","season":1,"num":19,"timestamp":1322587042,"has_links":true,"title":"L'ofici de fer nanses","title_es":"L'ofici de fer nanses","episode":19,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154358},{"mediaType":"1","name":"El cargol punxenc","season":1,"num":20,"timestamp":1322587069,"has_links":true,"title":"El cargol punxenc","title_es":"El cargol punxenc","episode":20,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154359},{"mediaType":"1","name":"Els \u00faltims colons de l'illa de Buda","season":1,"num":21,"timestamp":1322587100,"has_links":true,"title":"Els \u00faltims colons de l'illa de Buda","title_es":"Els \u00faltims colons de l'illa de Buda","episode":21,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154360},{"mediaType":"1","name":"La reina del kitesurf","season":1,"num":22,"timestamp":1322587132,"has_links":true,"title":"La reina del kitesurf","title_es":"La reina del kitesurf","episode":22,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154361},{"mediaType":"1","name":"S'Albufera, la petita mar","season":1,"num":24,"timestamp":1322587184,"has_links":true,"title":"S'Albufera, la petita mar","title_es":"S'Albufera, la petita mar","episode":24,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154363},{"mediaType":"1","name":"Esp\u00e8cies invasores","season":1,"num":25,"timestamp":1322587251,"has_links":true,"title":"Esp\u00e8cies invasores","title_es":"Esp\u00e8cies invasores","episode":25,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154364},{"mediaType":"1","name":"La trag\u00e8dia del \"Saint Prosper\"","season":1,"num":26,"timestamp":1322587282,"has_links":true,"title":"La trag\u00e8dia del \"Saint Prosper\"","title_es":"La trag\u00e8dia del \"Saint Prosper\"","episode":26,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154365},{"mediaType":"1","name":"Lloret de Mar, mem\u00f2ria marinera","season":1,"num":27,"timestamp":1322587310,"has_links":true,"title":"Lloret de Mar, mem\u00f2ria marinera","title_es":"Lloret de Mar, mem\u00f2ria marinera","episode":27,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154366},{"mediaType":"1","name":"El fot\u00f2graf dels naufragis","season":1,"num":28,"timestamp":1322587347,"has_links":true,"title":"El fot\u00f2graf dels naufragis","title_es":"El fot\u00f2graf dels naufragis","episode":28,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154367},{"mediaType":"1","name":"Tarifa, tocats pel vent","season":1,"num":29,"timestamp":1322587380,"has_links":true,"title":"Tarifa, tocats pel vent","title_es":"Tarifa, tocats pel vent","episode":29,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154368},{"mediaType":"1","name":"El ca\u00e7ador de records","season":1,"num":30,"timestamp":1322587423,"has_links":true,"title":"El ca\u00e7ador de records","title_es":"El ca\u00e7ador de records","episode":30,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154369},{"mediaType":"1","name":"Baracoa","season":1,"num":31,"timestamp":1322587475,"has_links":true,"title":"Baracoa","title_es":"Baracoa","episode":31,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154370},{"mediaType":"1","name":"Els reptes de la pesca artesanal","season":1,"num":32,"timestamp":1322587579,"has_links":true,"title":"Els reptes de la pesca artesanal","title_es":"Els reptes de la pesca artesanal","episode":32,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154371},{"mediaType":"1","name":"Veles a Calella","season":1,"num":33,"timestamp":1322587607,"has_links":true,"title":"Veles a Calella","title_es":"Veles a Calella","episode":33,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154372},{"mediaType":"1","name":"La Cantinera de Cabrera","season":1,"num":34,"timestamp":1322587653,"has_links":false,"title":"La Cantinera de Cabrera","title_es":"La Cantinera de Cabrera","episode":34,"haveLinks":false,"ids":6309,"idc":154373},{"mediaType":"1","name":"La Tossa dels pescadors","season":1,"num":35,"timestamp":1322587681,"has_links":true,"title":"La Tossa dels pescadors","title_es":"La Tossa dels pescadors","episode":35,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154374},{"mediaType":"1","name":"Ca\u00e7adors d'hist\u00f2ries submergides","season":1,"num":36,"timestamp":1322587711,"has_links":true,"title":"Ca\u00e7adors d'hist\u00f2ries submergides","title_es":"Ca\u00e7adors d'hist\u00f2ries submergides","episode":36,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154375},{"mediaType":"1","name":"Els bessons de Sant Elm","season":1,"num":37,"timestamp":1322587760,"has_links":true,"title":"Els bessons de Sant Elm","title_es":"Els bessons de Sant Elm","episode":37,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154376},{"mediaType":"1","name":"L'enigma del calamar gegant","season":1,"num":38,"timestamp":1322587795,"has_links":true,"title":"L'enigma del calamar gegant","title_es":"L'enigma del calamar gegant","episode":38,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154377},{"mediaType":"1","name":"Passi\u00f3 de col\u00b7leccionista","season":1,"num":39,"timestamp":1322587831,"has_links":true,"title":"Passi\u00f3 de col\u00b7leccionista","title_es":"Passi\u00f3 de col\u00b7leccionista","episode":39,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154378},{"mediaType":"1","name":"Patrimoni submergit","season":1,"num":40,"timestamp":1322587880,"has_links":true,"title":"Patrimoni submergit","title_es":"Patrimoni submergit","episode":40,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154379},{"mediaType":"1","name":"Od\u00f3n de Buen","season":1,"num":41,"timestamp":1322587912,"has_links":true,"title":"Od\u00f3n de Buen","title_es":"Od\u00f3n de Buen","episode":41,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154380},{"mediaType":"1","name":"Thalassa, 20 anys solcant el mar","season":1,"num":42,"timestamp":1322587940,"has_links":true,"title":"Thalassa, 20 anys solcant el mar","title_es":"Thalassa, 20 anys solcant el mar","episode":42,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154381},{"mediaType":"1","name":"Balears: els reptes de l'oceanografia","season":1,"num":43,"timestamp":1322588019,"has_links":true,"title":"Balears: els reptes de l'oceanografia","title_es":"Balears: els reptes de l'oceanografia","episode":43,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154382},{"mediaType":"1","name":"El monstre de l'Ebre","season":1,"num":44,"timestamp":1322588047,"has_links":true,"title":"El monstre de l'Ebre","title_es":"El monstre de l'Ebre","episode":44,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154383},{"mediaType":"1","name":"\"New York 32\", un vaixell molt exclusiu","season":1,"num":45,"timestamp":1322588090,"has_links":true,"title":"\"New York 32\", un vaixell molt exclusiu","title_es":"\"New York 32\", un vaixell molt exclusiu","episode":45,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154384}],"2":[{"mediaType":"1","name":"El secret de les meduses","season":2,"num":1,"timestamp":1322588130,"has_links":true,"title":"El secret de les meduses","title_es":"El secret de les meduses","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154385},{"mediaType":"1","name":"Els nous pescadors de Formentera","season":2,"num":2,"timestamp":1322588184,"has_links":true,"title":"Els nous pescadors de Formentera","title_es":"Els nous pescadors de Formentera","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154386},{"mediaType":"1","name":"La seda del mar","season":2,"num":3,"timestamp":1322588219,"has_links":true,"title":"La seda del mar","title_es":"La seda del mar","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154387},{"mediaType":"1","name":"El golf de Lle\u00f3, un reservori de peixos","season":2,"num":4,"timestamp":1322588286,"has_links":true,"title":"El golf de Lle\u00f3, un reservori de peixos","title_es":"El golf de Lle\u00f3, un reservori de peixos","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154388},{"mediaType":"1","name":"Retorn al mar de la inf\u00e0ncia","season":2,"num":5,"timestamp":1322588319,"has_links":true,"title":"Retorn al mar de la inf\u00e0ncia","title_es":"Retorn al mar de la inf\u00e0ncia","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154389},{"mediaType":"1","name":"La Certosa, una illa per a navegants","season":2,"num":6,"timestamp":1322588364,"has_links":true,"title":"La Certosa, una illa per a navegants","title_es":"La Certosa, una illa per a navegants","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154390},{"mediaType":"1","name":"L'everest dels nedadors","season":2,"num":7,"timestamp":1322588394,"has_links":true,"title":"L'everest dels nedadors","title_es":"L'everest dels nedadors","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154391},{"mediaType":"1","name":"Els Qu\u00e8rquens, un parad\u00eds amena\u00e7at","season":2,"num":8,"timestamp":1322588425,"has_links":true,"title":"Els Qu\u00e8rquens, un parad\u00eds amena\u00e7at","title_es":"Els Qu\u00e8rquens, un parad\u00eds amena\u00e7at","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154392},{"mediaType":"1","name":"Els mars del meu avi","season":2,"num":9,"timestamp":1322588451,"has_links":true,"title":"Els mars del meu avi","title_es":"Els mars del meu avi","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154393},{"mediaType":"1","name":"\"Is fassois\", les barques de la Llacuna","season":2,"num":10,"timestamp":1322594178,"has_links":true,"title":"\"Is fassois\", les barques de la Llacuna","title_es":"\"Is fassois\", les barques de la Llacuna","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154397},{"mediaType":"1","name":"El meu gos i el mar","season":2,"num":11,"timestamp":1322594311,"has_links":true,"title":"El meu gos i el mar","title_es":"El meu gos i el mar","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154399},{"mediaType":"1","name":"Els horitzons d\u2019en Ben","season":2,"num":12,"timestamp":1322594354,"has_links":true,"title":"Els horitzons d\u2019en Ben","title_es":"Els horitzons d\u2019en Ben","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154400},{"mediaType":"1","name":"Els batecs del Cabanyal","season":2,"num":13,"timestamp":1322594388,"has_links":true,"title":"Els batecs del Cabanyal","title_es":"Els batecs del Cabanyal","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154401},{"mediaType":"1","name":"Viure en un vaixell","season":2,"num":14,"timestamp":1322594423,"has_links":true,"title":"Viure en un vaixell","title_es":"Viure en un vaixell","episode":14,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154402},{"mediaType":"1","name":"Un pintor submar\u00ed a Cuba","season":2,"num":15,"timestamp":1322594480,"has_links":true,"title":"Un pintor submar\u00ed a Cuba","title_es":"Un pintor submar\u00ed a Cuba","episode":15,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154403},{"mediaType":"1","name":"Els guardians de Joal Fadiout","season":2,"num":16,"timestamp":1322594510,"has_links":true,"title":"Els guardians de Joal Fadiout","title_es":"Els guardians de Joal Fadiout","episode":16,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154404},{"mediaType":"1","name":"Aromes de mar","season":2,"num":17,"timestamp":1322594547,"has_links":true,"title":"Aromes de mar","title_es":"Aromes de mar","episode":17,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154405},{"mediaType":"1","name":"El llarg viatge del \"Hulda\"","season":2,"num":18,"timestamp":1322594581,"has_links":true,"title":"El llarg viatge del \"Hulda\"","title_es":"El llarg viatge del \"Hulda\"","episode":18,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154406},{"mediaType":"1","name":"Els pescadors de Sant Pol","season":2,"num":19,"timestamp":1322594613,"has_links":true,"title":"Els pescadors de Sant Pol","title_es":"Els pescadors de Sant Pol","episode":19,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154407},{"mediaType":"1","name":"Teo i la flota enfonsada","season":2,"num":21,"timestamp":1322594832,"has_links":true,"title":"Teo i la flota enfonsada","title_es":"Teo i la flota enfonsada","episode":21,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154409},{"mediaType":"1","name":"El pescador que no podia deixar de pescar","season":2,"num":22,"timestamp":1322594857,"has_links":true,"title":"El pescador que no podia deixar de pescar","title_es":"El pescador que no podia deixar de pescar","episode":22,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154410},{"mediaType":"1","name":"Es Trenc, un parad\u00eds fr\u00e0gil","season":2,"num":23,"timestamp":1322594942,"has_links":true,"title":"Es Trenc, un parad\u00eds fr\u00e0gil","title_es":"Es Trenc, un parad\u00eds fr\u00e0gil","episode":23,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154411},{"mediaType":"1","name":"Els sentinelles de la costa","season":2,"num":24,"timestamp":1322594976,"has_links":true,"title":"Els sentinelles de la costa","title_es":"Els sentinelles de la costa","episode":24,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154412},{"mediaType":"1","name":"Els M\u00f6rker, nissaga de bussejadors","season":2,"num":25,"timestamp":1322595008,"has_links":true,"title":"Els M\u00f6rker, nissaga de bussejadors","title_es":"Els M\u00f6rker, nissaga de bussejadors","episode":25,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154413},{"mediaType":"1","name":"El viatge dels sardinals","season":2,"num":26,"timestamp":1322595044,"has_links":true,"title":"El viatge dels sardinals","title_es":"El viatge dels sardinals","episode":26,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154414},{"mediaType":"1","name":"El pare Benet Vi\u00f1es i els huracans","season":2,"num":27,"timestamp":1322595097,"has_links":true,"title":"El pare Benet Vi\u00f1es i els huracans","title_es":"El pare Benet Vi\u00f1es i els huracans","episode":27,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154415},{"mediaType":"1","name":"Les veles de Stintino","season":2,"num":28,"timestamp":1322595134,"has_links":true,"title":"Les veles de Stintino","title_es":"Les veles de Stintino","episode":28,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154416},{"mediaType":"1","name":"L'Ametlla, mar de migracions","season":2,"num":29,"timestamp":1322595161,"has_links":true,"title":"L'Ametlla, mar de migracions","title_es":"L'Ametlla, mar de migracions","episode":29,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154417},{"mediaType":"1","name":"L'or dels manglars","season":2,"num":30,"timestamp":1322595190,"has_links":true,"title":"L'or dels manglars","title_es":"L'or dels manglars","episode":30,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154418},{"mediaType":"1","name":"Mallorca, laberint de coves","season":2,"num":31,"timestamp":1322595254,"has_links":true,"title":"Mallorca, laberint de coves","title_es":"Mallorca, laberint de coves","episode":31,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154420},{"mediaType":"1","name":"El fot\u00f2graf dels pescadors","season":2,"num":32,"timestamp":1322595311,"has_links":true,"title":"El fot\u00f2graf dels pescadors","title_es":"El fot\u00f2graf dels pescadors","episode":32,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154421}],"3":[{"mediaType":"1","name":"La maledicci\u00f3 de Rapa Nui","season":3,"num":1,"timestamp":1322595406,"has_links":true,"title":"La maledicci\u00f3 de Rapa Nui","title_es":"La maledicci\u00f3 de Rapa Nui","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154424},{"mediaType":"1","name":"Els Alfacs, somnis d'un port","season":3,"num":2,"timestamp":1322595436,"has_links":true,"title":"Els Alfacs, somnis d'un port","title_es":"Els Alfacs, somnis d'un port","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154425},{"mediaType":"1","name":"Els oblidats de l\u2019Orinoco","season":3,"num":3,"timestamp":1322595477,"has_links":true,"title":"Els oblidats de l\u2019Orinoco","title_es":"Els oblidats de l\u2019Orinoco","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154426},{"mediaType":"1","name":"El tresor de cala Prona","season":3,"num":4,"timestamp":1322595544,"has_links":true,"title":"El tresor de cala Prona","title_es":"El tresor de cala Prona","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154427},{"mediaType":"1","name":"La llacuna de Marcedd\u00ec","season":3,"num":5,"timestamp":1322595570,"has_links":true,"title":"La llacuna de Marcedd\u00ec","title_es":"La llacuna de Marcedd\u00ec","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154428},{"mediaType":"1","name":"El somni de Carl Faust","season":3,"num":6,"timestamp":1322595602,"has_links":true,"title":"El somni de Carl Faust","title_es":"El somni de Carl Faust","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154429},{"mediaType":"1","name":"L'encanyissada del mar Menor","season":3,"num":7,"timestamp":1322595631,"has_links":true,"title":"L'encanyissada del mar Menor","title_es":"L'encanyissada del mar Menor","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154430},{"mediaType":"1","name":"L\u2019ofici de fer g\u00f3ndoles","season":3,"num":8,"timestamp":1322595660,"has_links":true,"title":"L\u2019ofici de fer g\u00f3ndoles","title_es":"L\u2019ofici de fer g\u00f3ndoles","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154431},{"mediaType":"1","name":"Julio i els molins de vent","season":3,"num":10,"timestamp":1322595690,"has_links":true,"title":"Julio i els molins de vent","title_es":"Julio i els molins de vent","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154432},{"mediaType":"1","name":"El futur de les illes Formigues","season":3,"num":11,"timestamp":1322594235,"has_links":true,"title":"El futur de les illes Formigues","title_es":"El futur de les illes Formigues","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154398},{"mediaType":"1","name":"El patr\u00f3 d\u2019Albaola","season":3,"num":12,"timestamp":1322595739,"has_links":true,"title":"El patr\u00f3 d\u2019Albaola","title_es":"El patr\u00f3 d\u2019Albaola","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154433},{"mediaType":"1","name":"El llegat del doctor Adler","season":3,"num":13,"timestamp":1322595770,"has_links":true,"title":"El llegat del doctor Adler","title_es":"El llegat del doctor Adler","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154434},{"mediaType":"1","name":"El retorn dels cl\u00e0ssics","season":3,"num":14,"timestamp":1322595800,"has_links":true,"title":"El retorn dels cl\u00e0ssics","title_es":"El retorn dels cl\u00e0ssics","episode":14,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154435},{"mediaType":"1","name":"La riquesa male\u00efda","season":3,"num":15,"timestamp":1322595827,"has_links":false,"title":"La riquesa male\u00efda","title_es":"La riquesa male\u00efda","episode":15,"haveLinks":false,"ids":6309,"idc":154436},{"mediaType":"1","name":"Un mar sense arrossegadors","season":3,"num":16,"timestamp":1322595857,"has_links":true,"title":"Un mar sense arrossegadors","title_es":"Un mar sense arrossegadors","episode":16,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154437},{"mediaType":"1","name":"Joan Veh\u00ed, la mirada de Cadaqu\u00e9s","season":3,"num":17,"timestamp":1322595887,"has_links":true,"title":"Joan Veh\u00ed, la mirada de Cadaqu\u00e9s","title_es":"Joan Veh\u00ed, la mirada de Cadaqu\u00e9s","episode":17,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154438},{"mediaType":"1","name":"L\u2019aventura de les anguiles","season":3,"num":18,"timestamp":1322661635,"has_links":true,"title":"L\u2019aventura de les anguiles","title_es":"L\u2019aventura de les anguiles","episode":18,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154549},{"mediaType":"1","name":"Paddle Surf, retorn als or\u00edgens","season":3,"num":19,"timestamp":1322661671,"has_links":true,"title":"Paddle Surf, retorn als or\u00edgens","title_es":"Paddle Surf, retorn als or\u00edgens","episode":19,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154550},{"mediaType":"1","name":"Els pescadors de la llacuna","season":3,"num":20,"timestamp":1322661709,"has_links":true,"title":"Els pescadors de la llacuna","title_es":"Els pescadors de la llacuna","episode":20,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154551},{"mediaType":"1","name":"Fars de la Costa Brava","season":3,"num":21,"timestamp":1322661769,"has_links":true,"title":"Fars de la Costa Brava","title_es":"Fars de la Costa Brava","episode":21,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154553},{"mediaType":"1","name":"El Serrallo, barri mariner","season":3,"num":22,"timestamp":1322661802,"has_links":true,"title":"El Serrallo, barri mariner","title_es":"El Serrallo, barri mariner","episode":22,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154554},{"mediaType":"1","name":"El somni de l\u2019Ictineu","season":3,"num":23,"timestamp":1322661846,"has_links":true,"title":"El somni de l\u2019Ictineu","title_es":"El somni de l\u2019Ictineu","episode":23,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154555},{"mediaType":"1","name":"El dilema de la pesca","season":3,"num":24,"timestamp":1322661872,"has_links":true,"title":"El dilema de la pesca","title_es":"El dilema de la pesca","episode":24,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154556},{"mediaType":"1","name":"La Cantinera de Cabrera","season":3,"num":25,"timestamp":1322661899,"has_links":true,"title":"La Cantinera de Cabrera","title_es":"La Cantinera de Cabrera","episode":25,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154557},{"mediaType":"1","name":"La patrona del mar","season":3,"num":31,"timestamp":1322595218,"has_links":true,"title":"La patrona del mar","title_es":"La patrona del mar","episode":31,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154419},{"mediaType":"1","name":"La riquesa del peix barat","season":3,"num":32,"timestamp":1322661737,"has_links":true,"title":"La riquesa del peix barat","title_es":"La riquesa del peix barat","episode":32,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154552},{"mediaType":"1","name":"La revoluci\u00f3 dels gliders","season":3,"num":33,"timestamp":1322595340,"has_links":true,"title":"La revoluci\u00f3 dels gliders","title_es":"La revoluci\u00f3 dels gliders","episode":33,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154422},{"mediaType":"1","name":"Vi de lluna","season":3,"num":34,"timestamp":1322595373,"has_links":true,"title":"Vi de lluna","title_es":"Vi de lluna","episode":34,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":154423}],"4":[{"mediaType":"1","name":"La sal de la vida","season":4,"num":5,"timestamp":1376229602,"has_links":false,"title":"La sal de la vida","title_es":"La sal de la vida","episode":5,"haveLinks":false,"ids":6309,"idc":522323}],"5":[{"mediaType":"1","name":"El triangle de les Bermudes Balenes a la vista","season":5,"num":1,"timestamp":1413557999,"has_links":true,"title":"El triangle de les Bermudes Balenes a la vista","title_es":"El triangle de les Bermudes Balenes a la vista","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6309,"idc":1350981}]},"seasons":5,"plot":[""],"id_media":"TZ226WZEHH","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5398c4ae83f2f0ed5c8b4567"},"date":{"sec":1402520956,"usec":715000},"title":"pendiente"},{"_idMediaList":{"$id":"5133888439666464ef00f955"},"date":{"sec":1405429667,"usec":960000},"title":"para ver"}],"lists_num":2,"total_users":57,"ratings_num":8,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":1,"3":0,"4":0,"5":6}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Thalassa","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"byDaCz","2":"byDaCz","3":"byDaCz","4":"byDaCz","5":"byDaCz","6":"byDaCz","7":"byDaCz","8":"byDaCz","9":"byDaCz","10":"byDaCz","11":"byDaCz","12":"byDaCz","13":"byDaCz","14":"byDaCz","15":"byDaCz","16":"byDaCz","17":"byDaCz","18":"byDaCz","19":"byDaCz","20":"byDaCz","21":"byDaCz","22":"byDaCz","24":"byDaCz","25":"byDaCz","26":"byDaCz","27":"byDaCz","28":"byDaCz","29":"byDaCz","30":"byDaCz","31":"byDaCz","32":"byDaCz","33":"byDaCz","34":"byDaCz","35":"byDaCz","36":"byDaCz","37":"byDaCz","38":"byDaCz","39":"byDaCz","40":"byDaCz","41":"byDaCz","42":"byDaCz","43":"byDaCz","44":"byDaCz","45":"byDaCz"},"4":{"5":"Lluis7434"},"5":{"1":"chestercheta"},"2":{"1":"byDaCz","2":"byDaCz","3":"byDaCz","4":"byDaCz","5":"byDaCz","6":"byDaCz","7":"byDaCz","8":"byDaCz","9":"byDaCz","10":"byDaCz","11":"byDaCz","12":"byDaCz","13":"byDaCz","14":"byDaCz","15":"byDaCz","16":"byDaCz","17":"byDaCz","18":"byDaCz","19":"byDaCz","21":"byDaCz","22":"byDaCz","23":"byDaCz","24":"byDaCz","25":"byDaCz","26":"byDaCz","27":"byDaCz","28":"byDaCz","29":"byDaCz","30":"byDaCz","31":"byDaCz","32":"byDaCz"},"3":{"1":"byDaCz","2":"byDaCz","3":"byDaCz","4":"byDaCz","5":"byDaCz","6":"byDaCz","7":"byDaCz","8":"byDaCz","10":"byDaCz","11":"byDaCz","12":"byDaCz","13":"byDaCz","14":"byDaCz","15":"byDaCz","16":"byDaCz","17":"byDaCz","18":"byDaCz","19":"byDaCz","20":"byDaCz","21":"byDaCz","22":"byDaCz","23":"byDaCz","24":"byDaCz","25":"byDaCz","31":"byDaCz","32":"byDaCz","33":"byDaCz","34":"byDaCz"}}}