{"idm":1130219,"mediaType":1,"imdb":"tt3672398","rating":7.95,"original_name":"39+1","maingenre":"Comedy","year":"2014","episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"avan\u00e7ament de 39+1","season":0,"num":1,"timestamp":1404227969,"has_links":true,"title":"avan\u00e7ament de 39+1","title_es":"avan\u00e7ament de 39+1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1130222}],"1":[{"mediaType":"1","name":"\u00cdlia","season":1,"num":1,"timestamp":1399980153,"has_links":true,"title":"\u00cdlia","title_es":"\u00cdlia","episode":1,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1132743},{"mediaType":"1","name":"No n'hi ha per tant","season":1,"num":2,"timestamp":1400576958,"has_links":true,"title":"No n'hi ha per tant","title_es":"No n'hi ha per tant","episode":2,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1146667},{"mediaType":"1","name":"L&#039;aguil\u00f3 ha de volar","season":1,"num":3,"timestamp":1401230419,"has_links":true,"title":"L&#039;aguil\u00f3 ha de volar","title_es":"L&#039;aguil\u00f3 ha de volar","episode":3,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1160542},{"mediaType":"1","name":"Mals Imaginaris","season":1,"num":4,"timestamp":1401787246,"has_links":true,"title":"Mals Imaginaris","title_es":"Mals Imaginaris","episode":4,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1175274},{"mediaType":"1","name":"culpables","season":1,"num":5,"timestamp":1402428438,"has_links":true,"title":"culpables","title_es":"culpables","episode":5,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1188925},{"mediaType":"1","name":"Professionals","season":1,"num":6,"timestamp":1402955193,"has_links":true,"title":"Professionals","title_es":"Professionals","episode":6,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1200288},{"mediaType":"1","name":"Gates","season":1,"num":7,"timestamp":1404238949,"has_links":true,"title":"Gates","title_es":"Gates","episode":7,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1221970},{"mediaType":"1","name":"Nom\u00e9s una copeta de vi","season":1,"num":8,"timestamp":1404768724,"has_links":true,"title":"Nom\u00e9s una copeta de vi","title_es":"Nom\u00e9s una copeta de vi","episode":8,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1231234},{"mediaType":"1","name":"Afers clandestins","season":1,"num":9,"timestamp":1405454791,"has_links":true,"title":"Afers clandestins","title_es":"Afers clandestins","episode":9,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1242170},{"mediaType":"1","name":"En obres","season":1,"num":10,"timestamp":1405982909,"has_links":true,"title":"En obres","title_es":"En obres","episode":10,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1250495},{"mediaType":"1","name":"Entre la espasa i la pared","season":1,"num":11,"timestamp":1406027242,"has_links":true,"title":"Entre la espasa i la pared","title_es":"Entre la espasa i la pared","episode":11,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1250808},{"mediaType":"1","name":"Hem de parlar","season":1,"num":12,"timestamp":1406586321,"has_links":true,"title":"Hem de parlar","title_es":"Hem de parlar","episode":12,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1259596},{"mediaType":"1","name":"40","season":1,"num":13,"timestamp":1406586462,"has_links":true,"title":"40","title_es":"40","episode":13,"haveLinks":true,"ids":1130219,"idc":1259639}]},"seasons":1,"plot":["Inspirada en el llibre del mateix t\u00edtol de l'escriptora S\u00edlvia Soler, \"39+1\" mostra el dia a dia de l'\u00cdlia (de Cec\u00edlia), una dona a punt de fer-ne 40 que intenta ser una superwoman: vol triomfar laboralment com a coordinadora de la revista on treballa, tenir un marit que l'estimi, cuidar dels seus tres fills - un adolescent del primer matrimoni i dues nenes del marit actual-, sortir amb les amigues i fer-se c\u00e0rrec dels pares. Per\u00f2 aix\u00f2 \u00e9s for\u00e7a complicat en aquests temps que vivim, i l'\u00cdlia va de b\u00f2lit per compaginar les seves m\u00faltiples obligacions i es fica en embolics que no sap com gestionar. \"39+1\" combina trames laborals de la protagonista, amb trames familiars i trames del m\u00f3n de les amigues, dones que tamb\u00e9 ronden la quarantena, i amb les quals l'\u00cdlia comparteix intimitats, desigs i frustracions. I tot aix\u00f2 explicat amb humor, combinat amb moments seriosos en qu\u00e8 els personatges expressen les seves angoixes vitals en un context de crisi... i no nom\u00e9s la dels 40."],"id_media":"U32TXT6R95PD54E","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Agn\u00e8s Busquets","role":"\u00cdlia"},{"name":"Julio Manrique","role":"Manel"},{"name":"Joan Carreras","role":"Joan"},{"name":"S\u00edlvia Abril","role":"Vilma"},{"name":"Marta Torn\u00e9","role":"Bet"},{"name":"Xavi Mira","role":"Gr\u00e0cia"},{"name":"Francesc Colomer","role":"Octavi"},{"name":"Manel Dueso","role":"Mumbr\u00fa"},{"name":"Tha\u00efs Blume","role":"Paula"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0349196","name":"Diagonal Televisi\u00f3"}],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"53b7cfdd060f0ea7368b4567"},"date":{"sec":1411129403,"usec":219000},"title":"series"},{"_idMediaList":{"$id":"542042668b3ee90e158b4567"},"date":{"sec":1411400294,"usec":850000},"title":"serie tv3"}],"lists_num":2,"total_users":502,"ratings_num":118,"rate_summary":{"aggregate":{"1":4,"2":3,"3":11,"4":50,"5":49}},"aka":null,"plot_en":["Inspirada en el llibre del mateix t\u00edtol de l'escriptora S\u00edlvia Soler, \"39+1\" mostra el dia a dia de l'\u00cdlia (de Cec\u00edlia), una dona a punt de fer-ne 40 que intenta ser una superwoman: vol triomfar laboralment com a coordinadora de la revista on treballa, tenir un marit que l'estimi, cuidar dels seus tres fills - un adolescent del primer matrimoni i dues nenes del marit actual-, sortir amb les amigues i fer-se c\u00e0rrec dels pares. Per\u00f2 aix\u00f2 \u00e9s for\u00e7a complicat en aquests temps que vivim, i l'\u00cdlia va de b\u00f2lit per compaginar les seves m\u00faltiples obligacions i es fica en embolics que no sap com gestionar. \"39+1\" combina trames laborals de la protagonista, amb trames familiars i trames del m\u00f3n de les amigues, dones que tamb\u00e9 ronden la quarantena, i amb les quals l'\u00cdlia comparteix intimitats, desigs i frustracions. I tot aix\u00f2 explicat amb humor, combinat amb moments seriosos en qu\u00e8 els personatges expressen les seves angoixes vitals en un context de crisi... i no nom\u00e9s la dels 40."],"plot_es":["Inspirada en el llibre del mateix t\u00edtol de l'escriptora S\u00edlvia Soler, \"39+1\" mostra el dia a dia de l'\u00cdlia (de Cec\u00edlia), una dona a punt de fer-ne 40 que intenta ser una superwoman: vol triomfar laboralment com a coordinadora de la revista on treballa, tenir un marit que l'estimi, cuidar dels seus tres fills - un adolescent del primer matrimoni i dues nenes del marit actual-, sortir amb les amigues i fer-se c\u00e0rrec dels pares. Per\u00f2 aix\u00f2 \u00e9s for\u00e7a complicat en aquests temps que vivim, i l'\u00cdlia va de b\u00f2lit per compaginar les seves m\u00faltiples obligacions i es fica en embolics que no sap com gestionar. \"39+1\" combina trames laborals de la protagonista, amb trames familiars i trames del m\u00f3n de les amigues, dones que tamb\u00e9 ronden la quarantena, i amb les quals l'\u00cdlia comparteix intimitats, desigs i frustracions. I tot aix\u00f2 explicat amb humor, combinat amb moments seriosos en qu\u00e8 els personatges expressen les seves angoixes vitals en un context de crisi... i no nom\u00e9s la dels 40."],"timestamp":1419116400,"title":"39+1","episodeUserCreator":{"3":{"3":"Goodees","4":"marcticotico"},"0":{"1":"dreamsblue"},"1":{"1":"javijavijavijavi","2":"gemma.1999","3":"javijavijavijavi","4":"marcticotico","5":"gemma.1999","6":"iriera","7":"xaguilarf","8":"iriera","9":"onlyfreedom","10":"iriera","11":"ariarlet","12":"iriera","13":"peruix"}}}