{"idm":7192,"mediaType":1,"imdb":"","rating":5,"original_name":"el v\u00ednculo con la tierra","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Las reservas naturales","season":1,"num":1,"timestamp":1325795135,"has_links":true,"title":"Las reservas naturales","title_es":"Las reservas naturales","episode":1,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173553},{"mediaType":"1","name":"La factura del progreso","season":1,"num":2,"timestamp":1325795171,"has_links":true,"title":"La factura del progreso","title_es":"La factura del progreso","episode":2,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173554},{"mediaType":"1","name":"Cultura ecol\u00f3gica","season":1,"num":3,"timestamp":1325795236,"has_links":true,"title":"Cultura ecol\u00f3gica","title_es":"Cultura ecol\u00f3gica","episode":3,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173555},{"mediaType":"1","name":"Espacios protegidos","season":1,"num":4,"timestamp":1325795317,"has_links":true,"title":"Espacios protegidos","title_es":"Espacios protegidos","episode":4,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173556},{"mediaType":"1","name":"El paisaje","season":1,"num":5,"timestamp":1325795342,"has_links":true,"title":"El paisaje","title_es":"El paisaje","episode":5,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173557},{"mediaType":"1","name":"Vida animal","season":1,"num":6,"timestamp":1325795364,"has_links":true,"title":"Vida animal","title_es":"Vida animal","episode":6,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173558},{"mediaType":"1","name":"Zool\u00f3gicos y acuarios","season":1,"num":7,"timestamp":1325795395,"has_links":true,"title":"Zool\u00f3gicos y acuarios","title_es":"Zool\u00f3gicos y acuarios","episode":7,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173559},{"mediaType":"1","name":"Naturaleza vegetal","season":1,"num":8,"timestamp":1325795416,"has_links":true,"title":"Naturaleza vegetal","title_es":"Naturaleza vegetal","episode":8,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173560},{"mediaType":"1","name":"Jardines hist\u00f3ricos","season":1,"num":9,"timestamp":1325795439,"has_links":true,"title":"Jardines hist\u00f3ricos","title_es":"Jardines hist\u00f3ricos","episode":9,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173561},{"mediaType":"1","name":"El placer bot\u00e1nico","season":1,"num":10,"timestamp":1325795463,"has_links":true,"title":"El placer bot\u00e1nico","title_es":"El placer bot\u00e1nico","episode":10,"haveLinks":true,"ids":7192,"idc":173562}]},"seasons":1,"plot":["El progreso de la Humanidad aporta grandes beneficios, pero tambi\u00e9n tiene una contrapartida negativa. Esta serie documental toma conciencia de estos inconvenientes, como la degradaci\u00f3n medioambiental o la artificialidad de la existencia, e intenta ofrecer soluciones."],"id_media":"U3HYFSPUP9","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"total_users":15,"ratings_num":3,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":1,"3":0,"4":0,"5":1}},"aka":null,"plot_en":["El progreso de la Humanidad aporta grandes beneficios, pero tambi\u00e9n tiene una contrapartida negativa. Esta serie documental toma conciencia de estos inconvenientes, como la degradaci\u00f3n medioambiental o la artificialidad de la existencia, e intenta ofrecer soluciones."],"plot_es":["El progreso de la Humanidad aporta grandes beneficios, pero tambi\u00e9n tiene una contrapartida negativa. Esta serie documental toma conciencia de estos inconvenientes, como la degradaci\u00f3n medioambiental o la artificialidad de la existencia, e intenta ofrecer soluciones."],"timestamp":1419116400,"title":"el v\u00ednculo con la tierra","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"Marta_as","2":"Marta_as","3":"Marta_as","4":"Marta_as","5":"Marta_as","6":"Marta_as","7":"Marta_as","8":"Marta_as","9":"Marta_as","10":"Marta_as"}}}