{"idm":334,"mediaType":1,"imdb":"","rating":7.31,"original_name":"La familia Mata","maingenre":"Comedy","year":2009,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"La familia Mata","season":1,"num":1,"timestamp":1403620739,"has_links":true,"title":"La familia Mata","title_es":"La familia Mata","episode":1,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14871},{"mediaType":"1","name":"La familia arruinada","season":1,"num":2,"timestamp":1403620824,"has_links":true,"title":"La familia arruinada","title_es":"La familia arruinada","episode":2,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14872},{"mediaType":"1","name":"La familia y otro ruinoso negocio","season":1,"num":3,"timestamp":1403620885,"has_links":true,"title":"La familia y otro ruinoso negocio","title_es":"La familia y otro ruinoso negocio","episode":3,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14873},{"mediaType":"1","name":"La familia deshauciada","season":1,"num":4,"timestamp":1403620912,"has_links":true,"title":"La familia deshauciada","title_es":"La familia deshauciada","episode":4,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14874},{"mediaType":"1","name":"Pablo, bloqueado","season":1,"num":5,"timestamp":1403620988,"has_links":true,"title":"Pablo, bloqueado","title_es":"Pablo, bloqueado","episode":5,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14875},{"mediaType":"1","name":"Gloria y Susana en huelga","season":1,"num":6,"timestamp":1403621041,"has_links":true,"title":"Gloria y Susana en huelga","title_es":"Gloria y Susana en huelga","episode":6,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14876},{"mediaType":"1","name":"Gloria y Pablo en guerra","season":1,"num":7,"timestamp":1403620661,"has_links":true,"title":"Gloria y Pablo en guerra","title_es":"Gloria y Pablo en guerra","episode":7,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14877},{"mediaType":"1","name":"Dispuesto a cualquier cosa","season":1,"num":8,"timestamp":1403694355,"has_links":true,"title":"Dispuesto a cualquier cosa","title_es":"Dispuesto a cualquier cosa","episode":8,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14878},{"mediaType":"1","name":"El cumple de Jorge","season":1,"num":9,"timestamp":1403769062,"has_links":true,"title":"El cumple de Jorge","title_es":"El cumple de Jorge","episode":9,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14879},{"mediaType":"1","name":"Pablo busca venganza","season":1,"num":10,"timestamp":1403787637,"has_links":true,"title":"Pablo busca venganza","title_es":"Pablo busca venganza","episode":10,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14880},{"mediaType":"1","name":"Elvira y Ferm\u00edn","season":1,"num":11,"timestamp":1403798598,"has_links":true,"title":"Elvira y Ferm\u00edn","title_es":"Elvira y Ferm\u00edn","episode":11,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14881},{"mediaType":"1","name":"Los abuelos se quedan por Navidad","season":1,"num":12,"timestamp":1395129743,"has_links":true,"title":"Los abuelos se quedan por Navidad","title_es":"Los abuelos se quedan por Navidad","episode":12,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14882}],"2":[{"mediaType":"1","name":"La casa en tres","season":2,"num":1,"timestamp":1404233216,"has_links":true,"title":"La casa en tres","title_es":"La casa en tres","episode":1,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14883},{"mediaType":"1","name":"Javi llega a la familia","season":2,"num":2,"timestamp":1404912980,"has_links":true,"title":"Javi llega a la familia","title_es":"Javi llega a la familia","episode":2,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14884},{"mediaType":"1","name":"Arresto domiciliario","season":2,"num":3,"timestamp":1405448297,"has_links":true,"title":"Arresto domiciliario","title_es":"Arresto domiciliario","episode":3,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14885},{"mediaType":"1","name":"Pagar al abogado","season":2,"num":4,"timestamp":1406020620,"has_links":true,"title":"Pagar al abogado","title_es":"Pagar al abogado","episode":4,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14886},{"mediaType":"1","name":"Tener un hijo","season":2,"num":5,"timestamp":1406822125,"has_links":true,"title":"Tener un hijo","title_es":"Tener un hijo","episode":5,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14887},{"mediaType":"1","name":"El catering","season":2,"num":6,"timestamp":1407683843,"has_links":true,"title":"El catering","title_es":"El catering","episode":6,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14888},{"mediaType":"1","name":"Atracci\u00f3n fatal","season":2,"num":7,"timestamp":1407934276,"has_links":true,"title":"Atracci\u00f3n fatal","title_es":"Atracci\u00f3n fatal","episode":7,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14889},{"mediaType":"1","name":"Padre Arturo","season":2,"num":8,"timestamp":1408034229,"has_links":true,"title":"Padre Arturo","title_es":"Padre Arturo","episode":8,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14890},{"mediaType":"1","name":"Robos y supuestas agresiones","season":2,"num":9,"timestamp":1408435983,"has_links":true,"title":"Robos y supuestas agresiones","title_es":"Robos y supuestas agresiones","episode":9,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":460947},{"mediaType":"1","name":"La cacer\u00eda","season":2,"num":10,"timestamp":1408440054,"has_links":true,"title":"La cacer\u00eda","title_es":"La cacer\u00eda","episode":10,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14892},{"mediaType":"1","name":"Fiesta de disfraces","season":2,"num":11,"timestamp":1408524229,"has_links":true,"title":"Fiesta de disfraces","title_es":"Fiesta de disfraces","episode":11,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14893},{"mediaType":"1","name":"Estafar al seguro","season":2,"num":12,"timestamp":1408627345,"has_links":true,"title":"Estafar al seguro","title_es":"Estafar al seguro","episode":12,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14894},{"mediaType":"1","name":"Cada uno por su lado","season":2,"num":13,"timestamp":1408794821,"has_links":true,"title":"Cada uno por su lado","title_es":"Cada uno por su lado","episode":13,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14895},{"mediaType":"1","name":"Armasa se convierte en Armasagued\u00f3n","season":2,"num":14,"timestamp":1408933529,"has_links":true,"title":"Armasa se convierte en Armasagued\u00f3n","title_es":"Armasa se convierte en Armasagued\u00f3n","episode":14,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14896}],"3":[{"mediaType":"1","name":"Armasall\u00e1","season":3,"num":1,"timestamp":1409129002,"has_links":true,"title":"Armasall\u00e1","title_es":"Armasall\u00e1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14898},{"mediaType":"1","name":"Gloria intenta sabotear la boda de su hermana","season":3,"num":2,"timestamp":1409129139,"has_links":true,"title":"Gloria intenta sabotear la boda de su hermana","title_es":"Gloria intenta sabotear la boda de su hermana","episode":2,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14899},{"mediaType":"1","name":"M\u00f3nica y Susana se hacen con el traspaso de una ETT","season":3,"num":3,"timestamp":1409129194,"has_links":true,"title":"M\u00f3nica y Susana se hacen con el traspaso de una ETT","title_es":"M\u00f3nica y Susana se hacen con el traspaso de una ETT","episode":3,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14900},{"mediaType":"1","name":"Ampliando Armasall\u00e1","season":3,"num":4,"timestamp":1409129247,"has_links":true,"title":"Ampliando Armasall\u00e1","title_es":"Ampliando Armasall\u00e1","episode":4,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14901},{"mediaType":"1","name":"La nueva empleada de la ETT","season":3,"num":5,"timestamp":1409129307,"has_links":true,"title":"La nueva empleada de la ETT","title_es":"La nueva empleada de la ETT","episode":5,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14902},{"mediaType":"1","name":"El paquete sorpresa","season":3,"num":6,"timestamp":1409129356,"has_links":true,"title":"El paquete sorpresa","title_es":"El paquete sorpresa","episode":6,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14903},{"mediaType":"1","name":"El funeral de la t\u00eda de Jorge","season":3,"num":7,"timestamp":1409129399,"has_links":true,"title":"El funeral de la t\u00eda de Jorge","title_es":"El funeral de la t\u00eda de Jorge","episode":7,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14904},{"mediaType":"1","name":"Elisa, la nueva inquilina","season":3,"num":8,"timestamp":1409129437,"has_links":true,"title":"Elisa, la nueva inquilina","title_es":"Elisa, la nueva inquilina","episode":8,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14905},{"mediaType":"1","name":"El amigo de Marcos es esp\u00eda","season":3,"num":9,"timestamp":1409129471,"has_links":true,"title":"El amigo de Marcos es esp\u00eda","title_es":"El amigo de Marcos es esp\u00eda","episode":9,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14906},{"mediaType":"1","name":"La despedida","season":3,"num":10,"timestamp":1409129508,"has_links":true,"title":"La despedida","title_es":"La despedida","episode":10,"haveLinks":true,"ids":334,"idc":14907}]},"seasons":3,"plot":["El d\u00eda que a Pablo (Daniel Guzm\u00e1n) y Susana (Elena Ballesteros) les van a dar las llaves de su nuevo piso, el encargado de llevar el dinero a la notar\u00eda aparece sin \u00e9l. El suegro (Antonio Dechent), el padre de Susana, se lo ha gastado y tiene que encontrar un lugar en el que alojar a la pareja mientras lo recupera. Como en el fondo no es un mal padre y ser\u00eda incapaz de dejarlos tirados, decide acogerlos en la casa familiar. De esta forma, Pablo se encuentra inmerso en un mundo totalmente diferente al suyo, rodeado de personas que no tienen nada que ver con \u00e9l e incapaz de alcanzar su a\u00f1orada independencia. Los Mata se convertir\u00e1n en su \"familia a la fuerza\". Pero, no s\u00f3lo Pablo lo pasar\u00e1 mal con la nueva situaci\u00f3n, Susana se da cuenta de c\u00f3mo es realmente su familia en el momento que le toca \"sufrirla\" junto a Pablo. Son las dos \u00fanicas personas, m\u00e1s o menos normales, en medio de una familia de locos. Las tramas se La familia Mata se desarrollan fundamentalmente en tres escenarios: la casa de los Mata, el negocio familiar y el centro cultural del barrio."],"id_media":"U656HAT27F","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Elena Ballesteros","role":"Susana Mata "},{"name":"Antonio Dechent","role":"Arturo Mata "},{"name":"Chiqui Fern\u00e1ndez","role":"Gloria "},{"name":"Ivan Massagu\u00e9","role":"Marcos Mata "},{"name":"Anabel Alonso","role":"M\u00f3nica "},{"name":"Dani Mateo","role":"Jorge "},{"name":"Luc\u00eda Gonz\u00e1lez","role":"Raquel Mata "},{"name":"Daniel Guzm\u00e1n","role":"Pablo "},{"name":"Marisa Porcel","role":"Elvira "},{"name":"Pepe Ruiz","role":"Ferm\u00edn Mata "}],"compose":[],"director":[{"name":"Mario Montero","role":"(14 episodes, 2007-2009)"},{"name":"Mar\u00eda Pulido","role":"(8 episodes, 2007-2008)"},{"name":"Juan Gonz\u00e1lez Gabriel","role":"(7 episodes, 2008-2009)"},{"name":"Luis Santamar\u00eda","role":"(5 episodes, 2007)"},{"name":"Ricardo A. Solla","role":"(4 episodes, 2008-2009)"}],"produce":[],"write":[],"runtime":"60","languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"537f83120a358a7d178b4568"},"date":{"sec":1400865599,"usec":780000},"title":"Series Espa\u00f1olas"},{"_idMediaList":{"$id":"53bd3fb2892b2b66418b4569"},"date":{"sec":1404911578,"usec":635000},"title":"familia mata"},{"_idMediaList":{"$id":"536e35d98505afde258b4567"},"date":{"sec":1406335891,"usec":812000},"title":"Pendientes"},{"_idMediaList":{"$id":"541bf6fa83f2f03c628b4567"},"date":{"sec":1411121993,"usec":906000},"title":"Series"},{"_idMediaList":{"$id":"5436fe34a322d2be118b4567"},"date":{"sec":1412890164,"usec":930000},"title":"Series"}],"lists_num":32,"total_users":3042,"ratings_num":739,"rate_summary":{"aggregate":{"1":13,"2":33,"3":197,"4":291,"5":204}},"aka":null,"plot_en":["El d\u00eda que a Pablo (Daniel Guzm\u00e1n) y Susana (Elena Ballesteros) les van a dar las llaves de su nuevo piso, el encargado de llevar el dinero a la notar\u00eda aparece sin \u00e9l. El suegro (Antonio Dechent), el padre de Susana, se lo ha gastado y tiene que encontrar un lugar en el que alojar a la pareja mientras lo recupera. Como en el fondo no es un mal padre y ser\u00eda incapaz de dejarlos tirados, decide acogerlos en la casa familiar. De esta forma, Pablo se encuentra inmerso en un mundo totalmente diferente al suyo, rodeado de personas que no tienen nada que ver con \u00e9l e incapaz de alcanzar su a\u00f1orada independencia. Los Mata se convertir\u00e1n en su \"familia a la fuerza\". Pero, no s\u00f3lo Pablo lo pasar\u00e1 mal con la nueva situaci\u00f3n, Susana se da cuenta de c\u00f3mo es realmente su familia en el momento que le toca \"sufrirla\" junto a Pablo. Son las dos \u00fanicas personas, m\u00e1s o menos normales, en medio de una familia de locos. Las tramas se La familia Mata se desarrollan fundamentalmente en tres escenarios: la casa de los Mata, el negocio familiar y el centro cultural del barrio."],"plot_es":["El d\u00eda que a Pablo (Daniel Guzm\u00e1n) y Susana (Elena Ballesteros) les van a dar las llaves de su nuevo piso, el encargado de llevar el dinero a la notar\u00eda aparece sin \u00e9l. El suegro (Antonio Dechent), el padre de Susana, se lo ha gastado y tiene que encontrar un lugar en el que alojar a la pareja mientras lo recupera. Como en el fondo no es un mal padre y ser\u00eda incapaz de dejarlos tirados, decide acogerlos en la casa familiar. De esta forma, Pablo se encuentra inmerso en un mundo totalmente diferente al suyo, rodeado de personas que no tienen nada que ver con \u00e9l e incapaz de alcanzar su a\u00f1orada independencia. Los Mata se convertir\u00e1n en su \"familia a la fuerza\". Pero, no s\u00f3lo Pablo lo pasar\u00e1 mal con la nueva situaci\u00f3n, Susana se da cuenta de c\u00f3mo es realmente su familia en el momento que le toca \"sufrirla\" junto a Pablo. Son las dos \u00fanicas personas, m\u00e1s o menos normales, en medio de una familia de locos. Las tramas se La familia Mata se desarrollan fundamentalmente en tres escenarios: la casa de los Mata, el negocio familiar y el centro cultural del barrio."],"timestamp":1419116400,"title":"La familia Mata","episodeUserCreator":{"2":{"9":"ReDit","1":"series.ly","2":"series.ly","3":"series.ly","4":"series.ly","5":"series.ly","6":"series.ly","7":"series.ly","8":"series.ly","10":"series.ly","11":"series.ly","12":"series.ly","13":"series.ly","14":"series.ly"},"1":{"1":"series.ly","2":"series.ly","3":"series.ly","4":"series.ly","5":"series.ly","6":"series.ly","7":"series.ly","8":"series.ly","9":"series.ly","10":"series.ly","11":"series.ly","12":"series.ly"},"3":{"1":"series.ly","2":"series.ly","3":"series.ly","4":"series.ly","5":"series.ly","6":"series.ly","7":"series.ly","8":"series.ly","9":"series.ly","10":"series.ly"}}}