{"idm":436702,"mediaType":1,"imdb":"tt2152894","rating":8.25,"original_name":"Preamar","maingenre":"Drama","year":2012,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"\u00c1guas profundas","season":1,"num":4,"timestamp":1361006899,"has_links":false,"title":"\u00c1guas profundas","title_es":"\u00c1guas profundas","episode":4,"haveLinks":false,"ids":436702,"idc":477096},{"mediaType":"1","name":"Apar\u00eancia \u00e9 carisma","season":1,"num":5,"timestamp":1361013096,"has_links":false,"title":"Apar\u00eancia \u00e9 carisma","title_es":"Apar\u00eancia \u00e9 carisma","episode":5,"haveLinks":false,"ids":436702,"idc":477105}],"3":[{"mediaType":"1","name":"A ley da praia","season":3,"num":2,"timestamp":1350342143,"has_links":false,"title":"A ley da praia","title_es":"A ley da praia","episode":2,"haveLinks":false,"ids":436702,"idc":437094}]},"seasons":3,"plot":[""],"id_media":"UTKFK37FEN","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Hugo Bonemer","role":"Frederico Velasco "},{"name":"Leonardo Franco","role":"Jo\u00e3o Ricardo Velasco "},{"name":"Paloma Riani","role":"Maria Isabel\u00a0\/ ... "},{"name":"Roberto Bonfim","role":"Xerife "},{"name":"J\u00e9ssika Alves","role":"Manu "},{"name":"Rui Resende","role":"Nonato "},{"name":"Sandro Rocha","role":"Tchelo "},{"name":"Allan Souza","role":"Rai "},{"name":"S\u00f3stene Vidal","role":"Biu "}],"compose":[],"director":[{"name":"Est\u00eav\u00e3o Ciavatta","role":"(7 episodes, 2012)"},{"name":"Marcus Baldini","role":"(2 episodes, 2012)"},{"name":"M\u00e1rcia Faria","role":"(2 episodes, 2012)"},{"name":"Mini Kerti","role":"(2 episodes, 2012)"}],"produce":[],"write":[],"runtime":"50","country":["Brazil"],"genres":["Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"52414d9e892b2b295d000007"},"date":{"sec":1380014297,"usec":922000},"title":"HBO Series"},{"_idMediaList":{"$id":"52bb63710822cc34648b4567"},"date":{"sec":1388015060,"usec":536000},"title":"Series HBO"},{"_idMediaList":{"$id":"532624c50822cc6c478b456c"},"date":{"sec":1395008737,"usec":417000},"title":"Series Brasile\u00f1as"}],"lists_num":3,"total_users":41,"ratings_num":4,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":0,"4":3,"5":1}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Preamar","languages":[],"episodeUserCreator":{"1":{"4":"Alwinda","5":"Alwinda"},"3":{"2":"de_deus7"}}}