{"idm":858383,"mediaType":1,"imdb":"tt2145090","rating":7.25,"original_name":"Historia de Sevilla","maingenre":"","year":"2006","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Me llamo Sevilla","season":1,"num":1,"timestamp":1391508573,"has_links":true,"title":"Me llamo Sevilla","title_es":"Me llamo Sevilla","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898165}],"2":[{"mediaType":"1","name":"De It\u00e1lica a Hispalis","season":2,"num":1,"timestamp":1391508766,"has_links":true,"title":"De It\u00e1lica a Hispalis","title_es":"De It\u00e1lica a Hispalis","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898173}],"3":[{"mediaType":"1","name":"Isbiliya. La ciudad isl\u00e1mica.","season":3,"num":1,"timestamp":1391508944,"has_links":true,"title":"Isbiliya. La ciudad isl\u00e1mica.","title_es":"Isbiliya. La ciudad isl\u00e1mica.","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898194}],"4":[{"mediaType":"1","name":"Del Rey Santo al Rey Justiciero","season":4,"num":1,"timestamp":1391509385,"has_links":true,"title":"Del Rey Santo al Rey Justiciero","title_es":"Del Rey Santo al Rey Justiciero","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898229}],"5":[{"mediaType":"1","name":"Las obras de la catedral","season":5,"num":1,"timestamp":1391510408,"has_links":true,"title":"Las obras de la catedral","title_es":"Las obras de la catedral","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898305}],"6":[{"mediaType":"1","name":"La reina del Grance Oc\u00e9ano","season":6,"num":1,"timestamp":1391511483,"has_links":true,"title":"La reina del Grance Oc\u00e9ano","title_es":"La reina del Grance Oc\u00e9ano","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898330}],"7":[{"mediaType":"1","name":"El siglo del Barroco","season":7,"num":1,"timestamp":1391511612,"has_links":true,"title":"El siglo del Barroco","title_es":"El siglo del Barroco","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898335}],"8":[{"mediaType":"1","name":"&quot;Ilustraci\u00f3n: Luces y sombras&quot;","season":8,"num":1,"timestamp":1391514420,"has_links":true,"title":"&quot;Ilustraci\u00f3n: Luces y sombras&quot;","title_es":"&quot;Ilustraci\u00f3n: Luces y sombras&quot;","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898529}],"9":[{"mediaType":"1","name":"La Sevilla rom\u00e1ntica","season":9,"num":1,"timestamp":1391514567,"has_links":true,"title":"La Sevilla rom\u00e1ntica","title_es":"La Sevilla rom\u00e1ntica","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898547}],"10":[{"mediaType":"1","name":"Siglo XX: del 29 al 92","season":10,"num":1,"timestamp":1391514631,"has_links":true,"title":"Siglo XX: del 29 al 92","title_es":"Siglo XX: del 29 al 92","episode":1,"haveLinks":true,"ids":858383,"idc":898555}]},"seasons":10,"plot":[""],"id_media":"UW2A7U7W7NUWDP7","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"runtime":"50","genres":[""],"total_users":12,"ratings_num":4,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":0,"3":0,"4":1,"5":2}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Historia de Sevilla","languages":[],"country":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"PinPeni"},"2":{"1":"PinPeni"},"3":{"1":"PinPeni"},"4":{"1":"PinPeni"},"5":{"1":"PinPeni"},"6":{"1":"PinPeni"},"7":{"1":"PinPeni"},"8":{"1":"PinPeni"},"9":{"1":"PinPeni"},"10":{"1":"PinPeni"}}}