{"idm":345466,"mediaType":1,"imdb":"","rating":9.5,"original_name":"Las ilusiones perdidas","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"El exilio","season":1,"num":1,"timestamp":1334199674,"has_links":true,"title":"El exilio","title_es":"El exilio","episode":1,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358118},{"mediaType":"1","name":"La Espa\u00f1a de Franco","season":1,"num":2,"timestamp":1334199854,"has_links":true,"title":"La Espa\u00f1a de Franco","title_es":"La Espa\u00f1a de Franco","episode":2,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358122},{"mediaType":"1","name":"La resistencia y el Maquis","season":1,"num":3,"timestamp":1334199906,"has_links":true,"title":"La resistencia y el Maquis","title_es":"La resistencia y el Maquis","episode":3,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358123},{"mediaType":"1","name":"Entre rejas","season":1,"num":4,"timestamp":1334199957,"has_links":true,"title":"Entre rejas","title_es":"Entre rejas","episode":4,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358124},{"mediaType":"1","name":"La lucha interior en Espa\u00f1a","season":1,"num":5,"timestamp":1334200000,"has_links":true,"title":"La lucha interior en Espa\u00f1a","title_es":"La lucha interior en Espa\u00f1a","episode":5,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358125},{"mediaType":"1","name":"La invasi\u00f3n del valle de Ar\u00e1n","season":1,"num":6,"timestamp":1334200041,"has_links":true,"title":"La invasi\u00f3n del valle de Ar\u00e1n","title_es":"La invasi\u00f3n del valle de Ar\u00e1n","episode":6,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358126},{"mediaType":"1","name":"Las infiltraciones","season":1,"num":7,"timestamp":1334200083,"has_links":true,"title":"Las infiltraciones","title_es":"Las infiltraciones","episode":7,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358127},{"mediaType":"1","name":"Los recursos guerrilleros","season":1,"num":8,"timestamp":1334200122,"has_links":true,"title":"Los recursos guerrilleros","title_es":"Los recursos guerrilleros","episode":8,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358128},{"mediaType":"1","name":"La actividad guerrillera","season":1,"num":9,"timestamp":1334200161,"has_links":true,"title":"La actividad guerrillera","title_es":"La actividad guerrillera","episode":9,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358129},{"mediaType":"1","name":"La intensidad de la lucha","season":1,"num":10,"timestamp":1334200225,"has_links":true,"title":"La intensidad de la lucha","title_es":"La intensidad de la lucha","episode":10,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358130},{"mediaType":"1","name":"La Guerra Fr\u00eda","season":1,"num":11,"timestamp":1334200259,"has_links":true,"title":"La Guerra Fr\u00eda","title_es":"La Guerra Fr\u00eda","episode":11,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358131},{"mediaType":"1","name":"El final de la guerrilla","season":1,"num":12,"timestamp":1334200300,"has_links":true,"title":"El final de la guerrilla","title_es":"El final de la guerrilla","episode":12,"haveLinks":true,"ids":345466,"idc":358132}]},"seasons":1,"plot":["El d\u00eda 1 de abril de 1939 terminaba oficialmente un periodo de casi tres a\u00f1os de guerra en Espa\u00f1a. El pa\u00eds quedaba sumergida bajo la dictadura de Franco y los derrotados tuvieron que enfrentarse a una depuraci\u00f3n masiva. En los tres lustros siguientes a la Guerra Civil, gran parte de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola tuvo que enfrentarse a inciertos destinos: el exilio, la resistencia contra la invasi\u00f3n nazi en Europa, los campos de exterminio, las guerrillas, la lucha clandestina y los intentos de invasi\u00f3n para derrocar el r\u00e9gimen de Franco.\r\n\r\nEl recuerdo de algunos de los protagonistas, que sobrevivieron a aquella d\u00e9cada de incertidumbre, se convierte hoy en una reflexi\u00f3n de su historia personal, que es la historia de todos.\r\n\r\nEsta serie de doce cap\u00edtulos, de una hora de duraci\u00f3n cada uno, narra la historia de aquellos espa\u00f1oles que partieron al exilio, participaron en la resistencia contra los alemanes, y muchos de ellos, convertidos en maquis o guerrilleros, cruzaron los Pirineos con la idea de devolver a Espa\u00f1a la Rep\u00fablica y la democracia."],"id_media":"UWWFRUNC45","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"total_users":41,"ratings_num":8,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":7}},"aka":null,"plot_en":["El d\u00eda 1 de abril de 1939 terminaba oficialmente un periodo de casi tres a\u00f1os de guerra en Espa\u00f1a. El pa\u00eds quedaba sumergida bajo la dictadura de Franco y los derrotados tuvieron que enfrentarse a una depuraci\u00f3n masiva. En los tres lustros siguientes a la Guerra Civil, gran parte de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola tuvo que enfrentarse a inciertos destinos: el exilio, la resistencia contra la invasi\u00f3n nazi en Europa, los campos de exterminio, las guerrillas, la lucha clandestina y los intentos de invasi\u00f3n para derrocar el r\u00e9gimen de Franco.\r\n\r\nEl recuerdo de algunos de los protagonistas, que sobrevivieron a aquella d\u00e9cada de incertidumbre, se convierte hoy en una reflexi\u00f3n de su historia personal, que es la historia de todos.\r\n\r\nEsta serie de doce cap\u00edtulos, de una hora de duraci\u00f3n cada uno, narra la historia de aquellos espa\u00f1oles que partieron al exilio, participaron en la resistencia contra los alemanes, y muchos de ellos, convertidos en maquis o guerrilleros, cruzaron los Pirineos con la idea de devolver a Espa\u00f1a la Rep\u00fablica y la democracia."],"plot_es":["El d\u00eda 1 de abril de 1939 terminaba oficialmente un periodo de casi tres a\u00f1os de guerra en Espa\u00f1a. El pa\u00eds quedaba sumergida bajo la dictadura de Franco y los derrotados tuvieron que enfrentarse a una depuraci\u00f3n masiva. En los tres lustros siguientes a la Guerra Civil, gran parte de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola tuvo que enfrentarse a inciertos destinos: el exilio, la resistencia contra la invasi\u00f3n nazi en Europa, los campos de exterminio, las guerrillas, la lucha clandestina y los intentos de invasi\u00f3n para derrocar el r\u00e9gimen de Franco.\r\n\r\nEl recuerdo de algunos de los protagonistas, que sobrevivieron a aquella d\u00e9cada de incertidumbre, se convierte hoy en una reflexi\u00f3n de su historia personal, que es la historia de todos.\r\n\r\nEsta serie de doce cap\u00edtulos, de una hora de duraci\u00f3n cada uno, narra la historia de aquellos espa\u00f1oles que partieron al exilio, participaron en la resistencia contra los alemanes, y muchos de ellos, convertidos en maquis o guerrilleros, cruzaron los Pirineos con la idea de devolver a Espa\u00f1a la Rep\u00fablica y la democracia."],"timestamp":1419116400,"title":"Las ilusiones perdidas","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"lastcarees","2":"lastcarees","3":"lastcarees","4":"lastcarees","5":"lastcarees","6":"lastcarees","7":"lastcarees","8":"lastcarees","9":"lastcarees","10":"lastcarees","11":"lastcarees","12":"lastcarees"}}}