{"idm":1335042,"mediaType":1,"imdb":"tt4066210","rating":9,"original_name":"300","maingenre":"History","year":"2014","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"La pol\u00edtica","season":1,"num":1,"timestamp":1413329507,"has_links":true,"title":"La pol\u00edtica","title_es":"La pol\u00edtica","episode":1,"haveLinks":true,"ids":1335042,"idc":1342187},{"mediaType":"1","name":"La identitat","season":1,"num":2,"timestamp":1417868937,"has_links":false,"title":"La identitat","title_es":"La identitat","episode":2,"haveLinks":false,"ids":1335042,"idc":1381970},{"mediaType":"1","name":"La gent","season":1,"num":3,"timestamp":1413232184,"has_links":true,"title":"La gent","title_es":"La gent","episode":3,"haveLinks":true,"ids":1335042,"idc":1346749}]},"seasons":1,"plot":[""],"id_media":"UZFPKRCU296WTVF","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Antoni Tortajada","role":"Himself - Host"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0458287","name":"Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals"}],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["History"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5446a3ad0a358a020b8b4569"},"date":{"sec":1414091697,"usec":187000},"title":"las mejores"}],"lists_num":1,"total_users":0,"ratings_num":1,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":0,"4":0,"5":1}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"300","episodeUserCreator":{"1":{"1":"dududuck","2":"estcat6","3":"carlemany"}}}