{"idm":2336,"mediaType":1,"imdb":"tt1698292","rating":8.98,"original_name":"Polseres vermelles","maingenre":"Comedy","year":"2011","episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Albert Espinosa sobre Pulseras rojas","season":0,"num":1,"timestamp":1323192446,"has_links":true,"title":"Albert Espinosa sobre Pulseras rojas","title_es":"Albert Espinosa sobre Pulseras rojas","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":157440},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 3","season":0,"num":3,"timestamp":1334530881,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 3","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359191},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 4","season":0,"num":4,"timestamp":1334531950,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 4","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 4","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359196},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 5","season":0,"num":5,"timestamp":1334532005,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 5","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 5","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359197},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 6","season":0,"num":6,"timestamp":1334529643,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 6","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 6","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359182},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 7","season":0,"num":7,"timestamp":1334529843,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 7","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 7","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359183},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 8","season":0,"num":8,"timestamp":1334529908,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 8","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 8","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359184},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 9","season":0,"num":9,"timestamp":1334529933,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 9","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 9","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359185},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 10","season":0,"num":10,"timestamp":1334529956,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 10","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 10","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359186},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 11","season":0,"num":11,"timestamp":1334529979,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 11","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 11","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359187},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 12","season":0,"num":12,"timestamp":1334529998,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 12","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 12","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359188},{"mediaType":"1","name":"Videoblog cap\u00edtulo 13","season":0,"num":13,"timestamp":1334530019,"has_links":true,"title":"Videoblog cap\u00edtulo 13","title_es":"Videoblog cap\u00edtulo 13","episode":13,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":359189},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a TV3","season":0,"num":16,"timestamp":1347568305,"has_links":true,"title":"Entrevista a TV3","title_es":"Entrevista a TV3","episode":16,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":422053},{"mediaType":"1","name":"TAGS: entrevista a l'\u00c0lex Monner","season":0,"num":24,"timestamp":1365516782,"has_links":true,"title":"TAGS: entrevista a l'\u00c0lex Monner","title_es":"TAGS: entrevista a l'\u00c0lex Monner","episode":24,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":493065},{"mediaType":"1","name":"Entrevista als \"Nous\" Polseres. Dani, Lucas i Mariona","season":0,"num":25,"timestamp":1366062683,"has_links":true,"title":"Entrevista als \"Nous\" Polseres. Dani, Lucas i Mariona","title_es":"Entrevista als \"Nous\" Polseres. Dani, Lucas i Mariona","episode":25,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494683},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Nil Cardoner #1","season":0,"num":26,"timestamp":1366062950,"has_links":true,"title":"Entrevista a Nil Cardoner #1","title_es":"Entrevista a Nil Cardoner #1","episode":26,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494684},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Nil Cardoner 2","season":0,"num":27,"timestamp":1366063097,"has_links":true,"title":"Entrevista a Nil Cardoner 2","title_es":"Entrevista a Nil Cardoner 2","episode":27,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494686},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Mikel Iglesias","season":0,"num":28,"timestamp":1366063223,"has_links":true,"title":"Entrevista a Mikel Iglesias","title_es":"Entrevista a Mikel Iglesias","episode":28,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494687},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Marc Balaguer","season":0,"num":29,"timestamp":1366063448,"has_links":true,"title":"Entrevista a Marc Balaguer","title_es":"Entrevista a Marc Balaguer","episode":29,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494693},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Laia Costa","season":0,"num":30,"timestamp":1366063554,"has_links":true,"title":"Entrevista a Laia Costa","title_es":"Entrevista a Laia Costa","episode":30,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494694},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a l'Igor Spakowski","season":0,"num":31,"timestamp":1366063837,"has_links":true,"title":"Entrevista a l'Igor Spakowski","title_es":"Entrevista a l'Igor Spakowski","episode":31,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494696},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a l'Alex Monner i la Joana Vilapuig","season":0,"num":32,"timestamp":1366064048,"has_links":true,"title":"Entrevista a l'Alex Monner i la Joana Vilapuig","title_es":"Entrevista a l'Alex Monner i la Joana Vilapuig","episode":32,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494697},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Mireia Vilapuig","season":0,"num":33,"timestamp":1366064233,"has_links":true,"title":"Entrevista a Mireia Vilapuig","title_es":"Entrevista a Mireia Vilapuig","episode":33,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":494699},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a \u00c0lex Monner i Albert Espinosa","season":0,"num":34,"timestamp":1366536636,"has_links":true,"title":"Entrevista a \u00c0lex Monner i Albert Espinosa","title_es":"Entrevista a \u00c0lex Monner i Albert Espinosa","episode":34,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":495861},{"mediaType":"1","name":"Avance 2a temporada Antena 3","season":0,"num":35,"timestamp":1375400151,"has_links":true,"title":"Avance 2a temporada Antena 3","title_es":"Avance 2a temporada Antena 3","episode":35,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":516154},{"mediaType":"1","name":"TAGS Entrevista Marc Balaguer i Mikel Iglesias","season":0,"num":36,"timestamp":1378639211,"has_links":true,"title":"TAGS Entrevista Marc Balaguer i Mikel Iglesias","title_es":"TAGS Entrevista Marc Balaguer i Mikel Iglesias","episode":36,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":530040}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Todos los grupos tienen seis tipos de personas","season":1,"num":1,"timestamp":1417630943,"has_links":true,"title":"Todos los grupos tienen seis tipos de personas","title_es":"Todos los grupos tienen seis tipos de personas","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":66500},{"mediaType":"1","name":"Las p\u00e9rdidas pueden ser ganancias y las ganancias pueden ser p\u00e9rdidas","season":1,"num":2,"timestamp":1417631453,"has_links":true,"title":"Las p\u00e9rdidas pueden ser ganancias y las ganancias pueden ser p\u00e9rdidas","title_es":"Las p\u00e9rdidas pueden ser ganancias y las ganancias pueden ser p\u00e9rdidas","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":66501},{"mediaType":"1","name":"Debes detenerte y mirar a tu alrededor para saber donde quieres ir","season":1,"num":3,"timestamp":1409338105,"has_links":true,"title":"Debes detenerte y mirar a tu alrededor para saber donde quieres ir","title_es":"Debes detenerte y mirar a tu alrededor para saber donde quieres ir","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":66502},{"mediaType":"1","name":"Noches de lluvia en el hospital","season":1,"num":4,"timestamp":1406465291,"has_links":true,"title":"Noches de lluvia en el hospital","title_es":"Noches de lluvia en el hospital","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":66503},{"mediaType":"1","name":"La decisi\u00f3n correcta","season":1,"num":5,"timestamp":1417690043,"has_links":true,"title":"La decisi\u00f3n correcta","title_es":"La decisi\u00f3n correcta","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":66504},{"mediaType":"1","name":"Tarde de domingo","season":1,"num":6,"timestamp":1417690013,"has_links":true,"title":"Tarde de domingo","title_es":"Tarde de domingo","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":68314},{"mediaType":"1","name":"Noche de San Juan","season":1,"num":7,"timestamp":1417692071,"has_links":true,"title":"Noche de San Juan","title_es":"Noche de San Juan","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":71255},{"mediaType":"1","name":"P\u00e9rdidas y ganancias","season":1,"num":8,"timestamp":1417701429,"has_links":true,"title":"P\u00e9rdidas y ganancias","title_es":"P\u00e9rdidas y ganancias","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":76367},{"mediaType":"1","name":"La\u00a0b\u00fasqueda\u00a0del sue\u00f1o","season":1,"num":9,"timestamp":1417701655,"has_links":true,"title":"La\u00a0b\u00fasqueda\u00a0del sue\u00f1o","title_es":"La\u00a0b\u00fasqueda\u00a0del sue\u00f1o","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":76368},{"mediaType":"1","name":"Dividir la vida para que se multiplique","season":1,"num":10,"timestamp":1417711077,"has_links":true,"title":"Dividir la vida para que se multiplique","title_es":"Dividir la vida para que se multiplique","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":76369},{"mediaType":"1","name":"Grandes problemas y peque\u00f1os problemas","season":1,"num":11,"timestamp":1417723174,"has_links":true,"title":"Grandes problemas y peque\u00f1os problemas","title_es":"Grandes problemas y peque\u00f1os problemas","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":76370},{"mediaType":"1","name":"\u00bfHay un \u00e1ngel en el hospital?","season":1,"num":12,"timestamp":1406465322,"has_links":true,"title":"\u00bfHay un \u00e1ngel en el hospital?","title_es":"\u00bfHay un \u00e1ngel en el hospital?","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":76371},{"mediaType":"1","name":"El fin","season":1,"num":13,"timestamp":1417808523,"has_links":true,"title":"El fin","title_es":"El fin","episode":13,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":76372}],"2":[{"mediaType":"1","name":"C\u00e1psula de vida (Parte 1)","season":2,"num":1,"timestamp":1417866482,"has_links":true,"title":"C\u00e1psula de vida (Parte 1)","title_es":"C\u00e1psula de vida (Parte 1)","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463420},{"mediaType":"1","name":"C\u00e1psula de vida (Parte 2)","season":2,"num":2,"timestamp":1417872581,"has_links":true,"title":"C\u00e1psula de vida (Parte 2)","title_es":"C\u00e1psula de vida (Parte 2)","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463421},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 3","season":2,"num":3,"timestamp":1417875775,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 3","title_es":"Cap\u00edtulo 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463422},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 4","season":2,"num":4,"timestamp":1417884860,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 4","title_es":"Cap\u00edtulo 4","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463423},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 5","season":2,"num":5,"timestamp":1417891892,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 5","title_es":"Cap\u00edtulo 5","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463424},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 6","season":2,"num":6,"timestamp":1417892170,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 6","title_es":"Cap\u00edtulo 6","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463426},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 7","season":2,"num":7,"timestamp":1417897101,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 7","title_es":"Cap\u00edtulo 7","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463427},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 8","season":2,"num":8,"timestamp":1417901438,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 8","title_es":"Cap\u00edtulo 8","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463428},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 9","season":2,"num":9,"timestamp":1417907528,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 9","title_es":"Cap\u00edtulo 9","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463429},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 10","season":2,"num":10,"timestamp":1417911642,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 10","title_es":"Cap\u00edtulo 10","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463430},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 11","season":2,"num":11,"timestamp":1417963566,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 11","title_es":"Cap\u00edtulo 11","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463431},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 12","season":2,"num":12,"timestamp":1417969102,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 12","title_es":"Cap\u00edtulo 12","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463432},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 13","season":2,"num":13,"timestamp":1417971223,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 13","title_es":"Cap\u00edtulo 13","episode":13,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463433},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 14","season":2,"num":14,"timestamp":1416586554,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 14","title_es":"Cap\u00edtulo 14","episode":14,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463434},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 15","season":2,"num":15,"timestamp":1416586556,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 15","title_es":"Cap\u00edtulo 15","episode":15,"haveLinks":true,"ids":2336,"idc":463435}]},"seasons":2,"plot":["A group of young kids live in a hospital dealing with choices, love, life and the people that make them stronger."],"id_media":"V26KCPY45D","status":2,"broadcast":"waiting_new_season","cast":[{"name":"\u00c0lex Monner","role":"Lle\u00f3"},{"name":"Joana Vilapuig","role":"Cristina"},{"name":"Igor Szpakowski","role":"Jordi"},{"name":"Marc Balaguer","role":"Toni"},{"name":"Mikel Iglesias","role":"Ignasi"},{"name":"Nil Cardoner","role":"Roc"},{"name":"Andreu Rif\u00e9","role":"Dr. Josep         \/ ..."},{"name":"Xicu Mas\u00f3","role":"Mercero"},{"name":"Marta Angelat","role":"Dra. Andrade"},{"name":"Andreu Benito","role":"Benito"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0080776","name":"Castelao Producciones"},{"imdb":"0058512","name":"Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy","Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"549571c90a358ab76a8b456c"},"date":{"sec":1419080426,"usec":938000},"title":"pelis y series @\u2665\u2661"}],"lists_num":397,"total_users":67693,"ratings_num":16759,"rate_summary":{"aggregate":{"1":148,"2":93,"3":723,"4":3680,"5":12114}},"aka":null,"plot_en":["A group of young kids live in a hospital dealing with choices, love, life and the people that make them stronger."],"plot_es":["A group of young kids live in a hospital dealing with choices, love, life and the people that make them stronger."],"timestamp":1419116400,"title":"Polseres vermelles","episodeUserCreator":[{"16":"mois0","1":"lucialuque11","35":"Patricia_11","24":"i.contre","3":"SaraCM","36":"Patricia_11","25":"ArnauFG","4":"SaraCM","26":"ArnauFG","5":"SaraCM","27":"ArnauFG","6":"SaraCM","28":"ArnauFG","7":"SaraCM","29":"ArnauFG","8":"SaraCM","30":"ArnauFG","9":"SaraCM","31":"ArnauFG","10":"SaraCM","32":"ArnauFG","11":"SaraCM","33":"ArnauFG","12":"SaraCM","34":"Patricia_11","13":"SaraCM"},{"1":"advarsler","8":"nagercoin","2":"advarsler","9":"nagercoin","3":"advarsler","10":"nagercoin","4":"advarsler","11":"nagercoin","5":"advarsler","12":"nagercoin","6":"advarsler","13":"nagercoin","7":"saretarg"},{"1":"lluismasdeu","2":"lluismasdeu","3":"lluismasdeu","4":"lluismasdeu","5":"lluismasdeu","6":"lluismasdeu","7":"lluismasdeu","8":"lluismasdeu","9":"lluismasdeu","10":"lluismasdeu","11":"lluismasdeu","12":"lluismasdeu","13":"lluismasdeu","14":"lluismasdeu","15":"lluismasdeu"}]}