{"idm":405371,"mediaType":1,"imdb":"tt2322402","rating":6.65,"original_name":"Mis Motivos","maingenre":"Mystery","year":2010,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Despierta","season":1,"num":1,"timestamp":1344974063,"has_links":true,"title":"Despierta","title_es":"Despierta","episode":1,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":405372},{"mediaType":"1","name":"Vidas agridulces","season":1,"num":2,"timestamp":1344974424,"has_links":true,"title":"Vidas agridulces","title_es":"Vidas agridulces","episode":2,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":405376},{"mediaType":"1","name":"Sangre y L\u00e1grimas","season":1,"num":3,"timestamp":1345191446,"has_links":true,"title":"Sangre y L\u00e1grimas","title_es":"Sangre y L\u00e1grimas","episode":3,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":406930},{"mediaType":"1","name":"Salto al vacio","season":1,"num":4,"timestamp":1345492931,"has_links":true,"title":"Salto al vacio","title_es":"Salto al vacio","episode":4,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":408748},{"mediaType":"1","name":"El precio del amor","season":1,"num":5,"timestamp":1345493008,"has_links":true,"title":"El precio del amor","title_es":"El precio del amor","episode":5,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":408749},{"mediaType":"1","name":"Alguien miente \u00a0\u00a0","season":1,"num":6,"timestamp":1345493153,"has_links":true,"title":"Alguien miente \u00a0\u00a0","title_es":"Alguien miente \u00a0\u00a0","episode":6,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":408752},{"mediaType":"1","name":"Amores rotos","season":1,"num":7,"timestamp":1345493281,"has_links":true,"title":"Amores rotos","title_es":"Amores rotos","episode":7,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":408753},{"mediaType":"1","name":"Miedo a vivir","season":1,"num":8,"timestamp":1345493349,"has_links":true,"title":"Miedo a vivir","title_es":"Miedo a vivir","episode":8,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":408755},{"mediaType":"1","name":"Mis motivos","season":1,"num":9,"timestamp":1345493406,"has_links":true,"title":"Mis motivos","title_es":"Mis motivos","episode":9,"haveLinks":true,"ids":405371,"idc":408756}]},"seasons":1,"plot":["9 personajes despiertan en el bosque y no recuerdan nada de su vida. Han perdido la memoria. Seg\u00fan avanza la historia van recordando quienes son y que entre ellos no son precisamente extra\u00f1os. La historia transcurso en el pinar de Valsain y en entornos urbanos, mezclando el tiempo real y los recuerdos de cada uno de los personajes."],"id_media":"V2C53CXK7D","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Iv\u00e1n de Prado","role":"Actor"},{"name":"Laura S\u00e1nchez","role":"Actor"},{"name":"Fernando Villas","role":"Actor"},{"name":"Alberto Mu\u00f1oz","role":"Actor"},{"name":"Ver\u00f3nica de Diego","role":"Actor"},{"name":"Ver\u00f3nica Llorente","role":"Actor"},{"name":"Eva Pi\u00f1eiro","role":"Actor"},{"name":"Antonio P\u00e9rez","role":"Actor"},{"name":"Aj \u00c1lvarez","role":"Actor"}],"compose":[],"director":[{"name":"Ruben Palomero"}],"produce":[{"imdb":"5197659","name":"Ruben Palomero"}],"write":[{"name":"Rub\u00e9n Palomero"},{"name":"Rodrigo Mart\u00edn"},{"name":"Aj \u00c1lvarez"}],"keywords":["mis","motivos","tributo","lost","9","personas","perdidas","bosque"],"runtime":"10","languages":["Espa\u00f1ol"],"country":["Spain"],"genres":["Crime","Drama","Thriller","Mystery"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5099089139666464ef0074d5"},"date":{"sec":1372706669,"usec":954000},"title":"Webseries Nacionales"},{"_idMediaList":{"$id":"513dd05939666464ef010076"},"date":{"sec":1372709178,"usec":837000},"title":"Webseries Drama"},{"_idMediaList":{"$id":"50374fba39666464ef000794"},"date":{"sec":1372765778,"usec":415000},"title":"Webseries"},{"_idMediaList":{"$id":"50b1849c39666464ef008ce9"},"date":{"sec":1385958231,"usec":504000},"title":"A seguir No Finalizadas"},{"_idMediaList":{"$id":"535666830a358a52568b456c"},"date":{"sec":1399489020,"usec":200000},"title":"SERIES"}],"lists_num":5,"total_users":103,"ratings_num":26,"rate_summary":{"aggregate":{"1":3,"2":3,"3":6,"4":5,"5":9}},"aka":null,"plot_en":["9 personajes despiertan en el bosque y no recuerdan nada de su vida. Han perdido la memoria. Seg\u00fan avanza la historia van recordando quienes son y que entre ellos no son precisamente extra\u00f1os. La historia transcurso en el pinar de Valsain y en entornos urbanos, mezclando el tiempo real y los recuerdos de cada uno de los personajes."],"plot_es":["9 personajes despiertan en el bosque y no recuerdan nada de su vida. Han perdido la memoria. Seg\u00fan avanza la historia van recordando quienes son y que entre ellos no son precisamente extra\u00f1os. La historia transcurso en el pinar de Valsain y en entornos urbanos, mezclando el tiempo real y los recuerdos de cada uno de los personajes."],"timestamp":1419116400,"title":"Mis Motivos","episodeUserCreator":{"1":{"1":"webseriesly","2":"webseriesly","3":"webseriesly","4":"mismotivos","5":"mismotivos","6":"mismotivos","7":"mismotivos","8":"mismotivos","9":"mismotivos"}}}