{"idm":7698,"mediaType":1,"imdb":"","rating":7.53,"original_name":"el gran debate","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Trabajo: \u00bfa qu\u00e9 precio?","season":1,"num":1,"timestamp":1328561661,"has_links":true,"title":"Trabajo: \u00bfa qu\u00e9 precio?","title_es":"Trabajo: \u00bfa qu\u00e9 precio?","episode":1,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":191028},{"mediaType":"1","name":"\u00bfConf\u00eda en la justicia?","season":1,"num":2,"timestamp":1328561704,"has_links":true,"title":"\u00bfConf\u00eda en la justicia?","title_es":"\u00bfConf\u00eda en la justicia?","episode":2,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":191029},{"mediaType":"1","name":"\u00bfSe acaba la Sanidad P\u00fablica?","season":1,"num":3,"timestamp":1328561745,"has_links":true,"title":"\u00bfSe acaba la Sanidad P\u00fablica?","title_es":"\u00bfSe acaba la Sanidad P\u00fablica?","episode":3,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":191030},{"mediaType":"1","name":"\u00bfEs la vivienda un derecho o un lujo?","season":1,"num":4,"timestamp":1328561810,"has_links":true,"title":"\u00bfEs la vivienda un derecho o un lujo?","title_es":"\u00bfEs la vivienda un derecho o un lujo?","episode":4,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":191031},{"mediaType":"1","name":"Olvidar la dictadura o investigarla","season":1,"num":5,"timestamp":1338751834,"has_links":true,"title":"Olvidar la dictadura o investigarla","title_es":"Olvidar la dictadura o investigarla","episode":5,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373145},{"mediaType":"1","name":"La educaci\u00f3n espa\u00f1ola: \u00bfAprueba o suspende?","season":1,"num":6,"timestamp":1338751916,"has_links":true,"title":"La educaci\u00f3n espa\u00f1ola: \u00bfAprueba o suspende?","title_es":"La educaci\u00f3n espa\u00f1ola: \u00bfAprueba o suspende?","episode":6,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373146},{"mediaType":"1","name":"I\u00f1aki Urdangarin \u00bfInocente o culpable?","season":1,"num":7,"timestamp":1338751978,"has_links":true,"title":"I\u00f1aki Urdangarin \u00bfInocente o culpable?","title_es":"I\u00f1aki Urdangarin \u00bfInocente o culpable?","episode":7,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373147},{"mediaType":"1","name":"\u00bfExiste la dieta perfecta?","season":1,"num":8,"timestamp":1338752036,"has_links":true,"title":"\u00bfExiste la dieta perfecta?","title_es":"\u00bfExiste la dieta perfecta?","episode":8,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373149},{"mediaType":"1","name":"La reforma laboral, \u00bfcrea o destruye empleo?","season":1,"num":9,"timestamp":1338752120,"has_links":true,"title":"La reforma laboral, \u00bfcrea o destruye empleo?","title_es":"La reforma laboral, \u00bfcrea o destruye empleo?","episode":9,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373151},{"mediaType":"1","name":"\u00bfHay que limitar el derecho al aborto?","season":1,"num":10,"timestamp":1338752642,"has_links":true,"title":"\u00bfHay que limitar el derecho al aborto?","title_es":"\u00bfHay que limitar el derecho al aborto?","episode":10,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373156},{"mediaType":"1","name":"\u00bfEstamos desprotegidos ante las estafas?","season":1,"num":11,"timestamp":1338752730,"has_links":true,"title":"\u00bfEstamos desprotegidos ante las estafas?","title_es":"\u00bfEstamos desprotegidos ante las estafas?","episode":11,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373157},{"mediaType":"1","name":"\u00bfSe debe legalizar la prostituci\u00f3n?","season":1,"num":12,"timestamp":1338752785,"has_links":true,"title":"\u00bfSe debe legalizar la prostituci\u00f3n?","title_es":"\u00bfSe debe legalizar la prostituci\u00f3n?","episode":12,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373160},{"mediaType":"1","name":"\u00bfExiste el amor para toda la vida?","season":1,"num":13,"timestamp":1338752848,"has_links":true,"title":"\u00bfExiste el amor para toda la vida?","title_es":"\u00bfExiste el amor para toda la vida?","episode":13,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373162},{"mediaType":"1","name":"\u00bfSeguimos siendo machistas?","season":1,"num":14,"timestamp":1338752965,"has_links":true,"title":"\u00bfSeguimos siendo machistas?","title_es":"\u00bfSeguimos siendo machistas?","episode":14,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373165},{"mediaType":"1","name":"Juntos podemos, juntos debemos","season":1,"num":15,"timestamp":1338753137,"has_links":true,"title":"Juntos podemos, juntos debemos","title_es":"Juntos podemos, juntos debemos","episode":15,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":373172},{"mediaType":"1","name":"Ni\u00f1os robados","season":1,"num":16,"timestamp":1344820754,"has_links":true,"title":"Ni\u00f1os robados","title_es":"Ni\u00f1os robados","episode":16,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404568},{"mediaType":"1","name":"Ni\u00f1os robados 2","season":1,"num":17,"timestamp":1344820820,"has_links":true,"title":"Ni\u00f1os robados 2","title_es":"Ni\u00f1os robados 2","episode":17,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404569},{"mediaType":"1","name":"\u00bfPeligran nuestros ahorros?","season":1,"num":18,"timestamp":1344820892,"has_links":true,"title":"\u00bfPeligran nuestros ahorros?","title_es":"\u00bfPeligran nuestros ahorros?","episode":18,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404570},{"mediaType":"1","name":"Gibraltar \u00bfespa\u00f1ol?","season":1,"num":19,"timestamp":1344820947,"has_links":true,"title":"Gibraltar \u00bfespa\u00f1ol?","title_es":"Gibraltar \u00bfespa\u00f1ol?","episode":19,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404571},{"mediaType":"1","name":"\u00bfEs un delito pitar contra el himno nacional?","season":1,"num":20,"timestamp":1344820981,"has_links":true,"title":"\u00bfEs un delito pitar contra el himno nacional?","title_es":"\u00bfEs un delito pitar contra el himno nacional?","episode":20,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404573},{"mediaType":"1","name":"Al borde del rescate","season":1,"num":21,"timestamp":1344821013,"has_links":true,"title":"Al borde del rescate","title_es":"Al borde del rescate","episode":21,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404575},{"mediaType":"1","name":"El rescate bancario","season":1,"num":22,"timestamp":1344821048,"has_links":true,"title":"El rescate bancario","title_es":"El rescate bancario","episode":22,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404576},{"mediaType":"1","name":"\u00bfDimitir\u00e1 D\u00edvar?","season":1,"num":23,"timestamp":1344821093,"has_links":true,"title":"\u00bfDimitir\u00e1 D\u00edvar?","title_es":"\u00bfDimitir\u00e1 D\u00edvar?","episode":23,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404577},{"mediaType":"1","name":"25 aniversario del atentado de Hipercor","season":1,"num":24,"timestamp":1344821124,"has_links":true,"title":"25 aniversario del atentado de Hipercor","title_es":"25 aniversario del atentado de Hipercor","episode":24,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404578},{"mediaType":"1","name":"Pasi\u00f3n por La Roja","season":1,"num":25,"timestamp":1344821158,"has_links":true,"title":"Pasi\u00f3n por La Roja","title_es":"Pasi\u00f3n por La Roja","episode":25,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404579},{"mediaType":"1","name":"Seis meses de gobierno de Rajoy \u00bfAprueba o suspende?","season":1,"num":26,"timestamp":1344821210,"has_links":true,"title":"Seis meses de gobierno de Rajoy \u00bfAprueba o suspende?","title_es":"Seis meses de gobierno de Rajoy \u00bfAprueba o suspende?","episode":26,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404581},{"mediaType":"1","name":"15 a\u00f1os sin Miguel \u00c1ngel Blanco","season":1,"num":27,"timestamp":1344821238,"has_links":true,"title":"15 a\u00f1os sin Miguel \u00c1ngel Blanco","title_es":"15 a\u00f1os sin Miguel \u00c1ngel Blanco","episode":27,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404582},{"mediaType":"1","name":"\u00bfEst\u00e1 Espa\u00f1a a punto del rescate?","season":1,"num":28,"timestamp":1344821271,"has_links":true,"title":"\u00bfEst\u00e1 Espa\u00f1a a punto del rescate?","title_es":"\u00bfEst\u00e1 Espa\u00f1a a punto del rescate?","episode":28,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404583},{"mediaType":"1","name":"Reforma de la ley del aborto","season":1,"num":29,"timestamp":1344821303,"has_links":true,"title":"Reforma de la ley del aborto","title_es":"Reforma de la ley del aborto","episode":29,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404584},{"mediaType":"1","name":"\u00bfRobar en Espa\u00f1a sale barato?","season":1,"num":30,"timestamp":1344821349,"has_links":true,"title":"\u00bfRobar en Espa\u00f1a sale barato?","title_es":"\u00bfRobar en Espa\u00f1a sale barato?","episode":30,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":404585},{"mediaType":"1","name":"\u00bfSanidad gratuita para todos?","season":1,"num":31,"timestamp":1345369793,"has_links":true,"title":"\u00bfSanidad gratuita para todos?","title_es":"\u00bfSanidad gratuita para todos?","episode":31,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":407751},{"mediaType":"1","name":"Vacaciones: \u00bfSiempre en Espa\u00f1a?","season":1,"num":32,"timestamp":1345722839,"has_links":true,"title":"Vacaciones: \u00bfSiempre en Espa\u00f1a?","title_es":"Vacaciones: \u00bfSiempre en Espa\u00f1a?","episode":32,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":409670},{"mediaType":"1","name":"Ecce Homo, la an\u00e9cdota del verano","season":1,"num":33,"timestamp":1352887205,"has_links":true,"title":"Ecce Homo, la an\u00e9cdota del verano","title_es":"Ecce Homo, la an\u00e9cdota del verano","episode":33,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447537},{"mediaType":"1","name":"La cara oculta de Jos\u00e9 Bret\u00f3n","season":1,"num":34,"timestamp":1352887248,"has_links":true,"title":"La cara oculta de Jos\u00e9 Bret\u00f3n","title_es":"La cara oculta de Jos\u00e9 Bret\u00f3n","episode":34,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447538},{"mediaType":"1","name":"Angela Merkel visita Espa\u00f1a","season":1,"num":35,"timestamp":1352887309,"has_links":true,"title":"Angela Merkel visita Espa\u00f1a","title_es":"Angela Merkel visita Espa\u00f1a","episode":35,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447539},{"mediaType":"1","name":"Catalu\u00f1a: \u00bfIndependencia?","season":1,"num":36,"timestamp":1352887381,"has_links":true,"title":"Catalu\u00f1a: \u00bfIndependencia?","title_es":"Catalu\u00f1a: \u00bfIndependencia?","episode":36,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447540},{"mediaType":"1","name":"An\u00e1lisis de la controvertida dimisi\u00f3n de Esperanza","season":1,"num":37,"timestamp":1352887404,"has_links":true,"title":"An\u00e1lisis de la controvertida dimisi\u00f3n de Esperanza","title_es":"An\u00e1lisis de la controvertida dimisi\u00f3n de Esperanza","episode":37,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447541},{"mediaType":"1","name":"El movimiento 25S, a debate","season":1,"num":38,"timestamp":1352887472,"has_links":true,"title":"El movimiento 25S, a debate","title_es":"El movimiento 25S, a debate","episode":38,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447542},{"mediaType":"1","name":"La figura del presidente del Gobierno, a debate","season":1,"num":39,"timestamp":1352887525,"has_links":true,"title":"La figura del presidente del Gobierno, a debate","title_es":"La figura del presidente del Gobierno, a debate","episode":39,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447543},{"mediaType":"1","name":"12 de Octubre, \u00bfD\u00eda de todos los espa\u00f1oles?","season":1,"num":40,"timestamp":1352887569,"has_links":true,"title":"12 de Octubre, \u00bfD\u00eda de todos los espa\u00f1oles?","title_es":"12 de Octubre, \u00bfD\u00eda de todos los espa\u00f1oles?","episode":40,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447544},{"mediaType":"1","name":"La mafia china, a debate","season":1,"num":41,"timestamp":1352887617,"has_links":true,"title":"La mafia china, a debate","title_es":"La mafia china, a debate","episode":41,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447545},{"mediaType":"1","name":"El crimen de Salobral, \u00bftragedia anunciada?","season":1,"num":42,"timestamp":1352887667,"has_links":true,"title":"El crimen de Salobral, \u00bftragedia anunciada?","title_es":"El crimen de Salobral, \u00bftragedia anunciada?","episode":42,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447546},{"mediaType":"1","name":"Madrid Arena, \u00bfuna tragedia que se pudo evitar?","season":1,"num":43,"timestamp":1352887730,"has_links":true,"title":"Madrid Arena, \u00bfuna tragedia que se pudo evitar?","title_es":"Madrid Arena, \u00bfuna tragedia que se pudo evitar?","episode":43,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447547},{"mediaType":"1","name":"El drama de los desahucios y la gesti\u00f3n de Ana Botella, a debate","season":1,"num":44,"timestamp":1352887737,"has_links":true,"title":"El drama de los desahucios y la gesti\u00f3n de Ana Botella, a debate","title_es":"El drama de los desahucios y la gesti\u00f3n de Ana Botella, a debate","episode":44,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":447548},{"mediaType":"1","name":"Mas y Pujol, \u00bfcorrupci\u00f3n y cuentas en Suiza?","season":1,"num":45,"timestamp":1358026283,"has_links":true,"title":"Mas y Pujol, \u00bfcorrupci\u00f3n y cuentas en Suiza?","title_es":"Mas y Pujol, \u00bfcorrupci\u00f3n y cuentas en Suiza?","episode":45,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":463873},{"mediaType":"1","name":"Las caras de los desahucios y la salud del Rey, a debate","season":1,"num":46,"timestamp":1358026288,"has_links":true,"title":"Las caras de los desahucios y la salud del Rey, a debate","title_es":"Las caras de los desahucios y la salud del Rey, a debate","episode":46,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":463872},{"mediaType":"1","name":"Entrevistas exclusivas a Jes\u00fas Hermida y Bego\u00f1a Ruiz Mateos","season":1,"num":47,"timestamp":1358026276,"has_links":true,"title":"Entrevistas exclusivas a Jes\u00fas Hermida y Bego\u00f1a Ruiz Mateos","title_es":"Entrevistas exclusivas a Jes\u00fas Hermida y Bego\u00f1a Ruiz Mateos","episode":47,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":463871},{"mediaType":"1","name":"Las sombras que rodean a D\u00edaz Ferr\u00e1n","season":1,"num":48,"timestamp":1358026159,"has_links":true,"title":"Las sombras que rodean a D\u00edaz Ferr\u00e1n","title_es":"Las sombras que rodean a D\u00edaz Ferr\u00e1n","episode":48,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":463870},{"mediaType":"1","name":"La otra cara de Jorge Javier V\u00e1zquez","season":1,"num":49,"timestamp":1358025659,"has_links":true,"title":"La otra cara de Jorge Javier V\u00e1zquez","title_es":"La otra cara de Jorge Javier V\u00e1zquez","episode":49,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":463868},{"mediaType":"1","name":"El refer\u00e9ndum catal\u00e1n, a debate","season":1,"num":50,"timestamp":1358025231,"has_links":true,"title":"El refer\u00e9ndum catal\u00e1n, a debate","title_es":"El refer\u00e9ndum catal\u00e1n, a debate","episode":50,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":463866},{"mediaType":"1","name":"Mariano Rajoy, a debate","season":1,"num":51,"timestamp":1358026181,"has_links":true,"title":"Mariano Rajoy, a debate","title_es":"Mariano Rajoy, a debate","episode":51,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":463869},{"mediaType":"1","name":"Los ni\u00f1os, protagonistas del Peque\u00f1o Gran Debate","season":1,"num":52,"timestamp":1358028033,"has_links":true,"title":"Los ni\u00f1os, protagonistas del Peque\u00f1o Gran Debate","title_es":"Los ni\u00f1os, protagonistas del Peque\u00f1o Gran Debate","episode":52,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":463880},{"mediaType":"1","name":"El mercado laboral, a examen","season":1,"num":53,"timestamp":1359245348,"has_links":true,"title":"El mercado laboral, a examen","title_es":"El mercado laboral, a examen","episode":53,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":469662},{"mediaType":"1","name":"A debate, el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de Luis B\u00e1rcenas","season":1,"num":54,"timestamp":1359245558,"has_links":true,"title":"A debate, el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de Luis B\u00e1rcenas","title_es":"A debate, el esc\u00e1ndalo de corrupci\u00f3n de Luis B\u00e1rcenas","episode":54,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":469663},{"mediaType":"1","name":"Las \u00faltimas horas de Enrique Morente","season":1,"num":55,"timestamp":1362495281,"has_links":true,"title":"Las \u00faltimas horas de Enrique Morente","title_es":"Las \u00faltimas horas de Enrique Morente","episode":55,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":483296},{"mediaType":"1","name":"Los papeles de B\u00e1rcenas","season":1,"num":56,"timestamp":1362495265,"has_links":true,"title":"Los papeles de B\u00e1rcenas","title_es":"Los papeles de B\u00e1rcenas","episode":56,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":483301},{"mediaType":"1","name":"\u00daltimas novedades sobre el caso B\u00e1rcenas","season":1,"num":57,"timestamp":1362495245,"has_links":true,"title":"\u00daltimas novedades sobre el caso B\u00e1rcenas","title_es":"\u00daltimas novedades sobre el caso B\u00e1rcenas","episode":57,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":483299},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a la ex novia de Jordi Pujol Ferrusola","season":1,"num":58,"timestamp":1362495419,"has_links":true,"title":"Entrevista a la ex novia de Jordi Pujol Ferrusola","title_es":"Entrevista a la ex novia de Jordi Pujol Ferrusola","episode":58,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":483302},{"mediaType":"1","name":"Im\u00e1genes exclusivas de Urdangar\u00edn","season":1,"num":59,"timestamp":1362495445,"has_links":true,"title":"Im\u00e1genes exclusivas de Urdangar\u00edn","title_es":"Im\u00e1genes exclusivas de Urdangar\u00edn","episode":59,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":483304},{"mediaType":"1","name":"Corinna, el nuevo tsunami de la Corona","season":1,"num":60,"timestamp":1362495555,"has_links":true,"title":"Corinna, el nuevo tsunami de la Corona","title_es":"Corinna, el nuevo tsunami de la Corona","episode":60,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":483305},{"mediaType":"1","name":"Entrevista exclusiva a Alfredo P\u00e9rez Rubalcaba","season":1,"num":61,"timestamp":1363361312,"has_links":true,"title":"Entrevista exclusiva a Alfredo P\u00e9rez Rubalcaba","title_es":"Entrevista exclusiva a Alfredo P\u00e9rez Rubalcaba","episode":61,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":487210},{"mediaType":"1","name":"\u00bfQu\u00e9 se espera del nuevo pontificado?","season":1,"num":62,"timestamp":1367245381,"has_links":true,"title":"\u00bfQu\u00e9 se espera del nuevo pontificado?","title_es":"\u00bfQu\u00e9 se espera del nuevo pontificado?","episode":62,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":497313},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Andrew Morton","season":1,"num":63,"timestamp":1367245490,"has_links":true,"title":"Entrevista a Andrew Morton","title_es":"Entrevista a Andrew Morton","episode":63,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":497314},{"mediaType":"1","name":"Fonsi Nieto ayuda a Luc\u00eda","season":1,"num":65,"timestamp":1367245543,"has_links":true,"title":"Fonsi Nieto ayuda a Luc\u00eda","title_es":"Fonsi Nieto ayuda a Luc\u00eda","episode":65,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":497315},{"mediaType":"1","name":"Si Miguel \u00c1ngel Revilla fuese presidente","season":1,"num":66,"timestamp":1367245670,"has_links":true,"title":"Si Miguel \u00c1ngel Revilla fuese presidente","title_es":"Si Miguel \u00c1ngel Revilla fuese presidente","episode":66,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":497316},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Elena Valenciano","season":1,"num":67,"timestamp":1369233776,"has_links":true,"title":"Entrevista a Elena Valenciano","title_es":"Entrevista a Elena Valenciano","episode":67,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":501732},{"mediaType":"1","name":"El abismo del paro","season":1,"num":68,"timestamp":1369233844,"has_links":true,"title":"El abismo del paro","title_es":"El abismo del paro","episode":68,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":501733},{"mediaType":"1","name":"Crispaci\u00f3n social","season":1,"num":69,"timestamp":1369233853,"has_links":true,"title":"Crispaci\u00f3n social","title_es":"Crispaci\u00f3n social","episode":69,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":501734},{"mediaType":"1","name":"Entrevista exclusiva a Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez","season":1,"num":70,"timestamp":1369233951,"has_links":true,"title":"Entrevista exclusiva a Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez","title_es":"Entrevista exclusiva a Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez","episode":70,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":501735},{"mediaType":"1","name":"Bert\u00edn Osborne revoluciona el programa","season":1,"num":71,"timestamp":1369233966,"has_links":true,"title":"Bert\u00edn Osborne revoluciona el programa","title_es":"Bert\u00edn Osborne revoluciona el programa","episode":71,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":501736},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Concha Velasco","season":1,"num":72,"timestamp":1376155943,"has_links":true,"title":"Entrevista a Concha Velasco","title_es":"Entrevista a Concha Velasco","episode":72,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522133},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Alfonso Guerra","season":1,"num":73,"timestamp":1376156641,"has_links":true,"title":"Entrevista a Alfonso Guerra","title_es":"Entrevista a Alfonso Guerra","episode":73,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522135},{"mediaType":"1","name":"Pol\u00e9mica en torno a los ERES andaluces","season":1,"num":74,"timestamp":1376156767,"has_links":true,"title":"Pol\u00e9mica en torno a los ERES andaluces","title_es":"Pol\u00e9mica en torno a los ERES andaluces","episode":74,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522137},{"mediaType":"1","name":"Palabra de Revilla","season":1,"num":75,"timestamp":1376156678,"has_links":true,"title":"Palabra de Revilla","title_es":"Palabra de Revilla","episode":75,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522139},{"mediaType":"1","name":"El gui\u00f3n de Jos\u00e9 Bret\u00f3n","season":1,"num":76,"timestamp":1376156753,"has_links":true,"title":"El gui\u00f3n de Jos\u00e9 Bret\u00f3n","title_es":"El gui\u00f3n de Jos\u00e9 Bret\u00f3n","episode":76,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522141},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Mario Conde","season":1,"num":77,"timestamp":1376156774,"has_links":true,"title":"Entrevista a Mario Conde","title_es":"Entrevista a Mario Conde","episode":77,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522143},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Mario Conde","season":1,"num":78,"timestamp":1376156756,"has_links":true,"title":"Entrevista a Mario Conde","title_es":"Entrevista a Mario Conde","episode":78,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522145},{"mediaType":"1","name":"Veredicto bret\u00f3n","season":1,"num":79,"timestamp":1376156743,"has_links":true,"title":"Veredicto bret\u00f3n","title_es":"Veredicto bret\u00f3n","episode":79,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522147},{"mediaType":"1","name":"Risto Mejide, entrevista especial","season":1,"num":80,"timestamp":1376156823,"has_links":true,"title":"Risto Mejide, entrevista especial","title_es":"Risto Mejide, entrevista especial","episode":80,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522149},{"mediaType":"1","name":"Espa\u00f1a de luto","season":1,"num":81,"timestamp":1376156926,"has_links":true,"title":"Espa\u00f1a de luto","title_es":"Espa\u00f1a de luto","episode":81,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522151},{"mediaType":"1","name":"\u00bfHa convencido Rajoy a los espa\u00f1oles?","season":1,"num":82,"timestamp":1376156939,"has_links":true,"title":"\u00bfHa convencido Rajoy a los espa\u00f1oles?","title_es":"\u00bfHa convencido Rajoy a los espa\u00f1oles?","episode":82,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":522153}],"5":[{"mediaType":"1","name":"S\u00e1bado 18\/05\/2013","season":5,"num":1,"timestamp":1368990630,"has_links":true,"title":"S\u00e1bado 18\/05\/2013","title_es":"S\u00e1bado 18\/05\/2013","episode":1,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":501209},{"mediaType":"1","name":"El Gran Debate 25\/05\/2013","season":5,"num":2,"timestamp":1369645737,"has_links":true,"title":"El Gran Debate 25\/05\/2013","title_es":"El Gran Debate 25\/05\/2013","episode":2,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":502715},{"mediaType":"1","name":"El gran debate 01\/06\/2013","season":5,"num":3,"timestamp":1370293954,"has_links":true,"title":"El gran debate 01\/06\/2013","title_es":"El gran debate 01\/06\/2013","episode":3,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":504771},{"mediaType":"1","name":"El gran debate 08\/06\/2013","season":5,"num":4,"timestamp":1370993505,"has_links":true,"title":"El gran debate 08\/06\/2013","title_es":"El gran debate 08\/06\/2013","episode":4,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":506357},{"mediaType":"1","name":"El Gran Debate 15\/06\/2013","season":5,"num":5,"timestamp":1371497982,"has_links":true,"title":"El Gran Debate 15\/06\/2013","title_es":"El Gran Debate 15\/06\/2013","episode":5,"haveLinks":true,"ids":7698,"idc":508412}]},"seasons":5,"plot":["Jordi Gonz\u00e1lez y Sandra Barneda presentan un programa en el cual debatiran todo tipo de casos de nuestra vida cotidiana."],"id_media":"V447YPPC5V","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"50d3978c39666464ef00a8fa"},"date":{"sec":1372769349,"usec":516000},"title":"lista"}],"lists_num":1,"total_users":62,"ratings_num":17,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":1,"3":5,"4":5,"5":6}},"aka":null,"plot_en":["Jordi Gonz\u00e1lez y Sandra Barneda presentan un programa en el cual debatiran todo tipo de casos de nuestra vida cotidiana."],"plot_es":["Jordi Gonz\u00e1lez y Sandra Barneda presentan un programa en el cual debatiran todo tipo de casos de nuestra vida cotidiana."],"timestamp":1419116400,"title":"El Gran Debate","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"31":"amma1827","1":"conejaisen","67":"AlbertoL.","32":"amma1827","2":"conejaisen","68":"AlbertoL.","33":"pablo.f.a","3":"conejaisen","69":"AlbertoL.","34":"pablo.f.a","4":"conejaisen","70":"AlbertoL.","35":"pablo.f.a","5":"franchuRV","71":"AlbertoL.","36":"pablo.f.a","6":"franchuRV","72":"AlbertoL.","37":"pablo.f.a","7":"franchuRV","73":"AlbertoL.","38":"pablo.f.a","8":"franchuRV","74":"AlbertoL.","39":"pablo.f.a","9":"franchuRV","75":"AlbertoL.","40":"pablo.f.a","10":"franchuRV","76":"AlbertoL.","41":"pablo.f.a","11":"franchuRV","77":"AlbertoL.","42":"pablo.f.a","12":"franchuRV","78":"AlbertoL.","43":"pablo.f.a","13":"franchuRV","79":"AlbertoL.","44":"pablo.f.a","14":"franchuRV","80":"AlbertoL.","45":"Aethior","15":"franchuRV","81":"AlbertoL.","46":"Aethior","16":"hameryko","82":"AlbertoL.","47":"Aethior","17":"hameryko","48":"Aethior","18":"hameryko","49":"Aethior","19":"hameryko","50":"Aethior","20":"hameryko","51":"Aethior","21":"hameryko","52":"Aethior","22":"hameryko","53":"Aethior","23":"hameryko","54":"Aethior","24":"hameryko","55":"AlbertoL.","25":"hameryko","56":"AlbertoL.","26":"hameryko","57":"AlbertoL.","27":"hameryko","58":"AlbertoL.","28":"hameryko","59":"AlbertoL.","29":"hameryko","60":"AlbertoL.","30":"hameryko","61":"AlbertoL.","62":"AlbertoL.","63":"AlbertoL.","65":"AlbertoL.","66":"AlbertoL."},"5":{"1":"kriss0860","2":"kriss0860","3":"kriss0860","4":"kriss0860","5":"kriss0860"}}}