{"idm":2872,"mediaType":1,"imdb":"tt0297593","rating":8.13,"original_name":"El mundo de Juan Lob\u00f3n","maingenre":"","year":1989,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 2","season":1,"num":2,"timestamp":1370444112,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 2","title_es":"Cap\u00edtulo 2","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2872,"idc":505058},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 3","season":1,"num":3,"timestamp":1370444169,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 3","title_es":"Cap\u00edtulo 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2872,"idc":505059},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 4","season":1,"num":4,"timestamp":1370875449,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 4","title_es":"Cap\u00edtulo 4","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2872,"idc":506082},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 5","season":1,"num":5,"timestamp":1370937281,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 5","title_es":"Cap\u00edtulo 5","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2872,"idc":506197}],"3":[{"mediaType":"1","name":"el agujero","season":3,"num":4,"timestamp":1363907511,"has_links":false,"title":"el agujero","title_es":"el agujero","episode":4,"haveLinks":false,"ids":2872,"idc":489295}]},"seasons":3,"plot":["La serie narra la lucha at\u00e1vica por el dominio de la tierra entre Juan Lob\u00f3n, un cazador furtivo, y los due\u00f1os de las parcelas en la Andaluc\u00eda rural de la posguerra espa\u00f1ola"],"id_media":"V9S2R76YEK","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Luis Fernando Alv\u00e9s","role":"Juan Lob\u00f3n "},{"name":"Asunci\u00f3n Balaguer","role":"Abuela "},{"name":"Eduardo Calvo","role":"Abuelo "},{"name":"Juan Antonio Castro","role":"Pencho "},{"name":"Paco Catal\u00e1","role":"Cabo "},{"name":"\u00c1lvaro de Luna","role":"Jos\u00e9 Lob\u00f3n "},{"name":"Nikolaus Dutsch","role":"Clemente "},{"name":"Ana D\u00edaz Plana","role":"Do\u00f1a Petra "},{"name":"\u00c1ngel Egido","role":"Amalio "},{"name":"Estanis Gonz\u00e1lez","role":"Miguel "}],"compose":[],"director":[{"name":"Enrique Bras\u00f3","role":"(2 episodes, 1989)"}],"produce":[],"write":[],"keywords":["TV Mini-Series"],"runtime":"360","languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"52e81235892b2be04b8b4567"},"date":{"sec":1394394829,"usec":174000},"title":"Vicente"}],"lists_num":1,"total_users":50,"ratings_num":16,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":2,"3":0,"4":6,"5":8}},"aka":null,"plot_en":["La serie narra la lucha at\u00e1vica por el dominio de la tierra entre Juan Lob\u00f3n, un cazador furtivo, y los due\u00f1os de las parcelas en la Andaluc\u00eda rural de la posguerra espa\u00f1ola"],"plot_es":["La serie narra la lucha at\u00e1vica por el dominio de la tierra entre Juan Lob\u00f3n, un cazador furtivo, y los due\u00f1os de las parcelas en la Andaluc\u00eda rural de la posguerra espa\u00f1ola"],"timestamp":1419116400,"title":"El mundo de Juan Lob\u00f3n","genres":[],"episodeUserCreator":{"3":{"4":"Auronff"},"1":{"2":"anjirom","3":"anjirom","4":"anjirom","5":"anjirom"}}}