{"idm":6069,"mediaType":1,"imdb":"tt0352112","rating":9.07,"original_name":"Temps de silenci","maingenre":"Drama","year":2002,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Amants","season":1,"num":1,"timestamp":1320881210,"has_links":true,"title":"Amants","title_es":"Amants","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148869},{"mediaType":"1","name":"Matrimoni Secret","season":1,"num":2,"timestamp":1320881310,"has_links":true,"title":"Matrimoni Secret","title_es":"Matrimoni Secret","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148870},{"mediaType":"1","name":"Ven\u00e7uts","season":1,"num":3,"timestamp":1320881340,"has_links":true,"title":"Ven\u00e7uts","title_es":"Ven\u00e7uts","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148871},{"mediaType":"1","name":"La boda de la Isabel","season":1,"num":4,"timestamp":1320881378,"has_links":true,"title":"La boda de la Isabel","title_es":"La boda de la Isabel","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148873},{"mediaType":"1","name":"Secrets","season":1,"num":5,"timestamp":1320881426,"has_links":true,"title":"Secrets","title_es":"Secrets","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148874},{"mediaType":"1","name":"Fugitius","season":1,"num":6,"timestamp":1320881474,"has_links":true,"title":"Fugitius","title_es":"Fugitius","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148875},{"mediaType":"1","name":"Tot canvia","season":1,"num":7,"timestamp":1320881515,"has_links":true,"title":"Tot canvia","title_es":"Tot canvia","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148876},{"mediaType":"1","name":"Hereus","season":1,"num":8,"timestamp":1320881542,"has_links":true,"title":"Hereus","title_es":"Hereus","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148877},{"mediaType":"1","name":"Miratges","season":1,"num":9,"timestamp":1320881575,"has_links":true,"title":"Miratges","title_es":"Miratges","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148878},{"mediaType":"1","name":"Destins","season":1,"num":10,"timestamp":1320881602,"has_links":true,"title":"Destins","title_es":"Destins","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148879},{"mediaType":"1","name":"Clandestins","season":1,"num":11,"timestamp":1320881679,"has_links":true,"title":"Clandestins","title_es":"Clandestins","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148880},{"mediaType":"1","name":"Fantasmes","season":1,"num":12,"timestamp":1320881708,"has_links":true,"title":"Fantasmes","title_es":"Fantasmes","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148881},{"mediaType":"1","name":"Xantatges","season":1,"num":13,"timestamp":1320881737,"has_links":true,"title":"Xantatges","title_es":"Xantatges","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148882},{"mediaType":"1","name":"Infiltrats","season":1,"num":14,"timestamp":1320881767,"has_links":true,"title":"Infiltrats","title_es":"Infiltrats","episode":14,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148883},{"mediaType":"1","name":"Teatre","season":1,"num":15,"timestamp":1320881800,"has_links":true,"title":"Teatre","title_es":"Teatre","episode":15,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148884},{"mediaType":"1","name":"Mentides","season":1,"num":16,"timestamp":1320881831,"has_links":true,"title":"Mentides","title_es":"Mentides","episode":16,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148885},{"mediaType":"1","name":"Altres vides","season":1,"num":17,"timestamp":1320881899,"has_links":true,"title":"Altres vides","title_es":"Altres vides","episode":17,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148887},{"mediaType":"1","name":"Condemnats","season":1,"num":18,"timestamp":1320881931,"has_links":true,"title":"Condemnats","title_es":"Condemnats","episode":18,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148888},{"mediaType":"1","name":"Testament","season":1,"num":19,"timestamp":1320881960,"has_links":true,"title":"Testament","title_es":"Testament","episode":19,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148889},{"mediaType":"1","name":"Cadells","season":1,"num":20,"timestamp":1320881992,"has_links":true,"title":"Cadells","title_es":"Cadells","episode":20,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148891},{"mediaType":"1","name":"Aparences","season":1,"num":21,"timestamp":1320882022,"has_links":true,"title":"Aparences","title_es":"Aparences","episode":21,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148892},{"mediaType":"1","name":"Cru\u00eflles","season":1,"num":22,"timestamp":1324386615,"has_links":true,"title":"Cru\u00eflles","title_es":"Cru\u00eflles","episode":22,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":164129},{"mediaType":"1","name":"Veritats","season":1,"num":23,"timestamp":1323898365,"has_links":true,"title":"Veritats","title_es":"Veritats","episode":23,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":160565},{"mediaType":"1","name":"Els qui se'n van","season":1,"num":24,"timestamp":1320882114,"has_links":true,"title":"Els qui se'n van","title_es":"Els qui se'n van","episode":24,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148894},{"mediaType":"1","name":"Pel\u00b7l\u00edcules","season":1,"num":25,"timestamp":1320882152,"has_links":true,"title":"Pel\u00b7l\u00edcules","title_es":"Pel\u00b7l\u00edcules","episode":25,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148895},{"mediaType":"1","name":"Represa","season":1,"num":26,"timestamp":1324846971,"has_links":true,"title":"Represa","title_es":"Represa","episode":26,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":166467},{"mediaType":"1","name":"Resum","season":1,"num":27,"timestamp":1324931527,"has_links":true,"title":"Resum","title_es":"Resum","episode":27,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":167435},{"mediaType":"1","name":"Noblesa","season":1,"num":28,"timestamp":1320882201,"has_links":true,"title":"Noblesa","title_es":"Noblesa","episode":28,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148897},{"mediaType":"1","name":"Transici\u00f3","season":1,"num":29,"timestamp":1324931710,"has_links":true,"title":"Transici\u00f3","title_es":"Transici\u00f3","episode":29,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":167438},{"mediaType":"1","name":"Amenaces","season":1,"num":30,"timestamp":1320882231,"has_links":true,"title":"Amenaces","title_es":"Amenaces","episode":30,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148899},{"mediaType":"1","name":"Eleccions","season":1,"num":31,"timestamp":1320882267,"has_links":true,"title":"Eleccions","title_es":"Eleccions","episode":31,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148900},{"mediaType":"1","name":"L'endem\u00e0","season":1,"num":32,"timestamp":1320882298,"has_links":true,"title":"L'endem\u00e0","title_es":"L'endem\u00e0","episode":32,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148901},{"mediaType":"1","name":"Germans","season":1,"num":33,"timestamp":1320882334,"has_links":true,"title":"Germans","title_es":"Germans","episode":33,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148902},{"mediaType":"1","name":"Exiliats","season":1,"num":34,"timestamp":1320882392,"has_links":true,"title":"Exiliats","title_es":"Exiliats","episode":34,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148903},{"mediaType":"1","name":"Temptant la sort","season":1,"num":35,"timestamp":1320882426,"has_links":true,"title":"Temptant la sort","title_es":"Temptant la sort","episode":35,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148904},{"mediaType":"1","name":"Recances","season":1,"num":36,"timestamp":1320882468,"has_links":true,"title":"Recances","title_es":"Recances","episode":36,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148905},{"mediaType":"1","name":"Il\u00b7lusions","season":1,"num":37,"timestamp":1320882508,"has_links":true,"title":"Il\u00b7lusions","title_es":"Il\u00b7lusions","episode":37,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148906},{"mediaType":"1","name":"Escollir","season":1,"num":38,"timestamp":1320882539,"has_links":true,"title":"Escollir","title_es":"Escollir","episode":38,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148907},{"mediaType":"1","name":"El darrer estiu","season":1,"num":39,"timestamp":1320882566,"has_links":true,"title":"El darrer estiu","title_es":"El darrer estiu","episode":39,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148908},{"mediaType":"1","name":"La roda del temps","season":1,"num":40,"timestamp":1320882594,"has_links":true,"title":"La roda del temps","title_es":"La roda del temps","episode":40,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148909},{"mediaType":"1","name":"Madurar","season":1,"num":41,"timestamp":1320882661,"has_links":true,"title":"Madurar","title_es":"Madurar","episode":41,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148910},{"mediaType":"1","name":"Ren\u00fancies","season":1,"num":42,"timestamp":1320882684,"has_links":true,"title":"Ren\u00fancies","title_es":"Ren\u00fancies","episode":42,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148911},{"mediaType":"1","name":"Paradisos","season":1,"num":43,"timestamp":1320882733,"has_links":true,"title":"Paradisos","title_es":"Paradisos","episode":43,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148912},{"mediaType":"1","name":"Miracles","season":1,"num":44,"timestamp":1320882766,"has_links":true,"title":"Miracles","title_es":"Miracles","episode":44,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148914},{"mediaType":"1","name":"Junts","season":1,"num":45,"timestamp":1320882794,"has_links":true,"title":"Junts","title_es":"Junts","episode":45,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148915},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":46,"timestamp":1320882820,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":46,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148916},{"mediaType":"1","name":"Saber triar","season":1,"num":47,"timestamp":1320882850,"has_links":true,"title":"Saber triar","title_es":"Saber triar","episode":47,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148917},{"mediaType":"1","name":"Retrobar se","season":1,"num":48,"timestamp":1320882884,"has_links":true,"title":"Retrobar se","title_es":"Retrobar se","episode":48,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148918},{"mediaType":"1","name":"Oblits","season":1,"num":49,"timestamp":1320882920,"has_links":true,"title":"Oblits","title_es":"Oblits","episode":49,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148919},{"mediaType":"1","name":"Ruptura","season":1,"num":50,"timestamp":1320882972,"has_links":true,"title":"Ruptura","title_es":"Ruptura","episode":50,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148920},{"mediaType":"1","name":"Compartir","season":1,"num":51,"timestamp":1320883008,"has_links":true,"title":"Compartir","title_es":"Compartir","episode":51,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148921},{"mediaType":"1","name":"Jubilar se","season":1,"num":52,"timestamp":1320883040,"has_links":true,"title":"Jubilar se","title_es":"Jubilar se","episode":52,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148922},{"mediaType":"1","name":"Temps de llibertat","season":1,"num":53,"timestamp":1320883073,"has_links":true,"title":"Temps de llibertat","title_es":"Temps de llibertat","episode":53,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148923},{"mediaType":"1","name":"En resum,,,","season":1,"num":54,"timestamp":1320883113,"has_links":true,"title":"En resum,,,","title_es":"En resum,,,","episode":54,"haveLinks":true,"ids":6069,"idc":148924}]},"seasons":1,"plot":["\"Temps de silenci\" \u00e9s la hist\u00f2ria d'un gran amor: el d'Isabel Dalmau i Ramon Comes, els dos de diferent extracci\u00f3 social. El moment hist\u00f2ric que els toca viure i un seguit de fets aliens a la seva voluntat els impediran realitzar plenament aquest amor. \r\n\r\nAl voltant d'aquests dos personatges es mouen altres conflictes, personificats en els membres de tres fam\u00edlies de diferent estatus i origen: els Dalmau-Muntaner, d'estrat benestant i barcelon\u00ed, i propietaris d'una f\u00e0brica t\u00e8xtil; els Comes, una fam\u00edlia del Baix Llobregat, que anir\u00e0 assumint a poc a poc el paper de classe ascendent; i els Hern\u00e1ndez-Utrera, una fam\u00edlia andalusa de nivell humil, que representa l'allau migrat\u00f2ria de finals dels 50 i la posterior integraci\u00f3 de les generacions m\u00e9s joves en la societat catalana. \r\n\r\nEn el primer bloc de la s\u00e8rie, en el per\u00edode compr\u00e8s entre l'estiu del 1935 i els inicis del 1945, es coneixeran els principals personatges de la hist\u00f2ria i el moment social i pol\u00edtic extremament conflictiu que els ha tocat viure, la ind\u00fastria t\u00e8xtil, la casa de Barcelona, la pla\u00e7a on es troba l'edifici i que constitueix un dels eixos de la s\u00e8rie, l'entorn hum\u00e0, el rerefons hist\u00f2ric (les eleccions que suposen el triomf del Front Popular, la Guerra Civil, la II Guerra Mundial), el posicionament de tothom davant de la nova situaci\u00f3 pol\u00edtica, les conseq\u00fc\u00e8ncies de la guerra, etc. \r\n\r\nEn el segon tram, que compr\u00e8n des del 1951 fins al 1963, es veuran els problemes dels Dalmau. Els temps canvien: neix la conflictivitat laboral, arriben els immigrants. \r\n\r\nEn l'\u00faltim tram, des del 1965 fins al 1977, la f\u00e0brica ha entrat ja en una davallada imparable. Lloren\u00e7 tracta d'integrar el seu fill en el negoci, sense \u00e8xit. Contr\u00e0riament, la botiga d'electrodom\u00e8stics de Ramon Comes va cada vegada millor, cosa que accentuar\u00e0 el contrast entre el benestar d'aquesta fam\u00edlia i el dels Dalmau. \r\n\r\nSegona temporada\r\n\r\nLa dictadura ha quedat enrere i cal construir els nous temps, els de la jove democr\u00e0cia... \"Temps de silenci\" torna amb una nova entrega de tretze cap\u00edtols que transportaran els espectadors als anys de la transici\u00f3. \r\n\r\nDespr\u00e9s de les morts de Franco i del personatge de la Vict\u00f2ria, amb qu\u00e8 \"Temps de silenci\" va acomiadar la temporada, la s\u00e8rie arrenca el dia 26 de setembre del 2001 la seva nova etapa. \r\n\r\nEn aquesta entrega, de 13 cap\u00edtols, els personatges viuran el temps de la transici\u00f3, els anys que transcorren entre el 1977 i els inicis del 1981, coincidint amb l'intent de cop d'Estat de Tejero. \r\n\r\nS\u00f3n anys de gran efervesc\u00e8ncia pol\u00edtica a tot l'Estat i, especialment, a Catalunya. Tamb\u00e9 \u00e9s temps de les primeres eleccions democr\u00e0tiques, processos en qu\u00e8 els personatges de \"Temps de silenci\" es veuran implicats directament. Alguns, com el Ramon, es presentaran als comicis com a diputats; altres, aspiraran a convertir-se en regidors. \r\n\r\nEn aquesta entrega, \"Temps de silenci\" incorpora tamb\u00e9 a la trama personatges nous. \u00c9s el cas dels Burrull, la fam\u00edlia encarregada del colmado, que interpreten Santi Ib\u00e1\u00f1ez, Asun Planas i Biel Duran. \r\n\r\nAltres actors com Marc Cartes, Aina Clotet o Merc\u00e8 Diemont se sumen tamb\u00e9 al repartiment de \"Temps de silenci\"."],"id_media":"VAU5PTZ6A6","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Pep Pla","role":"Lloren\u00e7 Dalmau Muntaner "},{"name":"Rosa G\u00e0miz","role":"Marta Ribalta "},{"name":"David Bag\u00e9s","role":"Joaquim Dalmau Muntaner "},{"name":"Mayte Caballero","role":"Avelina Utrera "},{"name":"Cristina Dilla","role":"Isabel Dalmau Muntaner "},{"name":"\u00c0ngels Poch","role":"Carmeta "},{"name":"Xicu Mas\u00f3","role":"Mingo "},{"name":"Rosa Boladeras","role":"Herm\u00ednia "},{"name":"Sara Loscos","role":"N\u00faria Ribalta Dalmau "},{"name":"Andreu Ban\u00fas","role":"Albert "}],"compose":[],"director":[{"name":"Enric Banqu\u00e9","role":"(27 episodes, 2001-2002)"},{"name":"Xavier Borrell","role":"(20 episodes, 2001)"},{"name":"Jes\u00fas Segura","role":"(6 episodes, 2002)"}],"produce":[],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"50c5a5e039666464ef009dac"},"date":{"sec":1372769071,"usec":467000},"title":"Per veure"},{"_idMediaList":{"$id":"518a285039666464ef012e94"},"date":{"sec":1372772273,"usec":207000},"title":"SERIES "},{"_idMediaList":{"$id":"52caf5360822cc17418b4568"},"date":{"sec":1389034494,"usec":316000},"title":"series catalanas"},{"_idMediaList":{"$id":"532cf8f4892b2b2a4f8b456b"},"date":{"sec":1395462074,"usec":489000},"title":"II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"},{"_idMediaList":{"$id":"540a87d0892b2b7a678b4567"},"date":{"sec":1409976343,"usec":193000},"title":"Series"},{"_idMediaList":{"$id":"524940500a358a8e0e000000"},"date":{"sec":1411059284,"usec":380000},"title":"series"}],"lists_num":6,"total_users":637,"ratings_num":185,"rate_summary":{"aggregate":{"1":3,"2":2,"3":5,"4":34,"5":141}},"aka":null,"plot_en":["\"Temps de silenci\" \u00e9s la hist\u00f2ria d'un gran amor: el d'Isabel Dalmau i Ramon Comes, els dos de diferent extracci\u00f3 social. El moment hist\u00f2ric que els toca viure i un seguit de fets aliens a la seva voluntat els impediran realitzar plenament aquest amor. \r\n\r\nAl voltant d'aquests dos personatges es mouen altres conflictes, personificats en els membres de tres fam\u00edlies de diferent estatus i origen: els Dalmau-Muntaner, d'estrat benestant i barcelon\u00ed, i propietaris d'una f\u00e0brica t\u00e8xtil; els Comes, una fam\u00edlia del Baix Llobregat, que anir\u00e0 assumint a poc a poc el paper de classe ascendent; i els Hern\u00e1ndez-Utrera, una fam\u00edlia andalusa de nivell humil, que representa l'allau migrat\u00f2ria de finals dels 50 i la posterior integraci\u00f3 de les generacions m\u00e9s joves en la societat catalana. \r\n\r\nEn el primer bloc de la s\u00e8rie, en el per\u00edode compr\u00e8s entre l'estiu del 1935 i els inicis del 1945, es coneixeran els principals personatges de la hist\u00f2ria i el moment social i pol\u00edtic extremament conflictiu que els ha tocat viure, la ind\u00fastria t\u00e8xtil, la casa de Barcelona, la pla\u00e7a on es troba l'edifici i que constitueix un dels eixos de la s\u00e8rie, l'entorn hum\u00e0, el rerefons hist\u00f2ric (les eleccions que suposen el triomf del Front Popular, la Guerra Civil, la II Guerra Mundial), el posicionament de tothom davant de la nova situaci\u00f3 pol\u00edtica, les conseq\u00fc\u00e8ncies de la guerra, etc. \r\n\r\nEn el segon tram, que compr\u00e8n des del 1951 fins al 1963, es veuran els problemes dels Dalmau. Els temps canvien: neix la conflictivitat laboral, arriben els immigrants. \r\n\r\nEn l'\u00faltim tram, des del 1965 fins al 1977, la f\u00e0brica ha entrat ja en una davallada imparable. Lloren\u00e7 tracta d'integrar el seu fill en el negoci, sense \u00e8xit. Contr\u00e0riament, la botiga d'electrodom\u00e8stics de Ramon Comes va cada vegada millor, cosa que accentuar\u00e0 el contrast entre el benestar d'aquesta fam\u00edlia i el dels Dalmau. \r\n\r\nSegona temporada\r\n\r\nLa dictadura ha quedat enrere i cal construir els nous temps, els de la jove democr\u00e0cia... \"Temps de silenci\" torna amb una nova entrega de tretze cap\u00edtols que transportaran els espectadors als anys de la transici\u00f3. \r\n\r\nDespr\u00e9s de les morts de Franco i del personatge de la Vict\u00f2ria, amb qu\u00e8 \"Temps de silenci\" va acomiadar la temporada, la s\u00e8rie arrenca el dia 26 de setembre del 2001 la seva nova etapa. \r\n\r\nEn aquesta entrega, de 13 cap\u00edtols, els personatges viuran el temps de la transici\u00f3, els anys que transcorren entre el 1977 i els inicis del 1981, coincidint amb l'intent de cop d'Estat de Tejero. \r\n\r\nS\u00f3n anys de gran efervesc\u00e8ncia pol\u00edtica a tot l'Estat i, especialment, a Catalunya. Tamb\u00e9 \u00e9s temps de les primeres eleccions democr\u00e0tiques, processos en qu\u00e8 els personatges de \"Temps de silenci\" es veuran implicats directament. Alguns, com el Ramon, es presentaran als comicis com a diputats; altres, aspiraran a convertir-se en regidors. \r\n\r\nEn aquesta entrega, \"Temps de silenci\" incorpora tamb\u00e9 a la trama personatges nous. \u00c9s el cas dels Burrull, la fam\u00edlia encarregada del colmado, que interpreten Santi Ib\u00e1\u00f1ez, Asun Planas i Biel Duran. \r\n\r\nAltres actors com Marc Cartes, Aina Clotet o Merc\u00e8 Diemont se sumen tamb\u00e9 al repartiment de \"Temps de silenci\"."],"plot_es":["\"Temps de silenci\" \u00e9s la hist\u00f2ria d'un gran amor: el d'Isabel Dalmau i Ramon Comes, els dos de diferent extracci\u00f3 social. El moment hist\u00f2ric que els toca viure i un seguit de fets aliens a la seva voluntat els impediran realitzar plenament aquest amor. \r\n\r\nAl voltant d'aquests dos personatges es mouen altres conflictes, personificats en els membres de tres fam\u00edlies de diferent estatus i origen: els Dalmau-Muntaner, d'estrat benestant i barcelon\u00ed, i propietaris d'una f\u00e0brica t\u00e8xtil; els Comes, una fam\u00edlia del Baix Llobregat, que anir\u00e0 assumint a poc a poc el paper de classe ascendent; i els Hern\u00e1ndez-Utrera, una fam\u00edlia andalusa de nivell humil, que representa l'allau migrat\u00f2ria de finals dels 50 i la posterior integraci\u00f3 de les generacions m\u00e9s joves en la societat catalana. \r\n\r\nEn el primer bloc de la s\u00e8rie, en el per\u00edode compr\u00e8s entre l'estiu del 1935 i els inicis del 1945, es coneixeran els principals personatges de la hist\u00f2ria i el moment social i pol\u00edtic extremament conflictiu que els ha tocat viure, la ind\u00fastria t\u00e8xtil, la casa de Barcelona, la pla\u00e7a on es troba l'edifici i que constitueix un dels eixos de la s\u00e8rie, l'entorn hum\u00e0, el rerefons hist\u00f2ric (les eleccions que suposen el triomf del Front Popular, la Guerra Civil, la II Guerra Mundial), el posicionament de tothom davant de la nova situaci\u00f3 pol\u00edtica, les conseq\u00fc\u00e8ncies de la guerra, etc. \r\n\r\nEn el segon tram, que compr\u00e8n des del 1951 fins al 1963, es veuran els problemes dels Dalmau. Els temps canvien: neix la conflictivitat laboral, arriben els immigrants. \r\n\r\nEn l'\u00faltim tram, des del 1965 fins al 1977, la f\u00e0brica ha entrat ja en una davallada imparable. Lloren\u00e7 tracta d'integrar el seu fill en el negoci, sense \u00e8xit. Contr\u00e0riament, la botiga d'electrodom\u00e8stics de Ramon Comes va cada vegada millor, cosa que accentuar\u00e0 el contrast entre el benestar d'aquesta fam\u00edlia i el dels Dalmau. \r\n\r\nSegona temporada\r\n\r\nLa dictadura ha quedat enrere i cal construir els nous temps, els de la jove democr\u00e0cia... \"Temps de silenci\" torna amb una nova entrega de tretze cap\u00edtols que transportaran els espectadors als anys de la transici\u00f3. \r\n\r\nDespr\u00e9s de les morts de Franco i del personatge de la Vict\u00f2ria, amb qu\u00e8 \"Temps de silenci\" va acomiadar la temporada, la s\u00e8rie arrenca el dia 26 de setembre del 2001 la seva nova etapa. \r\n\r\nEn aquesta entrega, de 13 cap\u00edtols, els personatges viuran el temps de la transici\u00f3, els anys que transcorren entre el 1977 i els inicis del 1981, coincidint amb l'intent de cop d'Estat de Tejero. \r\n\r\nS\u00f3n anys de gran efervesc\u00e8ncia pol\u00edtica a tot l'Estat i, especialment, a Catalunya. Tamb\u00e9 \u00e9s temps de les primeres eleccions democr\u00e0tiques, processos en qu\u00e8 els personatges de \"Temps de silenci\" es veuran implicats directament. Alguns, com el Ramon, es presentaran als comicis com a diputats; altres, aspiraran a convertir-se en regidors. \r\n\r\nEn aquesta entrega, \"Temps de silenci\" incorpora tamb\u00e9 a la trama personatges nous. \u00c9s el cas dels Burrull, la fam\u00edlia encarregada del colmado, que interpreten Santi Ib\u00e1\u00f1ez, Asun Planas i Biel Duran. \r\n\r\nAltres actors com Marc Cartes, Aina Clotet o Merc\u00e8 Diemont se sumen tamb\u00e9 al repartiment de \"Temps de silenci\"."],"timestamp":1419116400,"title":"Temps de Silenci","episodeUserCreator":{"1":{"1":"Marti.F.Ll","22":"bmwpower","2":"Marti.F.Ll","23":"bmwpower","3":"Marti.F.Ll","26":"bmwpower","4":"Marti.F.Ll","27":"bmwpower","5":"Marti.F.Ll","29":"bmwpower","6":"Marti.F.Ll","7":"Marti.F.Ll","8":"Marti.F.Ll","9":"Marti.F.Ll","10":"Marti.F.Ll","11":"Marti.F.Ll","12":"Marti.F.Ll","13":"Marti.F.Ll","14":"Marti.F.Ll","15":"Marti.F.Ll","16":"Marti.F.Ll","17":"Marti.F.Ll","18":"Marti.F.Ll","19":"Marti.F.Ll","20":"Marti.F.Ll","21":"Marti.F.Ll","24":"Marti.F.Ll","25":"Marti.F.Ll","28":"Marti.F.Ll","30":"Marti.F.Ll","31":"Marti.F.Ll","32":"Marti.F.Ll","33":"Marti.F.Ll","34":"Marti.F.Ll","35":"Marti.F.Ll","36":"Marti.F.Ll","37":"Marti.F.Ll","38":"Marti.F.Ll","39":"Marti.F.Ll","40":"Marti.F.Ll","41":"Marti.F.Ll","42":"Marti.F.Ll","43":"Marti.F.Ll","44":"Marti.F.Ll","45":"Marti.F.Ll","46":"Marti.F.Ll","47":"Marti.F.Ll","48":"Marti.F.Ll","49":"Marti.F.Ll","50":"Marti.F.Ll","51":"Marti.F.Ll","52":"Marti.F.Ll","53":"Marti.F.Ll","54":"Marti.F.Ll"}}}