{"idm":5398,"mediaType":1,"imdb":"tt1465049","rating":6.92,"original_name":"L'internat","maingenre":"Mystery","year":2009,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Les yeux de la for\u00eat","season":1,"num":1,"timestamp":1315565690,"has_links":false,"title":"Les yeux de la for\u00eat","title_es":"Les yeux de la for\u00eat","episode":1,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129888},{"mediaType":"1","name":"Les griffes du passe","season":1,"num":2,"timestamp":1315565709,"has_links":false,"title":"Les griffes du passe","title_es":"Les griffes du passe","episode":2,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129889},{"mediaType":"1","name":"Triple Fond","season":1,"num":3,"timestamp":1315565721,"has_links":false,"title":"Triple Fond","title_es":"Triple Fond","episode":3,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129890},{"mediaType":"1","name":"Contre Courant","season":1,"num":4,"timestamp":1315565735,"has_links":false,"title":"Contre Courant","title_es":"Contre Courant","episode":4,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129891},{"mediaType":"1","name":"Week End sans Nuages","season":1,"num":5,"timestamp":1315565751,"has_links":false,"title":"Week End sans Nuages","title_es":"Week End sans Nuages","episode":5,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129892},{"mediaType":"1","name":"Irremplacable","season":1,"num":6,"timestamp":1315565767,"has_links":false,"title":"Irremplacable","title_es":"Irremplacable","episode":6,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129893},{"mediaType":"1","name":"Alliances","season":1,"num":7,"timestamp":1315565780,"has_links":false,"title":"Alliances","title_es":"Alliances","episode":7,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129894},{"mediaType":"1","name":"Famille d\u00e9compos\u00e9e","season":1,"num":8,"timestamp":1315565798,"has_links":false,"title":"Famille d\u00e9compos\u00e9e","title_es":"Famille d\u00e9compos\u00e9e","episode":8,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129895},{"mediaType":"1","name":"Retour","season":1,"num":9,"timestamp":1315565809,"has_links":false,"title":"Retour","title_es":"Retour","episode":9,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129896},{"mediaType":"1","name":"R\u00e9union","season":1,"num":10,"timestamp":1315565820,"has_links":false,"title":"R\u00e9union","title_es":"R\u00e9union","episode":10,"haveLinks":false,"ids":5398,"idc":129897}]},"seasons":1,"plot":["El abordaje de la Valgranges situado en un denso bosque es conocido por su rigor y disciplina. Dirigida por Victor Durier ( William Cramoisan ), este edificio est\u00e1 lleno de misterios. En ese momento, muchos ni\u00f1os han desaparecido cuando el internado era un orfanato. As\u00ed, Thomas Fersac ( Roby Schinasi ), Yann Delcroix ( Kevin Antoine ), Caroline Mantero ( Julieta Lemonnier ) y Yasmine Boukrane ( Lisa Masker ), cuatro estudiantes en el internado, decidi\u00f3 desvelar los misterios. La presencia de la hermana de Thomas, Louise Fersac ( Nueva Luna Casta\u00f1o ), es preocupante para todos."],"id_media":"VDZ3CF63PA","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Guillaume Cramoisan","role":"Victor Durier "},{"name":"Val\u00e9rie Kaprisky","role":"Elsa Lendorff ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTc5NDIxMjg0Ml5BMl5BanBnXkFtZTcwNDA1NDAxMw@@._V1.jpg"},{"name":"Sa\u00efda Jawad","role":"Nadia "},{"name":"Claire-Lise Lecerf","role":"Julia "},{"name":"Jean-Marie Paris","role":"La cr\u00e9ature "},{"name":"Laure Marsac","role":"Marie Perrier "},{"name":"Cyril Lecomte","role":"Xavier "}],"compose":[],"director":[{"name":"Pascal Lahmani","role":"(2 episodes, 2009)"},{"name":"Christophe Douchand","role":"(unknown episodes)"},{"name":"Bruno Garcia","role":"(unknown episodes)"}],"produce":[],"write":[],"runtime":"52","languages":["French"],"country":["France"],"genres":["Mystery"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"514aa79f39666464ef01094a"},"date":{"sec":1373744045,"usec":386000},"title":"Pendiente por ver"},{"_idMediaList":{"$id":"52e7d7d1060f0e870d8b4567"},"date":{"sec":1390925896,"usec":454000},"title":"francesas"}],"lists_num":2,"total_users":124,"ratings_num":24,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":3,"3":5,"4":9,"5":6}},"aka":null,"plot_en":["El abordaje de la Valgranges situado en un denso bosque es conocido por su rigor y disciplina. Dirigida por Victor Durier ( William Cramoisan ), este edificio est\u00e1 lleno de misterios. En ese momento, muchos ni\u00f1os han desaparecido cuando el internado era un orfanato. As\u00ed, Thomas Fersac ( Roby Schinasi ), Yann Delcroix ( Kevin Antoine ), Caroline Mantero ( Julieta Lemonnier ) y Yasmine Boukrane ( Lisa Masker ), cuatro estudiantes en el internado, decidi\u00f3 desvelar los misterios. La presencia de la hermana de Thomas, Louise Fersac ( Nueva Luna Casta\u00f1o ), es preocupante para todos."],"plot_es":["El abordaje de la Valgranges situado en un denso bosque es conocido por su rigor y disciplina. Dirigida por Victor Durier ( William Cramoisan ), este edificio est\u00e1 lleno de misterios. En ese momento, muchos ni\u00f1os han desaparecido cuando el internado era un orfanato. As\u00ed, Thomas Fersac ( Roby Schinasi ), Yann Delcroix ( Kevin Antoine ), Caroline Mantero ( Julieta Lemonnier ) y Yasmine Boukrane ( Lisa Masker ), cuatro estudiantes en el internado, decidi\u00f3 desvelar los misterios. La presencia de la hermana de Thomas, Louise Fersac ( Nueva Luna Casta\u00f1o ), es preocupante para todos."],"timestamp":1419116400,"title":"L'internat","episodeUserCreator":{"1":{"1":"ferran.furo","2":"ferran.furo","3":"ferran.furo","4":"ferran.furo","5":"ferran.furo","6":"ferran.furo","7":"ferran.furo","8":"ferran.furo","9":"ferran.furo","10":"ferran.furo"}}}