{"idm":5835,"mediaType":1,"imdb":"","rating":7.93,"original_name":"Sylvan","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Opening","season":0,"num":0,"timestamp":1329155143,"has_links":true,"title":"Opening","title_es":"Opening","episode":0,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":346327},{"mediaType":"1","name":"opening","season":0,"num":1,"timestamp":1335894840,"has_links":true,"title":"opening","title_es":"opening","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":363431},{"mediaType":"1","name":"opening catala","season":0,"num":2,"timestamp":1360479084,"has_links":true,"title":"opening catala","title_es":"opening catala","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":475001}],"1":[{"mediaType":"1","name":"El fill del bosc","season":1,"num":1,"timestamp":1404841230,"has_links":true,"title":"El fill del bosc","title_es":"El fill del bosc","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":463573},{"mediaType":"1","name":"El cant de la mort","season":1,"num":2,"timestamp":1404841300,"has_links":true,"title":"El cant de la mort","title_es":"El cant de la mort","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":858547},{"mediaType":"1","name":"Panic al bosc","season":1,"num":3,"timestamp":1404841338,"has_links":true,"title":"Panic al bosc","title_es":"Panic al bosc","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":858549},{"mediaType":"1","name":"On comen\u00e7a l&#039;abisme","season":1,"num":4,"timestamp":1404841376,"has_links":true,"title":"On comen\u00e7a l&#039;abisme","title_es":"On comen\u00e7a l&#039;abisme","episode":4,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":647347},{"mediaType":"1","name":"Boira male\u00efda","season":1,"num":5,"timestamp":1404841418,"has_links":true,"title":"Boira male\u00efda","title_es":"Boira male\u00efda","episode":5,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":654418},{"mediaType":"1","name":"L&#039;arca de la felicitat","season":1,"num":6,"timestamp":1404841460,"has_links":true,"title":"L&#039;arca de la felicitat","title_es":"L&#039;arca de la felicitat","episode":6,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":660576},{"mediaType":"1","name":"x08 (doble) El sac de la pesta   El segell reial","season":1,"num":7,"timestamp":1404841509,"has_links":true,"title":"x08 (doble) El sac de la pesta   El segell reial","title_es":"x08 (doble) El sac de la pesta   El segell reial","episode":7,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":663478},{"mediaType":"1","name":"El sello real","season":1,"num":8,"timestamp":1404841564,"has_links":true,"title":"El sello real","title_es":"El sello real","episode":8,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":1182901},{"mediaType":"1","name":"x10 (doble) Ofensa al mal   Tots tenim alguna cosa que amagar","season":1,"num":9,"timestamp":1404841607,"has_links":true,"title":"x10 (doble) Ofensa al mal   Tots tenim alguna cosa que amagar","title_es":"x10 (doble) Ofensa al mal   Tots tenim alguna cosa que amagar","episode":9,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":665141},{"mediaType":"1","name":"Todos tenemos algo que esconder","season":1,"num":10,"timestamp":1404841642,"has_links":true,"title":"Todos tenemos algo que esconder","title_es":"Todos tenemos algo que esconder","episode":10,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":1185835},{"mediaType":"1","name":"Amor cec\u00a0","season":1,"num":11,"timestamp":1404841704,"has_links":true,"title":"Amor cec\u00a0","title_es":"Amor cec\u00a0","episode":11,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":670817},{"mediaType":"1","name":"En penombra","season":1,"num":12,"timestamp":1404841771,"has_links":true,"title":"En penombra","title_es":"En penombra","episode":12,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":859171},{"mediaType":"1","name":"Crits a la nit\u00a0","season":1,"num":13,"timestamp":1404841812,"has_links":true,"title":"Crits a la nit\u00a0","title_es":"Crits a la nit\u00a0","episode":13,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":671159},{"mediaType":"1","name":"Angus el covard","season":1,"num":14,"timestamp":1404841893,"has_links":true,"title":"Angus el covard","title_es":"Angus el covard","episode":14,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":859169},{"mediaType":"1","name":"Nit en el dia","season":1,"num":15,"timestamp":1404841931,"has_links":true,"title":"Nit en el dia","title_es":"Nit en el dia","episode":15,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":672340},{"mediaType":"1","name":"El ca\u00e7a ombres","season":1,"num":16,"timestamp":1404841970,"has_links":true,"title":"El ca\u00e7a ombres","title_es":"El ca\u00e7a ombres","episode":16,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":672379},{"mediaType":"1","name":"Acer reial","season":1,"num":17,"timestamp":1404842012,"has_links":true,"title":"Acer reial","title_es":"Acer reial","episode":17,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":673045},{"mediaType":"1","name":"Fora la mort, visca la vida!","season":1,"num":18,"timestamp":1404842049,"has_links":true,"title":"Fora la mort, visca la vida!","title_es":"Fora la mort, visca la vida!","episode":18,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":861390},{"mediaType":"1","name":"Melodia sinistra","season":1,"num":19,"timestamp":1404842097,"has_links":true,"title":"Melodia sinistra","title_es":"Melodia sinistra","episode":19,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":673515},{"mediaType":"1","name":"Tres verins","season":1,"num":20,"timestamp":1404842168,"has_links":true,"title":"Tres verins","title_es":"Tres verins","episode":20,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":861386},{"mediaType":"1","name":"Dos reis per un regne","season":1,"num":21,"timestamp":1404841168,"has_links":true,"title":"Dos reis per un regne","title_es":"Dos reis per un regne","episode":21,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":675363},{"mediaType":"1","name":"Amunt la fal\u00e7","season":1,"num":22,"timestamp":1404842256,"has_links":true,"title":"Amunt la fal\u00e7","title_es":"Amunt la fal\u00e7","episode":22,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":676855},{"mediaType":"1","name":"La darrera voluntat","season":1,"num":23,"timestamp":1404842314,"has_links":true,"title":"La darrera voluntat","title_es":"La darrera voluntat","episode":23,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":681046},{"mediaType":"1","name":"Sylvan, l&#039;inseparable","season":1,"num":24,"timestamp":1404842366,"has_links":true,"title":"Sylvan, l&#039;inseparable","title_es":"Sylvan, l&#039;inseparable","episode":24,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":868715},{"mediaType":"1","name":"x26 Murmuri de pensaments \/ El sender escrit","season":1,"num":25,"timestamp":1404842575,"has_links":true,"title":"x26 Murmuri de pensaments \/ El sender escrit","title_es":"x26 Murmuri de pensaments \/ El sender escrit","episode":25,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":681549},{"mediaType":"1","name":"La Senda Escrita","season":1,"num":26,"timestamp":1404842622,"has_links":false,"title":"La Senda Escrita","title_es":"La Senda Escrita","episode":26,"haveLinks":false,"ids":5835,"idc":1232428},{"mediaType":"1","name":"La mateixa sang\u00a0","season":1,"num":27,"timestamp":1391424816,"has_links":true,"title":"La mateixa sang\u00a0","title_es":"La mateixa sang\u00a0","episode":27,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":683454},{"mediaType":"1","name":"Tro de guerra","season":1,"num":28,"timestamp":1391439964,"has_links":true,"title":"Tro de guerra","title_es":"Tro de guerra","episode":28,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":869487},{"mediaType":"1","name":"La b\u00e8stia de Carnac","season":1,"num":29,"timestamp":1391503211,"has_links":true,"title":"La b\u00e8stia de Carnac","title_es":"La b\u00e8stia de Carnac","episode":29,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":683952},{"mediaType":"1","name":"Gegantina","season":1,"num":30,"timestamp":1391506318,"has_links":true,"title":"Gegantina","title_es":"Gegantina","episode":30,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":869516},{"mediaType":"1","name":"El totpoder\u00f3s cavaller Sylvan","season":1,"num":31,"timestamp":1391602678,"has_links":true,"title":"El totpoder\u00f3s cavaller Sylvan","title_es":"El totpoder\u00f3s cavaller Sylvan","episode":31,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":689141},{"mediaType":"1","name":"Cos i \u00e0nima","season":1,"num":32,"timestamp":1391603300,"has_links":true,"title":"Cos i \u00e0nima","title_es":"Cos i \u00e0nima","episode":32,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":691849},{"mediaType":"1","name":"Transylvanat","season":1,"num":33,"timestamp":1391603369,"has_links":true,"title":"Transylvanat","title_es":"Transylvanat","episode":33,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":692283},{"mediaType":"1","name":"Oci perill\u00f3s","season":1,"num":34,"timestamp":1391667178,"has_links":true,"title":"Oci perill\u00f3s","title_es":"Oci perill\u00f3s","episode":34,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":697486},{"mediaType":"1","name":"El jurament del cavaller","season":1,"num":35,"timestamp":1391699179,"has_links":true,"title":"El jurament del cavaller","title_es":"El jurament del cavaller","episode":35,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":705347},{"mediaType":"1","name":"Llei de vida","season":1,"num":36,"timestamp":1391699488,"has_links":true,"title":"Llei de vida","title_es":"Llei de vida","episode":36,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":705549},{"mediaType":"1","name":"Vist i no vist","season":1,"num":37,"timestamp":1391717691,"has_links":true,"title":"Vist i no vist","title_es":"Vist i no vist","episode":37,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":706687},{"mediaType":"1","name":"L&#039;altre","season":1,"num":38,"timestamp":1391717729,"has_links":true,"title":"L&#039;altre","title_es":"L&#039;altre","episode":38,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":711654},{"mediaType":"1","name":"El que \u00e9s i el que sembla ser","season":1,"num":39,"timestamp":1391717773,"has_links":true,"title":"El que \u00e9s i el que sembla ser","title_es":"El que \u00e9s i el que sembla ser","episode":39,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":714208},{"mediaType":"1","name":"Saturn i el rei","season":1,"num":40,"timestamp":1391717811,"has_links":true,"title":"Saturn i el rei","title_es":"Saturn i el rei","episode":40,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":715767},{"mediaType":"1","name":"x42 El millor invent d'en Linmer \u00a0\/ \u00a0Un drap al vent","season":1,"num":41,"timestamp":1392033149,"has_links":true,"title":"x42 El millor invent d'en Linmer \u00a0\/ \u00a0Un drap al vent","title_es":"x42 El millor invent d'en Linmer \u00a0\/ \u00a0Un drap al vent","episode":41,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":720338},{"mediaType":"1","name":"x44  El vasall \u00a0\/ \u00a0Avui per sempre","season":1,"num":43,"timestamp":1392036512,"has_links":true,"title":"x44  El vasall \u00a0\/ \u00a0Avui per sempre","title_es":"x44  El vasall \u00a0\/ \u00a0Avui per sempre","episode":43,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":731796},{"mediaType":"1","name":"Dol\u00e7a i clara","season":1,"num":45,"timestamp":1392490186,"has_links":true,"title":"Dol\u00e7a i clara","title_es":"Dol\u00e7a i clara","episode":45,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":735288},{"mediaType":"1","name":"Insol\u00e8ncia perillosa","season":1,"num":46,"timestamp":1392490220,"has_links":true,"title":"Insol\u00e8ncia perillosa","title_es":"Insol\u00e8ncia perillosa","episode":46,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":740011},{"mediaType":"1","name":"El m\u00e9s fervent admirador","season":1,"num":47,"timestamp":1394359762,"has_links":true,"title":"El m\u00e9s fervent admirador","title_es":"El m\u00e9s fervent admirador","episode":47,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":742263},{"mediaType":"1","name":"El darrer Nadal","season":1,"num":48,"timestamp":1394886193,"has_links":true,"title":"El darrer Nadal","title_es":"El darrer Nadal","episode":48,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":858551},{"mediaType":"1","name":"A cos de rei","season":1,"num":49,"timestamp":1395583833,"has_links":true,"title":"A cos de rei","title_es":"A cos de rei","episode":49,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":858553},{"mediaType":"1","name":"Jo recordo, tu recordes","season":1,"num":50,"timestamp":1395583897,"has_links":true,"title":"Jo recordo, tu recordes","title_es":"Jo recordo, tu recordes","episode":50,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":858555},{"mediaType":"1","name":"El conte de la neboda perduda","season":1,"num":51,"timestamp":1392460316,"has_links":true,"title":"El conte de la neboda perduda","title_es":"El conte de la neboda perduda","episode":51,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":908162},{"mediaType":"1","name":"Nit eterna","season":1,"num":52,"timestamp":1392463004,"has_links":true,"title":"Nit eterna","title_es":"Nit eterna","episode":52,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":925141},{"mediaType":"1","name":"Llengua viperina","season":1,"num":53,"timestamp":1392552298,"has_links":true,"title":"Llengua viperina","title_es":"Llengua viperina","episode":53,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":925878},{"mediaType":"1","name":"Oblidat","season":1,"num":54,"timestamp":1392557077,"has_links":true,"title":"Oblidat","title_es":"Oblidat","episode":54,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":925933},{"mediaType":"1","name":"L&#039;Estigma del Covard","season":1,"num":55,"timestamp":1395411332,"has_links":false,"title":"L&#039;Estigma del Covard","title_es":"L&#039;Estigma del Covard","episode":55,"haveLinks":false,"ids":5835,"idc":1025246},{"mediaType":"1","name":"El Fill var\u00f3","season":1,"num":56,"timestamp":1395411399,"has_links":false,"title":"El Fill var\u00f3","title_es":"El Fill var\u00f3","episode":56,"haveLinks":false,"ids":5835,"idc":1025251},{"mediaType":"1","name":"Noces Irreals","season":1,"num":58,"timestamp":1395411424,"has_links":false,"title":"Noces Irreals","title_es":"Noces Irreals","episode":58,"haveLinks":false,"ids":5835,"idc":1025255},{"mediaType":"1","name":"Escrit al cel","season":1,"num":59,"timestamp":1393186830,"has_links":true,"title":"Escrit al cel","title_es":"Escrit al cel","episode":59,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":928632},{"mediaType":"1","name":"Llegeixo doncs existeixo","season":1,"num":60,"timestamp":1393257548,"has_links":true,"title":"Llegeixo doncs existeixo","title_es":"Llegeixo doncs existeixo","episode":60,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":931805},{"mediaType":"1","name":"Correu aeri","season":1,"num":61,"timestamp":1393763777,"has_links":true,"title":"Correu aeri","title_es":"Correu aeri","episode":61,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":932782},{"mediaType":"1","name":"Esp\u00f3s i pare","season":1,"num":62,"timestamp":1393806247,"has_links":true,"title":"Esp\u00f3s i pare","title_es":"Esp\u00f3s i pare","episode":62,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":953385},{"mediaType":"1","name":"Sempre vius","season":1,"num":63,"timestamp":1393955284,"has_links":true,"title":"Sempre vius","title_es":"Sempre vius","episode":63,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":957031},{"mediaType":"1","name":"Jo, jo, jo i els altres","season":1,"num":64,"timestamp":1393960369,"has_links":true,"title":"Jo, jo, jo i els altres","title_es":"Jo, jo, jo i els altres","episode":64,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":957196},{"mediaType":"1","name":"Sylvan rei","season":1,"num":65,"timestamp":1394176018,"has_links":true,"title":"Sylvan rei","title_es":"Sylvan rei","episode":65,"haveLinks":true,"ids":5835,"idc":963776}]},"seasons":1,"plot":["Serie de TV. 65 episodios. Serie de animaci\u00f3n infantil creada por Antoni d'Ocon (Los Fruitis, Basket Fever). Sylvan recreaba mitos y leyendas de la Edad Media."],"id_media":"VE32937PAK","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"53851935892b2b1c578b4569"},"date":{"sec":1401232363,"usec":260000},"title":"Series Club Super 3\/Babal\u00e0 (TV3\/Canal9)"},{"_idMediaList":{"$id":"5387c78a0822ccef728b4568"},"date":{"sec":1401410439,"usec":895000},"title":"Series Infantiles"},{"_idMediaList":{"$id":"53fb5557060f0e621f8b4567"},"date":{"sec":1408981639,"usec":263000},"title":"Animes"},{"_idMediaList":{"$id":"5449079b892b2b87318b456b"},"date":{"sec":1414072268,"usec":178000},"title":"dibujos"},{"_idMediaList":{"$id":"543d5f10892b2b69338b4567"},"date":{"sec":1414145200,"usec":539000},"title":"Animes Murakami87"},{"_idMediaList":{"$id":"546148e587186df76a8b456a"},"date":{"sec":1416094887,"usec":93000},"title":"Dibujos animados"}],"lists_num":21,"total_users":656,"ratings_num":201,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":3,"3":43,"4":74,"5":80}},"aka":null,"plot_en":["Serie de TV. 65 episodios. Serie de animaci\u00f3n infantil creada por Antoni d'Ocon (Los Fruitis, Basket Fever). Sylvan recreaba mitos y leyendas de la Edad Media."],"plot_es":["Serie de TV. 65 episodios. Serie de animaci\u00f3n infantil creada por Antoni d'Ocon (Los Fruitis, Basket Fever). Sylvan recreaba mitos y leyendas de la Edad Media."],"timestamp":1419116400,"title":"Sylvan","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":[{"2":"Sethferry","0":"Danilo91","1":"anna.sg"},{"2":"ReDit","1":"xixarro_11","3":"ReDit","4":"joshol","5":"joshol","6":"joshol","7":"joshol","8":"000showman000","9":"joshol","10":"000showman000","11":"joshol","12":"ReDit","13":"joshol","14":"ReDit","15":"joshol","16":"joshol","17":"joshol","18":"ReDit","19":"joshol","20":"ReDit","21":"joshol","22":"joshol","23":"joshol","24":"ReDit","25":"joshol","26":"Shurayukionna","27":"joshol","28":"ReDit","29":"joshol","30":"ReDit","31":"joshol","32":"joshol","33":"joshol","34":"joshol","35":"joshol","36":"joshol","37":"joshol","38":"joshol","39":"joshol","40":"joshol","41":"joshol","43":"joshol","45":"joshol","46":"joshol","47":"joshol","48":"ReDit","49":"ReDit","50":"ReDit","51":"joshol","52":"joshol","53":"joshol","54":"joshol","55":"Maya_Heartilly","56":"Maya_Heartilly","58":"Maya_Heartilly","59":"joshol","60":"joshol","61":"joshol","62":"joshol","63":"joshol","64":"joshol","65":"joshol"}]}