{"idm":470749,"mediaType":1,"imdb":"tt2649502","rating":8.29,"original_name":"Flaman","maingenre":"Action","year":2013,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Promo","season":0,"num":1,"timestamp":1359806993,"has_links":true,"title":"Promo","title_es":"Promo","episode":1,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":472440},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a David Sainz, por OJEANDOTE","season":0,"num":2,"timestamp":1360248928,"has_links":true,"title":"Entrevista a David Sainz, por OJEANDOTE","title_es":"Entrevista a David Sainz, por OJEANDOTE","episode":2,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":474159},{"mediaType":"1","name":"Promo 3","season":0,"num":3,"timestamp":1360339803,"has_links":true,"title":"Promo 3","title_es":"Promo 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":474446},{"mediaType":"1","name":"Promo 4","season":0,"num":4,"timestamp":1360339794,"has_links":true,"title":"Promo 4","title_es":"Promo 4","episode":4,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":474445},{"mediaType":"1","name":"promo 5","season":0,"num":5,"timestamp":1361815958,"has_links":true,"title":"promo 5","title_es":"promo 5","episode":5,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":480240},{"mediaType":"1","name":"promo 6","season":0,"num":6,"timestamp":1362521393,"has_links":true,"title":"promo 6","title_es":"promo 6","episode":6,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":483612},{"mediaType":"1","name":"promo 7","season":0,"num":7,"timestamp":1363218887,"has_links":true,"title":"promo 7","title_es":"promo 7","episode":7,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":486624},{"mediaType":"1","name":"Os gusta la miniatura?","season":0,"num":9,"timestamp":1363642039,"has_links":true,"title":"Os gusta la miniatura?","title_es":"Os gusta la miniatura?","episode":9,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":488604},{"mediaType":"1","name":"Mes\u00edas Espacial #1","season":0,"num":10,"timestamp":1365100455,"has_links":true,"title":"Mes\u00edas Espacial #1","title_es":"Mes\u00edas Espacial #1","episode":10,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":492073},{"mediaType":"1","name":"Mes\u00edas Espacial #2","season":0,"num":11,"timestamp":1365100603,"has_links":true,"title":"Mes\u00edas Espacial #2","title_es":"Mes\u00edas Espacial #2","episode":11,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":492075},{"mediaType":"1","name":"Mes\u00edas Espacial #3","season":0,"num":12,"timestamp":1365100707,"has_links":true,"title":"Mes\u00edas Espacial #3","title_es":"Mes\u00edas Espacial #3","episode":12,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":492077},{"mediaType":"1","name":"\u00bfQu\u00e9 es Flaman? (Promo Canal Sur)","season":0,"num":13,"timestamp":1365100913,"has_links":true,"title":"\u00bfQu\u00e9 es Flaman? (Promo Canal Sur)","title_es":"\u00bfQu\u00e9 es Flaman? (Promo Canal Sur)","episode":13,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":492079},{"mediaType":"1","name":"Playa pasion ali oli y ol\u00e9","season":0,"num":14,"timestamp":1365349552,"has_links":true,"title":"Playa pasion ali oli y ol\u00e9","title_es":"Playa pasion ali oli y ol\u00e9","episode":14,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":492701},{"mediaType":"1","name":"flamante mi amor es flaman (cancion)","season":0,"num":15,"timestamp":1368050388,"has_links":true,"title":"flamante mi amor es flaman (cancion)","title_es":"flamante mi amor es flaman (cancion)","episode":15,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":499232},{"mediaType":"1","name":"Rap de Flaman hecho por fans","season":0,"num":16,"timestamp":1374925224,"has_links":true,"title":"Rap de Flaman hecho por fans","title_es":"Rap de Flaman hecho por fans","episode":16,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":518754}],"1":[{"mediaType":"1","name":"El comienzo","season":1,"num":1,"timestamp":1413468355,"has_links":true,"title":"El comienzo","title_es":"El comienzo","episode":1,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":474443},{"mediaType":"1","name":"El traje","season":1,"num":2,"timestamp":1413468393,"has_links":true,"title":"El traje","title_es":"El traje","episode":2,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":474444},{"mediaType":"1","name":"El Entrenamiento","season":1,"num":3,"timestamp":1413468426,"has_links":true,"title":"El Entrenamiento","title_es":"El Entrenamiento","episode":3,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":475397},{"mediaType":"1","name":"El sacrificio","season":1,"num":4,"timestamp":1413468472,"has_links":true,"title":"El sacrificio","title_es":"El sacrificio","episode":4,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":477206},{"mediaType":"1","name":"El robin","season":1,"num":5,"timestamp":1413468504,"has_links":true,"title":"El robin","title_es":"El robin","episode":5,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":480503},{"mediaType":"1","name":"El destino","season":1,"num":6,"timestamp":1408557944,"has_links":true,"title":"El destino","title_es":"El destino","episode":6,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":482543},{"mediaType":"1","name":"7 La victoria","season":1,"num":7,"timestamp":1408558040,"has_links":true,"title":"7 La victoria","title_es":"7 La victoria","episode":7,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":486187},{"mediaType":"1","name":"El otro bando","season":1,"num":8,"timestamp":1413468653,"has_links":true,"title":"El otro bando","title_es":"El otro bando","episode":8,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":488769},{"mediaType":"1","name":"La Familia","season":1,"num":9,"timestamp":1408558297,"has_links":true,"title":"La Familia","title_es":"La Familia","episode":9,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":491665},{"mediaType":"1","name":"La B\u00fasqueda","season":1,"num":10,"timestamp":1413468711,"has_links":true,"title":"La B\u00fasqueda","title_es":"La B\u00fasqueda","episode":10,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":493119},{"mediaType":"1","name":"La Oscuridad","season":1,"num":11,"timestamp":1408558494,"has_links":true,"title":"La Oscuridad","title_es":"La Oscuridad","episode":11,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":494772},{"mediaType":"1","name":"La clave","season":1,"num":12,"timestamp":1408558728,"has_links":true,"title":"La clave","title_es":"La clave","episode":12,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":496229},{"mediaType":"1","name":"La lucha","season":1,"num":13,"timestamp":1413468788,"has_links":true,"title":"La lucha","title_es":"La lucha","episode":13,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":497573},{"mediaType":"1","name":"La Leyenda","season":1,"num":14,"timestamp":1408559003,"has_links":true,"title":"La Leyenda","title_es":"La Leyenda","episode":14,"haveLinks":true,"ids":470749,"idc":499058}]},"seasons":1,"plot":["\"Flaman\" es la apuesta de Canal Sur Televisi\u00f3n por la ficci\u00f3n andaluza para este a\u00f1o 2013. Una parodia enmarcada en el g\u00e9nero de la ciencia ficci\u00f3n, hecha en un formato fresco y novedoso, que usa las nuevas tecnolog\u00edas y los efectos especiales en 3D para meternos en la historia de un superh\u00e9roe poco convencional.\n\nEl protagonista de nuestra historia es Ezequiel, un joven cuya vida cambia radicalmente cuando al cumplir los 20 a\u00f1os descubre que tiene poderes sobrenaturales. Este chico de barrio, que llega de C\u00f3rdoba a Sevilla para vivir con su madre y completar sus estudios de Inform\u00e1tica, comienza a desarrollar de la nada una serie de superpoderes que es incapaz de controlar. Junto a Alfredo, un compa\u00f1ero de facultad un poco \u2018friki\u2019 y con quien no se lleva nada bien, intentar\u00e1 descubrir y controlar sus nuevas habilidades. Mientras tanto, Ezequiel deber\u00e1 mantener las apariencias ante sus colegas de siempre, su posesiva novia, Jessica, su madre y el novio de \u00e9sta, a quien no soporta.\n\nEsta comedia, escrita y dirigida por David Sainz, creador de la exitosa serie \"Malviviendo\", supone el espaldarazo art\u00edstico de un equipo creativo y de trabajo compuesto eminentemente por j\u00f3venes andaluces que ha tenido un notable \u00e9xito con \"Malviviendo\", una \u00e1cida cr\u00edtica social en clave de humor, de gran brillantez narrativa y realizada con austeridad de medios que se ha convertido en todo un fen\u00f3meno en Internet.\n\nLa primera temporada de la serie consta de 14 cap\u00edtulos de media hora de duraci\u00f3n, con emisi\u00f3n semanal."],"id_media":"VH5RAZWSD2","status":4,"broadcast":"canceled","cast":[{"name":"Zequi","role":"Emilio M\u00e1rquez"},{"name":"Alfredo","role":"Adri\u00e1n Pino"},{"name":"Oscar","role":"Jairo Sanchez"},{"name":"Felipe","role":"Dante Beli"},{"name":"Gabriel","role":"Nacho Le\u00f3n"},{"name":"Ben","role":"Ken Appledorn"},{"name":"Carrasco","role":"Mauricio Morales"},{"name":"Chiclana","role":"\u00c1lvaro P\u00e9rez"},{"name":"Jessica","role":"Carmen Vique"},{"name":"Trini","role":"Patricia Toro"}],"director":[{"name":"David Sainz"}],"produce":[{"imdb":"","name":"C\u00e9sar Cadaval (Los Morancos)"},{"imdb":"","name":"Jorge Cadaval (Los Morancos)"}],"write":[{"name":"David Sainz"}],"keywords":["Flaman","Canal Sur","Malviviendo","David Sainz","Cani","superh\u00e9roe","Ciencia ficci\u00f3n","Andaluc\u00eda","Different"],"runtime":"30","languages":["Espa\u00f1ol"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy","Sci-Fi","Action"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"53ad77348505af18788b4567"},"date":{"sec":1418859439,"usec":591000},"title":"series"}],"lists_num":82,"total_users":20705,"ratings_num":4980,"rate_summary":{"aggregate":{"1":45,"2":58,"3":491,"4":1935,"5":2450}},"aka":null,"plot_en":["\"Flaman\" es la apuesta de Canal Sur Televisi\u00f3n por la ficci\u00f3n andaluza para este a\u00f1o 2013. Una parodia enmarcada en el g\u00e9nero de la ciencia ficci\u00f3n, hecha en un formato fresco y novedoso, que usa las nuevas tecnolog\u00edas y los efectos especiales en 3D para meternos en la historia de un superh\u00e9roe poco convencional.\n\nEl protagonista de nuestra historia es Ezequiel, un joven cuya vida cambia radicalmente cuando al cumplir los 20 a\u00f1os descubre que tiene poderes sobrenaturales. Este chico de barrio, que llega de C\u00f3rdoba a Sevilla para vivir con su madre y completar sus estudios de Inform\u00e1tica, comienza a desarrollar de la nada una serie de superpoderes que es incapaz de controlar. Junto a Alfredo, un compa\u00f1ero de facultad un poco \u2018friki\u2019 y con quien no se lleva nada bien, intentar\u00e1 descubrir y controlar sus nuevas habilidades. Mientras tanto, Ezequiel deber\u00e1 mantener las apariencias ante sus colegas de siempre, su posesiva novia, Jessica, su madre y el novio de \u00e9sta, a quien no soporta.\n\nEsta comedia, escrita y dirigida por David Sainz, creador de la exitosa serie \"Malviviendo\", supone el espaldarazo art\u00edstico de un equipo creativo y de trabajo compuesto eminentemente por j\u00f3venes andaluces que ha tenido un notable \u00e9xito con \"Malviviendo\", una \u00e1cida cr\u00edtica social en clave de humor, de gran brillantez narrativa y realizada con austeridad de medios que se ha convertido en todo un fen\u00f3meno en Internet.\n\nLa primera temporada de la serie consta de 14 cap\u00edtulos de media hora de duraci\u00f3n, con emisi\u00f3n semanal."],"plot_es":["\"Flaman\" es la apuesta de Canal Sur Televisi\u00f3n por la ficci\u00f3n andaluza para este a\u00f1o 2013. Una parodia enmarcada en el g\u00e9nero de la ciencia ficci\u00f3n, hecha en un formato fresco y novedoso, que usa las nuevas tecnolog\u00edas y los efectos especiales en 3D para meternos en la historia de un superh\u00e9roe poco convencional.\n\nEl protagonista de nuestra historia es Ezequiel, un joven cuya vida cambia radicalmente cuando al cumplir los 20 a\u00f1os descubre que tiene poderes sobrenaturales. Este chico de barrio, que llega de C\u00f3rdoba a Sevilla para vivir con su madre y completar sus estudios de Inform\u00e1tica, comienza a desarrollar de la nada una serie de superpoderes que es incapaz de controlar. Junto a Alfredo, un compa\u00f1ero de facultad un poco \u2018friki\u2019 y con quien no se lleva nada bien, intentar\u00e1 descubrir y controlar sus nuevas habilidades. Mientras tanto, Ezequiel deber\u00e1 mantener las apariencias ante sus colegas de siempre, su posesiva novia, Jessica, su madre y el novio de \u00e9sta, a quien no soporta.\n\nEsta comedia, escrita y dirigida por David Sainz, creador de la exitosa serie \"Malviviendo\", supone el espaldarazo art\u00edstico de un equipo creativo y de trabajo compuesto eminentemente por j\u00f3venes andaluces que ha tenido un notable \u00e9xito con \"Malviviendo\", una \u00e1cida cr\u00edtica social en clave de humor, de gran brillantez narrativa y realizada con austeridad de medios que se ha convertido en todo un fen\u00f3meno en Internet.\n\nLa primera temporada de la serie consta de 14 cap\u00edtulos de media hora de duraci\u00f3n, con emisi\u00f3n semanal."],"timestamp":1419116400,"title":"Flaman","episodeUserCreator":[{"1":"marilo_fg","16":"molber","2":"darkpsngr","3":"adryg7","4":"adryg7","5":"adryg7","6":"flowosoo","7":"Anhy","9":"molber","10":"molber","11":"molber","12":"molber","13":"molber","14":"Victoter","15":"Victoter"},{"1":"adryg7","2":"adryg7","3":"tomasllc","4":"tori25","5":"flowosoo","6":"pepesevilla","7":"FaL","8":"tori25","9":"flowosoo","10":"oscargrl","11":"tori25","12":"Alvaro_Todeloco","13":"lechuck85","14":"Clarisma"}]}