{"idm":1215020,"mediaType":1,"imdb":"tt0209687","rating":5,"original_name":"A Menina do Veleiro Azul","maingenre":null,"year":"1969","plot":[""],"id_media":"VPXZU9YWFD4KYA6","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Patr\u00edcia Aires","role":"Glorinha"},{"name":"Maria Aparecida Alves","role":"Carmem"},{"name":"Jovelty Arch\u00e2ngelo","role":"Paulo"},{"name":"Maria Aparecida Baxter","role":"-"},{"name":"Luiz Carlos Becker","role":"-"},{"name":"Ana Maria Blota","role":"Glorinha"},{"name":"Sonia Braga","role":""},{"name":"Sebasti\u00e3o Campos","role":"-"},{"name":"F\u00e1bio Cardoso","role":"Edmundo"},{"name":"Cl\u00e1udio Corr\u00eaa e Castro","role":"-"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0015699","name":"TV Excelsior"}],"write":[],"languages":["Portuguese"],"country":["Brazil"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"A Menina do Veleiro Azul","genres":[],"episodeUserCreator":null}