{"idm":1328752,"mediaType":1,"imdb":"tt0479606","rating":5,"original_name":"Apaga a luz","maingenre":"Comedy","year":"1999","plot":[""],"id_media":"VX56PR7742CR35H","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Evaristo Calvo","role":"-"},{"name":"V\u00edctor Mosqueira","role":"-"},{"name":"Santi Prego","role":"-"},{"name":"Patricia V\u00e1zquez","role":"-"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0153608","name":"La Regi\u00f3n"}],"write":[],"languages":["Gallegan"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Apaga a luz","episodeUserCreator":null}