{"idm":423997,"mediaType":1,"imdb":"tt2341056","rating":6.74,"original_name":"El primer d\u00eda","maingenre":"Horror","year":2012,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Trailer","season":0,"num":1,"timestamp":1347977795,"has_links":true,"title":"Trailer","title_es":"Trailer","episode":1,"haveLinks":true,"ids":423997,"idc":424500}],"1":[{"mediaType":"1","name":"El comienzo","season":1,"num":1,"timestamp":1347884708,"has_links":true,"title":"El comienzo","title_es":"El comienzo","episode":1,"haveLinks":true,"ids":423997,"idc":424000}]},"seasons":1,"plot":["Webserie de terror producida por Warvellous Films y Bad Temper productions"],"id_media":"VXXZ3WPR9F","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Teresa Arbol\u00ed","role":"Clara"},{"name":"Sara Fernandez","role":"Sara"},{"name":"Sebasti\u00e1n Haro","role":"Roberto"},{"name":"Rita Iglesias","role":"Luc\u00eda"}],"compose":[],"director":[{"name":"David Luque","role":"(series director)"}],"produce":[{"imdb":"4448305","name":"David Luque","role":"producer  "},{"imdb":"5221186","name":"Jose Lu\u00eds L\u00f3pez","role":"producer  "}],"write":[{"name":"David Luque","role":" written by"},{"name":"Jose Lu\u00eds L\u00f3pez","role":" written by"},{"name":"Elena Santaliestra","role":" written by"}],"runtime":"17","country":["Spain"],"genres":["Horror"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5099089139666464ef0074d5"},"date":{"sec":1372706669,"usec":343000},"title":"Webseries Nacionales"},{"_idMediaList":{"$id":"513dd05939666464ef010076"},"date":{"sec":1372709178,"usec":225000},"title":"Webseries Drama"},{"_idMediaList":{"$id":"50374fba39666464ef000794"},"date":{"sec":1372765780,"usec":741000},"title":"Webseries"},{"_idMediaList":{"$id":"50feaa8539666464ef00cf41"},"date":{"sec":1383169829,"usec":349000},"title":"Crimenes & Terror"}],"lists_num":4,"total_users":144,"ratings_num":23,"rate_summary":{"aggregate":{"1":2,"2":1,"3":8,"4":7,"5":5}},"aka":null,"plot_en":["Webserie de terror producida por Warvellous Films y Bad Temper productions"],"plot_es":["Webserie de terror producida por Warvellous Films y Bad Temper productions"],"timestamp":1419116400,"title":"El primer d\u00eda","languages":[],"episodeUserCreator":[{"1":"webseriesly"},{"1":"fcousa"}]}