{"idm":5744,"mediaType":1,"imdb":"tt0955212","rating":8.04,"original_name":"La via Augusta","maingenre":"Comedy","year":2007,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Qu\u00e8 em passa, doctor?","season":1,"num":1,"timestamp":1318755087,"has_links":true,"title":"Qu\u00e8 em passa, doctor?","title_es":"Qu\u00e8 em passa, doctor?","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140656},{"mediaType":"1","name":"Esclaus i senyors","season":1,"num":2,"timestamp":1318755183,"has_links":true,"title":"Esclaus i senyors","title_es":"Esclaus i senyors","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140657},{"mediaType":"1","name":"El somni d'una nit","season":1,"num":3,"timestamp":1318755239,"has_links":true,"title":"El somni d'una nit","title_es":"El somni d'una nit","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140658},{"mediaType":"1","name":"El banquet","season":1,"num":4,"timestamp":1318755362,"has_links":true,"title":"El banquet","title_es":"El banquet","episode":4,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140659},{"mediaType":"1","name":"A vida o mort","season":1,"num":5,"timestamp":1318755580,"has_links":true,"title":"A vida o mort","title_es":"A vida o mort","episode":5,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140660},{"mediaType":"1","name":"A bodes em convides","season":1,"num":6,"timestamp":1318755694,"has_links":true,"title":"A bodes em convides","title_es":"A bodes em convides","episode":6,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140661},{"mediaType":"1","name":"Vetes i fills","season":1,"num":7,"timestamp":1318755768,"has_links":true,"title":"Vetes i fills","title_es":"Vetes i fills","episode":7,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140663},{"mediaType":"1","name":"No sense el meu fill","season":1,"num":8,"timestamp":1389981835,"has_links":true,"title":"No sense el meu fill","title_es":"No sense el meu fill","episode":8,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140664},{"mediaType":"1","name":"M\u00e9s clar que l'aigua","season":1,"num":9,"timestamp":1318755912,"has_links":true,"title":"M\u00e9s clar que l'aigua","title_es":"M\u00e9s clar que l'aigua","episode":9,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140665},{"mediaType":"1","name":"Ni per tot l'or del m\u00f3n","season":1,"num":10,"timestamp":1318755954,"has_links":true,"title":"Ni per tot l'or del m\u00f3n","title_es":"Ni per tot l'or del m\u00f3n","episode":10,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140666},{"mediaType":"1","name":"La nit del foc","season":1,"num":11,"timestamp":1318756038,"has_links":true,"title":"La nit del foc","title_es":"La nit del foc","episode":11,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":140667},{"mediaType":"1","name":"Amor\/Roma","season":1,"num":12,"timestamp":1330272050,"has_links":true,"title":"Amor\/Roma","title_es":"Amor\/Roma","episode":12,"haveLinks":true,"ids":5744,"idc":348086}]},"seasons":1,"plot":["La hist\u00f2ria comienza el a\u00f1o 24 antes de Cristo, cuando  dos siglos antes las primeras legiones romanas hab\u00edan llegado a las tierras que actualmente decimos Catalu\u00f1a. En concreto, los romanos hab\u00edan desembarcado a Emp\u00faries el a\u00f1o 218 antes de Cristo y seguidamente instalaron su base principal a Tarraco."],"id_media":"VXY47ANHXF","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"M\u00f3nica L\u00f3pez","role":"Cl\u00e0udia "},{"name":"Francesc Garrido","role":"Pompeu "},{"name":"Anna Lizaran","role":"Drusil\u00b7la "},{"name":"Ferran Ra\u00f1\u00e9","role":"Asdr\u00fabal "},{"name":"Cristina Plazas","role":"Calp\u00farnia "},{"name":"Albert Ribalta","role":"Antoni "},{"name":"Al\u00edcia P\u00e9rez","role":"Num\u00e0ncia "},{"name":"Roger Casamajor","role":"Mandoni "},{"name":"Carla Nieto","role":"M\u00e0rcia "},{"name":"Ramon Pujol","role":"Marc "}],"compose":[],"director":[{"name":"S\u00f2nia S\u00e1nchez","role":"(6 episodes, 2007)"},{"name":"Albert Guitart","role":"(5 episodes, 2007)"}],"produce":[],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy","Drama","History"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"53741e61060f0ec00d8b4567"},"date":{"sec":1405085001,"usec":766000},"title":"HIST\u00d3RICAS"},{"_idMediaList":{"$id":"53b2b076892b2b53028b4569"},"date":{"sec":1405085001,"usec":890000},"title":"&&&&&&& LLUISA &&&&&&&"}],"lists_num":2,"total_users":127,"ratings_num":26,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":2,"3":3,"4":10,"5":11}},"aka":null,"plot_en":["La hist\u00f2ria comienza el a\u00f1o 24 antes de Cristo, cuando  dos siglos antes las primeras legiones romanas hab\u00edan llegado a las tierras que actualmente decimos Catalu\u00f1a. En concreto, los romanos hab\u00edan desembarcado a Emp\u00faries el a\u00f1o 218 antes de Cristo y seguidamente instalaron su base principal a Tarraco."],"plot_es":["La hist\u00f2ria comienza el a\u00f1o 24 antes de Cristo, cuando  dos siglos antes las primeras legiones romanas hab\u00edan llegado a las tierras que actualmente decimos Catalu\u00f1a. En concreto, los romanos hab\u00edan desembarcado a Emp\u00faries el a\u00f1o 218 antes de Cristo y seguidamente instalaron su base principal a Tarraco."],"timestamp":1419116400,"title":"La via Augusta","episodeUserCreator":{"1":{"1":"clara_v","12":"clara_v","2":"clara_v","3":"clara_v","4":"clara_v","5":"clara_v","6":"clara_v","7":"clara_v","8":"clara_v","9":"clara_v","10":"clara_v","11":"clara_v"}}}