{"idm":5996,"mediaType":1,"imdb":"tt2124494","rating":7.81,"original_name":"Luna, el misterio de Calenda","maingenre":"Mystery","year":2012,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Entrevistas y Making off","season":0,"num":2,"timestamp":1333920792,"has_links":true,"title":"Entrevistas y Making off","title_es":"Entrevistas y Making off","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357036},{"mediaType":"1","name":"Avance (Trailer largo)","season":0,"num":3,"timestamp":1333921037,"has_links":true,"title":"Avance (Trailer largo)","title_es":"Avance (Trailer largo)","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357040},{"mediaType":"1","name":"Trailer (Corto)","season":0,"num":4,"timestamp":1333921184,"has_links":true,"title":"Trailer (Corto)","title_es":"Trailer (Corto)","episode":4,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357041},{"mediaType":"1","name":"Promo 1","season":0,"num":5,"timestamp":1333921439,"has_links":true,"title":"Promo 1","title_es":"Promo 1","episode":5,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357042},{"mediaType":"1","name":"Promo 2","season":0,"num":6,"timestamp":1333921491,"has_links":true,"title":"Promo 2","title_es":"Promo 2","episode":6,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357043},{"mediaType":"1","name":"Promo 3","season":0,"num":7,"timestamp":1333921537,"has_links":true,"title":"Promo 3","title_es":"Promo 3","episode":7,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357044},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Vera (Macarena Garcia)","season":0,"num":8,"timestamp":1333921644,"has_links":true,"title":"Entrevista a Vera (Macarena Garcia)","title_es":"Entrevista a Vera (Macarena Garcia)","episode":8,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357045},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Joel (\u00c1lvaro Cervantes)","season":0,"num":9,"timestamp":1333921730,"has_links":true,"title":"Entrevista a Joel (\u00c1lvaro Cervantes)","title_es":"Entrevista a Joel (\u00c1lvaro Cervantes)","episode":9,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357047},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Bel\u00e9n Rueda","season":0,"num":10,"timestamp":1334605932,"has_links":true,"title":"Entrevista a Bel\u00e9n Rueda","title_es":"Entrevista a Bel\u00e9n Rueda","episode":10,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":359426},{"mediaType":"1","name":"Primer anuncio segunda temporada \u00b4","season":0,"num":11,"timestamp":1358965032,"has_links":true,"title":"Primer anuncio segunda temporada \u00b4","title_es":"Primer anuncio segunda temporada \u00b4","episode":11,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":468100},{"mediaType":"1","name":"Avance de 2 minutos segunda temporada","season":0,"num":12,"timestamp":1359827295,"has_links":true,"title":"Avance de 2 minutos segunda temporada","title_es":"Avance de 2 minutos segunda temporada","episode":12,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":472528},{"mediaType":"1","name":"La m\u00fasica de Luna, el misterio de Calenda","season":0,"num":13,"timestamp":1361715803,"has_links":true,"title":"La m\u00fasica de Luna, el misterio de Calenda","title_es":"La m\u00fasica de Luna, el misterio de Calenda","episode":13,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479663},{"mediaType":"1","name":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 1","season":0,"num":14,"timestamp":1361716732,"has_links":true,"title":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 1","title_es":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 1","episode":14,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479670},{"mediaType":"1","name":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 2","season":0,"num":15,"timestamp":1361720218,"has_links":true,"title":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 2","title_es":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 2","episode":15,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479691},{"mediaType":"1","name":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 3","season":0,"num":16,"timestamp":1361720366,"has_links":true,"title":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 3","title_es":"Videoencuentro con Olivia Molina   Parte 3","episode":16,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479693},{"mediaType":"1","name":"Making of de Luna, el misterio de Calenda","season":0,"num":17,"timestamp":1361737857,"has_links":true,"title":"Making of de Luna, el misterio de Calenda","title_es":"Making of de Luna, el misterio de Calenda","episode":17,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479800},{"mediaType":"1","name":"El reparto de Luna en Rock in R\u00edo","season":0,"num":18,"timestamp":1361738178,"has_links":true,"title":"El reparto de Luna en Rock in R\u00edo","title_es":"El reparto de Luna en Rock in R\u00edo","episode":18,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479807},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a \u00c1lvaro Cervantes","season":0,"num":19,"timestamp":1361739381,"has_links":true,"title":"Entrevista a \u00c1lvaro Cervantes","title_es":"Entrevista a \u00c1lvaro Cervantes","episode":19,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479811},{"mediaType":"1","name":"\u00c1lvaro Cervantes nos ense\u00f1a el plat\u00f3","season":0,"num":20,"timestamp":1361740057,"has_links":false,"title":"\u00c1lvaro Cervantes nos ense\u00f1a el plat\u00f3","title_es":"\u00c1lvaro Cervantes nos ense\u00f1a el plat\u00f3","episode":20,"haveLinks":false,"ids":5996,"idc":479813},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Marc Mart\u00ednez","season":0,"num":21,"timestamp":1361740508,"has_links":true,"title":"Entrevista a Marc Mart\u00ednez","title_es":"Entrevista a Marc Mart\u00ednez","episode":21,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479816},{"mediaType":"1","name":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda   Parte 1","season":0,"num":22,"timestamp":1361741357,"has_links":true,"title":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda   Parte 1","title_es":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda   Parte 1","episode":22,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":479818},{"mediaType":"1","name":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 2","season":0,"num":23,"timestamp":1363408721,"has_links":true,"title":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 2","title_es":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 2","episode":23,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":487914},{"mediaType":"1","name":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 3","season":0,"num":24,"timestamp":1363408691,"has_links":true,"title":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 3","title_es":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 3","episode":24,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":487915},{"mediaType":"1","name":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 4","season":0,"num":25,"timestamp":1363408768,"has_links":true,"title":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 4","title_es":"Videoencuentro con Bel\u00e9n Rueda parte 4","episode":25,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":487916},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Bel\u00e9n L\u00f3pez","season":0,"num":26,"timestamp":1364599166,"has_links":true,"title":"Entrevista a Bel\u00e9n L\u00f3pez","title_es":"Entrevista a Bel\u00e9n L\u00f3pez","episode":26,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":490903},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Daniel Grao","season":0,"num":27,"timestamp":1364828063,"has_links":true,"title":"Entrevista a Daniel Grao","title_es":"Entrevista a Daniel Grao","episode":27,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":491308},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Luc\u00eda Guerrero","season":0,"num":28,"timestamp":1364828254,"has_links":true,"title":"Entrevista a Luc\u00eda Guerrero","title_es":"Entrevista a Luc\u00eda Guerrero","episode":28,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":491309}],"1":[{"mediaType":"1","name":"La leyenda","season":1,"num":1,"timestamp":1414183471,"has_links":true,"title":"La leyenda","title_es":"La leyenda","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":357559},{"mediaType":"1","name":"Sacrificio","season":1,"num":2,"timestamp":1414183474,"has_links":true,"title":"Sacrificio","title_es":"Sacrificio","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":359140},{"mediaType":"1","name":"Sangre","season":1,"num":3,"timestamp":1414183477,"has_links":true,"title":"Sangre","title_es":"Sangre","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":360834},{"mediaType":"1","name":"El monstruo","season":1,"num":4,"timestamp":1414183480,"has_links":true,"title":"El monstruo","title_es":"El monstruo","episode":4,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":362749},{"mediaType":"1","name":"Luna llena","season":1,"num":5,"timestamp":1414183482,"has_links":true,"title":"Luna llena","title_es":"Luna llena","episode":5,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":363885},{"mediaType":"1","name":"Desaparecida","season":1,"num":6,"timestamp":1414183486,"has_links":true,"title":"Desaparecida","title_es":"Desaparecida","episode":6,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":366532},{"mediaType":"1","name":"Huesos","season":1,"num":7,"timestamp":1414183489,"has_links":true,"title":"Huesos","title_es":"Huesos","episode":7,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":367943},{"mediaType":"1","name":"El odio \u00a0\u00a0","season":1,"num":8,"timestamp":1414183491,"has_links":true,"title":"El odio \u00a0\u00a0","title_es":"El odio \u00a0\u00a0","episode":8,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":368287},{"mediaType":"1","name":"Secretos","season":1,"num":9,"timestamp":1414183494,"has_links":true,"title":"Secretos","title_es":"Secretos","episode":9,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":371871},{"mediaType":"1","name":"Culpable","season":1,"num":10,"timestamp":1414183886,"has_links":true,"title":"Culpable","title_es":"Culpable","episode":10,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":371975},{"mediaType":"1","name":"Mentiras","season":1,"num":11,"timestamp":1414183889,"has_links":true,"title":"Mentiras","title_es":"Mentiras","episode":11,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":371976},{"mediaType":"1","name":"El aullido","season":1,"num":12,"timestamp":1414183892,"has_links":true,"title":"El aullido","title_es":"El aullido","episode":12,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":371977}],"2":[{"mediaType":"1","name":"La maldici\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0","season":2,"num":1,"timestamp":1417860372,"has_links":true,"title":"La maldici\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0","title_es":"La maldici\u00f3n\u00a0\u00a0\u00a0","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":373449},{"mediaType":"1","name":"Pacto de silencio\u00a0\u00a0\u00a0","season":2,"num":2,"timestamp":1417860373,"has_links":true,"title":"Pacto de silencio\u00a0\u00a0\u00a0","title_es":"Pacto de silencio\u00a0\u00a0\u00a0","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":391572},{"mediaType":"1","name":"Las minas de plata","season":2,"num":3,"timestamp":1417860374,"has_links":true,"title":"Las minas de plata","title_es":"Las minas de plata","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":478629},{"mediaType":"1","name":"Corazonadas","season":2,"num":4,"timestamp":1417860376,"has_links":true,"title":"Corazonadas","title_es":"Corazonadas","episode":4,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":481062},{"mediaType":"1","name":"El confidente","season":2,"num":5,"timestamp":1417860377,"has_links":true,"title":"El confidente","title_es":"El confidente","episode":5,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":484119},{"mediaType":"1","name":"La noche de la luna nueva","season":2,"num":6,"timestamp":1416583511,"has_links":true,"title":"La noche de la luna nueva","title_es":"La noche de la luna nueva","episode":6,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":486620},{"mediaType":"1","name":"Atrapados","season":2,"num":7,"timestamp":1417860379,"has_links":true,"title":"Atrapados","title_es":"Atrapados","episode":7,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":488638},{"mediaType":"1","name":"Para siempre","season":2,"num":8,"timestamp":1417860380,"has_links":true,"title":"Para siempre","title_es":"Para siempre","episode":8,"haveLinks":true,"ids":5996,"idc":488639}]},"seasons":2,"plot":["La \u00faltima apuesta de Globomedia cuenta la historia de un grupo de personas normales que en pleno siglo XXI se ver\u00e1n obligadas a enfrentarse a criaturas y miedos milenarios. Seg\u00fan fuentes cercanas a la productora, la ficci\u00f3n estar\u00e1 protagonizada por una jueza que llegar\u00e1 junto a su hija adolescente a un pueblo en donde los hombres-lobo ser\u00e1n algo m\u00e1s que una leyenda.\r\n\r\nLa jueza tendr\u00e1 que encontrar una explicaci\u00f3n l\u00f3gica a sucesos verdaderamente estremecedores; hechos que se escapan de la racionalidad m\u00e1s absoluta. Y mientras la jueza lucha por descubrir el misterio que oculta su nuevo pueblo, su hija vivir\u00e1 una peligrosa y apasionada historia de amor.\r\n\r\nDetr\u00e1s de este nuevo proyecto se encuentra el mismo equipo creador de 'El internado', con Laura Belloso a la cabeza. La ficci\u00f3n de Antena 3 se despidi\u00f3 definitivamente de los espectadores el 13 de octubre del pasado a\u00f1o despu\u00e9s de 70 cap\u00edtulos, casi cuatro a\u00f1os de emisi\u00f3n y siete temporadas en antena."],"id_media":"VYHVAVHNDX","status":4,"broadcast":"canceled","cast":[{"name":"Bel\u00e9n Rueda","role":"","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTM0NTY1MjA2MV5BMl5BanBnXkFtZTcwMjI2Nzg0NA@@._V1.jpg"},{"name":"Leonardo Sbaraglia","role":"","photo":"\/bd\/bf\/bdbfd93005148737fa1342c9cb27a9dd.jpg","id":1260},{"name":"\u00c1lvaro Cervantes","role":"","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMjcyNzUxOTMyMF5BMl5BanBnXkFtZTcwNDMwNDM5NQ@@._V1.jpg"},{"name":"Olivia Molina","role":""},{"name":"Macarena Garc\u00eda","role":""},{"name":"Fran Perea","role":""},{"name":"Bel\u00e9n L\u00f3pez","role":""},{"name":"Marc Mart\u00ednez","role":"","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTc0NzI0MjUxMV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzkzMzQ5Mw@@._V1.jpg"},{"name":"Daniel Grao","role":""},{"name":"Alex Maruny","role":""}],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Mystery"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"548d9c660822cc9d048b456a"},"date":{"sec":1418566771,"usec":888000},"title":"series"}],"lists_num":183,"total_users":30955,"ratings_num":6189,"rate_summary":{"aggregate":{"1":88,"2":145,"3":1093,"4":2581,"5":2282}},"aka":null,"plot_en":["La \u00faltima apuesta de Globomedia cuenta la historia de un grupo de personas normales que en pleno siglo XXI se ver\u00e1n obligadas a enfrentarse a criaturas y miedos milenarios. Seg\u00fan fuentes cercanas a la productora, la ficci\u00f3n estar\u00e1 protagonizada por una jueza que llegar\u00e1 junto a su hija adolescente a un pueblo en donde los hombres-lobo ser\u00e1n algo m\u00e1s que una leyenda.\r\n\r\nLa jueza tendr\u00e1 que encontrar una explicaci\u00f3n l\u00f3gica a sucesos verdaderamente estremecedores; hechos que se escapan de la racionalidad m\u00e1s absoluta. Y mientras la jueza lucha por descubrir el misterio que oculta su nuevo pueblo, su hija vivir\u00e1 una peligrosa y apasionada historia de amor.\r\n\r\nDetr\u00e1s de este nuevo proyecto se encuentra el mismo equipo creador de 'El internado', con Laura Belloso a la cabeza. La ficci\u00f3n de Antena 3 se despidi\u00f3 definitivamente de los espectadores el 13 de octubre del pasado a\u00f1o despu\u00e9s de 70 cap\u00edtulos, casi cuatro a\u00f1os de emisi\u00f3n y siete temporadas en antena."],"plot_es":["La \u00faltima apuesta de Globomedia cuenta la historia de un grupo de personas normales que en pleno siglo XXI se ver\u00e1n obligadas a enfrentarse a criaturas y miedos milenarios. Seg\u00fan fuentes cercanas a la productora, la ficci\u00f3n estar\u00e1 protagonizada por una jueza que llegar\u00e1 junto a su hija adolescente a un pueblo en donde los hombres-lobo ser\u00e1n algo m\u00e1s que una leyenda.\r\n\r\nLa jueza tendr\u00e1 que encontrar una explicaci\u00f3n l\u00f3gica a sucesos verdaderamente estremecedores; hechos que se escapan de la racionalidad m\u00e1s absoluta. Y mientras la jueza lucha por descubrir el misterio que oculta su nuevo pueblo, su hija vivir\u00e1 una peligrosa y apasionada historia de amor.\r\n\r\nDetr\u00e1s de este nuevo proyecto se encuentra el mismo equipo creador de 'El internado', con Laura Belloso a la cabeza. La ficci\u00f3n de Antena 3 se despidi\u00f3 definitivamente de los espectadores el 13 de octubre del pasado a\u00f1o despu\u00e9s de 70 cap\u00edtulos, casi cuatro a\u00f1os de emisi\u00f3n y siete temporadas en antena."],"timestamp":1419116400,"title":"Luna: el misterio de Calenda","episodeUserCreator":{"0":{"11":"SemaRBB","2":"iuraia","12":"SemaRBB","3":"iuraia","13":"sepsemi","4":"iuraia","14":"sepsemi","5":"iuraia","15":"sepsemi","6":"iuraia","16":"sepsemi","7":"iuraia","17":"sepsemi","8":"iuraia","18":"sepsemi","9":"iuraia","19":"sepsemi","10":"carla2410","20":"sepsemi","21":"sepsemi","22":"sepsemi","23":"cronno","24":"cronno","25":"cronno","26":"joeltrz","27":"Camel.","28":"Camel."},"4":{"5":"mjmonto68"},"1":{"1":"luar97","2":"luar97","3":"elviraponykita","4":"obscurus_dark","5":"acidburn2029","6":"MR18","7":"andres1997","8":"acidburn2029","9":"nathanbluecw","10":"brokendreams68","11":"brokendreams68","12":"brokendreams68"},"2":{"3":"Camel.","4":"Camel.","5":"Camel.","6":"Camel.","1":"andres1997","7":"pjaumema7","2":"mariavl","8":"pjaumema7"}}}