{"idm":7339,"mediaType":1,"imdb":"","rating":7.8,"original_name":"Benvinguts al Patatam\u00f3n!","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Presentaci\u00f3 s\u00e8rie","season":0,"num":1,"timestamp":1326297018,"has_links":true,"title":"Presentaci\u00f3 s\u00e8rie","title_es":"Presentaci\u00f3 s\u00e8rie","episode":1,"haveLinks":true,"ids":7339,"idc":179535}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Et juro que jo abans era un \u00e9sser hum\u00e0","season":1,"num":1,"timestamp":1326296717,"has_links":true,"title":"Et juro que jo abans era un \u00e9sser hum\u00e0","title_es":"Et juro que jo abans era un \u00e9sser hum\u00e0","episode":1,"haveLinks":true,"ids":7339,"idc":179531},{"mediaType":"1","name":"Benvinguts al Patatam\u00f3n","season":1,"num":2,"timestamp":1326296877,"has_links":true,"title":"Benvinguts al Patatam\u00f3n","title_es":"Benvinguts al Patatam\u00f3n","episode":2,"haveLinks":true,"ids":7339,"idc":179533},{"mediaType":"1","name":"Vull contactar amb el meu \u00e9sser interior","season":1,"num":3,"timestamp":1326927437,"has_links":false,"title":"Vull contactar amb el meu \u00e9sser interior","title_es":"Vull contactar amb el meu \u00e9sser interior","episode":3,"haveLinks":false,"ids":7339,"idc":186325},{"mediaType":"1","name":"Ameba gegant hiperprotectora","season":1,"num":4,"timestamp":1326927538,"has_links":true,"title":"Ameba gegant hiperprotectora","title_es":"Ameba gegant hiperprotectora","episode":4,"haveLinks":true,"ids":7339,"idc":186326},{"mediaType":"1","name":"Farinetes d'LSD","season":1,"num":5,"timestamp":1326927645,"has_links":false,"title":"Farinetes d'LSD","title_es":"Farinetes d'LSD","episode":5,"haveLinks":false,"ids":7339,"idc":186327},{"mediaType":"1","name":"Que vas restreta, potser?","season":1,"num":6,"timestamp":1326927704,"has_links":true,"title":"Que vas restreta, potser?","title_es":"Que vas restreta, potser?","episode":6,"haveLinks":true,"ids":7339,"idc":186328},{"mediaType":"1","name":"Se me'n fot l'escala macroc\u00f2smica","season":1,"num":7,"timestamp":1326927746,"has_links":true,"title":"Se me'n fot l'escala macroc\u00f2smica","title_es":"Se me'n fot l'escala macroc\u00f2smica","episode":7,"haveLinks":true,"ids":7339,"idc":186329},{"mediaType":"1","name":"Disculpin, que pugen o baixen?","season":1,"num":8,"timestamp":1326927782,"has_links":false,"title":"Disculpin, que pugen o baixen?","title_es":"Disculpin, que pugen o baixen?","episode":8,"haveLinks":false,"ids":7339,"idc":186330}],"10":[{"mediaType":"1","name":"Has creat un monstre","season":10,"num":1,"timestamp":1342314686,"has_links":false,"title":"Has creat un monstre","title_es":"Has creat un monstre","episode":1,"haveLinks":false,"ids":7339,"idc":387688}]},"seasons":10,"plot":["Vida quotidiana d'una colla d'amics, joves, urbans i \"moderns\" que viuen en la Barcelona d'un m\u00f3n imaginari on tothom t\u00e9 cos hum\u00e0 per\u00f2 cap de patata. Humor \u00e0cid i surreal per a la franja de \"joves-adults\". En JO, guionista de televisi\u00f3 frustrat, es desperta un dia i descobreix que tothom t\u00e9 el cap de patata, fins i tot ell. La negaci\u00f3 que aquesta pugui ser la realitat fa que l'ingressin en un psiqui\u00e0tric. Acceptat aquest nou m\u00f3n, i fent-se el c\u00e0rrec que \u00e9s on haur\u00e0 de viure a partir d'ara, deixa la instituci\u00f3, es dedica plenament a l'escriptura i triomfa amb un best-seller titulat \"Benvinguts a Patatam\u00f3n\"."],"id_media":"VZZ2RWANTF","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"total_users":22,"ratings_num":10,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":1,"3":1,"4":0,"5":6}},"aka":null,"plot_en":["Vida quotidiana d'una colla d'amics, joves, urbans i \"moderns\" que viuen en la Barcelona d'un m\u00f3n imaginari on tothom t\u00e9 cos hum\u00e0 per\u00f2 cap de patata. Humor \u00e0cid i surreal per a la franja de \"joves-adults\". En JO, guionista de televisi\u00f3 frustrat, es desperta un dia i descobreix que tothom t\u00e9 el cap de patata, fins i tot ell. La negaci\u00f3 que aquesta pugui ser la realitat fa que l'ingressin en un psiqui\u00e0tric. Acceptat aquest nou m\u00f3n, i fent-se el c\u00e0rrec que \u00e9s on haur\u00e0 de viure a partir d'ara, deixa la instituci\u00f3, es dedica plenament a l'escriptura i triomfa amb un best-seller titulat \"Benvinguts a Patatam\u00f3n\"."],"plot_es":["Vida quotidiana d'una colla d'amics, joves, urbans i \"moderns\" que viuen en la Barcelona d'un m\u00f3n imaginari on tothom t\u00e9 cos hum\u00e0 per\u00f2 cap de patata. Humor \u00e0cid i surreal per a la franja de \"joves-adults\". En JO, guionista de televisi\u00f3 frustrat, es desperta un dia i descobreix que tothom t\u00e9 el cap de patata, fins i tot ell. La negaci\u00f3 que aquesta pugui ser la realitat fa que l'ingressin en un psiqui\u00e0tric. Acceptat aquest nou m\u00f3n, i fent-se el c\u00e0rrec que \u00e9s on haur\u00e0 de viure a partir d'ara, deixa la instituci\u00f3, es dedica plenament a l'escriptura i triomfa amb un best-seller titulat \"Benvinguts a Patatam\u00f3n\"."],"timestamp":1419116400,"title":"Benvinguts al Patatam\u00f3n!","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"0":{"1":"andrea.garci92"},"1":{"1":"andrea.garci92","2":"andrea.garci92","3":"trishneta","4":"trishneta","5":"trishneta","6":"trishneta","7":"trishneta","8":"trishneta"},"10":{"1":"Maria_RuubiiaA"}}}