{"idm":498972,"mediaType":1,"imdb":"","rating":8.13,"original_name":"Sin vida propia","maingenre":"Comedy","year":2013,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Trailer","season":0,"num":1,"timestamp":1367935795,"has_links":true,"title":"Trailer","title_es":"Trailer","episode":1,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":498974},{"mediaType":"1","name":"Resumen de la 1\u00aa semana de rodaje","season":0,"num":2,"timestamp":1383156628,"has_links":true,"title":"Resumen de la 1\u00aa semana de rodaje","title_es":"Resumen de la 1\u00aa semana de rodaje","episode":2,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":546673},{"mediaType":"1","name":"Resumen de la 2\u00aa semana de rodaje","season":0,"num":3,"timestamp":1383156874,"has_links":true,"title":"Resumen de la 2\u00aa semana de rodaje","title_es":"Resumen de la 2\u00aa semana de rodaje","episode":3,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":546677},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a V\u00edctor Sevilla, Toni en Sin Vida Propia","season":0,"num":4,"timestamp":1383157009,"has_links":true,"title":"Entrevista a V\u00edctor Sevilla, Toni en Sin Vida Propia","title_es":"Entrevista a V\u00edctor Sevilla, Toni en Sin Vida Propia","episode":4,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":546680},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Carlos L\u00f3pez, c\u00e1mara de Sin Vida Propia","season":0,"num":5,"timestamp":1383157134,"has_links":true,"title":"Entrevista a Carlos L\u00f3pez, c\u00e1mara de Sin Vida Propia","title_es":"Entrevista a Carlos L\u00f3pez, c\u00e1mara de Sin Vida Propia","episode":5,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":546682},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Irene Olmos, Carla en Sin Vida Propia","season":0,"num":6,"timestamp":1383157468,"has_links":true,"title":"Entrevista a Irene Olmos, Carla en Sin Vida Propia","title_es":"Entrevista a Irene Olmos, Carla en Sin Vida Propia","episode":6,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":546684},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Miguel Ca\u00f1izares, productor de la webserie Sin Vida Propia","season":0,"num":7,"timestamp":1383157357,"has_links":true,"title":"Entrevista a Miguel Ca\u00f1izares, productor de la webserie Sin Vida Propia","title_es":"Entrevista a Miguel Ca\u00f1izares, productor de la webserie Sin Vida Propia","episode":7,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":546686},{"mediaType":"1","name":"Tomas Falsas   1\u00ba Temporada","season":0,"num":8,"timestamp":1383157147,"has_links":true,"title":"Tomas Falsas   1\u00ba Temporada","title_es":"Tomas Falsas   1\u00ba Temporada","episode":8,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":546688},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Fede Rey, Luis en Sin Vida Propia","season":0,"num":9,"timestamp":1388876868,"has_links":true,"title":"Entrevista a Fede Rey, Luis en Sin Vida Propia","title_es":"Entrevista a Fede Rey, Luis en Sin Vida Propia","episode":9,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":715160},{"mediaType":"1","name":"Making Of   1\u00aa temporada de SIN VIDA PROPIA   la webserie","season":0,"num":10,"timestamp":1388877032,"has_links":true,"title":"Making Of   1\u00aa temporada de SIN VIDA PROPIA   la webserie","title_es":"Making Of   1\u00aa temporada de SIN VIDA PROPIA   la webserie","episode":10,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":715191},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Mar\u00eda Albi\u00f1ana, Violeta en Sin Vida Propia","season":0,"num":11,"timestamp":1388877151,"has_links":true,"title":"Entrevista a Mar\u00eda Albi\u00f1ana, Violeta en Sin Vida Propia","title_es":"Entrevista a Mar\u00eda Albi\u00f1ana, Violeta en Sin Vida Propia","episode":11,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":715217},{"mediaType":"1","name":"Entrevista a Octavi Pujades, Roberto en Sin Vida Propia","season":0,"num":12,"timestamp":1388877737,"has_links":true,"title":"Entrevista a Octavi Pujades, Roberto en Sin Vida Propia","title_es":"Entrevista a Octavi Pujades, Roberto en Sin Vida Propia","episode":12,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":715241},{"mediaType":"1","name":"Spot #CROWDFUNDING Sin Vida Propia","season":0,"num":13,"timestamp":1388877875,"has_links":true,"title":"Spot #CROWDFUNDING Sin Vida Propia","title_es":"Spot #CROWDFUNDING Sin Vida Propia","episode":13,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":715273},{"mediaType":"1","name":"Sin Vida Propia en C\u00e1mara Abierta 2.0 de TVE","season":0,"num":14,"timestamp":1388877962,"has_links":true,"title":"Sin Vida Propia en C\u00e1mara Abierta 2.0 de TVE","title_es":"Sin Vida Propia en C\u00e1mara Abierta 2.0 de TVE","episode":14,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":715284}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 1","season":1,"num":1,"timestamp":1367935412,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 1","title_es":"Cap\u00edtulo 1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":498973},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 2","season":1,"num":2,"timestamp":1368528300,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 2","title_es":"Cap\u00edtulo 2","episode":2,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":500001},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 3","season":1,"num":3,"timestamp":1369043130,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 3","title_es":"Cap\u00edtulo 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":501280},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":4,"timestamp":1369650604,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":4,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":502730},{"mediaType":"1","name":"Capitulo 5","season":1,"num":5,"timestamp":1370196297,"has_links":true,"title":"Capitulo 5","title_es":"Capitulo 5","episode":5,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":504476},{"mediaType":"1","name":"Cap\u00edtulo 6","season":1,"num":6,"timestamp":1370802739,"has_links":true,"title":"Cap\u00edtulo 6","title_es":"Cap\u00edtulo 6","episode":6,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":505931}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Episodio 1","season":2,"num":1,"timestamp":1401107946,"has_links":true,"title":"Episodio 1","title_es":"Episodio 1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":1159449},{"mediaType":"1","name":"Episodio 2","season":2,"num":2,"timestamp":1401755674,"has_links":true,"title":"Episodio 2","title_es":"Episodio 2","episode":2,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":1175495},{"mediaType":"1","name":"Episodio 3","season":2,"num":3,"timestamp":1405287111,"has_links":true,"title":"Episodio 3","title_es":"Episodio 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":1239741},{"mediaType":"1","name":"Episodio 4","season":2,"num":4,"timestamp":1405287894,"has_links":true,"title":"Episodio 4","title_es":"Episodio 4","episode":4,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":1239786},{"mediaType":"1","name":"Episodio 5","season":2,"num":5,"timestamp":1405288627,"has_links":true,"title":"Episodio 5","title_es":"Episodio 5","episode":5,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":1239790},{"mediaType":"1","name":"Episodio 6","season":2,"num":6,"timestamp":1405291111,"has_links":true,"title":"Episodio 6","title_es":"Episodio 6","episode":6,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":1239807},{"mediaType":"1","name":"Episodio 7","season":2,"num":7,"timestamp":1405292012,"has_links":true,"title":"Episodio 7","title_es":"Episodio 7","episode":7,"haveLinks":true,"ids":498972,"idc":1239820}]},"seasons":2,"plot":["Sin Vida Propia cuenta la historia de un grupo de j\u00f3venes que est\u00e1n a punto de cumplir 30 a\u00f1os y no saben qu\u00e9 hacer con su vida..."],"id_media":"W9VXC6XZST","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"V\u00edctor Sevilla","role":"Personaje"},{"name":"Mar\u00eda Albi\u00f1ana","role":"Personaje"},{"name":"Fede Rey","role":"Personaje"},{"name":"Irene Olmos","role":"Personaje"},{"name":"Jordi Marquina","role":"Personaje"},{"name":"Luc\u00eda Tortosa","role":"Personaje"},{"name":"Joan Manuel Gurillo","role":"Personaje"},{"name":"Octavi Pujades","role":"Personaje"},{"name":"\u00c1ngel de Miguel","role":"Personaje"}],"director":[{"name":"Ana Ram\u00f3n Rubio"}],"produce":[{"imdb":"","name":"Miguel Ca\u00f1izares L\u00f3pez"},{"imdb":"","name":"Fundido a Negro SL."},{"imdb":"","name":"5dedosproducciones.com"}],"write":[{"name":"Ana Ram\u00f3n Rubio"}],"keywords":["Sin vida propia","webserie"],"runtime":"10","languages":["Espa\u00f1ol"],"country":["Spain"],"genres":["Romance","Comedy"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"513dcf3239666464ef010075"},"date":{"sec":1372709176,"usec":749000},"title":"Webseries Comedia"},{"_idMediaList":{"$id":"50374fba39666464ef000794"},"date":{"sec":1372765785,"usec":257000},"title":"Webseries"},{"_idMediaList":{"$id":"518250b739666464ef0129f3"},"date":{"sec":1387305359,"usec":356000},"title":"SERIES"},{"_idMediaList":{"$id":"539c8a6f87186df8558b456b"},"date":{"sec":1402768296,"usec":316000},"title":"MiLista"},{"_idMediaList":{"$id":"53b1869783f2f0d11f8b4569"},"date":{"sec":1404692448,"usec":159000},"title":"Imprescindibles"},{"_idMediaList":{"$id":"544c3f4483f2f040418b4567"},"date":{"sec":1414283131,"usec":775000},"title":"Webseries"}],"lists_num":7,"total_users":268,"ratings_num":47,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":1,"3":7,"4":17,"5":22}},"aka":null,"plot_en":["Sin Vida Propia cuenta la historia de un grupo de j\u00f3venes que est\u00e1n a punto de cumplir 30 a\u00f1os y no saben qu\u00e9 hacer con su vida..."],"plot_es":["Sin Vida Propia cuenta la historia de un grupo de j\u00f3venes que est\u00e1n a punto de cumplir 30 a\u00f1os y no saben qu\u00e9 hacer con su vida..."],"timestamp":1419116400,"title":"Sin vida propia","episodeUserCreator":[{"1":"webseriesly","2":"Jusef229","3":"Jusef229","4":"Jusef229","5":"Jusef229","6":"Jusef229","7":"Jusef229","8":"Jusef229","9":"Mhithrylkarow","10":"Mhithrylkarow","11":"Mhithrylkarow","12":"Mhithrylkarow","13":"Mhithrylkarow","14":"Mhithrylkarow"},{"1":"victorraventos","2":"rqbmazul","3":"rqbmazul","4":"Jusef229","5":"Turumbar","6":"rqbmazul"},{"1":"victorraventos","2":"catlula","3":"catlula","4":"catlula","5":"catlula","6":"catlula","7":"catlula"}]}