{"idm":6066,"mediaType":1,"imdb":"tt1817239","rating":8.11,"original_name":"Querida Bamako","maingenre":"Drama","year":2007,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Opening 1","season":0,"num":0,"timestamp":1320940078,"has_links":true,"title":"Opening 1","title_es":"Opening 1","episode":0,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148955},{"mediaType":"1","name":"As\u00ed se graba Querida Webcam","season":0,"num":1,"timestamp":1320939865,"has_links":true,"title":"As\u00ed se graba Querida Webcam","title_es":"As\u00ed se graba Querida Webcam","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148953},{"mediaType":"1","name":"Promo final 1\u00aa temporada","season":0,"num":2,"timestamp":1320939950,"has_links":true,"title":"Promo final 1\u00aa temporada","title_es":"Promo final 1\u00aa temporada","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148954},{"mediaType":"1","name":"-","season":0,"num":3,"timestamp":1329413293,"has_links":false,"title":"-","title_es":"-","episode":3,"haveLinks":false,"ids":6066,"idc":346808},{"mediaType":"1","name":"Teaser 1 2x03","season":0,"num":4,"timestamp":1353403350,"has_links":true,"title":"Teaser 1 2x03","title_es":"Teaser 1 2x03","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":449200},{"mediaType":"1","name":"Teaser 2 2x03","season":0,"num":5,"timestamp":1353403411,"has_links":true,"title":"Teaser 2 2x03","title_es":"Teaser 2 2x03","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":449201}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Animal de costumbres","season":1,"num":1,"timestamp":1320869189,"has_links":true,"title":"Animal de costumbres","title_es":"Animal de costumbres","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148809},{"mediaType":"1","name":"Leche semidesnatada","season":1,"num":2,"timestamp":1320869205,"has_links":true,"title":"Leche semidesnatada","title_es":"Leche semidesnatada","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148810},{"mediaType":"1","name":"Cuento de navidad (Especial Navidad)","season":1,"num":3,"timestamp":1320869215,"has_links":true,"title":"Cuento de navidad (Especial Navidad)","title_es":"Cuento de navidad (Especial Navidad)","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148811},{"mediaType":"1","name":"Hazte con todos","season":1,"num":4,"timestamp":1320869223,"has_links":true,"title":"Hazte con todos","title_es":"Hazte con todos","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148812},{"mediaType":"1","name":"Mala leche","season":1,"num":5,"timestamp":1320869237,"has_links":true,"title":"Mala leche","title_es":"Mala leche","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148813},{"mediaType":"1","name":"\u00a1Vaya suerte!","season":1,"num":6,"timestamp":1320869245,"has_links":true,"title":"\u00a1Vaya suerte!","title_es":"\u00a1Vaya suerte!","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148814},{"mediaType":"1","name":"Luces, c\u00e1mara y... \u00a1acci\u00f3n!","season":1,"num":7,"timestamp":1320869251,"has_links":true,"title":"Luces, c\u00e1mara y... \u00a1acci\u00f3n!","title_es":"Luces, c\u00e1mara y... \u00a1acci\u00f3n!","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148815},{"mediaType":"1","name":"No es por ti, es por mi.","season":1,"num":8,"timestamp":1320869258,"has_links":true,"title":"No es por ti, es por mi.","title_es":"No es por ti, es por mi.","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148816},{"mediaType":"1","name":"EX","season":1,"num":9,"timestamp":1320869265,"has_links":true,"title":"EX","title_es":"EX","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":148817},{"mediaType":"1","name":"El Cocaparacetamolinslavavajillastabascoeitor","season":1,"num":10,"timestamp":1321794890,"has_links":true,"title":"El Cocaparacetamolinslavavajillastabascoeitor","title_es":"El Cocaparacetamolinslavavajillastabascoeitor","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":151624}],"2":[{"mediaType":"1","name":"La maldici\u00f3n de McFucken","season":2,"num":1,"timestamp":1329908969,"has_links":true,"title":"La maldici\u00f3n de McFucken","title_es":"La maldici\u00f3n de McFucken","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":347601},{"mediaType":"1","name":"Dementes y criminales","season":2,"num":2,"timestamp":1333914367,"has_links":true,"title":"Dementes y criminales","title_es":"Dementes y criminales","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6066,"idc":357000}]},"seasons":2,"plot":["Compartir piso hoy en d\u00eda tiene sus cosas buenas, aunque a veces la convivencia es dura. \r\nSanti es un chico alegre y despreocupado, demasiado confiado. Es el tipico freak que entre sus aficiones destacan los videojuegos y las series de anime. Pasa la mayor parte del tiempo en la luna.\r\nPor otra parte Jer\u00f3nimo es una persona reservada, no le gusta mucho la gente pero trata de encajar aunque sea a base de falsas apariencias. No soporta que las cosas no salgan seg\u00fan lo que \u00e9l habia planeado.\r\n\r\n\u00bfEn qu\u00e9 l\u00edos se ver\u00e1n envueltos estos dos compa\u00f1eros de piso?"],"id_media":"WDKSSP5C2X","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Dj\u00e9dj\u00e9 Apali","role":"Moussa"},{"name":"Esther Vall\u00e9s","role":""}],"compose":[],"director":[{"name":"Txarly Llorente","role":null},{"name":"Omer Oke","role":"(co-director)"}],"produce":[{"imdb":"1280849","name":"Joxe Portela","role":"executive producer  "}],"write":[{"name":"Joanes Urkixo","role":null}],"languages":["Spanish","French"],"country":["Spain"],"genres":["Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"50cf4a1839666464ef00a553"},"date":{"sec":1372707458,"usec":772000},"title":"series"}],"lists_num":1,"total_users":26,"ratings_num":9,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":1,"3":0,"4":1,"5":6}},"aka":null,"plot_en":["Compartir piso hoy en d\u00eda tiene sus cosas buenas, aunque a veces la convivencia es dura. \r\nSanti es un chico alegre y despreocupado, demasiado confiado. Es el tipico freak que entre sus aficiones destacan los videojuegos y las series de anime. Pasa la mayor parte del tiempo en la luna.\r\nPor otra parte Jer\u00f3nimo es una persona reservada, no le gusta mucho la gente pero trata de encajar aunque sea a base de falsas apariencias. No soporta que las cosas no salgan seg\u00fan lo que \u00e9l habia planeado.\r\n\r\n\u00bfEn qu\u00e9 l\u00edos se ver\u00e1n envueltos estos dos compa\u00f1eros de piso?"],"plot_es":["Compartir piso hoy en d\u00eda tiene sus cosas buenas, aunque a veces la convivencia es dura. \r\nSanti es un chico alegre y despreocupado, demasiado confiado. Es el tipico freak que entre sus aficiones destacan los videojuegos y las series de anime. Pasa la mayor parte del tiempo en la luna.\r\nPor otra parte Jer\u00f3nimo es una persona reservada, no le gusta mucho la gente pero trata de encajar aunque sea a base de falsas apariencias. No soporta que las cosas no salgan seg\u00fan lo que \u00e9l habia planeado.\r\n\r\n\u00bfEn qu\u00e9 l\u00edos se ver\u00e1n envueltos estos dos compa\u00f1eros de piso?"],"timestamp":1419116400,"title":"Querida Webcam","episodeUserCreator":{"0":{"0":"sergio.b4u","3":"sergio.b4u","1":"sergio.b4u","2":"sergio.b4u","4":"sergio.b4u","5":"sergio.b4u"},"2":{"1":"sergio.b4u","2":"sergio.b4u"},"1":{"1":"sergio.b4u","2":"sergio.b4u","3":"sergio.b4u","4":"sergio.b4u","5":"sergio.b4u","6":"sergio.b4u","7":"sergio.b4u","8":"sergio.b4u","9":"sergio.b4u","10":"sergio.b4u"}}}