{"idm":6031,"mediaType":1,"imdb":"tt0076959","rating":8.37,"original_name":"\u00bfY ahora qu\u00e9, se\u00f1or fiscal?","maingenre":"Drama","year":1977,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"\u00bfPor qu\u00e9 hay algo y no m\u00e1s bien nada?","season":1,"num":1,"timestamp":1380911103,"has_links":true,"title":"\u00bfPor qu\u00e9 hay algo y no m\u00e1s bien nada?","title_es":"\u00bfPor qu\u00e9 hay algo y no m\u00e1s bien nada?","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147964},{"mediaType":"1","name":"Sacar la filosof\u00eda a la calle","season":1,"num":2,"timestamp":1380217887,"has_links":true,"title":"Sacar la filosof\u00eda a la calle","title_es":"Sacar la filosof\u00eda a la calle","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147965},{"mediaType":"1","name":"Col\u00f3n descubre Am\u00e9rica; Descartes, la subjetividad","season":1,"num":3,"timestamp":1374518262,"has_links":true,"title":"Col\u00f3n descubre Am\u00e9rica; Descartes, la subjetividad","title_es":"Col\u00f3n descubre Am\u00e9rica; Descartes, la subjetividad","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147966},{"mediaType":"1","name":"La filosof\u00eda corta la cabeza de Luis XVI","season":1,"num":4,"timestamp":1380377474,"has_links":true,"title":"La filosof\u00eda corta la cabeza de Luis XVI","title_es":"La filosof\u00eda corta la cabeza de Luis XVI","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147967},{"mediaType":"1","name":"Kant, la experiencia posible y la experiencia imposible","season":1,"num":5,"timestamp":1380986185,"has_links":true,"title":"Kant, la experiencia posible y la experiencia imposible","title_es":"Kant, la experiencia posible y la experiencia imposible","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147968},{"mediaType":"1","name":"Hegel, el sujeto absoluto y la consolidaci\u00f3n de la burgues\u00eda europea","season":1,"num":6,"timestamp":1399134225,"has_links":true,"title":"Hegel, el sujeto absoluto y la consolidaci\u00f3n de la burgues\u00eda europea","title_es":"Hegel, el sujeto absoluto y la consolidaci\u00f3n de la burgues\u00eda europea","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147969},{"mediaType":"1","name":"Hegel, dial\u00e9ctica del amo y el esclavo","season":1,"num":7,"timestamp":1399136043,"has_links":true,"title":"Hegel, dial\u00e9ctica del amo y el esclavo","title_es":"Hegel, dial\u00e9ctica del amo y el esclavo","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147970},{"mediaType":"1","name":"Filosof\u00eda y praxis","season":1,"num":8,"timestamp":1383125748,"has_links":true,"title":"Filosof\u00eda y praxis","title_es":"Filosof\u00eda y praxis","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147971},{"mediaType":"1","name":"La modernidad desbocada","season":1,"num":9,"timestamp":1380911132,"has_links":true,"title":"La modernidad desbocada","title_es":"La modernidad desbocada","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147972},{"mediaType":"1","name":"El capital","season":1,"num":10,"timestamp":1388934647,"has_links":true,"title":"El capital","title_es":"El capital","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147973},{"mediaType":"1","name":"Nietzsche, vida y voluntad de poder","season":1,"num":11,"timestamp":1388931018,"has_links":true,"title":"Nietzsche, vida y voluntad de poder","title_es":"Nietzsche, vida y voluntad de poder","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147974},{"mediaType":"1","name":"Nietzsche: ''Dios ha muerto''","season":1,"num":12,"timestamp":1388931096,"has_links":true,"title":"Nietzsche: ''Dios ha muerto''","title_es":"Nietzsche: ''Dios ha muerto''","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147975},{"mediaType":"1","name":"Derivaciones de Nietzsche","season":1,"num":13,"timestamp":1388939143,"has_links":true,"title":"Derivaciones de Nietzsche","title_es":"Derivaciones de Nietzsche","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147976}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Heidegger: Ser y tiempo","season":2,"num":1,"timestamp":1380374174,"has_links":true,"title":"Heidegger: Ser y tiempo","title_es":"Heidegger: Ser y tiempo","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147977},{"mediaType":"1","name":"Auschwitz y sus posibles","season":2,"num":2,"timestamp":1399192304,"has_links":true,"title":"Auschwitz y sus posibles","title_es":"Auschwitz y sus posibles","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":147978},{"mediaType":"1","name":"Auschwitz y la Filosof\u00eda.","season":2,"num":3,"timestamp":1389016810,"has_links":true,"title":"Auschwitz y la Filosof\u00eda.","title_es":"Auschwitz y la Filosof\u00eda.","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":183129},{"mediaType":"1","name":"El Ser para la muerte.","season":2,"num":4,"timestamp":1380374154,"has_links":true,"title":"El Ser para la muerte.","title_es":"El Ser para la muerte.","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":183130},{"mediaType":"1","name":"Heidegger y el nazismo.","season":2,"num":5,"timestamp":1389039323,"has_links":true,"title":"Heidegger y el nazismo.","title_es":"Heidegger y el nazismo.","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":183131},{"mediaType":"1","name":"Sartre, el Hombre y las cosas.","season":2,"num":6,"timestamp":1389050297,"has_links":true,"title":"Sartre, el Hombre y las cosas.","title_es":"Sartre, el Hombre y las cosas.","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":186448},{"mediaType":"1","name":"Sartre: el ser en s\u00ed y el ser para s\u00ed.","season":2,"num":7,"timestamp":1389099295,"has_links":true,"title":"Sartre: el ser en s\u00ed y el ser para s\u00ed.","title_es":"Sartre: el ser en s\u00ed y el ser para s\u00ed.","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":186450},{"mediaType":"1","name":"La filosof\u00eda latinoamericana.","season":2,"num":8,"timestamp":1389128648,"has_links":true,"title":"La filosof\u00eda latinoamericana.","title_es":"La filosof\u00eda latinoamericana.","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":186451},{"mediaType":"1","name":"Alberdi: el Fragmento Preliminar.","season":2,"num":9,"timestamp":1389440341,"has_links":true,"title":"Alberdi: el Fragmento Preliminar.","title_es":"Alberdi: el Fragmento Preliminar.","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":186452},{"mediaType":"1","name":"Foucault.","season":2,"num":10,"timestamp":1380374623,"has_links":true,"title":"Foucault.","title_es":"Foucault.","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":186048},{"mediaType":"1","name":"-","season":2,"num":11,"timestamp":1380374368,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":186458},{"mediaType":"1","name":"Los posmodernos","season":2,"num":12,"timestamp":1380375786,"has_links":true,"title":"Los posmodernos","title_es":"Los posmodernos","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189625},{"mediaType":"1","name":"La libertad como fundamento del ser","season":2,"num":13,"timestamp":1380374555,"has_links":true,"title":"La libertad como fundamento del ser","title_es":"La libertad como fundamento del ser","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189627}],"3":[{"mediaType":"1","name":"El iluminismo y la revolucion del dos de mayo","season":3,"num":1,"timestamp":1399208039,"has_links":true,"title":"El iluminismo y la revolucion del dos de mayo","title_es":"El iluminismo y la revolucion del dos de mayo","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189631},{"mediaType":"1","name":"El plan de operaciones","season":3,"num":2,"timestamp":1380374654,"has_links":true,"title":"El plan de operaciones","title_es":"El plan de operaciones","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189633},{"mediaType":"1","name":"Alberdi y la revolucion de mayo","season":3,"num":3,"timestamp":1380374510,"has_links":true,"title":"Alberdi y la revolucion de mayo","title_es":"Alberdi y la revolucion de mayo","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189634},{"mediaType":"1","name":"Cartas a Lavalle.","season":3,"num":4,"timestamp":1399222308,"has_links":true,"title":"Cartas a Lavalle.","title_es":"Cartas a Lavalle.","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189632},{"mediaType":"1","name":"Esteban Echeverria: El matadero","season":3,"num":5,"timestamp":1380374708,"has_links":true,"title":"Esteban Echeverria: El matadero","title_es":"Esteban Echeverria: El matadero","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189635},{"mediaType":"1","name":"Sarmiento en Chile","season":3,"num":6,"timestamp":1380374846,"has_links":true,"title":"Sarmiento en Chile","title_es":"Sarmiento en Chile","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189636},{"mediaType":"1","name":"Los caudillos del interior federal","season":3,"num":7,"timestamp":1380374585,"has_links":true,"title":"Los caudillos del interior federal","title_es":"Los caudillos del interior federal","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189637},{"mediaType":"1","name":"Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez y Mart\u00edn Fierro.","season":3,"num":8,"timestamp":1380374685,"has_links":true,"title":"Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez y Mart\u00edn Fierro.","title_es":"Jos\u00e9 Hern\u00e1ndez y Mart\u00edn Fierro.","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189638},{"mediaType":"1","name":"La generacion del 80","season":3,"num":9,"timestamp":1380374625,"has_links":true,"title":"La generacion del 80","title_es":"La generacion del 80","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189639},{"mediaType":"1","name":"El primer centenario","season":3,"num":10,"timestamp":1380374791,"has_links":true,"title":"El primer centenario","title_es":"El primer centenario","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189640},{"mediaType":"1","name":"El 30 la metafisica del tango","season":3,"num":11,"timestamp":1380374738,"has_links":true,"title":"El 30 la metafisica del tango","title_es":"El 30 la metafisica del tango","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189642},{"mediaType":"1","name":"La metafora de la casa robada","season":3,"num":12,"timestamp":1380374598,"has_links":true,"title":"La metafora de la casa robada","title_es":"La metafora de la casa robada","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189641},{"mediaType":"1","name":"La entrada al segundo centenario.","season":3,"num":13,"timestamp":1380374613,"has_links":true,"title":"La entrada al segundo centenario.","title_es":"La entrada al segundo centenario.","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189643}],"4":[{"mediaType":"1","name":"La Filosof\u00eda Latinoamericana.","season":4,"num":1,"timestamp":1328189157,"has_links":true,"title":"La Filosof\u00eda Latinoamericana.","title_es":"La Filosof\u00eda Latinoamericana.","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189644},{"mediaType":"1","name":"La Filosof\u00eda Europea y Am\u00e9rica Latina.","season":4,"num":2,"timestamp":1328189208,"has_links":true,"title":"La Filosof\u00eda Europea y Am\u00e9rica Latina.","title_es":"La Filosof\u00eda Europea y Am\u00e9rica Latina.","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189645},{"mediaType":"1","name":"Los Movimientos de Independencia.","season":4,"num":3,"timestamp":1380374814,"has_links":true,"title":"Los Movimientos de Independencia.","title_es":"Los Movimientos de Independencia.","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189646},{"mediaType":"1","name":"Sim\u00f3n Bolivar y la Uni\u00f3n Latinoamericana.","season":4,"num":4,"timestamp":1328189298,"has_links":true,"title":"Sim\u00f3n Bolivar y la Uni\u00f3n Latinoamericana.","title_es":"Sim\u00f3n Bolivar y la Uni\u00f3n Latinoamericana.","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189647},{"mediaType":"1","name":"El Pensamiento de Jos\u00e9 Mart\u00ed.","season":4,"num":5,"timestamp":1328189329,"has_links":true,"title":"El Pensamiento de Jos\u00e9 Mart\u00ed.","title_es":"El Pensamiento de Jos\u00e9 Mart\u00ed.","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189648},{"mediaType":"1","name":"-","season":4,"num":6,"timestamp":1328189415,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189649},{"mediaType":"1","name":"-","season":4,"num":7,"timestamp":1380374693,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189650},{"mediaType":"1","name":"Tendencias historiogr\u00e1ficas en Argentina.","season":4,"num":8,"timestamp":1380374780,"has_links":true,"title":"Tendencias historiogr\u00e1ficas en Argentina.","title_es":"Tendencias historiogr\u00e1ficas en Argentina.","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189651},{"mediaType":"1","name":"John William Cooke: el ide\u00f3logo de la izquierda peronista.","season":4,"num":9,"timestamp":1380374947,"has_links":true,"title":"John William Cooke: el ide\u00f3logo de la izquierda peronista.","title_es":"John William Cooke: el ide\u00f3logo de la izquierda peronista.","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189652},{"mediaType":"1","name":"El Ch\u00e9.","season":4,"num":10,"timestamp":1380374815,"has_links":true,"title":"El Ch\u00e9.","title_es":"El Ch\u00e9.","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189653},{"mediaType":"1","name":"El Marxismo en Am\u00e9rica Latina I.","season":4,"num":11,"timestamp":1328189626,"has_links":true,"title":"El Marxismo en Am\u00e9rica Latina I.","title_es":"El Marxismo en Am\u00e9rica Latina I.","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189654},{"mediaType":"1","name":"El Marxismo en Am\u00e9rica Latina II: Salvador Allende.","season":4,"num":12,"timestamp":1328189691,"has_links":true,"title":"El Marxismo en Am\u00e9rica Latina II: Salvador Allende.","title_es":"El Marxismo en Am\u00e9rica Latina II: Salvador Allende.","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189655},{"mediaType":"1","name":"\u00bfExiste la filosof\u00eda latinoamericana?","season":4,"num":13,"timestamp":1328189730,"has_links":true,"title":"\u00bfExiste la filosof\u00eda latinoamericana?","title_es":"\u00bfExiste la filosof\u00eda latinoamericana?","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":189656}],"5":[{"mediaType":"1","name":"Dios y los derechos humanos","season":5,"num":1,"timestamp":1405963680,"has_links":true,"title":"Dios y los derechos humanos","title_es":"Dios y los derechos humanos","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1250126},{"mediaType":"1","name":"satanas y los derechos humanos","season":5,"num":2,"timestamp":1380376243,"has_links":true,"title":"satanas y los derechos humanos","title_es":"satanas y los derechos humanos","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536469},{"mediaType":"1","name":"teoria de la violencia","season":5,"num":3,"timestamp":1380374887,"has_links":true,"title":"teoria de la violencia","title_es":"teoria de la violencia","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536471},{"mediaType":"1","name":"colonialismo y violencia","season":5,"num":4,"timestamp":1383342025,"has_links":true,"title":"colonialismo y violencia","title_es":"colonialismo y violencia","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536473},{"mediaType":"1","name":"el antisemitismo","season":5,"num":5,"timestamp":1380375100,"has_links":true,"title":"el antisemitismo","title_es":"el antisemitismo","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536475},{"mediaType":"1","name":"pensar auschwitz","season":5,"num":6,"timestamp":1380375148,"has_links":true,"title":"pensar auschwitz","title_es":"pensar auschwitz","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536477},{"mediaType":"1","name":"los intelectuales y el poder","season":5,"num":7,"timestamp":1380376179,"has_links":true,"title":"los intelectuales y el poder","title_es":"los intelectuales y el poder","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536479},{"mediaType":"1","name":"propaganda politica y derechos humanos","season":5,"num":8,"timestamp":1380375192,"has_links":true,"title":"propaganda politica y derechos humanos","title_es":"propaganda politica y derechos humanos","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536481},{"mediaType":"1","name":"las revoluciones socialistas del siglo XX","season":5,"num":9,"timestamp":1380376132,"has_links":true,"title":"las revoluciones socialistas del siglo XX","title_es":"las revoluciones socialistas del siglo XX","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536483},{"mediaType":"1","name":"la doctrina de la seguridad social","season":5,"num":10,"timestamp":1380375550,"has_links":true,"title":"la doctrina de la seguridad social","title_es":"la doctrina de la seguridad social","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536485},{"mediaType":"1","name":"terrorismo de estado en la argentina","season":5,"num":11,"timestamp":1380375441,"has_links":true,"title":"terrorismo de estado en la argentina","title_es":"terrorismo de estado en la argentina","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536487},{"mediaType":"1","name":"ESMA: ontolog\u00eda del campo de concentraci\u00f3n","season":5,"num":12,"timestamp":1380375511,"has_links":true,"title":"ESMA: ontolog\u00eda del campo de concentraci\u00f3n","title_es":"ESMA: ontolog\u00eda del campo de concentraci\u00f3n","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536489},{"mediaType":"1","name":"guerrilla terrorismo y derechos humanos","season":5,"num":13,"timestamp":1380375999,"has_links":true,"title":"guerrilla terrorismo y derechos humanos","title_es":"guerrilla terrorismo y derechos humanos","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":536491},{"mediaType":"1","name":"el genocidio contra los armenios","season":5,"num":14,"timestamp":1406666912,"has_links":true,"title":"el genocidio contra los armenios","title_es":"el genocidio contra los armenios","episode":14,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1261000},{"mediaType":"1","name":"El senador Joseph McCarthy contra Hollywood","season":5,"num":15,"timestamp":1406668658,"has_links":true,"title":"El senador Joseph McCarthy contra Hollywood","title_es":"El senador Joseph McCarthy contra Hollywood","episode":15,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1261031}],"6":[{"mediaType":"1","name":"Jean Paul Sartre","season":6,"num":1,"timestamp":1406382534,"has_links":true,"title":"Jean Paul Sartre","title_es":"Jean Paul Sartre","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256506},{"mediaType":"1","name":"Germ\u00e1n Oesterheld","season":6,"num":2,"timestamp":1406382709,"has_links":true,"title":"Germ\u00e1n Oesterheld","title_es":"Germ\u00e1n Oesterheld","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256512},{"mediaType":"1","name":"Rodolfo Walsh","season":6,"num":3,"timestamp":1406382775,"has_links":true,"title":"Rodolfo Walsh","title_es":"Rodolfo Walsh","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256519},{"mediaType":"1","name":"las causas del librecambio","season":6,"num":4,"timestamp":1406383065,"has_links":true,"title":"las causas del librecambio","title_es":"las causas del librecambio","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256530},{"mediaType":"1","name":"Guerra del Paraguay","season":6,"num":5,"timestamp":1406382848,"has_links":true,"title":"Guerra del Paraguay","title_es":"Guerra del Paraguay","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256526},{"mediaType":"1","name":"Guerra del Paraguay La batalla de Curupayti","season":6,"num":6,"timestamp":1406383157,"has_links":true,"title":"Guerra del Paraguay La batalla de Curupayti","title_es":"Guerra del Paraguay La batalla de Curupayti","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256534},{"mediaType":"1","name":"Guerra del Paraguay: La triple infamia","season":6,"num":7,"timestamp":1406383219,"has_links":true,"title":"Guerra del Paraguay: La triple infamia","title_es":"Guerra del Paraguay: La triple infamia","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256536},{"mediaType":"1","name":"Pensadores: Ra\u00fal Scalabrini Ortiz","season":6,"num":8,"timestamp":1406383291,"has_links":true,"title":"Pensadores: Ra\u00fal Scalabrini Ortiz","title_es":"Pensadores: Ra\u00fal Scalabrini Ortiz","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256539},{"mediaType":"1","name":"Pensadores: Melciades Pe\u00f1a","season":6,"num":9,"timestamp":1406383367,"has_links":true,"title":"Pensadores: Melciades Pe\u00f1a","title_es":"Pensadores: Melciades Pe\u00f1a","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256541},{"mediaType":"1","name":"Pensadores: John William Cooke","season":6,"num":10,"timestamp":1406383433,"has_links":true,"title":"Pensadores: John William Cooke","title_es":"Pensadores: John William Cooke","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256543},{"mediaType":"1","name":"David Vi\u00f1as","season":6,"num":11,"timestamp":1406383514,"has_links":true,"title":"David Vi\u00f1as","title_es":"David Vi\u00f1as","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256545},{"mediaType":"1","name":"La beligerancia de Dios","season":6,"num":12,"timestamp":1406383611,"has_links":true,"title":"La beligerancia de Dios","title_es":"La beligerancia de Dios","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256547},{"mediaType":"1","name":"Los textos sagrados","season":6,"num":13,"timestamp":1406383685,"has_links":true,"title":"Los textos sagrados","title_es":"Los textos sagrados","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256554}],"7":[{"mediaType":"1","name":"Juan B Justo y Alfredo Palacios","season":7,"num":1,"timestamp":1406383877,"has_links":true,"title":"Juan B Justo y Alfredo Palacios","title_es":"Juan B Justo y Alfredo Palacios","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6031,"idc":1256557}]},"seasons":7,"plot":["Programa de filosof\u00eda"],"id_media":"WK2EVC56ZT","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Valent\u00edn Trujillo","role":"Jos\u00e9"},{"name":"Leticia Perdig\u00f3n","role":"Paloma"},{"name":"Ver\u00f3nica Miriel","role":"Rosa"},{"name":"Silvia Solar","role":"Julia"},{"name":"Susana Mayo","role":""},{"name":"Ricardo Masip","role":"El Mangas"},{"name":"Lina Michel","role":""},{"name":"Ignacio L\u00f3pez Tarso","role":"","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTUwODE4NjE5OF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzk2MjgzMg@@._V1.jpg"},{"name":"Fernando Allende","role":"","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTk5OTUwODI3NF5BMl5BanBnXkFtZTYwMDQ0NDgy._V1.jpg"},{"name":"Silvia Aguilar","role":"Sol"}],"compose":[],"director":[{"name":"Le\u00f3n Klimovsky","role":null}],"produce":[],"write":[],"runtime":"112","languages":["Spanish"],"country":["Mexico","Spain"],"genres":["Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"52e193848505aff7718b4567"},"date":{"sec":1390515094,"usec":192000},"title":"FILOSOF\u00cdA"},{"_idMediaList":{"$id":"531a4cc083f2f0000f8b4567"},"date":{"sec":1394234064,"usec":957000},"title":"lista"},{"_idMediaList":{"$id":"5326ffd78505af4c5c8b456c"},"date":{"sec":1406469537,"usec":212000},"title":"Peliculas"},{"_idMediaList":{"$id":"53e2b8560a358aa2308b4567"},"date":{"sec":1407367254,"usec":815000},"title":"Series que ver"},{"_idMediaList":{"$id":"533b01fa892b2b2b7b8b4568"},"date":{"sec":1415977234,"usec":91000},"title":"Pendiente 2"},{"_idMediaList":{"$id":"5470136183f2f0846e8b456b"},"date":{"sec":1416631770,"usec":455000},"title":"SERIES"}],"lists_num":8,"total_users":836,"ratings_num":135,"rate_summary":{"aggregate":{"1":2,"2":4,"3":14,"4":38,"5":76}},"aka":null,"plot_en":["Programa de filosof\u00eda"],"plot_es":["Programa de filosof\u00eda"],"timestamp":1419116400,"title":"Filosof\u00eda aqu\u00ed y ahora","episodeUserCreator":{"1":{"1":"filsafa","2":"filsafa","3":"filsafa","4":"filsafa","5":"filsafa","6":"filsafa","7":"filsafa","8":"filsafa","9":"filsafa","10":"filsafa","11":"filsafa","12":"filsafa","13":"filsafa"},"2":{"3":"Antonio_25_sr","4":"Antonio_25_sr","5":"Antonio_25_sr","6":"Antonio_25_sr","7":"Antonio_25_sr","8":"Antonio_25_sr","9":"Antonio_25_sr","10":"Antonio_25_sr","11":"Antonio_25_sr","12":"Antonio_25_sr","13":"Antonio_25_sr","1":"filsafa","2":"filsafa"},"5":{"1":"Kahosh","2":"psycobitch","3":"psycobitch","4":"psycobitch","5":"psycobitch","6":"psycobitch","7":"psycobitch","8":"psycobitch","9":"psycobitch","10":"psycobitch","11":"psycobitch","12":"psycobitch","13":"psycobitch","14":"JimmyJazz92","15":"JimmyJazz92"},"3":{"1":"Antonio_25_sr","2":"Antonio_25_sr","3":"Antonio_25_sr","4":"Antonio_25_sr","5":"Antonio_25_sr","6":"Antonio_25_sr","7":"Antonio_25_sr","8":"Antonio_25_sr","9":"Antonio_25_sr","10":"Antonio_25_sr","11":"Antonio_25_sr","12":"Antonio_25_sr","13":"Didisturbing"},"6":{"1":"JimmyJazz92","2":"JimmyJazz92","3":"JimmyJazz92","4":"JimmyJazz92","5":"JimmyJazz92","6":"JimmyJazz92","7":"JimmyJazz92","8":"JimmyJazz92","9":"JimmyJazz92","10":"JimmyJazz92","11":"JimmyJazz92","12":"JimmyJazz92","13":"JimmyJazz92"},"4":{"1":"Didisturbing","2":"Didisturbing","3":"Didisturbing","4":"Didisturbing","5":"Didisturbing","6":"Didisturbing","7":"Didisturbing","8":"Didisturbing","9":"Didisturbing","10":"Didisturbing","11":"Didisturbing","12":"Didisturbing","13":"Didisturbing"},"7":{"1":"JimmyJazz92"}}}