{"idm":384236,"mediaType":1,"imdb":"tt2071372","rating":9,"original_name":"Via llibre","maingenre":"","year":2011,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"11\/10\/2011 (Sim\u00f3 i Lienas)","season":1,"num":1,"timestamp":1407162492,"has_links":true,"title":"11\/10\/2011 (Sim\u00f3 i Lienas)","title_es":"11\/10\/2011 (Sim\u00f3 i Lienas)","episode":1,"haveLinks":true,"ids":384236,"idc":1267421},{"mediaType":"1","name":"18\/10\/11 (Jonathan Franzen)","season":1,"num":2,"timestamp":1407162672,"has_links":true,"title":"18\/10\/11 (Jonathan Franzen)","title_es":"18\/10\/11 (Jonathan Franzen)","episode":2,"haveLinks":true,"ids":384236,"idc":1267431},{"mediaType":"1","name":"15\/11\/2011 (Josep Maria Espin\u00e0s)","season":1,"num":3,"timestamp":1407162784,"has_links":true,"title":"15\/11\/2011 (Josep Maria Espin\u00e0s)","title_es":"15\/11\/2011 (Josep Maria Espin\u00e0s)","episode":3,"haveLinks":true,"ids":384236,"idc":1267441}]},"seasons":1,"plot":[""],"id_media":"WR59N7TX53","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Cristina Mauri","role":"Herself "},{"name":"Pep Ribas","role":" "},{"name":"M\u00e0rius Serra","role":"Himself "},{"name":"Isabel-Clara Sim\u00f3","role":"Herself "},{"name":"Vicen\u00e7 Villatoro","role":"Himself "},{"name":"Paul Auster","role":"Himself "},{"name":"Laura Borr\u00e0s","role":"Herself "}],"compose":[],"director":[{"name":"Jaume Cl\u00e8ries","role":"(34 episodes, 2011-2012)"}],"produce":[],"write":[],"country":["Spain"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5370165e8505af48538b4569"},"date":{"sec":1399854712,"usec":89000},"title":"Produccions de TV3"}],"lists_num":1,"total_users":13,"ratings_num":2,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":1}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Via llibre","languages":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"claracarpintero","2":"claracarpintero","3":"claracarpintero"}}}