{"idm":1048495,"mediaType":1,"imdb":"","rating":7.14,"original_name":"Conversas con Cunqueiro","maingenre":"Comedy","year":"2013","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Segredos (Piloto)","season":1,"num":1,"timestamp":1411411573,"has_links":true,"title":"Segredos (Piloto)","title_es":"Segredos (Piloto)","episode":1,"haveLinks":true,"ids":1048495,"idc":1048905},{"mediaType":"1","name":"Futuro","season":1,"num":2,"timestamp":1396547579,"has_links":false,"title":"Futuro","title_es":"Futuro","episode":2,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048907},{"mediaType":"1","name":"O Clube","season":1,"num":3,"timestamp":1396547596,"has_links":false,"title":"O Clube","title_es":"O Clube","episode":3,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048909},{"mediaType":"1","name":"Negativo","season":1,"num":4,"timestamp":1396547611,"has_links":false,"title":"Negativo","title_es":"Negativo","episode":4,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048911},{"mediaType":"1","name":"Prioridades","season":1,"num":5,"timestamp":1396547625,"has_links":false,"title":"Prioridades","title_es":"Prioridades","episode":5,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048913},{"mediaType":"1","name":"Lembranzas","season":1,"num":6,"timestamp":1396547641,"has_links":false,"title":"Lembranzas","title_es":"Lembranzas","episode":6,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048915},{"mediaType":"1","name":"Acci\u00f3n\/contradicci\u00f3n","season":1,"num":7,"timestamp":1396547662,"has_links":false,"title":"Acci\u00f3n\/contradicci\u00f3n","title_es":"Acci\u00f3n\/contradicci\u00f3n","episode":7,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048917},{"mediaType":"1","name":"A velas vir","season":1,"num":8,"timestamp":1396547675,"has_links":false,"title":"A velas vir","title_es":"A velas vir","episode":8,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048919},{"mediaType":"1","name":"Continxencia","season":1,"num":9,"timestamp":1396547690,"has_links":false,"title":"Continxencia","title_es":"Continxencia","episode":9,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048921},{"mediaType":"1","name":"F\u00e9","season":1,"num":10,"timestamp":1396547701,"has_links":false,"title":"F\u00e9","title_es":"F\u00e9","episode":10,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048923},{"mediaType":"1","name":"Realidade","season":1,"num":11,"timestamp":1396547715,"has_links":false,"title":"Realidade","title_es":"Realidade","episode":11,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048925},{"mediaType":"1","name":"Censura","season":1,"num":12,"timestamp":1396547729,"has_links":false,"title":"Censura","title_es":"Censura","episode":12,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048928},{"mediaType":"1","name":"Oportunidades (peche de tempada)","season":1,"num":13,"timestamp":1396547753,"has_links":false,"title":"Oportunidades (peche de tempada)","title_es":"Oportunidades (peche de tempada)","episode":13,"haveLinks":false,"ids":1048495,"idc":1048930}]},"seasons":1,"plot":["Cuando nadie escucha tus problemas, Cunqueiro espera por ti. En estas peque\u00f1as piezas de comedia, \u00d3scar va hasta la emblem\u00e1tica Plaza del Humor de A Coru\u00f1a para hablar con su amigo de piedra:la estatua de uno de los escritores m\u00e1s c\u00e9lebres de galicia, \u00c1lvaro Cunqueiro. Hablan de cultura, pol\u00edtica, religi\u00f3n y de los p\u00e1jaros que Lauri\u00f1a le mete en la cabeza a nuestro protagonista. Lo que en un primer momento puede parecer un mon\u00f3logo se convierte en mucho m\u00e1s. \u00c9s un di\u00e1logo entre \u00d3scar y un personaje silente que cura el dolor de la mente de \u00d3scar y le ayuda a seguir adelante afrontando los problemas de su vida"],"id_media":"WR9EKYT92T72SYK","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"\u00c1lvaro Cunqueiro","role":"\u00c1lvaro Cunqueiro"},{"name":"\u00d3scar Cruz","role":"\u00d3scar"},{"name":"Javier L\u00f3pez","role":"Home 1"},{"name":"Alejo L\u00f3pez","role":"Home 2"},{"name":"Ant\u00f3n Varela","role":"Neno"},{"name":"Cristina Ramos","role":"Rapaza"},{"name":"Lorenzo Moreira","role":"Lorenzo Moreira"},{"name":"Jorge Boquete","role":"guitarrista"}],"compose":[],"director":[{"name":"Jorge Boquete"}],"produce":[{"imdb":"","name":"Javier L\u00f3pez"}],"write":[{"name":"\u00d3scar Cruz"}],"keywords":["cunqueirazo","cunqueiro","plaza del humor","porco bravu","xabarin","audiovisual gallego","galego","galicia","coru\u00f1a","oscar cruz","webserie"],"runtime":"5","languages":["Gallego"],"country":["Spain"],"genres":["Biography","Comedy","Drama","Family","History","Music","News","Romance"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"51373b1c39666464ef00fbe0"},"date":{"sec":1396534860,"usec":600000},"title":"Webseries Descubre algo nuevo"},{"_idMediaList":{"$id":"5099089139666464ef0074d5"},"date":{"sec":1396534861,"usec":399000},"title":"Webseries Nacionales"},{"_idMediaList":{"$id":"513dcf3239666464ef010075"},"date":{"sec":1396534861,"usec":692000},"title":"Webseries Comedia"},{"_idMediaList":{"$id":"50374fba39666464ef000794"},"date":{"sec":1396534862,"usec":273000},"title":"Webseries"}],"lists_num":4,"total_users":12,"ratings_num":7,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":0,"3":1,"4":2,"5":3}},"aka":null,"plot_en":["Cuando nadie escucha tus problemas, Cunqueiro espera por ti. En estas peque\u00f1as piezas de comedia, \u00d3scar va hasta la emblem\u00e1tica Plaza del Humor de A Coru\u00f1a para hablar con su amigo de piedra:la estatua de uno de los escritores m\u00e1s c\u00e9lebres de galicia, \u00c1lvaro Cunqueiro. Hablan de cultura, pol\u00edtica, religi\u00f3n y de los p\u00e1jaros que Lauri\u00f1a le mete en la cabeza a nuestro protagonista. Lo que en un primer momento puede parecer un mon\u00f3logo se convierte en mucho m\u00e1s. \u00c9s un di\u00e1logo entre \u00d3scar y un personaje silente que cura el dolor de la mente de \u00d3scar y le ayuda a seguir adelante afrontando los problemas de su vida"],"plot_es":["Cuando nadie escucha tus problemas, Cunqueiro espera por ti. En estas peque\u00f1as piezas de comedia, \u00d3scar va hasta la emblem\u00e1tica Plaza del Humor de A Coru\u00f1a para hablar con su amigo de piedra:la estatua de uno de los escritores m\u00e1s c\u00e9lebres de galicia, \u00c1lvaro Cunqueiro. Hablan de cultura, pol\u00edtica, religi\u00f3n y de los p\u00e1jaros que Lauri\u00f1a le mete en la cabeza a nuestro protagonista. Lo que en un primer momento puede parecer un mon\u00f3logo se convierte en mucho m\u00e1s. \u00c9s un di\u00e1logo entre \u00d3scar y un personaje silente que cura el dolor de la mente de \u00d3scar y le ayuda a seguir adelante afrontando los problemas de su vida"],"timestamp":1419116400,"title":"Conversas con Cunqueiro","episodeUserCreator":{"1":{"1":"quete_br","2":"quete_br","3":"quete_br","4":"quete_br","5":"quete_br","6":"quete_br","7":"quete_br","8":"quete_br","9":"quete_br","10":"quete_br","11":"quete_br","12":"quete_br","13":"quete_br"}}}