{"idm":543429,"mediaType":1,"imdb":"tt3214802","rating":9.22,"original_name":"El foraster","maingenre":"","year":"2013","episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"&quot;El Foraster&quot; es posa tendre","season":0,"num":1,"timestamp":1389802738,"has_links":true,"title":"&quot;El Foraster&quot; es posa tendre","title_es":"&quot;El Foraster&quot; es posa tendre","episode":1,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":780937}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Benifallet","season":1,"num":1,"timestamp":1399986723,"has_links":true,"title":"Benifallet","title_es":"Benifallet","episode":1,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":543430},{"mediaType":"1","name":"Br\u00e0fim","season":1,"num":2,"timestamp":1399986724,"has_links":true,"title":"Br\u00e0fim","title_es":"Br\u00e0fim","episode":2,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":543432},{"mediaType":"1","name":"Peramola","season":1,"num":3,"timestamp":1399986726,"has_links":true,"title":"Peramola","title_es":"Peramola","episode":3,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":543436},{"mediaType":"1","name":"Tortell\u00e0","season":1,"num":4,"timestamp":1404322309,"has_links":true,"title":"Tortell\u00e0","title_es":"Tortell\u00e0","episode":4,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":543438},{"mediaType":"1","name":"Belianes","season":1,"num":5,"timestamp":1399986728,"has_links":true,"title":"Belianes","title_es":"Belianes","episode":5,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":543440},{"mediaType":"1","name":"Els Muntells","season":1,"num":6,"timestamp":1399986729,"has_links":true,"title":"Els Muntells","title_es":"Els Muntells","episode":6,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":548773},{"mediaType":"1","name":"La Vall Fosca","season":1,"num":7,"timestamp":1399986730,"has_links":true,"title":"La Vall Fosca","title_es":"La Vall Fosca","episode":7,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":564446},{"mediaType":"1","name":"Port de la Selva","season":1,"num":8,"timestamp":1399986732,"has_links":true,"title":"Port de la Selva","title_es":"Port de la Selva","episode":8,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":564448},{"mediaType":"1","name":"Santa Mar\u00eda d&#039;Ol\u00f3","season":1,"num":9,"timestamp":1387482021,"has_links":true,"title":"Santa Mar\u00eda d&#039;Ol\u00f3","title_es":"Santa Mar\u00eda d&#039;Ol\u00f3","episode":9,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":564450},{"mediaType":"1","name":"Salard\u00fa","season":1,"num":10,"timestamp":1400486237,"has_links":true,"title":"Salard\u00fa","title_es":"Salard\u00fa","episode":10,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1133737},{"mediaType":"1","name":"Borred\u00e0","season":1,"num":11,"timestamp":1399986459,"has_links":true,"title":"Borred\u00e0","title_es":"Borred\u00e0","episode":11,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":780982},{"mediaType":"1","name":"Espolla","season":1,"num":12,"timestamp":1400485936,"has_links":true,"title":"Espolla","title_es":"Espolla","episode":12,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":832216},{"mediaType":"1","name":"Resum, final de temporada","season":1,"num":13,"timestamp":1399986737,"has_links":true,"title":"Resum, final de temporada","title_es":"Resum, final de temporada","episode":13,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":859373}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Godall","season":2,"num":1,"timestamp":1400485898,"has_links":true,"title":"Godall","title_es":"Godall","episode":1,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1112241},{"mediaType":"1","name":"Moll\u00f3","season":2,"num":2,"timestamp":1400485767,"has_links":true,"title":"Moll\u00f3","title_es":"Moll\u00f3","episode":2,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1130593},{"mediaType":"1","name":"Llafranc","season":2,"num":3,"timestamp":1400527961,"has_links":true,"title":"Llafranc","title_es":"Llafranc","episode":3,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1132773},{"mediaType":"1","name":"Prades","season":2,"num":4,"timestamp":1401787481,"has_links":true,"title":"Prades","title_es":"Prades","episode":4,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1171854},{"mediaType":"1","name":"Alf\u00e9s","season":2,"num":5,"timestamp":1410723387,"has_links":true,"title":"Alf\u00e9s","title_es":"Alf\u00e9s","episode":5,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1172924},{"mediaType":"1","name":"Osor","season":2,"num":6,"timestamp":1402868234,"has_links":true,"title":"Osor","title_es":"Osor","episode":6,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1198548},{"mediaType":"1","name":"La Torre de l&#039;Espanyol","season":2,"num":7,"timestamp":1410723491,"has_links":true,"title":"La Torre de l&#039;Espanyol","title_es":"La Torre de l&#039;Espanyol","episode":7,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1207470},{"mediaType":"1","name":"Ars\u00e8guel","season":2,"num":8,"timestamp":1404128904,"has_links":true,"title":"Ars\u00e8guel","title_es":"Ars\u00e8guel","episode":8,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1209628},{"mediaType":"1","name":"Darrere les c\u00e0meres, 2a Temporada","season":2,"num":9,"timestamp":1404681281,"has_links":true,"title":"Darrere les c\u00e0meres, 2a Temporada","title_es":"Darrere les c\u00e0meres, 2a Temporada","episode":9,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1229733}],"3":[{"mediaType":"1","name":"El Foraster a TV3","season":3,"num":1,"timestamp":1410765161,"has_links":true,"title":"El Foraster a TV3","title_es":"El Foraster a TV3","episode":1,"haveLinks":true,"ids":543429,"idc":1317567}]},"seasons":3,"plot":["Cada cap\u00edtol, un poble diferent. I a cada poble, un repte: fer un mon\u00f2leg davant de tots els ve\u00efns, un mon\u00f2leg personalitzat, fet a mida de cada poble i dels seus habitants.Quim Masferrer disposa nom\u00e9s de 48 hores per con\u00e8ixer el m\u00e0xim de persones. I despr\u00e9s reuneix tots els ve\u00efns al teatre del poble i exposa la seva visi\u00f3 particular del qu\u00e8 ha descobert. Tots hi s\u00f3n presents, i tots poden apar\u00e8ixer en qualsevol moment al mon\u00f2leg. Per uns segons, poden ser el centre d\u2019atenci\u00f3 de tots els ve\u00efns. El resultat: un programa d\u2019humor on els ve\u00efns s\u00f3n, al mateix temps, p\u00fablic i protagonistes, i amb un format que combina els moments de mon\u00f2leg amb les entrevistes i recerca dels personatges.Cada cap\u00edtol de El Foraster \u00e9s \u00fanic. Quim Masferrer arriba a cada poble atent a les sorpreses, sense xarxa, amb la vista i l\u2019o\u00efda a punt per detectar moments irrepetibles, disposat a deixar-se portar pels ve\u00efns del poble i descobrir els racons in\u00e8dits, els costums locals, els somnis particulars i sobretot el seu sentit de l\u2019humor. El Foraster \u00e9s un programa protagonitzat per un monologuista i les persones m\u00e9s entranyables, curioses, s\u00e0bies, divertides o peculiars de cada poblet."],"id_media":"WWTWS4THZX45EAV","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"50da5eae39666464ef00adba"},"date":{"sec":1390853428,"usec":184000},"title":"el 7\u00ba arte con PoDeR_NuTa"},{"_idMediaList":{"$id":"52f0df7a8505af78628b4567"},"date":{"sec":1391955149,"usec":483000},"title":"Programas TV de los 10's"},{"_idMediaList":{"$id":"53160c8f87186d01168b4568"},"date":{"sec":1403179544,"usec":435000},"title":"Programes"}],"lists_num":3,"total_users":394,"ratings_num":151,"rate_summary":{"aggregate":{"1":2,"2":0,"3":1,"4":27,"5":121}},"aka":null,"plot_en":["Cada cap\u00edtol, un poble diferent. I a cada poble, un repte: fer un mon\u00f2leg davant de tots els ve\u00efns, un mon\u00f2leg personalitzat, fet a mida de cada poble i dels seus habitants.Quim Masferrer disposa nom\u00e9s de 48 hores per con\u00e8ixer el m\u00e0xim de persones. I despr\u00e9s reuneix tots els ve\u00efns al teatre del poble i exposa la seva visi\u00f3 particular del qu\u00e8 ha descobert. Tots hi s\u00f3n presents, i tots poden apar\u00e8ixer en qualsevol moment al mon\u00f2leg. Per uns segons, poden ser el centre d\u2019atenci\u00f3 de tots els ve\u00efns. El resultat: un programa d\u2019humor on els ve\u00efns s\u00f3n, al mateix temps, p\u00fablic i protagonistes, i amb un format que combina els moments de mon\u00f2leg amb les entrevistes i recerca dels personatges.Cada cap\u00edtol de El Foraster \u00e9s \u00fanic. Quim Masferrer arriba a cada poble atent a les sorpreses, sense xarxa, amb la vista i l\u2019o\u00efda a punt per detectar moments irrepetibles, disposat a deixar-se portar pels ve\u00efns del poble i descobrir els racons in\u00e8dits, els costums locals, els somnis particulars i sobretot el seu sentit de l\u2019humor. El Foraster \u00e9s un programa protagonitzat per un monologuista i les persones m\u00e9s entranyables, curioses, s\u00e0bies, divertides o peculiars de cada poblet."],"plot_es":["Cada cap\u00edtol, un poble diferent. I a cada poble, un repte: fer un mon\u00f2leg davant de tots els ve\u00efns, un mon\u00f2leg personalitzat, fet a mida de cada poble i dels seus habitants.Quim Masferrer disposa nom\u00e9s de 48 hores per con\u00e8ixer el m\u00e0xim de persones. I despr\u00e9s reuneix tots els ve\u00efns al teatre del poble i exposa la seva visi\u00f3 particular del qu\u00e8 ha descobert. Tots hi s\u00f3n presents, i tots poden apar\u00e8ixer en qualsevol moment al mon\u00f2leg. Per uns segons, poden ser el centre d\u2019atenci\u00f3 de tots els ve\u00efns. El resultat: un programa d\u2019humor on els ve\u00efns s\u00f3n, al mateix temps, p\u00fablic i protagonistes, i amb un format que combina els moments de mon\u00f2leg amb les entrevistes i recerca dels personatges.Cada cap\u00edtol de El Foraster \u00e9s \u00fanic. Quim Masferrer arriba a cada poble atent a les sorpreses, sense xarxa, amb la vista i l\u2019o\u00efda a punt per detectar moments irrepetibles, disposat a deixar-se portar pels ve\u00efns del poble i descobrir els racons in\u00e8dits, els costums locals, els somnis particulars i sobretot el seu sentit de l\u2019humor. El Foraster \u00e9s un programa protagonitzat per un monologuista i les persones m\u00e9s entranyables, curioses, s\u00e0bies, divertides o peculiars de cada poblet."],"timestamp":1419116400,"title":"El foraster","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"14":"MiiNee","1":"ainaR91","2":"ainaR91","3":"ainaR91","4":"ainaR91","5":"ainaR91","6":"onlyfreedom","7":"Huguet57","8":"Huguet57","9":"Huguet57","10":"tricya","11":"onlyfreedom","12":"onlyfreedom","13":"onlyfreedom"},"9":{"2":"Jordige12"},"0":{"1":"onlyfreedom"},"2":{"1":"ferranet_01","2":"onlyfreedom","3":"alexcat95","4":"onlyfreedom","5":"alexcat95","6":"Jordige12","7":"Smatac","8":"Smatac","9":"Jordige12"},"3":{"1":"onlyfreedom"}}}