{"idm":5735,"mediaType":1,"imdb":"","rating":8.26,"original_name":"El Programa de Berto","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":1,"timestamp":1402332443,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5735,"idc":140251},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":2,"timestamp":1404915959,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5735,"idc":140252},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":3,"timestamp":1404916046,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5735,"idc":140253}]},"seasons":1,"plot":["El 15 de marzo de 2009, estren\u00f3 en el prime time de laSexta su propio talk show c\u00f3mico, El programa de Berto, producido por El Terrat. Sin embargo, el programa fue retirado despu\u00e9s de tres emisiones, que registraron una cuota de pantalla media del 3,8%, muy por debajo de la media de la cadena (6,7% en marzo de 2009)."],"id_media":"WY9HND4X4D","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5305fe9c83f2f02c3f8b456e"},"date":{"sec":1407136178,"usec":262000},"title":"series"},{"_idMediaList":{"$id":"533fb867060f0eaf378b456b"},"date":{"sec":1407136205,"usec":745000},"title":"Documentals"}],"lists_num":2,"total_users":97,"ratings_num":34,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":3,"3":1,"4":14,"5":16}},"aka":null,"plot_en":["El 15 de marzo de 2009, estren\u00f3 en el prime time de laSexta su propio talk show c\u00f3mico, El programa de Berto, producido por El Terrat. Sin embargo, el programa fue retirado despu\u00e9s de tres emisiones, que registraron una cuota de pantalla media del 3,8%, muy por debajo de la media de la cadena (6,7% en marzo de 2009)."],"plot_es":["El 15 de marzo de 2009, estren\u00f3 en el prime time de laSexta su propio talk show c\u00f3mico, El programa de Berto, producido por El Terrat. Sin embargo, el programa fue retirado despu\u00e9s de tres emisiones, que registraron una cuota de pantalla media del 3,8%, muy por debajo de la media de la cadena (6,7% en marzo de 2009)."],"timestamp":1419116400,"title":"El Programa de Berto","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"Yespy","2":"Yespy","3":"Yespy"}}}