{"idm":2126,"mediaType":1,"imdb":"tt0028963","rating":7.06,"original_name":"La guerra en Espa\u00f1a","maingenre":"Documentary","year":1937,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"El declive de un regimen","season":1,"num":1,"timestamp":1411507146,"has_links":true,"title":"El declive de un regimen","title_es":"El declive de un regimen","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60764},{"mediaType":"1","name":"La Rep\u00fablica: Reforma y Reacci\u00f3n","season":1,"num":2,"timestamp":1397241342,"has_links":true,"title":"La Rep\u00fablica: Reforma y Reacci\u00f3n","title_es":"La Rep\u00fablica: Reforma y Reacci\u00f3n","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60765},{"mediaType":"1","name":"El Frente Popular","season":1,"num":3,"timestamp":1382232647,"has_links":true,"title":"El Frente Popular","title_es":"El Frente Popular","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60766},{"mediaType":"1","name":"La sublevaci\u00f3n","season":1,"num":4,"timestamp":1383395380,"has_links":true,"title":"La sublevaci\u00f3n","title_es":"La sublevaci\u00f3n","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60767},{"mediaType":"1","name":"La tormenta de Julio","season":1,"num":5,"timestamp":1383399086,"has_links":true,"title":"La tormenta de Julio","title_es":"La tormenta de Julio","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60768},{"mediaType":"1","name":"Espa\u00f1a partida en dos","season":1,"num":6,"timestamp":1383423832,"has_links":true,"title":"Espa\u00f1a partida en dos","title_es":"Espa\u00f1a partida en dos","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60769},{"mediaType":"1","name":"Un pa\u00eds en llamas","season":1,"num":7,"timestamp":1383463733,"has_links":true,"title":"Un pa\u00eds en llamas","title_es":"Un pa\u00eds en llamas","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60770},{"mediaType":"1","name":"Agosto sangriento","season":1,"num":8,"timestamp":1383467274,"has_links":true,"title":"Agosto sangriento","title_es":"Agosto sangriento","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60771},{"mediaType":"1","name":"La Rep\u00fablica retrocede","season":1,"num":9,"timestamp":1383558618,"has_links":true,"title":"La Rep\u00fablica retrocede","title_es":"La Rep\u00fablica retrocede","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60772},{"mediaType":"1","name":"Franco caudillo","season":1,"num":10,"timestamp":1383589524,"has_links":true,"title":"Franco caudillo","title_es":"Franco caudillo","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60773},{"mediaType":"1","name":"!NO PASAR\u00c1N!","season":1,"num":11,"timestamp":1383644190,"has_links":true,"title":"!NO PASAR\u00c1N!","title_es":"!NO PASAR\u00c1N!","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60774},{"mediaType":"1","name":"Madrid resiste","season":1,"num":12,"timestamp":1383649948,"has_links":true,"title":"Madrid resiste","title_es":"Madrid resiste","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60775},{"mediaType":"1","name":"Valencia capital de la Rep\u00fablica","season":1,"num":13,"timestamp":1383654793,"has_links":true,"title":"Valencia capital de la Rep\u00fablica","title_es":"Valencia capital de la Rep\u00fablica","episode":13,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60776},{"mediaType":"1","name":"El Jarama","season":1,"num":14,"timestamp":1383917179,"has_links":true,"title":"El Jarama","title_es":"El Jarama","episode":14,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60777},{"mediaType":"1","name":"Guadalajara","season":1,"num":15,"timestamp":1296228316,"has_links":true,"title":"Guadalajara","title_es":"Guadalajara","episode":15,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60778},{"mediaType":"1","name":"Guadalajara","season":1,"num":16,"timestamp":1296228332,"has_links":true,"title":"Guadalajara","title_es":"Guadalajara","episode":16,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60779},{"mediaType":"1","name":"Los Hechos de Mayo","season":1,"num":17,"timestamp":1296228411,"has_links":true,"title":"Los Hechos de Mayo","title_es":"Los Hechos de Mayo","episode":17,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60781},{"mediaType":"1","name":"El hundmiento de Euskadi","season":1,"num":18,"timestamp":1296228430,"has_links":true,"title":"El hundmiento de Euskadi","title_es":"El hundmiento de Euskadi","episode":18,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60782},{"mediaType":"1","name":"Brunete","season":1,"num":19,"timestamp":1296228446,"has_links":true,"title":"Brunete","title_es":"Brunete","episode":19,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60783},{"mediaType":"1","name":"La ca\u00edda del Norte","season":1,"num":20,"timestamp":1296228464,"has_links":true,"title":"La ca\u00edda del Norte","title_es":"La ca\u00edda del Norte","episode":20,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60784},{"mediaType":"1","name":"El nuevo estado","season":1,"num":21,"timestamp":1296228479,"has_links":true,"title":"El nuevo estado","title_es":"El nuevo estado","episode":21,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60785},{"mediaType":"1","name":"Bajo las bombas","season":1,"num":22,"timestamp":1296228500,"has_links":true,"title":"Bajo las bombas","title_es":"Bajo las bombas","episode":22,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":60786},{"mediaType":"1","name":"Los Trece Puntos de Negrin","season":1,"num":23,"timestamp":1314106959,"has_links":true,"title":"Los Trece Puntos de Negrin","title_es":"Los Trece Puntos de Negrin","episode":23,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":126237},{"mediaType":"1","name":"Dos A\u00f1os De Guerra","season":1,"num":24,"timestamp":1314107004,"has_links":true,"title":"Dos A\u00f1os De Guerra","title_es":"Dos A\u00f1os De Guerra","episode":24,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":126238},{"mediaType":"1","name":"La Batalla Del Ebro","season":1,"num":25,"timestamp":1409817674,"has_links":true,"title":"La Batalla Del Ebro","title_es":"La Batalla Del Ebro","episode":25,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":126239},{"mediaType":"1","name":"La Caida de Catalu\u00f1a","season":1,"num":26,"timestamp":1409817737,"has_links":true,"title":"La Caida de Catalu\u00f1a","title_es":"La Caida de Catalu\u00f1a","episode":26,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":126240},{"mediaType":"1","name":"La Rep\u00fablica Se Hunde","season":1,"num":27,"timestamp":1409817760,"has_links":true,"title":"La Rep\u00fablica Se Hunde","title_es":"La Rep\u00fablica Se Hunde","episode":27,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":126241},{"mediaType":"1","name":"La Derrota","season":1,"num":28,"timestamp":1409817783,"has_links":true,"title":"La Derrota","title_es":"La Derrota","episode":28,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":126242},{"mediaType":"1","name":"La Victoria","season":1,"num":29,"timestamp":1409817802,"has_links":true,"title":"La Victoria","title_es":"La Victoria","episode":29,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":126243},{"mediaType":"1","name":"Los Desastres De La Guerra","season":1,"num":30,"timestamp":1409817851,"has_links":true,"title":"Los Desastres De La Guerra","title_es":"Los Desastres De La Guerra","episode":30,"haveLinks":true,"ids":2126,"idc":126244}]},"seasons":1,"plot":[""],"id_media":"WZNFFAYFAU","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[{"name":"Antonio Solano","role":null}],"produce":[],"write":[{"name":"Antonio Solano","role":null}],"keywords":["Civil War"],"runtime":"40","country":["Spain"],"genres":["Documentary","War","Short"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"523eca6f0822cc5554000000"},"date":{"sec":1379849953,"usec":165000},"title":"the big bang theory"},{"_idMediaList":{"$id":"52fb1d950822cc5b6c8b456b"},"date":{"sec":1392400137,"usec":69000},"title":"series"},{"_idMediaList":{"$id":"532e2ba88505afeb658b456d"},"date":{"sec":1395534982,"usec":860000},"title":"Docus"},{"_idMediaList":{"$id":"536cab4c8505af596b8b4567"},"date":{"sec":1399630748,"usec":390000},"title":"historia"},{"_idMediaList":{"$id":"5428458a8505afc0708b456c"},"date":{"sec":1411926879,"usec":974000},"title":"DOCUMENTALES"}],"lists_num":7,"total_users":533,"ratings_num":149,"rate_summary":{"aggregate":{"1":13,"2":7,"3":33,"4":51,"5":45}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Espa\u00f1a en guerra","languages":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"carlitoska","2":"carlitoska","3":"carlitoska","4":"carlitoska","5":"carlitoska","6":"carlitoska","7":"carlitoska","8":"carlitoska","9":"carlitoska","10":"carlitoska","11":"carlitoska","12":"carlitoska","13":"carlitoska","14":"carlitoska","15":"carlitoska","16":"carlitoska","17":"carlitoska","18":"carlitoska","19":"carlitoska","20":"carlitoska","21":"carlitoska","22":"carlitoska","23":"manua91","24":"manua91","25":"manua91","26":"manua91","27":"manua91","28":"manua91","29":"manua91","30":"manua91"}}}