{"idm":1342251,"mediaType":1,"imdb":"tt1212037","rating":5,"original_name":"Els diaris de Pascal","maingenre":"Drama","year":"2008","plot":[""],"id_media":"X4D7Y55HY34PRF6","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Albert Alemany","role":"Pascal"},{"name":"Bibiana Xiol","role":"Lilian"},{"name":"Xavi Carreras","role":"Josep M. Planes"},{"name":"Jordi Turr\u00f3","role":"Joan Peir\u00f3"},{"name":"F\u00e9lix Moix","role":"Pascal vell"},{"name":"Xavier Font","role":"J.M. de Segarra"},{"name":"Xavier Sindreu","role":"Carles Sindreu"},{"name":"Neus Bernaus","role":"Irene Polo"},{"name":"Nanu Ferrari","role":"Jaume"},{"name":"Javier Almeda","role":"Eugeni Xammar"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0058512","name":"Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Drama","History"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Els diaris de Pascal","episodeUserCreator":null}