{"idm":2753,"mediaType":1,"imdb":"tt1743229","rating":8.07,"original_name":"Clara Campoamor. La mujer olvidada","maingenre":"Biography","year":2011,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":1,"timestamp":1413306662,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2753,"idc":72579}]},"seasons":1,"plot":["Clara Campoamor. La mujer olvidada narra la lucha de una mujer injustamente olvidada. La pel\u00edcula nos presenta la batalla de Clara Campoamor, la pol\u00edtica espa\u00f1ola que, en los d\u00edas posteriores a la proclamaci\u00f3n de la II Rep\u00fablica, lucha por conseguir aprobar la ley del voto femenino. Lo consigui\u00f3 y desde entonces se ha convertido en referente de quienes luchan por la igualdad de la mujer."],"id_media":"X4KFD56WXC","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Elvira M\u00ednguez","role":"Clara Campoamor","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTk1ODIxOTMzMl5BMl5BanBnXkFtZTcwODMxNjU3Ng@@._V1.jpg"},{"name":"Antonio de la Torre","role":"Antonio Garc\u00eda","photo":"\/ca\/1f\/ca1f57598296dad9b736f57a099a6401.jpg","id":1708},{"name":"M\u00f3nica L\u00f3pez","role":"Victoria Kent "},{"name":"Joan Carreras","role":"\u00c1lvarez Buylla"},{"name":"Pep Cruz","role":"Prieto"},{"name":"Toni Sevilla","role":"Rico"},{"name":"Joan Massotkleiner","role":"Alcal\u00e1 Zamora"},{"name":"Manel Barcel\u00f3","role":"Manuel Cordero","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMjI2NTUxMTk3MV5BMl5BanBnXkFtZTcwMDg1OTI2Mw@@._V1.jpg"},{"name":"Ferm\u00ed Reixach","role":"Alejandro Lerroux"},{"name":"Mingo R\u00e0fols","role":"Manuel Aza\u00f1a"}],"compose":[{"name":"Xavier Capellas","role":" "}],"director":[{"name":"Laura Ma\u00f1\u00e1","role":null}],"produce":[{"imdb":"4055880","name":"Pep Amores","role":"associate producer  "},{"imdb":"2273240","name":"Pol Gutierrez","role":"assistant producer  "},{"imdb":"1474740","name":"Maite Pisonero","role":"line producer  "},{"imdb":"2199219","name":"Miriam Port\u00e9","role":"executive producer  "},{"imdb":"2199219","name":"Miriam Port\u00e9","role":"producer  "},{"imdb":"1373701","name":"Cruz Rodr\u00edguez","role":"executive producer  "},{"imdb":"4312327","name":"J\u00falia Vilapriny\u00f3","role":"executive producer  "}],"write":[{"name":"Yolanda Garc\u00eda Serrano","role":" written by"},{"name":"Isa\u00edas Lafuente","role":" novel"},{"name":"Rafa Russo","role":" written by"}],"keywords":["Based On Novel"],"runtime":"93","languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Biography"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"532cf8f4892b2b2a4f8b456b"},"date":{"sec":1395465683,"usec":87000},"title":"II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"},{"_idMediaList":{"$id":"5329f182892b2b2b7f8b456a"},"date":{"sec":1396882350,"usec":796000},"title":"G\u00e9nero\/Feminismo"},{"_idMediaList":{"$id":"53714bb9892b2b173f8b4568"},"date":{"sec":1405024075,"usec":274000},"title":"Por Ver"},{"_idMediaList":{"$id":"542ef4f283f2f0087e8b4567"},"date":{"sec":1412455289,"usec":159000},"title":"series de \u00e9poca"},{"_idMediaList":{"$id":"53f8421c83f2f055038b4567"},"date":{"sec":1412678698,"usec":838000},"title":"Gafas Violetas"},{"_idMediaList":{"$id":"546bbed0892b2be0208b456b"},"date":{"sec":1416352076,"usec":128000},"title":"pel\u00edculas feministas"}],"lists_num":14,"total_users":609,"ratings_num":130,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":3,"3":15,"4":58,"5":53}},"aka":null,"plot_en":["Clara Campoamor. La mujer olvidada narra la lucha de una mujer injustamente olvidada. La pel\u00edcula nos presenta la batalla de Clara Campoamor, la pol\u00edtica espa\u00f1ola que, en los d\u00edas posteriores a la proclamaci\u00f3n de la II Rep\u00fablica, lucha por conseguir aprobar la ley del voto femenino. Lo consigui\u00f3 y desde entonces se ha convertido en referente de quienes luchan por la igualdad de la mujer."],"plot_es":["Clara Campoamor. La mujer olvidada narra la lucha de una mujer injustamente olvidada. La pel\u00edcula nos presenta la batalla de Clara Campoamor, la pol\u00edtica espa\u00f1ola que, en los d\u00edas posteriores a la proclamaci\u00f3n de la II Rep\u00fablica, lucha por conseguir aprobar la ley del voto femenino. Lo consigui\u00f3 y desde entonces se ha convertido en referente de quienes luchan por la igualdad de la mujer."],"timestamp":1419116400,"title":"Clara Campoamor, la mujer olvidad","episodeUserCreator":{"1":{"1":"Naruedyoh"}}}