{"idm":2912,"mediaType":1,"imdb":"","rating":8.02,"original_name":"La huella del crimen","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Jarabo","season":1,"num":1,"timestamp":1372069666,"has_links":true,"title":"Jarabo","title_es":"Jarabo","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":510260},{"mediaType":"1","name":"El crimen del productor Enamorado","season":1,"num":2,"timestamp":1372982729,"has_links":true,"title":"El crimen del productor Enamorado","title_es":"El crimen del productor Enamorado","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":409142},{"mediaType":"1","name":"El crimen del Capit\u00e1n Sanchez","season":1,"num":3,"timestamp":1354035347,"has_links":true,"title":"El crimen del Capit\u00e1n Sanchez","title_es":"El crimen del Capit\u00e1n Sanchez","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":451121},{"mediaType":"1","name":"El caso de las envenenadas de Valencia","season":1,"num":4,"timestamp":1372982514,"has_links":true,"title":"El caso de las envenenadas de Valencia","title_es":"El caso de las envenenadas de Valencia","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":451123},{"mediaType":"1","name":"El crimen de la callse Fuencarral","season":1,"num":5,"timestamp":1416961912,"has_links":true,"title":"El crimen de la callse Fuencarral","title_es":"El crimen de la callse Fuencarral","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":451126},{"mediaType":"1","name":"El caso del cad\u00e1ver descuartizado","season":1,"num":6,"timestamp":1417011357,"has_links":true,"title":"El caso del cad\u00e1ver descuartizado","title_es":"El caso del cad\u00e1ver descuartizado","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":451128}],"2":[{"mediaType":"1","name":"El crimen de las estanqueras de Sevilla","season":2,"num":1,"timestamp":1417031372,"has_links":true,"title":"El crimen de las estanqueras de Sevilla","title_es":"El crimen de las estanqueras de Sevilla","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":435020},{"mediaType":"1","name":"El crimen de Perpignan","season":2,"num":2,"timestamp":1372982700,"has_links":true,"title":"El crimen de Perpignan","title_es":"El crimen de Perpignan","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":510262},{"mediaType":"1","name":"El crimen del Expreso de Andaluc\u00eda","season":2,"num":3,"timestamp":1401378077,"has_links":true,"title":"El crimen del Expreso de Andaluc\u00eda","title_es":"El crimen del Expreso de Andaluc\u00eda","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":435022},{"mediaType":"1","name":"El crimen de Don Benito","season":2,"num":4,"timestamp":1372982605,"has_links":true,"title":"El crimen de Don Benito","title_es":"El crimen de Don Benito","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":512840},{"mediaType":"1","name":"El caso de Carmen Broto","season":2,"num":5,"timestamp":1387467675,"has_links":true,"title":"El caso de Carmen Broto","title_es":"El caso de Carmen Broto","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":435027}],"3":[{"mediaType":"1","name":"El crimen de los marqueses de Urquijo","season":3,"num":1,"timestamp":1390758254,"has_links":true,"title":"El crimen de los marqueses de Urquijo","title_es":"El crimen de los marqueses de Urquijo","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":75549},{"mediaType":"1","name":"El secuestro de Anabel","season":3,"num":2,"timestamp":1414381515,"has_links":true,"title":"El secuestro de Anabel","title_es":"El secuestro de Anabel","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":75547},{"mediaType":"1","name":"El asesino dentro del c\u00edrculo","season":3,"num":3,"timestamp":1300211165,"has_links":true,"title":"El asesino dentro del c\u00edrculo","title_es":"El asesino dentro del c\u00edrculo","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2912,"idc":75548}]},"seasons":3,"plot":["Recreaci\u00f3n de m\u00faltiples cr\u00edmenes de la cr\u00f3nica negra de la historia de Espa\u00f1a. A lo largo de sus tres etapas famosos actores se meten en la piel de v\u00edctimas y asesinos."],"id_media":"X4Z3XUTCX6","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"506a065539666464ef004383"},"date":{"sec":1372767362,"usec":87000},"title":"Tus cl\u00e1sicos"},{"_idMediaList":{"$id":"5352b2ff87186d991c8b4567"},"date":{"sec":1397928735,"usec":118000},"title":"Series policiacas"},{"_idMediaList":{"$id":"507e8f8639666464ef0057cf"},"date":{"sec":1399918228,"usec":680000},"title":"series que estoy mirando"},{"_idMediaList":{"$id":"544563450a358aaf6d8b4569"},"date":{"sec":1413839476,"usec":922000},"title":"MARIBEL VERDU (Espa\u00f1ola)"},{"_idMediaList":{"$id":"54849987706a5e7c418b4567"},"date":{"sec":1418162913,"usec":636000},"title":"pel\u00edculas"},{"_idMediaList":{"$id":"5487731d513fa0956d8b4567"},"date":{"sec":1418162973,"usec":637000},"title":"series"}],"lists_num":6,"total_users":345,"ratings_num":63,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":3,"3":6,"4":22,"5":31}},"aka":null,"plot_en":["Recreaci\u00f3n de m\u00faltiples cr\u00edmenes de la cr\u00f3nica negra de la historia de Espa\u00f1a. A lo largo de sus tres etapas famosos actores se meten en la piel de v\u00edctimas y asesinos."],"plot_es":["Recreaci\u00f3n de m\u00faltiples cr\u00edmenes de la cr\u00f3nica negra de la historia de Espa\u00f1a. A lo largo de sus tres etapas famosos actores se meten en la piel de v\u00edctimas y asesinos."],"timestamp":1419116400,"title":"La huella del crimen","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"2":"Cinefila","1":"stamarina","3":"carolinacabrera","4":"carolinacabrera","5":"carolinacabrera","6":"carolinacabrera"},"3":{"1":"dnl.82","2":"dnl.82","3":"dnl.82"},"2":{"2":"stamarina","4":"Exiliand","1":"huguete","3":"huguete","5":"huguete"}}}