{"idm":7527,"mediaType":1,"imdb":"","rating":8.09,"original_name":"M\u00e9s dinamita","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Parli'm de vost\u00e8","season":1,"num":1,"timestamp":1392917757,"has_links":true,"title":"Parli'm de vost\u00e8","title_es":"Parli'm de vost\u00e8","episode":1,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186292},{"mediaType":"1","name":"Els d\u00e9us del dest\u00ed","season":1,"num":2,"timestamp":1392917811,"has_links":true,"title":"Els d\u00e9us del dest\u00ed","title_es":"Els d\u00e9us del dest\u00ed","episode":2,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186293},{"mediaType":"1","name":"Per al\u00b7lusions","season":1,"num":3,"timestamp":1392917861,"has_links":true,"title":"Per al\u00b7lusions","title_es":"Per al\u00b7lusions","episode":3,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186294},{"mediaType":"1","name":"Gent amb fums","season":1,"num":4,"timestamp":1389200445,"has_links":true,"title":"Gent amb fums","title_es":"Gent amb fums","episode":4,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186295},{"mediaType":"1","name":"Teleaddictes","season":1,"num":5,"timestamp":1392918318,"has_links":true,"title":"Teleaddictes","title_es":"Teleaddictes","episode":5,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186296},{"mediaType":"1","name":"El secret de la felicitat","season":1,"num":6,"timestamp":1392918353,"has_links":true,"title":"El secret de la felicitat","title_es":"El secret de la felicitat","episode":6,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186297},{"mediaType":"1","name":"A vegades sento veus","season":1,"num":7,"timestamp":1389200520,"has_links":true,"title":"A vegades sento veus","title_es":"A vegades sento veus","episode":7,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186298},{"mediaType":"1","name":"M\u00e0 esquerra","season":1,"num":8,"timestamp":1392918381,"has_links":true,"title":"M\u00e0 esquerra","title_es":"M\u00e0 esquerra","episode":8,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186299},{"mediaType":"1","name":"La sequera","season":1,"num":10,"timestamp":1392918412,"has_links":true,"title":"La sequera","title_es":"La sequera","episode":10,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186300},{"mediaType":"1","name":"Oda a la moda","season":1,"num":11,"timestamp":1392918448,"has_links":true,"title":"Oda a la moda","title_es":"Oda a la moda","episode":11,"haveLinks":true,"ids":7527,"idc":186302}]},"seasons":1,"plot":["\"M\u00e9s dinamita\" \u00e9s una evoluci\u00f3 de \"Dinamita\". Semblant, per\u00f2 molt diferent, perqu\u00e8 si alguna cosa ha estat des del principi a l'ideari dels directors \u00e9s l'obsessi\u00f3 per reinventar constantment els \"programes d'esquetx\". \"M\u00e9s dinamita\" no ha estat un calaix d'esquetxos que s'omple fins a arribar als vint-i-cinc minuts, sin\u00f3 un espai on gaireb\u00e9 cadascun dels esquetxos, tot i que poden ser entesos independentment, tenen una relaci\u00f3 clara, o subtil, amb tots els altres."],"id_media":"X53ANS92U4","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"total_users":32,"ratings_num":11,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":1,"3":0,"4":5,"5":5}},"aka":null,"plot_en":["\"M\u00e9s dinamita\" \u00e9s una evoluci\u00f3 de \"Dinamita\". Semblant, per\u00f2 molt diferent, perqu\u00e8 si alguna cosa ha estat des del principi a l'ideari dels directors \u00e9s l'obsessi\u00f3 per reinventar constantment els \"programes d'esquetx\". \"M\u00e9s dinamita\" no ha estat un calaix d'esquetxos que s'omple fins a arribar als vint-i-cinc minuts, sin\u00f3 un espai on gaireb\u00e9 cadascun dels esquetxos, tot i que poden ser entesos independentment, tenen una relaci\u00f3 clara, o subtil, amb tots els altres."],"plot_es":["\"M\u00e9s dinamita\" \u00e9s una evoluci\u00f3 de \"Dinamita\". Semblant, per\u00f2 molt diferent, perqu\u00e8 si alguna cosa ha estat des del principi a l'ideari dels directors \u00e9s l'obsessi\u00f3 per reinventar constantment els \"programes d'esquetx\". \"M\u00e9s dinamita\" no ha estat un calaix d'esquetxos que s'omple fins a arribar als vint-i-cinc minuts, sin\u00f3 un espai on gaireb\u00e9 cadascun dels esquetxos, tot i que poden ser entesos independentment, tenen una relaci\u00f3 clara, o subtil, amb tots els altres."],"timestamp":1419116400,"title":"M\u00e9s dinamita","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"trishneta","2":"trishneta","3":"trishneta","4":"trishneta","5":"trishneta","6":"trishneta","7":"trishneta","8":"trishneta","10":"trishneta","11":"trishneta"}}}