{"idm":4526,"mediaType":1,"imdb":"tt1534363","rating":8.11,"original_name":"Punta Escarlata","maingenre":null,"year":"2011","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"So\u00f1\u00e9 que despertaba","season":1,"num":1,"timestamp":1404872412,"has_links":true,"title":"So\u00f1\u00e9 que despertaba","title_es":"So\u00f1\u00e9 que despertaba","episode":1,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":112755},{"mediaType":"1","name":"El pasado vuelve hoy","season":1,"num":2,"timestamp":1404872413,"has_links":true,"title":"El pasado vuelve hoy","title_es":"El pasado vuelve hoy","episode":2,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":112794},{"mediaType":"1","name":"El adi\u00f3s","season":1,"num":3,"timestamp":1404872415,"has_links":true,"title":"El adi\u00f3s","title_es":"El adi\u00f3s","episode":3,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":116743},{"mediaType":"1","name":"El bosque","season":1,"num":4,"timestamp":1404872416,"has_links":true,"title":"El bosque","title_es":"El bosque","episode":4,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":119692},{"mediaType":"1","name":"La sombra","season":1,"num":5,"timestamp":1404872418,"has_links":true,"title":"La sombra","title_es":"La sombra","episode":5,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":122113},{"mediaType":"1","name":"Los bailes de Marte","season":1,"num":6,"timestamp":1404872419,"has_links":true,"title":"Los bailes de Marte","title_es":"Los bailes de Marte","episode":6,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":124401},{"mediaType":"1","name":"El monstruo que habita en los hombres","season":1,"num":7,"timestamp":1404872420,"has_links":true,"title":"El monstruo que habita en los hombres","title_es":"El monstruo que habita en los hombres","episode":7,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":126513},{"mediaType":"1","name":"La duda","season":1,"num":8,"timestamp":1404872480,"has_links":true,"title":"La duda","title_es":"La duda","episode":8,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":127782},{"mediaType":"1","name":"La maldici\u00f3n del fin del mundo","season":1,"num":9,"timestamp":1404872481,"has_links":true,"title":"La maldici\u00f3n del fin del mundo","title_es":"La maldici\u00f3n del fin del mundo","episode":9,"haveLinks":true,"ids":4526,"idc":128999}]},"seasons":1,"plot":["Bosco Ruiz (Carles Francino) y Max Vila (Antonio Hortelano) son dos j\u00f3venes polic\u00edas a quienes les asignan la misi\u00f3n de esclarecer un crimen ocurrido ocho a\u00f1os atr\u00e1s en un peque\u00f1o pueblo de la costa. All\u00ed se encontrar\u00e1n con que las cosas no son realmente lo que parecen. A medida que avanzan en sus pesquisas tienen lugar una serie de nuevos e inquietantes asesinatos que podr\u00edan estar relacionados con el caso. Tambi\u00e9n conocer\u00e1n a Carla (Kira Mir\u00f3), una audaz y atractiva guardia civil, y a Eva (Elena Ballesteros), la due\u00f1a del camping en el que se alojan ambos polic\u00edas."],"id_media":"XAKXKCR375","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Carles Francino","role":"Bosco"},{"name":"Antonio Hortelano","role":"Max"},{"name":"Elena Ballesteros","role":"Eva"},{"name":"Kira Mir\u00f3","role":"Carla"},{"name":"Juan D\u00edaz","role":"Rudy"},{"name":"Nadia de Santiago","role":"Luc\u00eda Castro"},{"name":"\u00c1lvaro Cervantes","role":"Marcos Rozas"},{"name":"Daniel Holgu\u00edn","role":"Jero Zamora"},{"name":"V\u00edctor El\u00edas","role":"Ximo"},{"name":"Fernando Cayo","role":"Reyes"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0080681","name":"Globomedia"}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"541087d787186dc7338b4569"},"date":{"sec":1410392428,"usec":886000},"title":"MIS SERIES"},{"_idMediaList":{"$id":"50e1d0ab39666464ef00b50b"},"date":{"sec":1411851328,"usec":354000},"title":"Pelis VISTES"},{"_idMediaList":{"$id":"548355be87186d4a498b456f"},"date":{"sec":1417897840,"usec":742000},"title":"Series TV"},{"_idMediaList":{"$id":"548497d70a358aa10d8b4567"},"date":{"sec":1417975886,"usec":601000},"title":"Series"},{"_idMediaList":{"$id":"547a39080a358abd188b456f"},"date":{"sec":1417996300,"usec":614000},"title":"Series con maca"}],"lists_num":39,"total_users":8248,"ratings_num":1752,"rate_summary":{"aggregate":{"1":12,"2":24,"3":217,"4":749,"5":750}},"aka":null,"plot_en":["Bosco Ruiz (Carles Francino) y Max Vila (Antonio Hortelano) son dos j\u00f3venes polic\u00edas a quienes les asignan la misi\u00f3n de esclarecer un crimen ocurrido ocho a\u00f1os atr\u00e1s en un peque\u00f1o pueblo de la costa. All\u00ed se encontrar\u00e1n con que las cosas no son realmente lo que parecen. A medida que avanzan en sus pesquisas tienen lugar una serie de nuevos e inquietantes asesinatos que podr\u00edan estar relacionados con el caso. Tambi\u00e9n conocer\u00e1n a Carla (Kira Mir\u00f3), una audaz y atractiva guardia civil, y a Eva (Elena Ballesteros), la due\u00f1a del camping en el que se alojan ambos polic\u00edas."],"plot_es":["Bosco Ruiz (Carles Francino) y Max Vila (Antonio Hortelano) son dos j\u00f3venes polic\u00edas a quienes les asignan la misi\u00f3n de esclarecer un crimen ocurrido ocho a\u00f1os atr\u00e1s en un peque\u00f1o pueblo de la costa. All\u00ed se encontrar\u00e1n con que las cosas no son realmente lo que parecen. A medida que avanzan en sus pesquisas tienen lugar una serie de nuevos e inquietantes asesinatos que podr\u00edan estar relacionados con el caso. Tambi\u00e9n conocer\u00e1n a Carla (Kira Mir\u00f3), una audaz y atractiva guardia civil, y a Eva (Elena Ballesteros), la due\u00f1a del camping en el que se alojan ambos polic\u00edas."],"timestamp":1419116400,"title":"Punta Escarlata","genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"noemipr_92","2":"daani_lb","3":"jesusillo2","4":"ChaplinDeep","5":"danimarquina","6":"blanco87","7":"vanesasbd","8":"danimarquina","9":"danimarquina"}}}