{"idm":7626,"mediaType":1,"imdb":"","rating":9.05,"original_name":"La vida privada de las plantas:","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Viajando","season":1,"num":1,"timestamp":1396121386,"has_links":true,"title":"Viajando","title_es":"Viajando","episode":1,"haveLinks":true,"ids":7626,"idc":408304},{"mediaType":"1","name":"El Crecimiento","season":1,"num":2,"timestamp":1396121471,"has_links":true,"title":"El Crecimiento","title_es":"El Crecimiento","episode":2,"haveLinks":true,"ids":7626,"idc":420303},{"mediaType":"1","name":"La Floraci\u00f3n","season":1,"num":3,"timestamp":1396121548,"has_links":true,"title":"La Floraci\u00f3n","title_es":"La Floraci\u00f3n","episode":3,"haveLinks":true,"ids":7626,"idc":420302},{"mediaType":"1","name":"La Lucha Social","season":1,"num":4,"timestamp":1396121589,"has_links":true,"title":"La Lucha Social","title_es":"La Lucha Social","episode":4,"haveLinks":true,"ids":7626,"idc":420304},{"mediaType":"1","name":"Viviendo en Com\u00fan","season":1,"num":5,"timestamp":1396121621,"has_links":true,"title":"Viviendo en Com\u00fan","title_es":"Viviendo en Com\u00fan","episode":5,"haveLinks":true,"ids":7626,"idc":420305},{"mediaType":"1","name":"La Supervivencia","season":1,"num":6,"timestamp":1396121702,"has_links":true,"title":"La Supervivencia","title_es":"La Supervivencia","episode":6,"haveLinks":true,"ids":7626,"idc":420306}]},"seasons":1,"plot":["Las plantas viven a una escala temporal distinta de la nuestra, y por eso recibimos la falsa impresi\u00f3n de que est\u00e1n \"quietas\" y tranquilas. Lo cierto es que cuando condensamos muchos d\u00edas en unos pocos minutos, vemos lo agitadas que sus vidas pueden llegar a ser, llenas de inquietudes y problemas que ellas necesitan resolver... Y los resuelven recurriendo a los m\u00e1s ingeniosos m\u00e9todos."],"id_media":"XE3VSSUFCA","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"524df57d8505afac21000019"},"date":{"sec":1380840991,"usec":571000},"title":"BIBLIOTECA"},{"_idMediaList":{"$id":"524ea0860a358a5e16000001"},"date":{"sec":1380884724,"usec":180000},"title":"BIBLIO"},{"_idMediaList":{"$id":"526012360a358ab90d000002"},"date":{"sec":1382045941,"usec":583000},"title":"mirar"},{"_idMediaList":{"$id":"5174223039666464ef0122ed"},"date":{"sec":1383848372,"usec":307000},"title":"DOCUMENTALES"},{"_idMediaList":{"$id":"5319f3ba83f2f015328b4569"},"date":{"sec":1394640792,"usec":29000},"title":"Series pendientes"},{"_idMediaList":{"$id":"53bc47d0060f0e555c8b4567"},"date":{"sec":1404856949,"usec":815000},"title":"Mejores documentales"}],"lists_num":7,"total_users":381,"ratings_num":65,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":1,"3":3,"4":9,"5":51}},"aka":null,"plot_en":["Las plantas viven a una escala temporal distinta de la nuestra, y por eso recibimos la falsa impresi\u00f3n de que est\u00e1n \"quietas\" y tranquilas. Lo cierto es que cuando condensamos muchos d\u00edas en unos pocos minutos, vemos lo agitadas que sus vidas pueden llegar a ser, llenas de inquietudes y problemas que ellas necesitan resolver... Y los resuelven recurriendo a los m\u00e1s ingeniosos m\u00e9todos."],"plot_es":["Las plantas viven a una escala temporal distinta de la nuestra, y por eso recibimos la falsa impresi\u00f3n de que est\u00e1n \"quietas\" y tranquilas. Lo cierto es que cuando condensamos muchos d\u00edas en unos pocos minutos, vemos lo agitadas que sus vidas pueden llegar a ser, llenas de inquietudes y problemas que ellas necesitan resolver... Y los resuelven recurriendo a los m\u00e1s ingeniosos m\u00e9todos."],"timestamp":1419116400,"title":"La vida privada de las plantas:","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"00op","2":"jules90","3":"jules90","4":"jules90","5":"jules90","6":"jules90"}}}