{"idm":715,"mediaType":1,"imdb":"tt1298818","rating":7.41,"original_name":"Una bala para el Rey","maingenre":"Thriller","year":2009,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Parte 1","season":1,"num":1,"timestamp":1407916715,"has_links":true,"title":"Parte 1","title_es":"Parte 1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":715,"idc":29758},{"mediaType":"1","name":"Parte 2 (FINAL)","season":1,"num":2,"timestamp":1407916719,"has_links":true,"title":"Parte 2 (FINAL)","title_es":"Parte 2 (FINAL)","episode":2,"haveLinks":true,"ids":715,"idc":29759}]},"seasons":1,"plot":["En el verano de 1995, ETA tiene todo dispuesto para que un francotirador dispare contra el Rey Juan Carlos I en Palma de Mallorca. Los preparativos comienzan un a\u00f1o y medio antes, en Francia. Un veterano integrante de ETA, acude a sucesivas reuniones con la c\u00fapula de la organizaci\u00f3n terrorista para preparar el atentado. La Polic\u00eda Espa\u00f1ola, en colaboraci\u00f3n con la Francesa vigila sus movimientos pero a\u00fan est\u00e1n lejos de conocer el objetivo de sus actividades. En julio de 1995 tres terroristas navegar\u00e1n rumbo a Palma de Mallorca. A la cabeza est\u00e1 Soto (Carlos Blanco), el jefe del comando. All\u00ed, mientras uno de ellos se emplaza con su barco en el puerto de Alcudia, los otros dos se instalan en un piso en Palma. Frente a su balc\u00f3n, a unos 250 metros, atraca el yate \u201cFortuna\u201d, el barco del Rey. Tras estudiar minuciosamente los movimientos de la Familia Real durante sus vacaciones, todo est\u00e1 listo para ejecutar el disparo definitivo. Pero entretanto, la Polic\u00eda Espa\u00f1ola, y en especial el agente Torres (V\u00edctor Clavijo), en una carrera contrarreloj, va reuniendo las piezas del plan terrorista..."],"id_media":"XH7472F7TS","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Carlos Blanco","role":"Soto "},{"name":"V\u00edctor Clavijo","role":"Torres "},{"name":"Eduardo Mayo","role":"Imanol "},{"name":"Mon Ceballos","role":"Z\u00e1rate "},{"name":"Jes\u00fas Fuente","role":"Santiago "},{"name":"Mar\u00eda Le\u00f3n","role":"Ada ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTM0MTQzNTE1NV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDg5MzYxNw@@._V1.jpg"},{"name":"Ramon Villegas","role":"Feijoo "},{"name":"Ruth D\u00edaz","role":"Dani "},{"name":"\u00c1lex Barahona","role":"Sueco "},{"name":"Gotzon S\u00e1nchez","role":"F\u00e9lix "}],"compose":[],"director":[{"name":"Pablo Barrera","role":"(2 episodes, 2009)"}],"produce":[],"write":[],"keywords":["TV Mini-Series","Character Name In Title"],"runtime":"20","languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Thriller"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5397512887186de8158b456a"},"date":{"sec":1402426438,"usec":25000},"title":"series para ver"},{"_idMediaList":{"$id":"539969e90a358afb058b4567"},"date":{"sec":1402564305,"usec":379000},"title":"Miniseries"},{"_idMediaList":{"$id":"5399f18587186dca5c8b456c"},"date":{"sec":1402598288,"usec":674000},"title":"Miniseries espa\u00f1olas"},{"_idMediaList":{"$id":"53b1edad892b2baa538b4567"},"date":{"sec":1404169666,"usec":865000},"title":"pendientes"},{"_idMediaList":{"$id":"53ff23758505affc658b4567"},"date":{"sec":1409237109,"usec":358000},"title":"Miniseries"}],"lists_num":7,"total_users":344,"ratings_num":73,"rate_summary":{"aggregate":{"1":5,"2":4,"3":13,"4":25,"5":26}},"aka":null,"plot_en":["En el verano de 1995, ETA tiene todo dispuesto para que un francotirador dispare contra el Rey Juan Carlos I en Palma de Mallorca. Los preparativos comienzan un a\u00f1o y medio antes, en Francia. Un veterano integrante de ETA, acude a sucesivas reuniones con la c\u00fapula de la organizaci\u00f3n terrorista para preparar el atentado. La Polic\u00eda Espa\u00f1ola, en colaboraci\u00f3n con la Francesa vigila sus movimientos pero a\u00fan est\u00e1n lejos de conocer el objetivo de sus actividades. En julio de 1995 tres terroristas navegar\u00e1n rumbo a Palma de Mallorca. A la cabeza est\u00e1 Soto (Carlos Blanco), el jefe del comando. All\u00ed, mientras uno de ellos se emplaza con su barco en el puerto de Alcudia, los otros dos se instalan en un piso en Palma. Frente a su balc\u00f3n, a unos 250 metros, atraca el yate \u201cFortuna\u201d, el barco del Rey. Tras estudiar minuciosamente los movimientos de la Familia Real durante sus vacaciones, todo est\u00e1 listo para ejecutar el disparo definitivo. Pero entretanto, la Polic\u00eda Espa\u00f1ola, y en especial el agente Torres (V\u00edctor Clavijo), en una carrera contrarreloj, va reuniendo las piezas del plan terrorista..."],"plot_es":["En el verano de 1995, ETA tiene todo dispuesto para que un francotirador dispare contra el Rey Juan Carlos I en Palma de Mallorca. Los preparativos comienzan un a\u00f1o y medio antes, en Francia. Un veterano integrante de ETA, acude a sucesivas reuniones con la c\u00fapula de la organizaci\u00f3n terrorista para preparar el atentado. La Polic\u00eda Espa\u00f1ola, en colaboraci\u00f3n con la Francesa vigila sus movimientos pero a\u00fan est\u00e1n lejos de conocer el objetivo de sus actividades. En julio de 1995 tres terroristas navegar\u00e1n rumbo a Palma de Mallorca. A la cabeza est\u00e1 Soto (Carlos Blanco), el jefe del comando. All\u00ed, mientras uno de ellos se emplaza con su barco en el puerto de Alcudia, los otros dos se instalan en un piso en Palma. Frente a su balc\u00f3n, a unos 250 metros, atraca el yate \u201cFortuna\u201d, el barco del Rey. Tras estudiar minuciosamente los movimientos de la Familia Real durante sus vacaciones, todo est\u00e1 listo para ejecutar el disparo definitivo. Pero entretanto, la Polic\u00eda Espa\u00f1ola, y en especial el agente Torres (V\u00edctor Clavijo), en una carrera contrarreloj, va reuniendo las piezas del plan terrorista..."],"timestamp":1419116400,"title":"Una Bala para el rey (Miniserie)","episodeUserCreator":{"1":{"1":"series.ly","2":"series.ly"}}}