{"idm":6185,"mediaType":1,"imdb":"","rating":7,"original_name":"Yo de mayor quiero ser espa\u00f1ol","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":1,"timestamp":1321749444,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":151591},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":2,"timestamp":1321749461,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":151592},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":3,"timestamp":1321749479,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":151593},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":4,"timestamp":1321749510,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":151594},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":5,"timestamp":1321749522,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":151595},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":6,"timestamp":1321749537,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":151596},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":7,"timestamp":1321749560,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":151597},{"mediaType":"1","name":"Fernando Torres","season":1,"num":8,"timestamp":1321748967,"has_links":true,"title":"Fernando Torres","title_es":"Fernando Torres","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":151580},{"mediaType":"1","name":"Tamara Rojo","season":1,"num":9,"timestamp":1348655992,"has_links":true,"title":"Tamara Rojo","title_es":"Tamara Rojo","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":428594},{"mediaType":"1","name":"Luis Contreras","season":1,"num":10,"timestamp":1348656084,"has_links":true,"title":"Luis Contreras","title_es":"Luis Contreras","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":428596},{"mediaType":"1","name":"Teresa Nieves","season":1,"num":11,"timestamp":1348656186,"has_links":true,"title":"Teresa Nieves","title_es":"Teresa Nieves","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":428597},{"mediaType":"1","name":"Pilar Mateo","season":1,"num":12,"timestamp":1348656277,"has_links":true,"title":"Pilar Mateo","title_es":"Pilar Mateo","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6185,"idc":428601}]},"seasons":1,"plot":["Yo de mayor quiero ser espa\u00f1ol', un espacio donde cabe la entrevista y el humor. Juan Luis Cano y Guillermo Fesser entrevistar\u00e1n con humor y desenfado a personalidades espa\u00f1olas que han triunfado en el extranjero. Como novedad, junto a las entrevistas veremos im\u00e1genes de c\u00f3mo se hicieron, tomas que en otras ocasiones quedan en la mesa de edici\u00f3n y que aqu\u00ed saldr\u00e1n a la luz y dar\u00e1n un nuevo tono desenfadado y original al reportaje.\r\n\r\nLa entrevista, el reportaje, la informaci\u00f3n y la cultura ser\u00e1n los principales ingredientes del nuevo programa de Gomaespuma.\r\n\r\nCada cap\u00edtulo, de 25 minutos de duraci\u00f3n, contendr\u00e1 una entrevista en forma de reportaje, presentada por Guillermo Fesser y Juan Luis Cano a un espa\u00f1ol o espa\u00f1ola que est\u00e9 triunfando en su campo de trabajo o est\u00e9 realizando es \u00e9ste una actividad puntera.\r\n\r\nVeremos as\u00ed la imagen de un pa\u00eds que avanza y cuenta con profesionales de primera l\u00ednea, a la vanguardia mundial en cualquier campo: nuevas tecnolog\u00edas, medicina, deporte, m\u00fasica, dise\u00f1o, danza o gastronom\u00eda."],"id_media":"XK2ARVUTXA","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"total_users":38,"ratings_num":9,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":1,"3":4,"4":1,"5":3}},"aka":null,"plot_en":["Yo de mayor quiero ser espa\u00f1ol', un espacio donde cabe la entrevista y el humor. Juan Luis Cano y Guillermo Fesser entrevistar\u00e1n con humor y desenfado a personalidades espa\u00f1olas que han triunfado en el extranjero. Como novedad, junto a las entrevistas veremos im\u00e1genes de c\u00f3mo se hicieron, tomas que en otras ocasiones quedan en la mesa de edici\u00f3n y que aqu\u00ed saldr\u00e1n a la luz y dar\u00e1n un nuevo tono desenfadado y original al reportaje.\r\n\r\nLa entrevista, el reportaje, la informaci\u00f3n y la cultura ser\u00e1n los principales ingredientes del nuevo programa de Gomaespuma.\r\n\r\nCada cap\u00edtulo, de 25 minutos de duraci\u00f3n, contendr\u00e1 una entrevista en forma de reportaje, presentada por Guillermo Fesser y Juan Luis Cano a un espa\u00f1ol o espa\u00f1ola que est\u00e9 triunfando en su campo de trabajo o est\u00e9 realizando es \u00e9ste una actividad puntera.\r\n\r\nVeremos as\u00ed la imagen de un pa\u00eds que avanza y cuenta con profesionales de primera l\u00ednea, a la vanguardia mundial en cualquier campo: nuevas tecnolog\u00edas, medicina, deporte, m\u00fasica, dise\u00f1o, danza o gastronom\u00eda."],"plot_es":["Yo de mayor quiero ser espa\u00f1ol', un espacio donde cabe la entrevista y el humor. Juan Luis Cano y Guillermo Fesser entrevistar\u00e1n con humor y desenfado a personalidades espa\u00f1olas que han triunfado en el extranjero. Como novedad, junto a las entrevistas veremos im\u00e1genes de c\u00f3mo se hicieron, tomas que en otras ocasiones quedan en la mesa de edici\u00f3n y que aqu\u00ed saldr\u00e1n a la luz y dar\u00e1n un nuevo tono desenfadado y original al reportaje.\r\n\r\nLa entrevista, el reportaje, la informaci\u00f3n y la cultura ser\u00e1n los principales ingredientes del nuevo programa de Gomaespuma.\r\n\r\nCada cap\u00edtulo, de 25 minutos de duraci\u00f3n, contendr\u00e1 una entrevista en forma de reportaje, presentada por Guillermo Fesser y Juan Luis Cano a un espa\u00f1ol o espa\u00f1ola que est\u00e9 triunfando en su campo de trabajo o est\u00e9 realizando es \u00e9ste una actividad puntera.\r\n\r\nVeremos as\u00ed la imagen de un pa\u00eds que avanza y cuenta con profesionales de primera l\u00ednea, a la vanguardia mundial en cualquier campo: nuevas tecnolog\u00edas, medicina, deporte, m\u00fasica, dise\u00f1o, danza o gastronom\u00eda."],"timestamp":1419116400,"title":"Yo de mayor quiero ser espa\u00f1ol","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"alexespi91","2":"alexespi91","3":"alexespi91","4":"alexespi91","5":"alexespi91","6":"alexespi91","7":"alexespi91","8":"alexespi91","9":"Sexpir","10":"Sexpir","11":"Sexpir","12":"Sexpir"}}}