{"idm":6080,"mediaType":1,"imdb":"","rating":8.57,"original_name":"Hist\u00f2ries de Catalunya","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Especial: Centenari de les excavacions d'Emp\u00faries","season":0,"num":0,"timestamp":1321096173,"has_links":true,"title":"Especial: Centenari de les excavacions d'Emp\u00faries","title_es":"Especial: Centenari de les excavacions d'Emp\u00faries","episode":0,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":149287}],"1":[{"mediaType":"1","name":"El poder \u00a0","season":1,"num":1,"timestamp":1364227452,"has_links":true,"title":"El poder \u00a0","title_es":"El poder \u00a0","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489896},{"mediaType":"1","name":"La Familia","season":1,"num":2,"timestamp":1364227434,"has_links":true,"title":"La Familia","title_es":"La Familia","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489897},{"mediaType":"1","name":"Migracions","season":1,"num":3,"timestamp":1364227573,"has_links":true,"title":"Migracions","title_es":"Migracions","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489899},{"mediaType":"1","name":"La Llengua","season":1,"num":4,"timestamp":1364227557,"has_links":true,"title":"La Llengua","title_es":"La Llengua","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489900},{"mediaType":"1","name":"El Mar","season":1,"num":5,"timestamp":1364227975,"has_links":true,"title":"El Mar","title_es":"El Mar","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489903},{"mediaType":"1","name":"Ciutats","season":1,"num":6,"timestamp":1364227762,"has_links":true,"title":"Ciutats","title_es":"Ciutats","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489904},{"mediaType":"1","name":"Les Religions","season":1,"num":7,"timestamp":1364227874,"has_links":true,"title":"Les Religions","title_es":"Les Religions","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489905},{"mediaType":"1","name":"Els Artistes","season":1,"num":8,"timestamp":1364227895,"has_links":true,"title":"Els Artistes","title_es":"Els Artistes","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489906},{"mediaType":"1","name":"La Violencia","season":1,"num":9,"timestamp":1364228304,"has_links":true,"title":"La Violencia","title_es":"La Violencia","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489908},{"mediaType":"1","name":"La Salut","season":1,"num":10,"timestamp":1364228086,"has_links":true,"title":"La Salut","title_es":"La Salut","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489909},{"mediaType":"1","name":"Els Diners","season":1,"num":11,"timestamp":1364228224,"has_links":true,"title":"Els Diners","title_es":"Els Diners","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489910},{"mediaType":"1","name":"La Dona","season":1,"num":12,"timestamp":1364228364,"has_links":true,"title":"La Dona","title_es":"La Dona","episode":12,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489911},{"mediaType":"1","name":"El Pas del Temps","season":1,"num":13,"timestamp":1364228447,"has_links":true,"title":"El Pas del Temps","title_es":"El Pas del Temps","episode":13,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489912},{"mediaType":"1","name":"La Comunicaci\u00f3","season":1,"num":14,"timestamp":1364228405,"has_links":true,"title":"La Comunicaci\u00f3","title_es":"La Comunicaci\u00f3","episode":14,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489914},{"mediaType":"1","name":"La For\u00e7a i l\u00b4Ordre","season":1,"num":15,"timestamp":1364228417,"has_links":true,"title":"La For\u00e7a i l\u00b4Ordre","title_es":"La For\u00e7a i l\u00b4Ordre","episode":15,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489915},{"mediaType":"1","name":"Viatgers","season":1,"num":16,"timestamp":1364228540,"has_links":true,"title":"Viatgers","title_es":"Viatgers","episode":16,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489916},{"mediaType":"1","name":"La Terra","season":1,"num":17,"timestamp":1364228595,"has_links":true,"title":"La Terra","title_es":"La Terra","episode":17,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489917},{"mediaType":"1","name":"Viure com a Reis","season":1,"num":18,"timestamp":1364228656,"has_links":true,"title":"Viure com a Reis","title_es":"Viure com a Reis","episode":18,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489918},{"mediaType":"1","name":"La Frontera","season":1,"num":19,"timestamp":1364228710,"has_links":true,"title":"La Frontera","title_es":"La Frontera","episode":19,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489919},{"mediaType":"1","name":"Els Exilis","season":1,"num":20,"timestamp":1364228974,"has_links":true,"title":"Els Exilis","title_es":"Els Exilis","episode":20,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489921},{"mediaType":"1","name":"El Menjar","season":1,"num":21,"timestamp":1364228666,"has_links":true,"title":"El Menjar","title_es":"El Menjar","episode":21,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489922},{"mediaType":"1","name":"Especial   Empuries, l'anima de catalunya","season":1,"num":22,"timestamp":1364228806,"has_links":true,"title":"Especial   Empuries, l'anima de catalunya","title_es":"Especial   Empuries, l'anima de catalunya","episode":22,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489923},{"mediaType":"1","name":"Resum de la Serie","season":1,"num":23,"timestamp":1364228850,"has_links":true,"title":"Resum de la Serie","title_es":"Resum de la Serie","episode":23,"haveLinks":true,"ids":6080,"idc":489924}]},"seasons":1,"plot":["S\u00e8rie de divulgaci\u00f3 hist\u00f2rica estructurada tem\u00e0ticament per cap\u00edtols. Es basa en hist\u00f2ries o accions de persones an\u00f2nimes o poc conegudes que ens serveixen d'il\u00b7lustraci\u00f3 de la vida quotidiana a trav\u00e9s de la hist\u00f2ria. Cada cap\u00edtol tracta entre tres i quatre moments datats en \u00e8poques diferents que volen apropar l'espectador a la manera de viure i entendre el m\u00f3n dels nostres avantpassats. La narraci\u00f3 combina la pres\u00e8ncia d'un presentador que fa d'investigador, que acosta tot el que s'explica a la persona profana a la hist\u00f2ria, i figuracions dram\u00e0tiques, dibuixos, imatges d'arxiu i iconografia diversa."],"id_media":"XKS2XTRZE5","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"total_users":104,"ratings_num":28,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":3,"3":1,"4":6,"5":18}},"aka":null,"plot_en":["S\u00e8rie de divulgaci\u00f3 hist\u00f2rica estructurada tem\u00e0ticament per cap\u00edtols. Es basa en hist\u00f2ries o accions de persones an\u00f2nimes o poc conegudes que ens serveixen d'il\u00b7lustraci\u00f3 de la vida quotidiana a trav\u00e9s de la hist\u00f2ria. Cada cap\u00edtol tracta entre tres i quatre moments datats en \u00e8poques diferents que volen apropar l'espectador a la manera de viure i entendre el m\u00f3n dels nostres avantpassats. La narraci\u00f3 combina la pres\u00e8ncia d'un presentador que fa d'investigador, que acosta tot el que s'explica a la persona profana a la hist\u00f2ria, i figuracions dram\u00e0tiques, dibuixos, imatges d'arxiu i iconografia diversa."],"plot_es":["S\u00e8rie de divulgaci\u00f3 hist\u00f2rica estructurada tem\u00e0ticament per cap\u00edtols. Es basa en hist\u00f2ries o accions de persones an\u00f2nimes o poc conegudes que ens serveixen d'il\u00b7lustraci\u00f3 de la vida quotidiana a trav\u00e9s de la hist\u00f2ria. Cada cap\u00edtol tracta entre tres i quatre moments datats en \u00e8poques diferents que volen apropar l'espectador a la manera de viure i entendre el m\u00f3n dels nostres avantpassats. La narraci\u00f3 combina la pres\u00e8ncia d'un presentador que fa d'investigador, que acosta tot el que s'explica a la persona profana a la hist\u00f2ria, i figuracions dram\u00e0tiques, dibuixos, imatges d'arxiu i iconografia diversa."],"timestamp":1419116400,"title":"Hist\u00f2ries de Catalunya","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":[["bcnart"],{"1":"ReDit","2":"HoT.FuN","3":"HoT.FuN","4":"HoT.FuN","5":"HoT.FuN","6":"HoT.FuN","7":"HoT.FuN","8":"HoT.FuN","9":"HoT.FuN","10":"HoT.FuN","11":"HoT.FuN","12":"HoT.FuN","13":"HoT.FuN","14":"HoT.FuN","15":"HoT.FuN","16":"HoT.FuN","17":"HoT.FuN","18":"HoT.FuN","19":"HoT.FuN","20":"HoT.FuN","21":"HoT.FuN","22":"HoT.FuN","23":"HoT.FuN"}]}