{"idm":672,"mediaType":1,"imdb":"","rating":7.22,"original_name":"Apocalipsis de Stephen King","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"La plaga","season":1,"num":1,"timestamp":1411178832,"has_links":true,"title":"La plaga","title_es":"La plaga","episode":1,"haveLinks":true,"ids":672,"idc":29573},{"mediaType":"1","name":"Los sue\u00f1os","season":1,"num":2,"timestamp":1402453257,"has_links":true,"title":"Los sue\u00f1os","title_es":"Los sue\u00f1os","episode":2,"haveLinks":true,"ids":672,"idc":29574},{"mediaType":"1","name":"La traici\u00f3n","season":1,"num":3,"timestamp":1402453258,"has_links":true,"title":"La traici\u00f3n","title_es":"La traici\u00f3n","episode":3,"haveLinks":true,"ids":672,"idc":29575},{"mediaType":"1","name":"Apocalipsis","season":1,"num":4,"timestamp":1402453259,"has_links":true,"title":"Apocalipsis","title_es":"Apocalipsis","episode":4,"haveLinks":true,"ids":672,"idc":29576}]},"seasons":1,"plot":[""],"id_media":"XPU57Y9NYX","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"535ea1890a358af35c8b4569"},"date":{"sec":1401649986,"usec":465000},"title":"series"},{"_idMediaList":{"$id":"539d61de0a358ab3728b4569"},"date":{"sec":1402823538,"usec":974000},"title":"Pel\u00edculas\/Series Stephen King"},{"_idMediaList":{"$id":"53eb708b0822cc9a798b456a"},"date":{"sec":1407938868,"usec":964000},"title":"The Stephen King"},{"_idMediaList":{"$id":"53ff23758505affc658b4567"},"date":{"sec":1409231498,"usec":766000},"title":"Miniseries"}],"lists_num":27,"total_users":1229,"ratings_num":221,"rate_summary":{"aggregate":{"1":4,"2":11,"3":54,"4":105,"5":47}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Apocalipsis de Stephen King","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"series.ly","2":"series.ly","3":"series.ly","4":"series.ly"}}}