{"idm":384101,"mediaType":1,"imdb":"tt0816375","rating":8.76,"original_name":"El escarabajo verde","maingenre":"Documentary","year":1997,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Algas y Vida","season":1,"num":1,"timestamp":1342423960,"has_links":true,"title":"Algas y Vida","title_es":"Algas y Vida","episode":1,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388173},{"mediaType":"1","name":"Camino de Caballos","season":1,"num":2,"timestamp":1342424033,"has_links":true,"title":"Camino de Caballos","title_es":"Camino de Caballos","episode":2,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388174},{"mediaType":"1","name":"Ni chita... ni Tarz\u00e1n","season":1,"num":3,"timestamp":1342424051,"has_links":true,"title":"Ni chita... ni Tarz\u00e1n","title_es":"Ni chita... ni Tarz\u00e1n","episode":3,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388175},{"mediaType":"1","name":"\u00a1Quiero ser un mono!","season":1,"num":4,"timestamp":1342424069,"has_links":true,"title":"\u00a1Quiero ser un mono!","title_es":"\u00a1Quiero ser un mono!","episode":4,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388176},{"mediaType":"1","name":"Especies en alerta roja","season":1,"num":5,"timestamp":1342424087,"has_links":true,"title":"Especies en alerta roja","title_es":"Especies en alerta roja","episode":5,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388177},{"mediaType":"1","name":"El peor trago del cambio clim\u00e1tico","season":1,"num":6,"timestamp":1342424103,"has_links":true,"title":"El peor trago del cambio clim\u00e1tico","title_es":"El peor trago del cambio clim\u00e1tico","episode":6,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388178},{"mediaType":"1","name":"Sin escape","season":1,"num":7,"timestamp":1342424114,"has_links":true,"title":"Sin escape","title_es":"Sin escape","episode":7,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388179},{"mediaType":"1","name":"Al amparo de Leyre","season":1,"num":8,"timestamp":1342424131,"has_links":true,"title":"Al amparo de Leyre","title_es":"Al amparo de Leyre","episode":8,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388181},{"mediaType":"1","name":"Los \u00faltimos vaqueros","season":1,"num":9,"timestamp":1342424145,"has_links":true,"title":"Los \u00faltimos vaqueros","title_es":"Los \u00faltimos vaqueros","episode":9,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388182},{"mediaType":"1","name":"El paisaje en el div\u00e1n","season":1,"num":10,"timestamp":1342424163,"has_links":true,"title":"El paisaje en el div\u00e1n","title_es":"El paisaje en el div\u00e1n","episode":10,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388183},{"mediaType":"1","name":"Graciosa, la isla tras el r\u00edo","season":1,"num":11,"timestamp":1342424181,"has_links":true,"title":"Graciosa, la isla tras el r\u00edo","title_es":"Graciosa, la isla tras el r\u00edo","episode":11,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388184},{"mediaType":"1","name":"El AVE que sec\u00f3 Abdalaj\u00eds","season":1,"num":12,"timestamp":1342424209,"has_links":true,"title":"El AVE que sec\u00f3 Abdalaj\u00eds","title_es":"El AVE que sec\u00f3 Abdalaj\u00eds","episode":12,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388185},{"mediaType":"1","name":"Los h\u00e9roes del hielo","season":1,"num":13,"timestamp":1342424224,"has_links":true,"title":"Los h\u00e9roes del hielo","title_es":"Los h\u00e9roes del hielo","episode":13,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388186},{"mediaType":"1","name":"Fuera de lugar","season":1,"num":14,"timestamp":1342424237,"has_links":true,"title":"Fuera de lugar","title_es":"Fuera de lugar","episode":14,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388187},{"mediaType":"1","name":"De tal \u00e1rbol, tal Madera","season":1,"num":15,"timestamp":1342424253,"has_links":true,"title":"De tal \u00e1rbol, tal Madera","title_es":"De tal \u00e1rbol, tal Madera","episode":15,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388188},{"mediaType":"1","name":"El latir de La Tierra","season":1,"num":16,"timestamp":1342424271,"has_links":true,"title":"El latir de La Tierra","title_es":"El latir de La Tierra","episode":16,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388189},{"mediaType":"1","name":"Trogloditas modernos","season":1,"num":17,"timestamp":1342424287,"has_links":true,"title":"Trogloditas modernos","title_es":"Trogloditas modernos","episode":17,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388190},{"mediaType":"1","name":"La velocidad nos detiene","season":1,"num":18,"timestamp":1342424302,"has_links":true,"title":"La velocidad nos detiene","title_es":"La velocidad nos detiene","episode":18,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388191},{"mediaType":"1","name":"Los mensajeros de la selva","season":1,"num":19,"timestamp":1342424321,"has_links":true,"title":"Los mensajeros de la selva","title_es":"Los mensajeros de la selva","episode":19,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388192},{"mediaType":"1","name":"Piel contra Piel","season":1,"num":20,"timestamp":1390059518,"has_links":true,"title":"Piel contra Piel","title_es":"Piel contra Piel","episode":20,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388193},{"mediaType":"1","name":"Ciclo Darwin","season":1,"num":21,"timestamp":1342424346,"has_links":true,"title":"Ciclo Darwin","title_es":"Ciclo Darwin","episode":21,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388194},{"mediaType":"1","name":"Deconstruyendo la costa","season":1,"num":22,"timestamp":1342424361,"has_links":true,"title":"Deconstruyendo la costa","title_es":"Deconstruyendo la costa","episode":22,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388195},{"mediaType":"1","name":"Laciana, territorio comanche","season":1,"num":23,"timestamp":1342424382,"has_links":true,"title":"Laciana, territorio comanche","title_es":"Laciana, territorio comanche","episode":23,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388196},{"mediaType":"1","name":"Corcho, tap\u00f3n natural","season":1,"num":24,"timestamp":1342424398,"has_links":true,"title":"Corcho, tap\u00f3n natural","title_es":"Corcho, tap\u00f3n natural","episode":24,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388197},{"mediaType":"1","name":"Oc\u00e9anos vac\u00edos","season":1,"num":25,"timestamp":1342429572,"has_links":true,"title":"Oc\u00e9anos vac\u00edos","title_es":"Oc\u00e9anos vac\u00edos","episode":25,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388318},{"mediaType":"1","name":"Contra corriente","season":1,"num":26,"timestamp":1342429597,"has_links":true,"title":"Contra corriente","title_es":"Contra corriente","episode":26,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388319},{"mediaType":"1","name":"El impulso del viento","season":1,"num":27,"timestamp":1342434710,"has_links":true,"title":"El impulso del viento","title_es":"El impulso del viento","episode":27,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388372},{"mediaType":"1","name":"Mar Menor, del hambre al empacho","season":1,"num":28,"timestamp":1342434949,"has_links":true,"title":"Mar Menor, del hambre al empacho","title_es":"Mar Menor, del hambre al empacho","episode":28,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388373},{"mediaType":"1","name":"Hab\u00eda una vez una rana","season":1,"num":29,"timestamp":1342434983,"has_links":true,"title":"Hab\u00eda una vez una rana","title_es":"Hab\u00eda una vez una rana","episode":29,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388374},{"mediaType":"1","name":"Me llamo R\u00edo","season":1,"num":30,"timestamp":1342435006,"has_links":true,"title":"Me llamo R\u00edo","title_es":"Me llamo R\u00edo","episode":30,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388375},{"mediaType":"1","name":"Aguas Alternativas","season":1,"num":31,"timestamp":1342435033,"has_links":true,"title":"Aguas Alternativas","title_es":"Aguas Alternativas","episode":31,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388376},{"mediaType":"1","name":"Memoria del gusto","season":1,"num":32,"timestamp":1342435058,"has_links":true,"title":"Memoria del gusto","title_es":"Memoria del gusto","episode":32,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388377},{"mediaType":"1","name":"Pez enjaulado","season":1,"num":33,"timestamp":1342435080,"has_links":true,"title":"Pez enjaulado","title_es":"Pez enjaulado","episode":33,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388378},{"mediaType":"1","name":"Ceuta, suciedad bajo la alfombra","season":1,"num":34,"timestamp":1342435109,"has_links":true,"title":"Ceuta, suciedad bajo la alfombra","title_es":"Ceuta, suciedad bajo la alfombra","episode":34,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388379},{"mediaType":"1","name":"Entre hierbas","season":1,"num":35,"timestamp":1342435137,"has_links":true,"title":"Entre hierbas","title_es":"Entre hierbas","episode":35,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388380}],"2":[{"mediaType":"1","name":"Una especie llamada turista","season":2,"num":1,"timestamp":1342424834,"has_links":true,"title":"Una especie llamada turista","title_es":"Una especie llamada turista","episode":1,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388200},{"mediaType":"1","name":"La alegr\u00eda de la huerta","season":2,"num":2,"timestamp":1413542126,"has_links":true,"title":"La alegr\u00eda de la huerta","title_es":"La alegr\u00eda de la huerta","episode":2,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388201},{"mediaType":"1","name":"Enchufados al Sol","season":2,"num":3,"timestamp":1342424868,"has_links":true,"title":"Enchufados al Sol","title_es":"Enchufados al Sol","episode":3,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388202},{"mediaType":"1","name":"La sierra no tiene prisa","season":2,"num":4,"timestamp":1342424882,"has_links":true,"title":"La sierra no tiene prisa","title_es":"La sierra no tiene prisa","episode":4,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388203},{"mediaType":"1","name":"La nostalgia del fuego","season":2,"num":5,"timestamp":1342426633,"has_links":true,"title":"La nostalgia del fuego","title_es":"La nostalgia del fuego","episode":5,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388205},{"mediaType":"1","name":"R\u00edos sin barreras","season":2,"num":6,"timestamp":1342426651,"has_links":true,"title":"R\u00edos sin barreras","title_es":"R\u00edos sin barreras","episode":6,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388206},{"mediaType":"1","name":"La pol\u00e9mica de la ampliaci\u00f3n del puerto de Tarifa","season":2,"num":7,"timestamp":1342426668,"has_links":true,"title":"La pol\u00e9mica de la ampliaci\u00f3n del puerto de Tarifa","title_es":"La pol\u00e9mica de la ampliaci\u00f3n del puerto de Tarifa","episode":7,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388207},{"mediaType":"1","name":"Ibiza, entre el negocio local y el Patrimonio Mundial","season":2,"num":8,"timestamp":1342426690,"has_links":true,"title":"Ibiza, entre el negocio local y el Patrimonio Mundial","title_es":"Ibiza, entre el negocio local y el Patrimonio Mundial","episode":8,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388208},{"mediaType":"1","name":"Osos con nombre propio","season":2,"num":9,"timestamp":1342426709,"has_links":true,"title":"Osos con nombre propio","title_es":"Osos con nombre propio","episode":9,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388209},{"mediaType":"1","name":"Atrapados en el tiempo","season":2,"num":10,"timestamp":1342426724,"has_links":true,"title":"Atrapados en el tiempo","title_es":"Atrapados en el tiempo","episode":10,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388210},{"mediaType":"1","name":"\u00a1Pasen y vean!","season":2,"num":11,"timestamp":1342426742,"has_links":true,"title":"\u00a1Pasen y vean!","title_es":"\u00a1Pasen y vean!","episode":11,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388211},{"mediaType":"1","name":"A 500 metros","season":2,"num":12,"timestamp":1342426765,"has_links":true,"title":"A 500 metros","title_es":"A 500 metros","episode":12,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388212},{"mediaType":"1","name":"Cerrados en Canal","season":2,"num":13,"timestamp":1342426781,"has_links":true,"title":"Cerrados en Canal","title_es":"Cerrados en Canal","episode":13,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388213},{"mediaType":"1","name":"El viaje de la basura","season":2,"num":14,"timestamp":1342426804,"has_links":true,"title":"El viaje de la basura","title_es":"El viaje de la basura","episode":14,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388215},{"mediaType":"1","name":"La nao que baj\u00f3 un r\u00edo y naveg\u00f3 un mundo","season":2,"num":15,"timestamp":1342426829,"has_links":true,"title":"La nao que baj\u00f3 un r\u00edo y naveg\u00f3 un mundo","title_es":"La nao que baj\u00f3 un r\u00edo y naveg\u00f3 un mundo","episode":15,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388217},{"mediaType":"1","name":"La segunda muerte de Lorca","season":2,"num":16,"timestamp":1342426851,"has_links":true,"title":"La segunda muerte de Lorca","title_es":"La segunda muerte de Lorca","episode":16,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388218},{"mediaType":"1","name":"Pueblos en transici\u00f3n","season":2,"num":17,"timestamp":1342426874,"has_links":true,"title":"Pueblos en transici\u00f3n","title_es":"Pueblos en transici\u00f3n","episode":17,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388219},{"mediaType":"1","name":"Esto huele mal","season":2,"num":18,"timestamp":1342426889,"has_links":true,"title":"Esto huele mal","title_es":"Esto huele mal","episode":18,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388220},{"mediaType":"1","name":"La vida a 60 grados","season":2,"num":19,"timestamp":1342426911,"has_links":true,"title":"La vida a 60 grados","title_es":"La vida a 60 grados","episode":19,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388221},{"mediaType":"1","name":"El diamante negro de Sarri\u00f3n","season":2,"num":20,"timestamp":1342426927,"has_links":true,"title":"El diamante negro de Sarri\u00f3n","title_es":"El diamante negro de Sarri\u00f3n","episode":20,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388222},{"mediaType":"1","name":"\u00bfUranio para enriquecer?","season":2,"num":21,"timestamp":1342426945,"has_links":true,"title":"\u00bfUranio para enriquecer?","title_es":"\u00bfUranio para enriquecer?","episode":21,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388223},{"mediaType":"1","name":"Sierra amada, Sierra atada","season":2,"num":22,"timestamp":1342426964,"has_links":true,"title":"Sierra amada, Sierra atada","title_es":"Sierra amada, Sierra atada","episode":22,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388224},{"mediaType":"1","name":"Contra viento y marea","season":2,"num":23,"timestamp":1342426988,"has_links":true,"title":"Contra viento y marea","title_es":"Contra viento y marea","episode":23,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388225},{"mediaType":"1","name":"Torre 114","season":2,"num":24,"timestamp":1342427004,"has_links":true,"title":"Torre 114","title_es":"Torre 114","episode":24,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388226},{"mediaType":"1","name":"Torre negra, novela g\u00f3tica","season":2,"num":25,"timestamp":1342427022,"has_links":true,"title":"Torre negra, novela g\u00f3tica","title_es":"Torre negra, novela g\u00f3tica","episode":25,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388227},{"mediaType":"1","name":"La agon\u00eda de la dehesa","season":2,"num":26,"timestamp":1342427038,"has_links":true,"title":"La agon\u00eda de la dehesa","title_es":"La agon\u00eda de la dehesa","episode":26,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388228},{"mediaType":"1","name":"Wild Europe","season":2,"num":27,"timestamp":1342427052,"has_links":true,"title":"Wild Europe","title_es":"Wild Europe","episode":27,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388229},{"mediaType":"1","name":"El r\u00edo de agua salada","season":2,"num":28,"timestamp":1342427067,"has_links":true,"title":"El r\u00edo de agua salada","title_es":"El r\u00edo de agua salada","episode":28,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388230},{"mediaType":"1","name":"Carretera de 2 direcciones","season":2,"num":29,"timestamp":1342427084,"has_links":true,"title":"Carretera de 2 direcciones","title_es":"Carretera de 2 direcciones","episode":29,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388231},{"mediaType":"1","name":"Asedio a Do\u00f1ana","season":2,"num":30,"timestamp":1403890143,"has_links":true,"title":"Asedio a Do\u00f1ana","title_es":"Asedio a Do\u00f1ana","episode":30,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388232},{"mediaType":"1","name":"La anchoa a diario","season":2,"num":31,"timestamp":1342427112,"has_links":true,"title":"La anchoa a diario","title_es":"La anchoa a diario","episode":31,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388233},{"mediaType":"1","name":"Emisi\u00f3n cero","season":2,"num":32,"timestamp":1342427126,"has_links":true,"title":"Emisi\u00f3n cero","title_es":"Emisi\u00f3n cero","episode":32,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388234},{"mediaType":"1","name":"\u00bfSalvados por la campana?","season":2,"num":33,"timestamp":1342427140,"has_links":true,"title":"\u00bfSalvados por la campana?","title_es":"\u00bfSalvados por la campana?","episode":33,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388235},{"mediaType":"1","name":"Cambio clim\u00e1tico","season":2,"num":34,"timestamp":1342430043,"has_links":true,"title":"Cambio clim\u00e1tico","title_es":"Cambio clim\u00e1tico","episode":34,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388324},{"mediaType":"1","name":"Canal Payes","season":2,"num":35,"timestamp":1342430193,"has_links":true,"title":"Canal Payes","title_es":"Canal Payes","episode":35,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388325}],"3":[{"mediaType":"1","name":"Embajadores del mar","season":3,"num":1,"timestamp":1342427420,"has_links":true,"title":"Embajadores del mar","title_es":"Embajadores del mar","episode":1,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388239},{"mediaType":"1","name":"Pescado \"low cost\"","season":3,"num":2,"timestamp":1342427435,"has_links":true,"title":"Pescado \"low cost\"","title_es":"Pescado \"low cost\"","episode":2,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388241},{"mediaType":"1","name":"Vendo una vaca lechera","season":3,"num":3,"timestamp":1342427449,"has_links":true,"title":"Vendo una vaca lechera","title_es":"Vendo una vaca lechera","episode":3,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388242},{"mediaType":"1","name":"Pescar con Reservas","season":3,"num":4,"timestamp":1342427461,"has_links":true,"title":"Pescar con Reservas","title_es":"Pescar con Reservas","episode":4,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388244},{"mediaType":"1","name":"Mascotas con fecha de caducidad","season":3,"num":5,"timestamp":1342427474,"has_links":true,"title":"Mascotas con fecha de caducidad","title_es":"Mascotas con fecha de caducidad","episode":5,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388245},{"mediaType":"1","name":"Los otros toros catalanes","season":3,"num":6,"timestamp":1342427491,"has_links":true,"title":"Los otros toros catalanes","title_es":"Los otros toros catalanes","episode":6,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388246},{"mediaType":"1","name":"La factura del oro negro","season":3,"num":7,"timestamp":1342427506,"has_links":true,"title":"La factura del oro negro","title_es":"La factura del oro negro","episode":7,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388247},{"mediaType":"1","name":"La factura del oro negro (parte 2)","season":3,"num":8,"timestamp":1342427526,"has_links":true,"title":"La factura del oro negro (parte 2)","title_es":"La factura del oro negro (parte 2)","episode":8,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388248},{"mediaType":"1","name":"\u00c9rase una vez un club","season":3,"num":9,"timestamp":1342427540,"has_links":true,"title":"\u00c9rase una vez un club","title_es":"\u00c9rase una vez un club","episode":9,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388249},{"mediaType":"1","name":"Lo que vale un pimiento","season":3,"num":10,"timestamp":1342427553,"has_links":true,"title":"Lo que vale un pimiento","title_es":"Lo que vale un pimiento","episode":10,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388250},{"mediaType":"1","name":"Sin compras no hay para\u00edso","season":3,"num":11,"timestamp":1342427566,"has_links":true,"title":"Sin compras no hay para\u00edso","title_es":"Sin compras no hay para\u00edso","episode":11,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388251},{"mediaType":"1","name":"Miguel Delibes, paisajes con palabras","season":3,"num":12,"timestamp":1342427601,"has_links":true,"title":"Miguel Delibes, paisajes con palabras","title_es":"Miguel Delibes, paisajes con palabras","episode":12,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388252},{"mediaType":"1","name":"Un cat\u00e1logo de problemas","season":3,"num":13,"timestamp":1342427614,"has_links":true,"title":"Un cat\u00e1logo de problemas","title_es":"Un cat\u00e1logo de problemas","episode":13,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388253},{"mediaType":"1","name":"Un cat\u00e1logo de problemas (parte 2)","season":3,"num":14,"timestamp":1342427639,"has_links":true,"title":"Un cat\u00e1logo de problemas (parte 2)","title_es":"Un cat\u00e1logo de problemas (parte 2)","episode":14,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388254},{"mediaType":"1","name":"Por un pu\u00f1ado de casta\u00f1as","season":3,"num":15,"timestamp":1342427660,"has_links":true,"title":"Por un pu\u00f1ado de casta\u00f1as","title_es":"Por un pu\u00f1ado de casta\u00f1as","episode":15,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388255},{"mediaType":"1","name":"Y sin carb\u00f3n... \u00bfqu\u00e9?","season":3,"num":16,"timestamp":1342427679,"has_links":true,"title":"Y sin carb\u00f3n... \u00bfqu\u00e9?","title_es":"Y sin carb\u00f3n... \u00bfqu\u00e9?","episode":16,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388256},{"mediaType":"1","name":"El uranio olvidado","season":3,"num":17,"timestamp":1414332924,"has_links":true,"title":"El uranio olvidado","title_es":"El uranio olvidado","episode":17,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388257},{"mediaType":"1","name":"Doctor animal","season":3,"num":18,"timestamp":1414418994,"has_links":true,"title":"Doctor animal","title_es":"Doctor animal","episode":18,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388258},{"mediaType":"1","name":"Nuevo cerco a Numancia","season":3,"num":19,"timestamp":1414441484,"has_links":true,"title":"Nuevo cerco a Numancia","title_es":"Nuevo cerco a Numancia","episode":19,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388259},{"mediaType":"1","name":"Viento en contra","season":3,"num":20,"timestamp":1342427738,"has_links":true,"title":"Viento en contra","title_es":"Viento en contra","episode":20,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388260},{"mediaType":"1","name":"Bosques","season":3,"num":21,"timestamp":1342427752,"has_links":true,"title":"Bosques","title_es":"Bosques","episode":21,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388261},{"mediaType":"1","name":"Una mina en Pico Vello","season":3,"num":22,"timestamp":1342427770,"has_links":true,"title":"Una mina en Pico Vello","title_es":"Una mina en Pico Vello","episode":22,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388262},{"mediaType":"1","name":"El papel del eucalipto","season":3,"num":23,"timestamp":1342427786,"has_links":true,"title":"El papel del eucalipto","title_es":"El papel del eucalipto","episode":23,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388263},{"mediaType":"1","name":"El paisaje en el plato","season":3,"num":24,"timestamp":1342427802,"has_links":true,"title":"El paisaje en el plato","title_es":"El paisaje en el plato","episode":24,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388264},{"mediaType":"1","name":"Si te dicen qu\u00e9 com\u00ed","season":3,"num":25,"timestamp":1342427825,"has_links":true,"title":"Si te dicen qu\u00e9 com\u00ed","title_es":"Si te dicen qu\u00e9 com\u00ed","episode":25,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388265},{"mediaType":"1","name":"Si te dicen qu\u00e9 com\u00ed (parte 2)","season":3,"num":26,"timestamp":1342427841,"has_links":true,"title":"Si te dicen qu\u00e9 com\u00ed (parte 2)","title_es":"Si te dicen qu\u00e9 com\u00ed (parte 2)","episode":26,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388266},{"mediaType":"1","name":"Un caballo llamado Losino","season":3,"num":27,"timestamp":1342427859,"has_links":true,"title":"Un caballo llamado Losino","title_es":"Un caballo llamado Losino","episode":27,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388268},{"mediaType":"1","name":"Candidatas","season":3,"num":28,"timestamp":1342427873,"has_links":true,"title":"Candidatas","title_es":"Candidatas","episode":28,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388269},{"mediaType":"1","name":"Palomares confidential","season":3,"num":29,"timestamp":1342427895,"has_links":true,"title":"Palomares confidential","title_es":"Palomares confidential","episode":29,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388270},{"mediaType":"1","name":"El colmo de la basura","season":3,"num":30,"timestamp":1342427911,"has_links":true,"title":"El colmo de la basura","title_es":"El colmo de la basura","episode":30,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388272},{"mediaType":"1","name":"Vida entre las flores","season":3,"num":31,"timestamp":1342427925,"has_links":true,"title":"Vida entre las flores","title_es":"Vida entre las flores","episode":31,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388273},{"mediaType":"1","name":"Fukushima, el maremoto nuclear","season":3,"num":32,"timestamp":1342427941,"has_links":true,"title":"Fukushima, el maremoto nuclear","title_es":"Fukushima, el maremoto nuclear","episode":32,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388274},{"mediaType":"1","name":"Una 'kasa' en las afueras","season":3,"num":33,"timestamp":1342427958,"has_links":true,"title":"Una 'kasa' en las afueras","title_es":"Una 'kasa' en las afueras","episode":33,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388275},{"mediaType":"1","name":"Detr\u00e1s de la postal del Jerte","season":3,"num":34,"timestamp":1342427976,"has_links":true,"title":"Detr\u00e1s de la postal del Jerte","title_es":"Detr\u00e1s de la postal del Jerte","episode":34,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388276},{"mediaType":"1","name":"Las espinas del Salm\u00f3n","season":3,"num":35,"timestamp":1342427991,"has_links":true,"title":"Las espinas del Salm\u00f3n","title_es":"Las espinas del Salm\u00f3n","episode":35,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388277},{"mediaType":"1","name":"El escondite del alimoche","season":3,"num":36,"timestamp":1342428006,"has_links":true,"title":"El escondite del alimoche","title_es":"El escondite del alimoche","episode":36,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388278},{"mediaType":"1","name":"Mascotas: adoptar o morir","season":3,"num":37,"timestamp":1342428022,"has_links":true,"title":"Mascotas: adoptar o morir","title_es":"Mascotas: adoptar o morir","episode":37,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388279},{"mediaType":"1","name":"Mascotas: adoptar o morir (parte 2)","season":3,"num":38,"timestamp":1342428039,"has_links":true,"title":"Mascotas: adoptar o morir (parte 2)","title_es":"Mascotas: adoptar o morir (parte 2)","episode":38,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388280},{"mediaType":"1","name":"Todos contra el fuego","season":3,"num":39,"timestamp":1342428058,"has_links":true,"title":"Todos contra el fuego","title_es":"Todos contra el fuego","episode":39,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388281},{"mediaType":"1","name":"Pasados por agua","season":3,"num":40,"timestamp":1342428072,"has_links":true,"title":"Pasados por agua","title_es":"Pasados por agua","episode":40,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388282},{"mediaType":"1","name":"Ojo de Pez","season":3,"num":41,"timestamp":1342432550,"has_links":true,"title":"Ojo de Pez","title_es":"Ojo de Pez","episode":41,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388342}],"4":[{"mediaType":"1","name":"Mar de Albor\u00e1n","season":4,"num":1,"timestamp":1342428087,"has_links":true,"title":"Mar de Albor\u00e1n","title_es":"Mar de Albor\u00e1n","episode":1,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388283},{"mediaType":"1","name":"Perma cultura. Perma... \u00bfqu\u00e9?","season":4,"num":2,"timestamp":1342428191,"has_links":true,"title":"Perma cultura. Perma... \u00bfqu\u00e9?","title_es":"Perma cultura. Perma... \u00bfqu\u00e9?","episode":2,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388284},{"mediaType":"1","name":"El coleccionista de estrellas","season":4,"num":3,"timestamp":1342428206,"has_links":true,"title":"El coleccionista de estrellas","title_es":"El coleccionista de estrellas","episode":3,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388285},{"mediaType":"1","name":"Deltas bajo presi\u00f3n","season":4,"num":4,"timestamp":1342428221,"has_links":true,"title":"Deltas bajo presi\u00f3n","title_es":"Deltas bajo presi\u00f3n","episode":4,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388286},{"mediaType":"1","name":"Tramuntana, una sierra de libro I","season":4,"num":5,"timestamp":1342428236,"has_links":true,"title":"Tramuntana, una sierra de libro I","title_es":"Tramuntana, una sierra de libro I","episode":5,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388287},{"mediaType":"1","name":"Tramuntana, una sierra de libro II","season":4,"num":6,"timestamp":1342428252,"has_links":true,"title":"Tramuntana, una sierra de libro II","title_es":"Tramuntana, una sierra de libro II","episode":6,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388288},{"mediaType":"1","name":"Qu\u00e9 hago con la bolsa","season":4,"num":7,"timestamp":1342428270,"has_links":true,"title":"Qu\u00e9 hago con la bolsa","title_es":"Qu\u00e9 hago con la bolsa","episode":7,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388289},{"mediaType":"1","name":"Ruido de fondo","season":4,"num":8,"timestamp":1342428283,"has_links":true,"title":"Ruido de fondo","title_es":"Ruido de fondo","episode":8,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388290},{"mediaType":"1","name":"Manduca caduca","season":4,"num":9,"timestamp":1342428295,"has_links":true,"title":"Manduca caduca","title_es":"Manduca caduca","episode":9,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388291},{"mediaType":"1","name":"Memoria de trementina","season":4,"num":10,"timestamp":1342428311,"has_links":true,"title":"Memoria de trementina","title_es":"Memoria de trementina","episode":10,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388292},{"mediaType":"1","name":"El precio de una mina","season":4,"num":11,"timestamp":1342428324,"has_links":true,"title":"El precio de una mina","title_es":"El precio de una mina","episode":11,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388293},{"mediaType":"1","name":"Esencias de turr\u00f3n","season":4,"num":12,"timestamp":1342428366,"has_links":true,"title":"Esencias de turr\u00f3n","title_es":"Esencias de turr\u00f3n","episode":12,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388294},{"mediaType":"1","name":"7 d\u00edas con Equo","season":4,"num":13,"timestamp":1342428382,"has_links":true,"title":"7 d\u00edas con Equo","title_es":"7 d\u00edas con Equo","episode":13,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388295},{"mediaType":"1","name":"La erupci\u00f3n del Tene  gu\u00eda. Diario de un volc\u00e1n","season":4,"num":14,"timestamp":1342428402,"has_links":true,"title":"La erupci\u00f3n del Tene  gu\u00eda. Diario de un volc\u00e1n","title_es":"La erupci\u00f3n del Tene  gu\u00eda. Diario de un volc\u00e1n","episode":14,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388296},{"mediaType":"1","name":"El hombre de Hierro","season":4,"num":15,"timestamp":1342428418,"has_links":true,"title":"El hombre de Hierro","title_es":"El hombre de Hierro","episode":15,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388297},{"mediaType":"1","name":"Alexander von Humboldt en Tenerife","season":4,"num":16,"timestamp":1342428431,"has_links":true,"title":"Alexander von Humboldt en Tenerife","title_es":"Alexander von Humboldt en Tenerife","episode":16,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388298},{"mediaType":"1","name":"Cet\u00e1ceos bajo presi\u00f3n","season":4,"num":17,"timestamp":1342428446,"has_links":true,"title":"Cet\u00e1ceos bajo presi\u00f3n","title_es":"Cet\u00e1ceos bajo presi\u00f3n","episode":17,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388299},{"mediaType":"1","name":"Historias de barrio","season":4,"num":18,"timestamp":1342428458,"has_links":true,"title":"Historias de barrio","title_es":"Historias de barrio","episode":18,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388300},{"mediaType":"1","name":"Cazados al vuelo","season":4,"num":19,"timestamp":1342428470,"has_links":true,"title":"Cazados al vuelo","title_es":"Cazados al vuelo","episode":19,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388301},{"mediaType":"1","name":"El \u00faltimo farero","season":4,"num":20,"timestamp":1342428486,"has_links":true,"title":"El \u00faltimo farero","title_es":"El \u00faltimo farero","episode":20,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388302},{"mediaType":"1","name":"Candidatas","season":4,"num":21,"timestamp":1413381635,"has_links":true,"title":"Candidatas","title_es":"Candidatas","episode":21,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388303},{"mediaType":"1","name":"Manolo G\u00f3mez es Grullero mayor","season":4,"num":22,"timestamp":1342428509,"has_links":true,"title":"Manolo G\u00f3mez es Grullero mayor","title_es":"Manolo G\u00f3mez es Grullero mayor","episode":22,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388304},{"mediaType":"1","name":"SQM, la agresi\u00f3n invisible","season":4,"num":23,"timestamp":1342428523,"has_links":true,"title":"SQM, la agresi\u00f3n invisible","title_es":"SQM, la agresi\u00f3n invisible","episode":23,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388305},{"mediaType":"1","name":"Al cobijo del buen \u00e1rbol","season":4,"num":24,"timestamp":1342428537,"has_links":true,"title":"Al cobijo del buen \u00e1rbol","title_es":"Al cobijo del buen \u00e1rbol","episode":24,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388306},{"mediaType":"1","name":"Una mina en Pico Vello","season":4,"num":25,"timestamp":1342428561,"has_links":true,"title":"Una mina en Pico Vello","title_es":"Una mina en Pico Vello","episode":25,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388307},{"mediaType":"1","name":"El silencio de la charca","season":4,"num":26,"timestamp":1342428587,"has_links":true,"title":"El silencio de la charca","title_es":"El silencio de la charca","episode":26,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388308},{"mediaType":"1","name":"Aguas S.A.","season":4,"num":27,"timestamp":1342428599,"has_links":true,"title":"Aguas S.A.","title_es":"Aguas S.A.","episode":27,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388309},{"mediaType":"1","name":"Fracturas","season":4,"num":28,"timestamp":1342428612,"has_links":true,"title":"Fracturas","title_es":"Fracturas","episode":28,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388310},{"mediaType":"1","name":"Verde que te empleo verde","season":4,"num":29,"timestamp":1342428624,"has_links":true,"title":"Verde que te empleo verde","title_es":"Verde que te empleo verde","episode":29,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388311},{"mediaType":"1","name":"Ciudadano 9 mil millones","season":4,"num":30,"timestamp":1342428636,"has_links":true,"title":"Ciudadano 9 mil millones","title_es":"Ciudadano 9 mil millones","episode":30,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388312},{"mediaType":"1","name":"\u00bfRepostar en verde?","season":4,"num":31,"timestamp":1342428649,"has_links":true,"title":"\u00bfRepostar en verde?","title_es":"\u00bfRepostar en verde?","episode":31,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388313},{"mediaType":"1","name":"De segundo, mercurio","season":4,"num":32,"timestamp":1342428662,"has_links":true,"title":"De segundo, mercurio","title_es":"De segundo, mercurio","episode":32,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388314},{"mediaType":"1","name":"Escarabajo de destrucci\u00f3n masiva","season":4,"num":33,"timestamp":1342428674,"has_links":true,"title":"Escarabajo de destrucci\u00f3n masiva","title_es":"Escarabajo de destrucci\u00f3n masiva","episode":33,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388315},{"mediaType":"1","name":"Vestidos de \u00e9tica","season":4,"num":34,"timestamp":1342428686,"has_links":true,"title":"Vestidos de \u00e9tica","title_es":"Vestidos de \u00e9tica","episode":34,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388316},{"mediaType":"1","name":"Ruleta americana","season":4,"num":35,"timestamp":1342428697,"has_links":true,"title":"Ruleta americana","title_es":"Ruleta americana","episode":35,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388317},{"mediaType":"1","name":"La s\u00e9ptima isla","season":4,"num":36,"timestamp":1342434041,"has_links":true,"title":"La s\u00e9ptima isla","title_es":"La s\u00e9ptima isla","episode":36,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388369},{"mediaType":"1","name":"Cuando la ciencia amenaza","season":4,"num":37,"timestamp":1342434084,"has_links":true,"title":"Cuando la ciencia amenaza","title_es":"Cuando la ciencia amenaza","episode":37,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":388370},{"mediaType":"1","name":"La erupci\u00f3n del Tenegu\u00eda","season":4,"num":38,"timestamp":1349868849,"has_links":true,"title":"La erupci\u00f3n del Tenegu\u00eda","title_es":"La erupci\u00f3n del Tenegu\u00eda","episode":38,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434641},{"mediaType":"1","name":"El hombre de hierro","season":4,"num":39,"timestamp":1349869074,"has_links":true,"title":"El hombre de hierro","title_es":"El hombre de hierro","episode":39,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434647},{"mediaType":"1","name":"Humboldt en Tenerife","season":4,"num":40,"timestamp":1390562201,"has_links":true,"title":"Humboldt en Tenerife","title_es":"Humboldt en Tenerife","episode":40,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434648},{"mediaType":"1","name":"Cet\u00e1ceos bajo presi\u00f3n","season":4,"num":41,"timestamp":1349869100,"has_links":true,"title":"Cet\u00e1ceos bajo presi\u00f3n","title_es":"Cet\u00e1ceos bajo presi\u00f3n","episode":41,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434649},{"mediaType":"1","name":"Historias de barrio","season":4,"num":42,"timestamp":1349869110,"has_links":true,"title":"Historias de barrio","title_es":"Historias de barrio","episode":42,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434650},{"mediaType":"1","name":"Cazados al vuelo","season":4,"num":43,"timestamp":1349869120,"has_links":true,"title":"Cazados al vuelo","title_es":"Cazados al vuelo","episode":43,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434651},{"mediaType":"1","name":"El \u00faltimo farero","season":4,"num":44,"timestamp":1349869131,"has_links":true,"title":"El \u00faltimo farero","title_es":"El \u00faltimo farero","episode":44,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434652},{"mediaType":"1","name":"Grullero mayor","season":4,"num":45,"timestamp":1349869142,"has_links":true,"title":"Grullero mayor","title_es":"Grullero mayor","episode":45,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434653},{"mediaType":"1","name":"SQM, la agresi\u00f3n invisible","season":4,"num":46,"timestamp":1349869887,"has_links":true,"title":"SQM, la agresi\u00f3n invisible","title_es":"SQM, la agresi\u00f3n invisible","episode":46,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434657},{"mediaType":"1","name":"Al cobijo del buen \u00e1rbol","season":4,"num":47,"timestamp":1349869900,"has_links":true,"title":"Al cobijo del buen \u00e1rbol","title_es":"Al cobijo del buen \u00e1rbol","episode":47,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434658},{"mediaType":"1","name":"Una mina en Pico Vello (2)","season":4,"num":48,"timestamp":1349869912,"has_links":true,"title":"Una mina en Pico Vello (2)","title_es":"Una mina en Pico Vello (2)","episode":48,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434659},{"mediaType":"1","name":"Agua S.A.","season":4,"num":49,"timestamp":1349869923,"has_links":true,"title":"Agua S.A.","title_es":"Agua S.A.","episode":49,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434660},{"mediaType":"1","name":"Fracturas","season":4,"num":50,"timestamp":1349869934,"has_links":true,"title":"Fracturas","title_es":"Fracturas","episode":50,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434661},{"mediaType":"1","name":"\u00bfRepostar en verde?","season":4,"num":51,"timestamp":1349869946,"has_links":true,"title":"\u00bfRepostar en verde?","title_es":"\u00bfRepostar en verde?","episode":51,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434662},{"mediaType":"1","name":"Verde, que te empleo verde","season":4,"num":52,"timestamp":1349869957,"has_links":true,"title":"Verde, que te empleo verde","title_es":"Verde, que te empleo verde","episode":52,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434663},{"mediaType":"1","name":"Escarabajo de destrucci\u00f3n masiva","season":4,"num":53,"timestamp":1349869968,"has_links":true,"title":"Escarabajo de destrucci\u00f3n masiva","title_es":"Escarabajo de destrucci\u00f3n masiva","episode":53,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434664},{"mediaType":"1","name":"Vestidos de \u00e9tica","season":4,"num":54,"timestamp":1349869979,"has_links":true,"title":"Vestidos de \u00e9tica","title_es":"Vestidos de \u00e9tica","episode":54,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434665},{"mediaType":"1","name":"Ruleta americana","season":4,"num":55,"timestamp":1349870729,"has_links":true,"title":"Ruleta americana","title_es":"Ruleta americana","episode":55,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434672},{"mediaType":"1","name":"Y sin carbon...\u00bfqu\u00e9...?","season":4,"num":56,"timestamp":1349870742,"has_links":true,"title":"Y sin carbon...\u00bfqu\u00e9...?","title_es":"Y sin carbon...\u00bfqu\u00e9...?","episode":56,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434673},{"mediaType":"1","name":"Tramuntana, una sierra de libro (2)","season":4,"num":57,"timestamp":1349870753,"has_links":true,"title":"Tramuntana, una sierra de libro (2)","title_es":"Tramuntana, una sierra de libro (2)","episode":57,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434674},{"mediaType":"1","name":"El coleccionista de estrellas","season":4,"num":58,"timestamp":1349870764,"has_links":true,"title":"El coleccionista de estrellas","title_es":"El coleccionista de estrellas","episode":58,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434675},{"mediaType":"1","name":"\u00c9rase una vez un club","season":4,"num":59,"timestamp":1349870774,"has_links":true,"title":"\u00c9rase una vez un club","title_es":"\u00c9rase una vez un club","episode":59,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434676},{"mediaType":"1","name":"Emisi\u00f3n 0","season":4,"num":60,"timestamp":1349870785,"has_links":true,"title":"Emisi\u00f3n 0","title_es":"Emisi\u00f3n 0","episode":60,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434677},{"mediaType":"1","name":"Deltas bajo presi\u00f3n","season":4,"num":61,"timestamp":1349870795,"has_links":true,"title":"Deltas bajo presi\u00f3n","title_es":"Deltas bajo presi\u00f3n","episode":61,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434679},{"mediaType":"1","name":"Memorias de Trementina","season":4,"num":62,"timestamp":1349870805,"has_links":true,"title":"Memorias de Trementina","title_es":"Memorias de Trementina","episode":62,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434680},{"mediaType":"1","name":"Manduca caduca","season":4,"num":63,"timestamp":1349870901,"has_links":true,"title":"Manduca caduca","title_es":"Manduca caduca","episode":63,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434689},{"mediaType":"1","name":"El silencio de la charca","season":4,"num":64,"timestamp":1349870826,"has_links":true,"title":"El silencio de la charca","title_es":"El silencio de la charca","episode":64,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434682},{"mediaType":"1","name":"De segundo, mercurio","season":4,"num":65,"timestamp":1349870836,"has_links":true,"title":"De segundo, mercurio","title_es":"De segundo, mercurio","episode":65,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434683},{"mediaType":"1","name":"Ciudadano 9 mil millones","season":4,"num":66,"timestamp":1349870847,"has_links":true,"title":"Ciudadano 9 mil millones","title_es":"Ciudadano 9 mil millones","episode":66,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434684},{"mediaType":"1","name":"Donde lo verde es capital","season":4,"num":67,"timestamp":1349870857,"has_links":true,"title":"Donde lo verde es capital","title_es":"Donde lo verde es capital","episode":67,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434685},{"mediaType":"1","name":"Volando voy, volando vengo 1","season":4,"num":68,"timestamp":1349870867,"has_links":true,"title":"Volando voy, volando vengo 1","title_es":"Volando voy, volando vengo 1","episode":68,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434686},{"mediaType":"1","name":"Volando voy, volando vengo 2","season":4,"num":69,"timestamp":1349870877,"has_links":true,"title":"Volando voy, volando vengo 2","title_es":"Volando voy, volando vengo 2","episode":69,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":434687},{"mediaType":"1","name":"Insecticidas sin factura","season":4,"num":70,"timestamp":1350934041,"has_links":true,"title":"Insecticidas sin factura","title_es":"Insecticidas sin factura","episode":70,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":440049},{"mediaType":"1","name":"Crudo dilema 1","season":4,"num":71,"timestamp":1350934111,"has_links":true,"title":"Crudo dilema 1","title_es":"Crudo dilema 1","episode":71,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":440050},{"mediaType":"1","name":"Crudo dilema, 2\u00aa parte","season":4,"num":72,"timestamp":1354671437,"has_links":true,"title":"Crudo dilema, 2\u00aa parte","title_es":"Crudo dilema, 2\u00aa parte","episode":72,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":452818},{"mediaType":"1","name":"Repartiendo peces","season":4,"num":73,"timestamp":1354671444,"has_links":true,"title":"Repartiendo peces","title_es":"Repartiendo peces","episode":73,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":452819},{"mediaType":"1","name":"Bic\u00edvicos","season":4,"num":74,"timestamp":1354671498,"has_links":true,"title":"Bic\u00edvicos","title_es":"Bic\u00edvicos","episode":74,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":452820},{"mediaType":"1","name":"Las minas de oro del siglo XXI","season":4,"num":75,"timestamp":1354671522,"has_links":true,"title":"Las minas de oro del siglo XXI","title_es":"Las minas de oro del siglo XXI","episode":75,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":452822},{"mediaType":"1","name":"Global EcoForum 2012","season":4,"num":76,"timestamp":1354671554,"has_links":true,"title":"Global EcoForum 2012","title_es":"Global EcoForum 2012","episode":76,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":452824},{"mediaType":"1","name":"Prestige + 10","season":4,"num":77,"timestamp":1354671997,"has_links":true,"title":"Prestige + 10","title_es":"Prestige + 10","episode":77,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":452826},{"mediaType":"1","name":"Global Ecoforum 2012","season":4,"num":78,"timestamp":1413381714,"has_links":true,"title":"Global Ecoforum 2012","title_es":"Global Ecoforum 2012","episode":78,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":458287},{"mediaType":"1","name":"El aire que respiras","season":4,"num":79,"timestamp":1356372202,"has_links":true,"title":"El aire que respiras","title_es":"El aire que respiras","episode":79,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":458288}],"5":[{"mediaType":"1","name":"El \u00faltimo viaje del oso","season":5,"num":1,"timestamp":1363737010,"has_links":true,"title":"El \u00faltimo viaje del oso","title_es":"El \u00faltimo viaje del oso","episode":1,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":488795},{"mediaType":"1","name":"El lamento del lobo","season":5,"num":2,"timestamp":1390562358,"has_links":true,"title":"El lamento del lobo","title_es":"El lamento del lobo","episode":2,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":488797},{"mediaType":"1","name":"Tierra de electrones","season":5,"num":3,"timestamp":1363737372,"has_links":true,"title":"Tierra de electrones","title_es":"Tierra de electrones","episode":3,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":488798},{"mediaType":"1","name":"Un mundo sin abejas","season":5,"num":4,"timestamp":1363737304,"has_links":true,"title":"Un mundo sin abejas","title_es":"Un mundo sin abejas","episode":4,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":488799},{"mediaType":"1","name":"R\u00edos sin barreras","season":5,"num":5,"timestamp":1390562390,"has_links":true,"title":"R\u00edos sin barreras","title_es":"R\u00edos sin barreras","episode":5,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":488800},{"mediaType":"1","name":"Graciosa, la isla tras el r\u00edo","season":5,"num":6,"timestamp":1413381524,"has_links":true,"title":"Graciosa, la isla tras el r\u00edo","title_es":"Graciosa, la isla tras el r\u00edo","episode":6,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":488801},{"mediaType":"1","name":"Suspendidas en el aire","season":5,"num":7,"timestamp":1413381908,"has_links":true,"title":"Suspendidas en el aire","title_es":"Suspendidas en el aire","episode":7,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":489801},{"mediaType":"1","name":"Rebeli\u00f3n en la granja","season":5,"num":8,"timestamp":1364165573,"has_links":true,"title":"Rebeli\u00f3n en la granja","title_es":"Rebeli\u00f3n en la granja","episode":8,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":489803},{"mediaType":"1","name":"Nuevas Raices","season":5,"num":9,"timestamp":1365706591,"has_links":true,"title":"Nuevas Raices","title_es":"Nuevas Raices","episode":9,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":493756},{"mediaType":"1","name":"Fuego Purificador","season":5,"num":10,"timestamp":1365706626,"has_links":true,"title":"Fuego Purificador","title_es":"Fuego Purificador","episode":10,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":493757}],"6":[{"mediaType":"1","name":"Mediterr\u00e1neo... \u00bfMare Nostrum?     (26 junino 2014)","season":6,"num":41,"timestamp":1405027510,"has_links":true,"title":"Mediterr\u00e1neo... \u00bfMare Nostrum?     (26 junino 2014)","title_es":"Mediterr\u00e1neo... \u00bfMare Nostrum?     (26 junino 2014)","episode":41,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":1235441},{"mediaType":"1","name":"Mediterr\u00e1neo... \u00bfMare Nostrum? (II)   (3 Julio 2014)","season":6,"num":42,"timestamp":1405027847,"has_links":true,"title":"Mediterr\u00e1neo... \u00bfMare Nostrum? (II)   (3 Julio 2014)","title_es":"Mediterr\u00e1neo... \u00bfMare Nostrum? (II)   (3 Julio 2014)","episode":42,"haveLinks":true,"ids":384101,"idc":1235462}],"7":[{"mediaType":"1","name":"Prestige + 10","season":7,"num":75,"timestamp":1354671517,"has_links":false,"title":"Prestige + 10","title_es":"Prestige + 10","episode":75,"haveLinks":false,"ids":384101,"idc":452821}]},"seasons":7,"plot":[""],"id_media":"XPYA6US5XH","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Pepe Or\u00edn","role":"Himself - Host "},{"name":"Pedro Ort\u00edn","role":"Himself - Host "}],"compose":[],"director":[{"name":"Gemma Soriano","role":"(17 episodes, 2000)"},{"name":"Mar\u00eda Josep S\u00e1nchez","role":"(unknown episodes, 1997)"}],"produce":[],"write":[],"country":["Spain"],"genres":["Documentary"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"51c7277f39666464ef014d57"},"date":{"sec":1379691588,"usec":628000},"title":"\"La Antrop\u00f3loga indecente\""},{"_idMediaList":{"$id":"5365b274892b2b8a298b4567"},"date":{"sec":1399173910,"usec":488000},"title":"programas"},{"_idMediaList":{"$id":"53b8449b0822ccc4558b4567"},"date":{"sec":1404585705,"usec":294000},"title":"HISTORIA"}],"lists_num":3,"total_users":215,"ratings_num":37,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":1,"4":12,"5":24}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"El escarabajo verde","languages":[],"episodeUserCreator":{"4":{"38":"zapatavendetta","39":"zapatavendetta","40":"zapatavendetta","41":"zapatavendetta","42":"zapatavendetta","43":"zapatavendetta","44":"zapatavendetta","45":"zapatavendetta","46":"zapatavendetta","47":"zapatavendetta","48":"zapatavendetta","49":"zapatavendetta","50":"zapatavendetta","51":"zapatavendetta","52":"zapatavendetta","53":"zapatavendetta","54":"zapatavendetta","55":"zapatavendetta","56":"zapatavendetta","57":"zapatavendetta","58":"zapatavendetta","59":"zapatavendetta","60":"zapatavendetta","61":"zapatavendetta","62":"zapatavendetta","63":"zapatavendetta","64":"zapatavendetta","65":"zapatavendetta","66":"zapatavendetta","67":"zapatavendetta","68":"zapatavendetta","69":"zapatavendetta","70":"zapatavendetta","71":"zapatavendetta","72":"manu3cs","73":"manu3cs","74":"manu3cs","75":"manu3cs","76":"manu3cs","77":"manu3cs","78":"rfd90","79":"rfd90","1":"konka","2":"konka","3":"konka","4":"konka","5":"konka","6":"konka","7":"konka","8":"konka","9":"konka","10":"konka","11":"konka","12":"konka","13":"konka","14":"konka","15":"konka","16":"konka","17":"konka","18":"konka","19":"konka","20":"konka","21":"konka","22":"konka","23":"konka","24":"konka","25":"konka","26":"konka","27":"konka","28":"konka","29":"konka","30":"konka","31":"konka","32":"konka","33":"konka","34":"konka","35":"konka","36":"konka","37":"konka"},"1":{"1":"konka","2":"konka","3":"konka","4":"konka","5":"konka","6":"konka","7":"konka","8":"konka","9":"konka","10":"konka","11":"konka","12":"konka","13":"konka","14":"konka","15":"konka","16":"konka","17":"konka","18":"konka","19":"konka","20":"konka","21":"konka","22":"konka","23":"konka","24":"konka","25":"konka","26":"konka","27":"konka","28":"konka","29":"konka","30":"konka","31":"konka","32":"konka","33":"konka","34":"konka","35":"konka"},"6":{"41":"Rami","42":"Rami"},"2":{"1":"konka","2":"konka","3":"konka","4":"konka","5":"konka","6":"konka","7":"konka","8":"konka","9":"konka","10":"konka","11":"konka","12":"konka","13":"konka","14":"konka","15":"konka","16":"konka","17":"konka","18":"konka","19":"konka","20":"konka","21":"konka","22":"konka","23":"konka","24":"konka","25":"konka","26":"konka","27":"konka","28":"konka","29":"konka","30":"konka","31":"konka","32":"konka","33":"konka","34":"konka","35":"konka"},"5":{"1":"manu3cs","2":"manu3cs","3":"manu3cs","4":"manu3cs","5":"manu3cs","6":"manu3cs","7":"manu3cs","8":"manu3cs","9":"manu3cs","10":"manu3cs"},"7":{"75":"manu3cs"},"3":{"1":"konka","2":"konka","3":"konka","4":"konka","5":"konka","6":"konka","7":"konka","8":"konka","9":"konka","10":"konka","11":"konka","12":"konka","13":"konka","14":"konka","15":"konka","16":"konka","17":"konka","18":"konka","19":"konka","20":"konka","21":"konka","22":"konka","23":"konka","24":"konka","25":"konka","26":"konka","27":"konka","28":"konka","29":"konka","30":"konka","31":"konka","32":"konka","33":"konka","34":"konka","35":"konka","36":"konka","37":"konka","38":"konka","39":"konka","40":"konka","41":"konka"}}}