{"idm":565582,"mediaType":1,"imdb":"tt3214648","rating":7.98,"original_name":"B&B, de boca en boca","maingenre":"Comedy","year":"2014","episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"El d\u00eda a d\u00eda de Juan - La vida del becario","season":0,"num":1,"timestamp":1398687113,"has_links":true,"title":"El d\u00eda a d\u00eda de Juan - La vida del becario","title_es":"El d\u00eda a d\u00eda de Juan - La vida del becario","episode":1,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1098032},{"mediaType":"1","name":"En el interior de B&b","season":0,"num":2,"timestamp":1410468754,"has_links":true,"title":"En el interior de B&b","title_es":"En el interior de B&b","episode":2,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1018137}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Error de c\u00e1lculo","season":1,"num":1,"timestamp":1417488910,"has_links":true,"title":"Error de c\u00e1lculo","title_es":"Error de c\u00e1lculo","episode":1,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":927393},{"mediaType":"1","name":"Las \u00faltimas 24 horas de Charlie","season":1,"num":2,"timestamp":1417488911,"has_links":true,"title":"Las \u00faltimas 24 horas de Charlie","title_es":"Las \u00faltimas 24 horas de Charlie","episode":2,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":932259},{"mediaType":"1","name":"El nuevo caso de Trist\u00e1n Ugarte","season":1,"num":3,"timestamp":1417488913,"has_links":true,"title":"El nuevo caso de Trist\u00e1n Ugarte","title_es":"El nuevo caso de Trist\u00e1n Ugarte","episode":3,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":955739},{"mediaType":"1","name":"La pr\u00f3xima pel\u00edcula de Toni Gros","season":1,"num":4,"timestamp":1417488914,"has_links":true,"title":"La pr\u00f3xima pel\u00edcula de Toni Gros","title_es":"La pr\u00f3xima pel\u00edcula de Toni Gros","episode":4,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1002879},{"mediaType":"1","name":"El \u00faltimo desastre de Andr\u00e9s Carrasco, el pony","season":1,"num":5,"timestamp":1417488915,"has_links":true,"title":"El \u00faltimo desastre de Andr\u00e9s Carrasco, el pony","title_es":"El \u00faltimo desastre de Andr\u00e9s Carrasco, el pony","episode":5,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1022967},{"mediaType":"1","name":"Paco Pinto quiere volver a su celda","season":1,"num":6,"timestamp":1417488917,"has_links":true,"title":"Paco Pinto quiere volver a su celda","title_es":"Paco Pinto quiere volver a su celda","episode":6,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1035638},{"mediaType":"1","name":"La verdad sobre Paula Dobao","season":1,"num":7,"timestamp":1417488918,"has_links":true,"title":"La verdad sobre Paula Dobao","title_es":"La verdad sobre Paula Dobao","episode":7,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1047277},{"mediaType":"1","name":"La memoria de do\u00f1a Justa","season":1,"num":8,"timestamp":1417488919,"has_links":true,"title":"La memoria de do\u00f1a Justa","title_es":"La memoria de do\u00f1a Justa","episode":8,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1060388},{"mediaType":"1","name":"Sara Medina quiere protestar\u00a0","season":1,"num":9,"timestamp":1417488921,"has_links":true,"title":"Sara Medina quiere protestar\u00a0","title_es":"Sara Medina quiere protestar\u00a0","episode":9,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1063900},{"mediaType":"1","name":"Chema Garrido mat\u00f3 a Fernando Vidal","season":1,"num":10,"timestamp":1417488922,"has_links":true,"title":"Chema Garrido mat\u00f3 a Fernando Vidal","title_es":"Chema Garrido mat\u00f3 a Fernando Vidal","episode":10,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1105922},{"mediaType":"1","name":"El buen coraz\u00f3n de Nati G\u00f3mez de Urquijo","season":1,"num":11,"timestamp":1417488923,"has_links":true,"title":"El buen coraz\u00f3n de Nati G\u00f3mez de Urquijo","title_es":"El buen coraz\u00f3n de Nati G\u00f3mez de Urquijo","episode":11,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1121406},{"mediaType":"1","name":"La carpeta del se\u00f1or x","season":1,"num":12,"timestamp":1417488925,"has_links":true,"title":"La carpeta del se\u00f1or x","title_es":"La carpeta del se\u00f1or x","episode":12,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1136444},{"mediaType":"1","name":"La boda de Pablo Balboa y Clara","season":1,"num":13,"timestamp":1417488926,"has_links":true,"title":"La boda de Pablo Balboa y Clara","title_es":"La boda de Pablo Balboa y Clara","episode":13,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1150406},{"mediaType":"1","name":"La operaci\u00f3n del doctor Vergara","season":1,"num":14,"timestamp":1417488927,"has_links":true,"title":"La operaci\u00f3n del doctor Vergara","title_es":"La operaci\u00f3n del doctor Vergara","episode":14,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1154142},{"mediaType":"1","name":"Emilio Casares tiene un imperio textil","season":1,"num":15,"timestamp":1417488929,"has_links":true,"title":"Emilio Casares tiene un imperio textil","title_es":"Emilio Casares tiene un imperio textil","episode":15,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1166856},{"mediaType":"1","name":"Evasi\u00f3n De Capitales De \u00d3scar Bornay","season":1,"num":16,"timestamp":1417488930,"has_links":true,"title":"Evasi\u00f3n De Capitales De \u00d3scar Bornay","title_es":"Evasi\u00f3n De Capitales De \u00d3scar Bornay","episode":16,"haveLinks":true,"ids":565582,"idc":1179288}]},"seasons":1,"plot":["Se centra en la vida personal y profesional de los miembros de la redacci\u00f3n de una revista de moda, cuyo due\u00f1o decide contratar a un nuevo director, Pablo (Gonzalo de Castro), con el objetivo de incrementar las ventas. El nuevo fichaje sorprender\u00e1 a Candela (Bel\u00e9n Rueda), la subdirectora de la publicaci\u00f3n, que era la candidata natural para cubrir el puesto. Por si fuera poco, el nuevo jefe es un antiguo novio que la abandon\u00f3 18 a\u00f1os atr\u00e1s sin dar explicaciones. La llegada de Pablo coincidir\u00e1 en el tiempo con la de Sonia (Macarena Garc\u00eda), la hija universitaria de Candela, que afronta su primera experiencia profesional. Otro de los redactores es Juan (Dani Rovira), un periodista junior, apasionado y lleno de ilusi\u00f3n que comparte piso con Mario (Fran Perea), un fot\u00f3grafo apuesto y mujeriego que trabaja en la revista. Por su parte, el nuevo director pedir\u00e1 ayuda a C\u00e9sar (Carlos Iglesias), uno de sus mejores amigos y colaboradores en sus a\u00f1os de juventud, a su vez hermano de Candela."],"id_media":"XWUV9RVKDP7ZYXF","status":2,"broadcast":"waiting_new_season","cast":[{"name":"Bel\u00e9n Rueda","role":"Candela"},{"name":"Gonzalo de Castro","role":"Pablo"},{"name":"Luisa Mart\u00edn","role":"Carmen"},{"name":"Adolfo Fern\u00e1ndez","role":"\u00d3scar Bornay"},{"name":"Macarena Garc\u00eda","role":"Sonia"},{"name":"Fran Perea","role":"Mario"},{"name":"Neus Sanz","role":"Susana"},{"name":"Dani Rovira","role":"Juan"},{"name":"Paula Prendes","role":"Martina"},{"name":"Cristina Brondo","role":"Vero"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0080681","name":"Globomedia"}],"write":[],"runtime":"n\/A","languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"549623eb513fa0677b8b4567"},"date":{"sec":1419125739,"usec":797000},"title":"De boca en boca"}],"lists_num":407,"total_users":49701,"ratings_num":8384,"rate_summary":{"aggregate":{"1":138,"2":126,"3":1131,"4":3699,"5":3287}},"aka":null,"plot_en":["Se centra en la vida personal y profesional de los miembros de la redacci\u00f3n de una revista de moda, cuyo due\u00f1o decide contratar a un nuevo director, Pablo (Gonzalo de Castro), con el objetivo de incrementar las ventas. El nuevo fichaje sorprender\u00e1 a Candela (Bel\u00e9n Rueda), la subdirectora de la publicaci\u00f3n, que era la candidata natural para cubrir el puesto. Por si fuera poco, el nuevo jefe es un antiguo novio que la abandon\u00f3 18 a\u00f1os atr\u00e1s sin dar explicaciones. La llegada de Pablo coincidir\u00e1 en el tiempo con la de Sonia (Macarena Garc\u00eda), la hija universitaria de Candela, que afronta su primera experiencia profesional. Otro de los redactores es Juan (Dani Rovira), un periodista junior, apasionado y lleno de ilusi\u00f3n que comparte piso con Mario (Fran Perea), un fot\u00f3grafo apuesto y mujeriego que trabaja en la revista. Por su parte, el nuevo director pedir\u00e1 ayuda a C\u00e9sar (Carlos Iglesias), uno de sus mejores amigos y colaboradores en sus a\u00f1os de juventud, a su vez hermano de Candela."],"plot_es":["Se centra en la vida personal y profesional de los miembros de la redacci\u00f3n de una revista de moda, cuyo due\u00f1o decide contratar a un nuevo director, Pablo (Gonzalo de Castro), con el objetivo de incrementar las ventas. El nuevo fichaje sorprender\u00e1 a Candela (Bel\u00e9n Rueda), la subdirectora de la publicaci\u00f3n, que era la candidata natural para cubrir el puesto. Por si fuera poco, el nuevo jefe es un antiguo novio que la abandon\u00f3 18 a\u00f1os atr\u00e1s sin dar explicaciones. La llegada de Pablo coincidir\u00e1 en el tiempo con la de Sonia (Macarena Garc\u00eda), la hija universitaria de Candela, que afronta su primera experiencia profesional. Otro de los redactores es Juan (Dani Rovira), un periodista junior, apasionado y lleno de ilusi\u00f3n que comparte piso con Mario (Fran Perea), un fot\u00f3grafo apuesto y mujeriego que trabaja en la revista. Por su parte, el nuevo director pedir\u00e1 ayuda a C\u00e9sar (Carlos Iglesias), uno de sus mejores amigos y colaboradores en sus a\u00f1os de juventud, a su vez hermano de Candela."],"timestamp":1419116400,"title":"B&B, de boca en boca","episodeUserCreator":{"0":{"1":"tricya","3":"onlyfreedom","4":"onlyfreedom","5":"onlyfreedom","6":"onlyfreedom","7":"onlyfreedom","8":"Carmedina2","9":"giovannete","2":"ainaR91"},"1":{"10":"parrala","11":"NeusRiera","17":"davidharroyo","1":"Sonia_Dc","2":"Ainis94","3":"ftorreb","4":"jaeljesus","5":"KamikazeSancho","6":"RubenLeeJKD","7":"RubenLeeJKD","8":"esterberenguer","9":"iraitz4603","12":"GabriRM","13":"GabriRM","14":"miriiME","15":"miriiME","16":"adri22"},"3":{"15":"Ricardin28"},"4":{"4":"lola.jorda","5":"txuntxi"},"10":{"1":"NeusRiera"}}}