{"idm":512192,"mediaType":1,"imdb":"tt2981562","rating":8.53,"original_name":"Les coses grans","maingenre":"","year":"2013","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"La palla","season":1,"num":1,"timestamp":1372763265,"has_links":true,"title":"La palla","title_es":"La palla","episode":1,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":512205},{"mediaType":"1","name":"L&#039;ex","season":1,"num":2,"timestamp":1372763265,"has_links":true,"title":"L&#039;ex","title_es":"L&#039;ex","episode":2,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":512203},{"mediaType":"1","name":"La fi del m\u00f3n","season":1,"num":3,"timestamp":1372763266,"has_links":true,"title":"La fi del m\u00f3n","title_es":"La fi del m\u00f3n","episode":3,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":512199},{"mediaType":"1","name":"L&#039;acordi\u00f3","season":1,"num":4,"timestamp":1372763266,"has_links":true,"title":"L&#039;acordi\u00f3","title_es":"L&#039;acordi\u00f3","episode":4,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":512201},{"mediaType":"1","name":"La peli","season":1,"num":5,"timestamp":1373318530,"has_links":true,"title":"La peli","title_es":"La peli","episode":5,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":513848},{"mediaType":"1","name":"El vermut","season":1,"num":6,"timestamp":1375138722,"has_links":true,"title":"El vermut","title_es":"El vermut","episode":6,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":519342},{"mediaType":"1","name":"El pernil","season":1,"num":7,"timestamp":1375138868,"has_links":true,"title":"El pernil","title_es":"El pernil","episode":7,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":519344},{"mediaType":"1","name":"\u00daltim","season":1,"num":8,"timestamp":1394220391,"has_links":true,"title":"\u00daltim","title_es":"\u00daltim","episode":8,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":519348},{"mediaType":"1","name":"El premi","season":1,"num":9,"timestamp":1387796846,"has_links":true,"title":"El premi","title_es":"El premi","episode":9,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":675634},{"mediaType":"1","name":"\u00daltim","season":1,"num":10,"timestamp":1393760020,"has_links":false,"title":"\u00daltim","title_es":"\u00daltim","episode":10,"haveLinks":false,"ids":512192,"idc":951529}],"2":[{"mediaType":"1","name":"L&#039;abra\u00e7ada","season":2,"num":1,"timestamp":1387855305,"has_links":true,"title":"L&#039;abra\u00e7ada","title_es":"L&#039;abra\u00e7ada","episode":1,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":677857},{"mediaType":"1","name":"L&#039;app","season":2,"num":2,"timestamp":1387855359,"has_links":true,"title":"L&#039;app","title_es":"L&#039;app","episode":2,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":677862},{"mediaType":"1","name":"Calcetes","season":2,"num":3,"timestamp":1387855424,"has_links":true,"title":"Calcetes","title_es":"Calcetes","episode":3,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":677865},{"mediaType":"1","name":"Neules","season":2,"num":4,"timestamp":1387855463,"has_links":true,"title":"Neules","title_es":"Neules","episode":4,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":677868},{"mediaType":"1","name":"El ti\u00f3","season":2,"num":5,"timestamp":1387855528,"has_links":true,"title":"El ti\u00f3","title_es":"El ti\u00f3","episode":5,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":677873},{"mediaType":"1","name":"Resurrecci\u00f3","season":2,"num":6,"timestamp":1388501686,"has_links":true,"title":"Resurrecci\u00f3","title_es":"Resurrecci\u00f3","episode":6,"haveLinks":true,"ids":512192,"idc":701552}]},"seasons":2,"plot":["Cap\u00edtols de menys de deu minuts articulats al voltant d\u2019una an\u00e8cdota senzilla. Posem el focus en lo relacional i conductual entre ells molt m\u00e9s que en accidents molt vistosos, c\u00e0ncers agressius o m\u00e0fies russes.\u00a0 Poca cosa de la t\u00edpica de cada dia per\u00f2 explicada al mil\u00b7l\u00edmetre. Ens identifiquem amb aquests personatges per\u00a0 proximitat emp\u00e0tica, perqu\u00e8 la seva complexitat \u00e9s com la nostra, plena de contradicci\u00f3. Els passen tan poques coses com a tothom i s\u00f3n tan apassionats de la seva poca cosa com ho som nosaltres. Hi ha gent a qui li preocupa molt\u00edssim haver de compartir l\u2019embotit, aquests personatges es desviuen per nimietats de la m\u00e0xima import\u00e0ncia.El format \u00e9s curt i pret\u00e9n ser \u00e0gil, per\u00f2 sense c\u00f3rrer, que \u00e9s un mal end\u00e8mic d\u2019internet"],"id_media":"XXHS56UEPR7YNYF","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Mar Ulldemolins","role":"Mart&#xED;nez "},{"name":"Margalida Grimalt","role":"Reyn&#xE9;s "},{"name":"Roger Coma","role":"Canudas ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTcwMDA0NzA2N15BMl5BanBnXkFtZTcwNDA2OTIwNw@@._V1.jpg"},{"name":"Pep Ambr&#xF3;s","role":"Pep "},{"name":"David Verdaguer","role":"Ferrer "}],"compose":[],"director":[{"name":"Roger Coma","role":"(1 episode, 2013)"}],"produce":[],"write":[],"genres":[""],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"5099089139666464ef0074d5"},"date":{"sec":1389871406,"usec":867000},"title":"Webseries Nacionales"},{"_idMediaList":{"$id":"513dcf3239666464ef010075"},"date":{"sec":1389871406,"usec":918000},"title":"Webseries Comedia"},{"_idMediaList":{"$id":"52dc11120822ccda618b4567"},"date":{"sec":1390154045,"usec":839000},"title":"s\u00e8ries"},{"_idMediaList":{"$id":"53b1869783f2f0d11f8b4569"},"date":{"sec":1405451330,"usec":867000},"title":"Imprescindibles"},{"_idMediaList":{"$id":"53de3aaa87186d7e408b4568"},"date":{"sec":1407073040,"usec":440000},"title":"Webseries"},{"_idMediaList":{"$id":"53e170048505af983d8b4567"},"date":{"sec":1407413722,"usec":112000},"title":"Series"}],"lists_num":7,"total_users":369,"ratings_num":102,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":1,"3":7,"4":35,"5":58}},"aka":null,"plot_en":["Cap\u00edtols de menys de deu minuts articulats al voltant d\u2019una an\u00e8cdota senzilla. Posem el focus en lo relacional i conductual entre ells molt m\u00e9s que en accidents molt vistosos, c\u00e0ncers agressius o m\u00e0fies russes.\u00a0 Poca cosa de la t\u00edpica de cada dia per\u00f2 explicada al mil\u00b7l\u00edmetre. Ens identifiquem amb aquests personatges per\u00a0 proximitat emp\u00e0tica, perqu\u00e8 la seva complexitat \u00e9s com la nostra, plena de contradicci\u00f3. Els passen tan poques coses com a tothom i s\u00f3n tan apassionats de la seva poca cosa com ho som nosaltres. Hi ha gent a qui li preocupa molt\u00edssim haver de compartir l\u2019embotit, aquests personatges es desviuen per nimietats de la m\u00e0xima import\u00e0ncia.El format \u00e9s curt i pret\u00e9n ser \u00e0gil, per\u00f2 sense c\u00f3rrer, que \u00e9s un mal end\u00e8mic d\u2019internet"],"plot_es":["Cap\u00edtols de menys de deu minuts articulats al voltant d\u2019una an\u00e8cdota senzilla. Posem el focus en lo relacional i conductual entre ells molt m\u00e9s que en accidents molt vistosos, c\u00e0ncers agressius o m\u00e0fies russes.\u00a0 Poca cosa de la t\u00edpica de cada dia per\u00f2 explicada al mil\u00b7l\u00edmetre. Ens identifiquem amb aquests personatges per\u00a0 proximitat emp\u00e0tica, perqu\u00e8 la seva complexitat \u00e9s com la nostra, plena de contradicci\u00f3. Els passen tan poques coses com a tothom i s\u00f3n tan apassionats de la seva poca cosa com ho som nosaltres. Hi ha gent a qui li preocupa molt\u00edssim haver de compartir l\u2019embotit, aquests personatges es desviuen per nimietats de la m\u00e0xima import\u00e0ncia.El format \u00e9s curt i pret\u00e9n ser \u00e0gil, per\u00f2 sense c\u00f3rrer, que \u00e9s un mal end\u00e8mic d\u2019internet"],"timestamp":1419116400,"title":"Les coses grans","languages":[],"country":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"tubercle","2":"tubercle","3":"tubercle","4":"tubercle","5":"mariona.lopez","6":"tricya","7":"tricya","8":"tricya","9":"Meowcifer","10":"Meowcifer"},"2":{"1":"mvila9","2":"mvila9","3":"mvila9","4":"mvila9","5":"mvila9","6":"mvila9"}}}