{"idm":1086663,"mediaType":1,"imdb":"","rating":9.44,"original_name":"Cosins germans","maingenre":"Reality-TV","year":"2014","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Arr\u00f2s a banda","season":1,"num":1,"timestamp":1398783590,"has_links":true,"title":"Arr\u00f2s a banda","title_es":"Arr\u00f2s a banda","episode":1,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1086930},{"mediaType":"1","name":"Cavallers, va de bo","season":1,"num":2,"timestamp":1398783639,"has_links":true,"title":"Cavallers, va de bo","title_es":"Cavallers, va de bo","episode":2,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1086936},{"mediaType":"1","name":"Castells humans","season":1,"num":3,"timestamp":1398783681,"has_links":true,"title":"Castells humans","title_es":"Castells humans","episode":3,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1086938},{"mediaType":"1","name":"Denominaci\u00f3 d&#039;origen","season":1,"num":4,"timestamp":1398784029,"has_links":true,"title":"Denominaci\u00f3 d&#039;origen","title_es":"Denominaci\u00f3 d&#039;origen","episode":4,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1102401},{"mediaType":"1","name":"Terres de frontera","season":1,"num":5,"timestamp":1402406034,"has_links":true,"title":"Terres de frontera","title_es":"Terres de frontera","episode":5,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1128890},{"mediaType":"1","name":"La Barcelona de l&#039;Empar","season":1,"num":6,"timestamp":1402405977,"has_links":true,"title":"La Barcelona de l&#039;Empar","title_es":"La Barcelona de l&#039;Empar","episode":6,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1138311},{"mediaType":"1","name":"La Val\u00e8ncia del Ferran","season":1,"num":7,"timestamp":1402405914,"has_links":true,"title":"La Val\u00e8ncia del Ferran","title_es":"La Val\u00e8ncia del Ferran","episode":7,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1138381},{"mediaType":"1","name":"Muntanyes m\u00e0giques","season":1,"num":8,"timestamp":1402405809,"has_links":true,"title":"Muntanyes m\u00e0giques","title_es":"Muntanyes m\u00e0giques","episode":8,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1144545},{"mediaType":"1","name":"Paradisos terrenals","season":1,"num":9,"timestamp":1402405626,"has_links":true,"title":"Paradisos terrenals","title_es":"Paradisos terrenals","episode":9,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1144547},{"mediaType":"1","name":"Fent el gamba","season":1,"num":10,"timestamp":1402407376,"has_links":true,"title":"Fent el gamba","title_es":"Fent el gamba","episode":10,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1144549},{"mediaType":"1","name":"Els altres cosins","season":1,"num":11,"timestamp":1402956829,"has_links":true,"title":"Els altres cosins","title_es":"Els altres cosins","episode":11,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1144552},{"mediaType":"1","name":"Sense peatges","season":1,"num":12,"timestamp":1404900261,"has_links":true,"title":"Sense peatges","title_es":"Sense peatges","episode":12,"haveLinks":true,"ids":1086663,"idc":1227489}]},"seasons":1,"plot":["Cosins Germans, una road movie l\u00fadica, d'oci, gastron\u00f2mica i cultural que transita a cam\u00ed entre les comarques de Catalunya i del Pa\u00eds Valenci\u00e0.\n\nEmpar Moliner i Ferran Torrent, dos novel\u00b7listes amb carisma i una marcada personalitat medi\u00e0tica, ens plantegen en cada cap\u00edtol una peculiar competici\u00f3 a la recerca de quin dels dos pa\u00efsos, el catal\u00e0 o el valenci\u00e0, \u00e9s m\u00e9s singular en la seva cultura entesa en un sentit ampli.\n\nA partir d'aquest repte setmanal, ens demostraran com de semblants s\u00f3n al capdavall, tot posant de manifest all\u00f2 que ens uneix per tradici\u00f3, geografia, hist\u00f2ria i llengua."],"id_media":"Y4TKW3Z5PU3KU44","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Eugeni Alemany","role":"-"},{"name":"Gemma Ib\u00e1\u00f1ez","role":"-"},{"name":"Empar Moliner","role":"Ella misma"},{"name":"Ferran Torrent","role":"\u00c9l mismo"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"","name":"Barret Films"},{"imdb":"","name":"Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}],"write":[],"keywords":["Cosins germans","tv3"],"runtime":"40","languages":["Catal\u00e0"],"country":["Spain"],"genres":["Adventure","Reality-TV"],"total_users":21,"ratings_num":9,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":8}},"aka":null,"plot_en":["Cosins Germans, una road movie l\u00fadica, d'oci, gastron\u00f2mica i cultural que transita a cam\u00ed entre les comarques de Catalunya i del Pa\u00eds Valenci\u00e0.\n\nEmpar Moliner i Ferran Torrent, dos novel\u00b7listes amb carisma i una marcada personalitat medi\u00e0tica, ens plantegen en cada cap\u00edtol una peculiar competici\u00f3 a la recerca de quin dels dos pa\u00efsos, el catal\u00e0 o el valenci\u00e0, \u00e9s m\u00e9s singular en la seva cultura entesa en un sentit ampli.\n\nA partir d'aquest repte setmanal, ens demostraran com de semblants s\u00f3n al capdavall, tot posant de manifest all\u00f2 que ens uneix per tradici\u00f3, geografia, hist\u00f2ria i llengua."],"plot_es":["Cosins Germans, una road movie l\u00fadica, d'oci, gastron\u00f2mica i cultural que transita a cam\u00ed entre les comarques de Catalunya i del Pa\u00eds Valenci\u00e0.\n\nEmpar Moliner i Ferran Torrent, dos novel\u00b7listes amb carisma i una marcada personalitat medi\u00e0tica, ens plantegen en cada cap\u00edtol una peculiar competici\u00f3 a la recerca de quin dels dos pa\u00efsos, el catal\u00e0 o el valenci\u00e0, \u00e9s m\u00e9s singular en la seva cultura entesa en un sentit ampli.\n\nA partir d'aquest repte setmanal, ens demostraran com de semblants s\u00f3n al capdavall, tot posant de manifest all\u00f2 que ens uneix per tradici\u00f3, geografia, hist\u00f2ria i llengua."],"timestamp":1419116400,"title":"Cosins germans","episodeUserCreator":{"1":{"1":"camelloverde","2":"camelloverde","3":"camelloverde","4":"angelaguardiola","5":"camelloverde","6":"camelloverde","7":"camelloverde","8":"camelloverde","9":"camelloverde","10":"camelloverde","11":"camelloverde","12":"emparguaita"}}}