{"idm":924735,"mediaType":1,"imdb":"tt0267188","rating":8.68,"original_name":"Holokaust","maingenre":"Documentary","year":"2000","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Invasi\u00f3n","season":1,"num":1,"timestamp":1403224422,"has_links":true,"title":"Invasi\u00f3n","title_es":"Invasi\u00f3n","episode":1,"haveLinks":true,"ids":924735,"idc":924740},{"mediaType":"1","name":"Decisi\u00f3n","season":1,"num":2,"timestamp":1403224424,"has_links":true,"title":"Decisi\u00f3n","title_es":"Decisi\u00f3n","episode":2,"haveLinks":true,"ids":924735,"idc":924747},{"mediaType":"1","name":"Guetto","season":1,"num":3,"timestamp":1403224425,"has_links":true,"title":"Guetto","title_es":"Guetto","episode":3,"haveLinks":true,"ids":924735,"idc":924749},{"mediaType":"1","name":"Asesinato masivo","season":1,"num":4,"timestamp":1403224426,"has_links":true,"title":"Asesinato masivo","title_es":"Asesinato masivo","episode":4,"haveLinks":true,"ids":924735,"idc":924751},{"mediaType":"1","name":"Resistencia","season":1,"num":5,"timestamp":1403224427,"has_links":true,"title":"Resistencia","title_es":"Resistencia","episode":5,"haveLinks":true,"ids":924735,"idc":924753},{"mediaType":"1","name":"Balance Final","season":1,"num":6,"timestamp":1403224429,"has_links":true,"title":"Balance Final","title_es":"Balance Final","episode":6,"haveLinks":true,"ids":924735,"idc":924756}]},"seasons":1,"plot":["Una cr\u00f3nica exhaustiva de los terribles acontecimientos que conmocionaron al mundo entre 1940 y 1945 y que lleva por nombre 'El Holocausto de Hitler' ha sido el material escogido por History Channel para conmemorar el D\u00eda del Holocausto."],"id_media":"Y65NCDX2F2PDV4A","status":1,"broadcast":"finalized","cast":[{"name":"Simon Wiesenthal","role":"Himself"}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0092606","name":"MPR Film und Fernsehproduktion"},{"imdb":"0078814","name":"Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)"}],"write":[],"runtime":"270","languages":["German","English"],"country":["Germany"],"genres":["Documentary","History"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"537dc8b90822ccff5e8b4568"},"date":{"sec":1403122546,"usec":523000},"title":"DOCUMENTALES"},{"_idMediaList":{"$id":"53d5ff4f8505afe1678b4567"},"date":{"sec":1406533622,"usec":97000},"title":"Documentales!"},{"_idMediaList":{"$id":"53e804ba8505af90388b4567"},"date":{"sec":1407715395,"usec":937000},"title":"series"},{"_idMediaList":{"$id":"547fb3bf0a358a67308b456a"},"date":{"sec":1417658516,"usec":705000},"title":"Series"},{"_idMediaList":{"$id":"549604d6060f0efa648b456b"},"date":{"sec":1419118100,"usec":697000},"title":"Series documental (revisadas)"}],"lists_num":5,"total_users":149,"ratings_num":31,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":0,"3":2,"4":5,"5":23}},"aka":null,"plot_en":["Una cr\u00f3nica exhaustiva de los terribles acontecimientos que conmocionaron al mundo entre 1940 y 1945 y que lleva por nombre 'El Holocausto de Hitler' ha sido el material escogido por History Channel para conmemorar el D\u00eda del Holocausto."],"plot_es":["Una cr\u00f3nica exhaustiva de los terribles acontecimientos que conmocionaron al mundo entre 1940 y 1945 y que lleva por nombre 'El Holocausto de Hitler' ha sido el material escogido por History Channel para conmemorar el D\u00eda del Holocausto."],"timestamp":1419116400,"title":"El Holocausto de Hitler","episodeUserCreator":{"1":{"7":"weydcs","1":"weydcs","2":"weydcs","3":"weydcs","4":"weydcs","5":"weydcs","6":"weydcs"}}}