{"idm":1073241,"mediaType":1,"imdb":"","rating":9.22,"original_name":"El hombre y la tierra: Serie ib\u00e9rica","maingenre":"Documentary","year":"1974","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Los prisioneros del bosque I","season":1,"num":1,"timestamp":1397952751,"has_links":true,"title":"Los prisioneros del bosque I","title_es":"Los prisioneros del bosque I","episode":1,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078202},{"mediaType":"1","name":"Los prisioneros del bosque II","season":1,"num":2,"timestamp":1397952736,"has_links":true,"title":"Los prisioneros del bosque II","title_es":"Los prisioneros del bosque II","episode":2,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078206},{"mediaType":"1","name":"Los se\u00f1ores del bosque I","season":1,"num":3,"timestamp":1397952060,"has_links":true,"title":"Los se\u00f1ores del bosque I","title_es":"Los se\u00f1ores del bosque I","episode":3,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078208},{"mediaType":"1","name":"Los se\u00f1ores del bosque II","season":1,"num":4,"timestamp":1397952281,"has_links":true,"title":"Los se\u00f1ores del bosque II","title_es":"Los se\u00f1ores del bosque II","episode":4,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078212},{"mediaType":"1","name":"Los peque\u00f1os matadores I","season":1,"num":5,"timestamp":1397952713,"has_links":true,"title":"Los peque\u00f1os matadores I","title_es":"Los peque\u00f1os matadores I","episode":5,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078217},{"mediaType":"1","name":"Los peque\u00f1os matadores II","season":1,"num":6,"timestamp":1397952690,"has_links":true,"title":"Los peque\u00f1os matadores II","title_es":"Los peque\u00f1os matadores II","episode":6,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078220},{"mediaType":"1","name":"El buitre negro I","season":1,"num":7,"timestamp":1398006869,"has_links":true,"title":"El buitre negro I","title_es":"El buitre negro I","episode":7,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078224},{"mediaType":"1","name":"El buitre negro II","season":1,"num":8,"timestamp":1398006887,"has_links":true,"title":"El buitre negro II","title_es":"El buitre negro II","episode":8,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078230},{"mediaType":"1","name":"Las cig\u00fce\u00f1as I","season":1,"num":9,"timestamp":1398006967,"has_links":true,"title":"Las cig\u00fce\u00f1as I","title_es":"Las cig\u00fce\u00f1as I","episode":9,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078235},{"mediaType":"1","name":"Las cig\u00fce\u00f1as II","season":1,"num":10,"timestamp":1398006987,"has_links":true,"title":"Las cig\u00fce\u00f1as II","title_es":"Las cig\u00fce\u00f1as II","episode":10,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078237},{"mediaType":"1","name":"El \u00e1guila perdicera I","season":1,"num":11,"timestamp":1397952800,"has_links":true,"title":"El \u00e1guila perdicera I","title_es":"El \u00e1guila perdicera I","episode":11,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078241},{"mediaType":"1","name":"El \u00e1guila perdicera II","season":1,"num":12,"timestamp":1397952819,"has_links":true,"title":"El \u00e1guila perdicera II","title_es":"El \u00e1guila perdicera II","episode":12,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078243},{"mediaType":"1","name":"El macho mont\u00e9s I","season":1,"num":13,"timestamp":1397952240,"has_links":true,"title":"El macho mont\u00e9s I","title_es":"El macho mont\u00e9s I","episode":13,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078245},{"mediaType":"1","name":"El macho mont\u00e9s II","season":1,"num":14,"timestamp":1397952261,"has_links":true,"title":"El macho mont\u00e9s II","title_es":"El macho mont\u00e9s II","episode":14,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078249},{"mediaType":"1","name":"El pirata de la espesura","season":1,"num":15,"timestamp":1397952637,"has_links":true,"title":"El pirata de la espesura","title_es":"El pirata de la espesura","episode":15,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078251},{"mediaType":"1","name":"Las tablas de Daimiel I","season":1,"num":16,"timestamp":1398007058,"has_links":true,"title":"Las tablas de Daimiel I","title_es":"Las tablas de Daimiel I","episode":16,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078256},{"mediaType":"1","name":"Las tablas de Daimiel II","season":1,"num":17,"timestamp":1397952323,"has_links":true,"title":"Las tablas de Daimiel II","title_es":"Las tablas de Daimiel II","episode":17,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078258},{"mediaType":"1","name":"El proyectil viviente","season":1,"num":18,"timestamp":1397952616,"has_links":true,"title":"El proyectil viviente","title_es":"El proyectil viviente","episode":18,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078261},{"mediaType":"1","name":"El valle de las \u00e1guilas","season":1,"num":19,"timestamp":1397952590,"has_links":true,"title":"El valle de las \u00e1guilas","title_es":"El valle de las \u00e1guilas","episode":19,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078265},{"mediaType":"1","name":"Taiga el azor","season":1,"num":20,"timestamp":1397952662,"has_links":true,"title":"Taiga el azor","title_es":"Taiga el azor","episode":20,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078269},{"mediaType":"1","name":"El cervatillo I","season":1,"num":21,"timestamp":1397952153,"has_links":true,"title":"El cervatillo I","title_es":"El cervatillo I","episode":21,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078271},{"mediaType":"1","name":"El cervatillo II","season":1,"num":22,"timestamp":1397952174,"has_links":true,"title":"El cervatillo II","title_es":"El cervatillo II","episode":22,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078273},{"mediaType":"1","name":"El Hosquillo","season":1,"num":23,"timestamp":1397952553,"has_links":true,"title":"El Hosquillo","title_es":"El Hosquillo","episode":23,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078275},{"mediaType":"1","name":"Altaner\u00eda I","season":1,"num":24,"timestamp":1397952091,"has_links":true,"title":"Altaner\u00eda I","title_es":"Altaner\u00eda I","episode":24,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078279},{"mediaType":"1","name":"Altaner\u00eda II","season":1,"num":25,"timestamp":1397952120,"has_links":true,"title":"Altaner\u00eda II","title_es":"Altaner\u00eda II","episode":25,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078281},{"mediaType":"1","name":"El alcaud\u00f3n","season":1,"num":26,"timestamp":1405498693,"has_links":true,"title":"El alcaud\u00f3n","title_es":"El alcaud\u00f3n","episode":26,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078286},{"mediaType":"1","name":"Los \u00faltimos buitres de Europa I","season":1,"num":27,"timestamp":1398007422,"has_links":true,"title":"Los \u00faltimos buitres de Europa I","title_es":"Los \u00faltimos buitres de Europa I","episode":27,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078288},{"mediaType":"1","name":"Los \u00faltimos buitres de Europa II","season":1,"num":28,"timestamp":1415739641,"has_links":true,"title":"Los \u00faltimos buitres de Europa II","title_es":"Los \u00faltimos buitres de Europa II","episode":28,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078290},{"mediaType":"1","name":"El \u00e1guila real I","season":1,"num":29,"timestamp":1414676851,"has_links":true,"title":"El \u00e1guila real I","title_es":"El \u00e1guila real I","episode":29,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078294},{"mediaType":"1","name":"El \u00e1guila real II","season":1,"num":30,"timestamp":1397952449,"has_links":true,"title":"El \u00e1guila real II","title_es":"El \u00e1guila real II","episode":30,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078298},{"mediaType":"1","name":"El lir\u00f3n careto I","season":1,"num":31,"timestamp":1398007507,"has_links":true,"title":"El lir\u00f3n careto I","title_es":"El lir\u00f3n careto I","episode":31,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078330},{"mediaType":"1","name":"El lir\u00f3n careto II","season":1,"num":32,"timestamp":1398007527,"has_links":true,"title":"El lir\u00f3n careto II","title_es":"El lir\u00f3n careto II","episode":32,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078334},{"mediaType":"1","name":"El buitre leonado I","season":1,"num":33,"timestamp":1398007584,"has_links":true,"title":"El buitre leonado I","title_es":"El buitre leonado I","episode":33,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078340},{"mediaType":"1","name":"El buitre leonado II","season":1,"num":34,"timestamp":1398007601,"has_links":true,"title":"El buitre leonado II","title_es":"El buitre leonado II","episode":34,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078344},{"mediaType":"1","name":"Las aves viajeras","season":1,"num":35,"timestamp":1398007648,"has_links":true,"title":"Las aves viajeras","title_es":"Las aves viajeras","episode":35,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078348},{"mediaType":"1","name":"El abejaruco I","season":1,"num":36,"timestamp":1398007720,"has_links":true,"title":"El abejaruco I","title_es":"El abejaruco I","episode":36,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078350},{"mediaType":"1","name":"El abejaruco II","season":1,"num":37,"timestamp":1398007741,"has_links":true,"title":"El abejaruco II","title_es":"El abejaruco II","episode":37,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078352},{"mediaType":"1","name":"El lobo","season":1,"num":38,"timestamp":1398007772,"has_links":true,"title":"El lobo","title_es":"El lobo","episode":38,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078354},{"mediaType":"1","name":"La olimpiada zool\u00f3gica I","season":1,"num":39,"timestamp":1398007805,"has_links":true,"title":"La olimpiada zool\u00f3gica I","title_es":"La olimpiada zool\u00f3gica I","episode":39,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078356},{"mediaType":"1","name":"La olimpiada zool\u00f3gica II","season":1,"num":40,"timestamp":1398007824,"has_links":true,"title":"La olimpiada zool\u00f3gica II","title_es":"La olimpiada zool\u00f3gica II","episode":40,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078358},{"mediaType":"1","name":"Los p\u00e1jaros carpinteros I","season":1,"num":41,"timestamp":1398007857,"has_links":true,"title":"Los p\u00e1jaros carpinteros I","title_es":"Los p\u00e1jaros carpinteros I","episode":41,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078361},{"mediaType":"1","name":"Los p\u00e1jaros carpinteros II","season":1,"num":42,"timestamp":1398007877,"has_links":true,"title":"Los p\u00e1jaros carpinteros II","title_es":"Los p\u00e1jaros carpinteros II","episode":42,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078363},{"mediaType":"1","name":"Los p\u00e1jaros carpinteros III","season":1,"num":43,"timestamp":1398007895,"has_links":true,"title":"Los p\u00e1jaros carpinteros III","title_es":"Los p\u00e1jaros carpinteros III","episode":43,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078365},{"mediaType":"1","name":"El jabal\u00ed I","season":1,"num":44,"timestamp":1398007984,"has_links":true,"title":"El jabal\u00ed I","title_es":"El jabal\u00ed I","episode":44,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078367},{"mediaType":"1","name":"El jabal\u00ed II","season":1,"num":45,"timestamp":1398008003,"has_links":true,"title":"El jabal\u00ed II","title_es":"El jabal\u00ed II","episode":45,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078369},{"mediaType":"1","name":"El buitre sabio","season":1,"num":46,"timestamp":1398008043,"has_links":true,"title":"El buitre sabio","title_es":"El buitre sabio","episode":46,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078371},{"mediaType":"1","name":"La bella matadora","season":1,"num":47,"timestamp":1398008087,"has_links":true,"title":"La bella matadora","title_es":"La bella matadora","episode":47,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078373},{"mediaType":"1","name":"El juego de la caza I","season":1,"num":48,"timestamp":1398008149,"has_links":true,"title":"El juego de la caza I","title_es":"El juego de la caza I","episode":48,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078375},{"mediaType":"1","name":"El juego de la caza II","season":1,"num":49,"timestamp":1398008169,"has_links":true,"title":"El juego de la caza II","title_es":"El juego de la caza II","episode":49,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078377},{"mediaType":"1","name":"El cazador social","season":1,"num":50,"timestamp":1398008196,"has_links":true,"title":"El cazador social","title_es":"El cazador social","episode":50,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078379},{"mediaType":"1","name":"El clan familiar","season":1,"num":51,"timestamp":1398008226,"has_links":true,"title":"El clan familiar","title_es":"El clan familiar","episode":51,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078381},{"mediaType":"1","name":"Matadores inocentes","season":1,"num":52,"timestamp":1398008306,"has_links":true,"title":"Matadores inocentes","title_es":"Matadores inocentes","episode":52,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078383},{"mediaType":"1","name":"El cormor\u00e1n","season":1,"num":53,"timestamp":1398008347,"has_links":true,"title":"El cormor\u00e1n","title_es":"El cormor\u00e1n","episode":53,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078385},{"mediaType":"1","name":"Las rapaces nocturnas I","season":1,"num":54,"timestamp":1398008601,"has_links":true,"title":"Las rapaces nocturnas I","title_es":"Las rapaces nocturnas I","episode":54,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078387},{"mediaType":"1","name":"Las rapaces nocturnas II","season":1,"num":55,"timestamp":1398008620,"has_links":true,"title":"Las rapaces nocturnas II","title_es":"Las rapaces nocturnas II","episode":55,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078389},{"mediaType":"1","name":"Los c\u00f3rvidos I","season":1,"num":56,"timestamp":1398008693,"has_links":true,"title":"Los c\u00f3rvidos I","title_es":"Los c\u00f3rvidos I","episode":56,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078391},{"mediaType":"1","name":"Los c\u00f3rvidos II","season":1,"num":57,"timestamp":1398008720,"has_links":true,"title":"Los c\u00f3rvidos II","title_es":"Los c\u00f3rvidos II","episode":57,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078393},{"mediaType":"1","name":"Operaci\u00f3n zorro I","season":1,"num":58,"timestamp":1414269139,"has_links":true,"title":"Operaci\u00f3n zorro I","title_es":"Operaci\u00f3n zorro I","episode":58,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078395},{"mediaType":"1","name":"Operaci\u00f3n zorro II","season":1,"num":59,"timestamp":1414444808,"has_links":true,"title":"Operaci\u00f3n zorro II","title_es":"Operaci\u00f3n zorro II","episode":59,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078397},{"mediaType":"1","name":"Cabrera para\u00edso insular I","season":1,"num":60,"timestamp":1398008831,"has_links":true,"title":"Cabrera para\u00edso insular I","title_es":"Cabrera para\u00edso insular I","episode":60,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078400},{"mediaType":"1","name":"Cabrera para\u00edso insular II","season":1,"num":61,"timestamp":1398008856,"has_links":true,"title":"Cabrera para\u00edso insular II","title_es":"Cabrera para\u00edso insular II","episode":61,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078402},{"mediaType":"1","name":"El \u00e1guila imperial I","season":1,"num":62,"timestamp":1398008880,"has_links":true,"title":"El \u00e1guila imperial I","title_es":"El \u00e1guila imperial I","episode":62,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078405},{"mediaType":"1","name":"El \u00e1guila imperial II","season":1,"num":63,"timestamp":1398008905,"has_links":true,"title":"El \u00e1guila imperial II","title_es":"El \u00e1guila imperial II","episode":63,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078407},{"mediaType":"1","name":"La conquista del agua I","season":1,"num":64,"timestamp":1398008956,"has_links":true,"title":"La conquista del agua I","title_es":"La conquista del agua I","episode":64,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078409},{"mediaType":"1","name":"La conquista del agua II","season":1,"num":65,"timestamp":1398008975,"has_links":true,"title":"La conquista del agua II","title_es":"La conquista del agua II","episode":65,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078411},{"mediaType":"1","name":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana","season":1,"num":66,"timestamp":1398009277,"has_links":true,"title":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana","title_es":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana","episode":66,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078413},{"mediaType":"1","name":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana II","season":1,"num":67,"timestamp":1398009349,"has_links":true,"title":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana II","title_es":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana II","episode":67,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078415},{"mediaType":"1","name":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana III","season":1,"num":68,"timestamp":1398009379,"has_links":true,"title":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana III","title_es":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana III","episode":68,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078417},{"mediaType":"1","name":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana IV","season":1,"num":69,"timestamp":1398009403,"has_links":true,"title":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana IV","title_es":"El ParquIe Nacional de Do\u00f1ana IV","episode":69,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078419},{"mediaType":"1","name":"Los peque\u00f1os cazadores alados I","season":1,"num":70,"timestamp":1398009502,"has_links":true,"title":"Los peque\u00f1os cazadores alados I","title_es":"Los peque\u00f1os cazadores alados I","episode":70,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078424},{"mediaType":"1","name":"Los peque\u00f1os cazadores alados II","season":1,"num":71,"timestamp":1398009526,"has_links":true,"title":"Los peque\u00f1os cazadores alados II","title_es":"Los peque\u00f1os cazadores alados II","episode":71,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078426},{"mediaType":"1","name":"Los peque\u00f1os cazadores alados III","season":1,"num":72,"timestamp":1398009543,"has_links":true,"title":"Los peque\u00f1os cazadores alados III","title_es":"Los peque\u00f1os cazadores alados III","episode":72,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078428},{"mediaType":"1","name":"Aves esteparias I","season":1,"num":73,"timestamp":1398013460,"has_links":true,"title":"Aves esteparias I","title_es":"Aves esteparias I","episode":73,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078430},{"mediaType":"1","name":"Aves esteparias II","season":1,"num":74,"timestamp":1398013482,"has_links":true,"title":"Aves esteparias II","title_es":"Aves esteparias II","episode":74,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078432},{"mediaType":"1","name":"Aves esteparias III","season":1,"num":75,"timestamp":1398013502,"has_links":true,"title":"Aves esteparias III","title_es":"Aves esteparias III","episode":75,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078434},{"mediaType":"1","name":"El \u00faltimo lince","season":1,"num":76,"timestamp":1398013528,"has_links":true,"title":"El \u00faltimo lince","title_es":"El \u00faltimo lince","episode":76,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078436},{"mediaType":"1","name":"Los roedores I","season":1,"num":77,"timestamp":1414622663,"has_links":true,"title":"Los roedores I","title_es":"Los roedores I","episode":77,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078438},{"mediaType":"1","name":"Los roedores II","season":1,"num":78,"timestamp":1398016365,"has_links":true,"title":"Los roedores II","title_es":"Los roedores II","episode":78,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078440},{"mediaType":"1","name":"Rescatados del exterminio","season":1,"num":79,"timestamp":1398016407,"has_links":true,"title":"Rescatados del exterminio","title_es":"Rescatados del exterminio","episode":79,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078444},{"mediaType":"1","name":"La perdiz roja","season":1,"num":80,"timestamp":1405498864,"has_links":true,"title":"La perdiz roja","title_es":"La perdiz roja","episode":80,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1078446},{"mediaType":"1","name":"Las rapaces ib\u00e9ricas nocturnas","season":1,"num":81,"timestamp":1398016671,"has_links":true,"title":"Las rapaces ib\u00e9ricas nocturnas","title_es":"Las rapaces ib\u00e9ricas nocturnas","episode":81,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079059},{"mediaType":"1","name":"La Sierra de Cazorla y de Segura I","season":1,"num":82,"timestamp":1398016714,"has_links":true,"title":"La Sierra de Cazorla y de Segura I","title_es":"La Sierra de Cazorla y de Segura I","episode":82,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079065},{"mediaType":"1","name":"La Sierra de Cazorla y de Segura II","season":1,"num":83,"timestamp":1398016736,"has_links":true,"title":"La Sierra de Cazorla y de Segura II","title_es":"La Sierra de Cazorla y de Segura II","episode":83,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079068},{"mediaType":"1","name":"Al borde la de extinci\u00f3n I","season":1,"num":84,"timestamp":1398016769,"has_links":true,"title":"Al borde la de extinci\u00f3n I","title_es":"Al borde la de extinci\u00f3n I","episode":84,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079095},{"mediaType":"1","name":"Al borde la de extinci\u00f3n II","season":1,"num":85,"timestamp":1398016792,"has_links":true,"title":"Al borde la de extinci\u00f3n II","title_es":"Al borde la de extinci\u00f3n II","episode":85,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079097},{"mediaType":"1","name":"Al borde la de extinci\u00f3n III","season":1,"num":86,"timestamp":1398016811,"has_links":true,"title":"Al borde la de extinci\u00f3n III","title_es":"Al borde la de extinci\u00f3n III","episode":86,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079099},{"mediaType":"1","name":"El hombre y el lobo","season":1,"num":87,"timestamp":1398016836,"has_links":true,"title":"El hombre y el lobo","title_es":"El hombre y el lobo","episode":87,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079103},{"mediaType":"1","name":"Rapaces ib\u00e9ricas diurnas","season":1,"num":88,"timestamp":1398016864,"has_links":true,"title":"Rapaces ib\u00e9ricas diurnas","title_es":"Rapaces ib\u00e9ricas diurnas","episode":88,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079106},{"mediaType":"1","name":"El mart\u00edn pescador","season":1,"num":89,"timestamp":1398016887,"has_links":true,"title":"El mart\u00edn pescador","title_es":"El mart\u00edn pescador","episode":89,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079109},{"mediaType":"1","name":"Flamencos","season":1,"num":90,"timestamp":1398016919,"has_links":true,"title":"Flamencos","title_es":"Flamencos","episode":90,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079112},{"mediaType":"1","name":"El r\u00edo viviente I","season":1,"num":91,"timestamp":1398016946,"has_links":true,"title":"El r\u00edo viviente I","title_es":"El r\u00edo viviente I","episode":91,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079117},{"mediaType":"1","name":"El r\u00edo viviente II","season":1,"num":92,"timestamp":1398016972,"has_links":true,"title":"El r\u00edo viviente II","title_es":"El r\u00edo viviente II","episode":92,"haveLinks":true,"ids":1073241,"idc":1079121}]},"seasons":1,"plot":["Serie sobre la fauna de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, que fue seguida por millones de espectadores de todo el mundo, los cuales, gracias a la pasi\u00f3n, capacidad did\u00e1ctica y personal\u00edsima voz de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente, pudieron conocer la extraordinaria variedad de las especies animales pen\u00ednsulares, algunas hasta entonces desconocidas, y familiarizarse incluso con sus nombres cient\u00edficos."],"id_media":"YKNYYC9EPX7RWAK","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente","role":"\u00c9l mismo"},{"name":"Fauna Ib\u00e9rica","role":"Animales"}],"compose":[],"director":[{"name":"F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente (Creator)"}],"produce":[{"imdb":"","name":"Radio Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (RTVE)"},{"imdb":"","name":"Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}],"write":[{"name":"F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente"}],"keywords":["El hombre y la tierra: Serie ib\u00e9rica","F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente"],"runtime":"60","languages":["Espa\u00f1ol"],"country":["Spain"],"genres":["History","Documentary"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"53b8449b0822ccc4558b4567"},"date":{"sec":1404585948,"usec":226000},"title":"HISTORIA"},{"_idMediaList":{"$id":"53f08ec90822cc96218b4568"},"date":{"sec":1413840025,"usec":358000},"title":"in process"},{"_idMediaList":{"$id":"548df9c30822cc5f138b4568"},"date":{"sec":1418590678,"usec":527000},"title":"Cuentan cosicas"}],"lists_num":3,"total_users":124,"ratings_num":59,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":0,"3":2,"4":10,"5":44}},"aka":null,"plot_en":["Serie sobre la fauna de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, que fue seguida por millones de espectadores de todo el mundo, los cuales, gracias a la pasi\u00f3n, capacidad did\u00e1ctica y personal\u00edsima voz de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente, pudieron conocer la extraordinaria variedad de las especies animales pen\u00ednsulares, algunas hasta entonces desconocidas, y familiarizarse incluso con sus nombres cient\u00edficos."],"plot_es":["Serie sobre la fauna de la Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica, que fue seguida por millones de espectadores de todo el mundo, los cuales, gracias a la pasi\u00f3n, capacidad did\u00e1ctica y personal\u00edsima voz de F\u00e9lix Rodr\u00edguez de la Fuente, pudieron conocer la extraordinaria variedad de las especies animales pen\u00ednsulares, algunas hasta entonces desconocidas, y familiarizarse incluso con sus nombres cient\u00edficos."],"timestamp":1419116400,"title":"El hombre y la tierra: Serie ib\u00e9rica","episodeUserCreator":{"1":{"1":"nacho.suarez.58","2":"nacho.suarez.58","3":"nacho.suarez.58","4":"nacho.suarez.58","5":"nacho.suarez.58","6":"nacho.suarez.58","7":"nacho.suarez.58","8":"nacho.suarez.58","9":"nacho.suarez.58","10":"nacho.suarez.58","11":"nacho.suarez.58","12":"nacho.suarez.58","13":"nacho.suarez.58","14":"nacho.suarez.58","15":"nacho.suarez.58","16":"nacho.suarez.58","17":"nacho.suarez.58","18":"nacho.suarez.58","19":"nacho.suarez.58","20":"nacho.suarez.58","21":"nacho.suarez.58","22":"nacho.suarez.58","23":"nacho.suarez.58","24":"nacho.suarez.58","25":"nacho.suarez.58","26":"nacho.suarez.58","27":"nacho.suarez.58","28":"nacho.suarez.58","29":"nacho.suarez.58","30":"nacho.suarez.58","31":"nacho.suarez.58","32":"nacho.suarez.58","33":"nacho.suarez.58","34":"nacho.suarez.58","35":"nacho.suarez.58","36":"nacho.suarez.58","37":"nacho.suarez.58","38":"nacho.suarez.58","39":"nacho.suarez.58","40":"nacho.suarez.58","41":"nacho.suarez.58","42":"nacho.suarez.58","43":"nacho.suarez.58","44":"nacho.suarez.58","45":"nacho.suarez.58","46":"nacho.suarez.58","47":"nacho.suarez.58","48":"nacho.suarez.58","49":"nacho.suarez.58","50":"nacho.suarez.58","51":"nacho.suarez.58","52":"nacho.suarez.58","53":"nacho.suarez.58","54":"nacho.suarez.58","55":"nacho.suarez.58","56":"nacho.suarez.58","57":"nacho.suarez.58","58":"nacho.suarez.58","59":"nacho.suarez.58","60":"nacho.suarez.58","61":"nacho.suarez.58","62":"nacho.suarez.58","63":"nacho.suarez.58","64":"nacho.suarez.58","65":"nacho.suarez.58","66":"nacho.suarez.58","67":"nacho.suarez.58","68":"nacho.suarez.58","69":"nacho.suarez.58","70":"nacho.suarez.58","71":"nacho.suarez.58","72":"nacho.suarez.58","73":"nacho.suarez.58","74":"nacho.suarez.58","75":"nacho.suarez.58","76":"nacho.suarez.58","77":"nacho.suarez.58","78":"nacho.suarez.58","79":"nacho.suarez.58","80":"nacho.suarez.58","81":"nacho.suarez.58","82":"nacho.suarez.58","83":"nacho.suarez.58","84":"nacho.suarez.58","85":"nacho.suarez.58","86":"nacho.suarez.58","87":"nacho.suarez.58","88":"nacho.suarez.58","89":"nacho.suarez.58","90":"nacho.suarez.58","91":"nacho.suarez.58","92":"nacho.suarez.58"}}}