{"idm":5524,"mediaType":1,"imdb":"tt1666722","rating":7.46,"original_name":"Dues dones divines","maingenre":"Comedy","year":2011,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"La inauguraci\u00f3","season":1,"num":1,"timestamp":1316802677,"has_links":true,"title":"La inauguraci\u00f3","title_es":"La inauguraci\u00f3","episode":1,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132845},{"mediaType":"1","name":"Salvem la Diada","season":1,"num":2,"timestamp":1316802779,"has_links":true,"title":"Salvem la Diada","title_es":"Salvem la Diada","episode":2,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132846},{"mediaType":"1","name":"Salvem la m\u00fasica","season":1,"num":3,"timestamp":1316802817,"has_links":true,"title":"Salvem la m\u00fasica","title_es":"Salvem la m\u00fasica","episode":3,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132847},{"mediaType":"1","name":"Salvem la salut","season":1,"num":4,"timestamp":1388689413,"has_links":true,"title":"Salvem la salut","title_es":"Salvem la salut","episode":4,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132848},{"mediaType":"1","name":"Salvem l'art","season":1,"num":5,"timestamp":1316802875,"has_links":true,"title":"Salvem l'art","title_es":"Salvem l'art","episode":5,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132849},{"mediaType":"1","name":"Salvem els nouvinguts","season":1,"num":6,"timestamp":1388690318,"has_links":true,"title":"Salvem els nouvinguts","title_es":"Salvem els nouvinguts","episode":6,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132850},{"mediaType":"1","name":"Salvem el mes enll\u00e0","season":1,"num":7,"timestamp":1316802930,"has_links":true,"title":"Salvem el mes enll\u00e0","title_es":"Salvem el mes enll\u00e0","episode":7,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132851},{"mediaType":"1","name":"Salvem la democr\u00e0cia","season":1,"num":8,"timestamp":1316802956,"has_links":true,"title":"Salvem la democr\u00e0cia","title_es":"Salvem la democr\u00e0cia","episode":8,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132852},{"mediaType":"1","name":"Salvem els Reis Mags","season":1,"num":9,"timestamp":1316802981,"has_links":true,"title":"Salvem els Reis Mags","title_es":"Salvem els Reis Mags","episode":9,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132853},{"mediaType":"1","name":"Salvem l'amor lliure","season":1,"num":10,"timestamp":1316803001,"has_links":true,"title":"Salvem l'amor lliure","title_es":"Salvem l'amor lliure","episode":10,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132854},{"mediaType":"1","name":"Salvem els mobles","season":1,"num":11,"timestamp":1388693533,"has_links":true,"title":"Salvem els mobles","title_es":"Salvem els mobles","episode":11,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132855},{"mediaType":"1","name":"Salvem la mem\u00f2ria","season":1,"num":12,"timestamp":1388693889,"has_links":true,"title":"Salvem la mem\u00f2ria","title_es":"Salvem la mem\u00f2ria","episode":12,"haveLinks":true,"ids":5524,"idc":132856}]},"seasons":1,"plot":["Una de les grans obsessions de Mim\u00ed i Piluca \u00e9s sentir-se \u00fatils. Sempre s'identifiquen amb els m\u00e9s desafavorits i donen suport a qualsevol causa perduda.\r\n\r\nMim\u00ed i Piluca s\u00f3n una curiosa parella que es complementa a la perfecci\u00f3. El que no t\u00e9 una ho t\u00e9 l'altra. Mim\u00ed \u00e9s catalana i republicana. Piluca, madrilenya i mon\u00e0rquica. Piluca \u00e9s optimista, Mim\u00ed m\u00e9s pessimista. \u00c9s per aix\u00f2 que viure juntes les ajuda a portar les seves xacres vitals amb m\u00e9s dignitat.\r\n\r\nPer\u00f2 el que m\u00e9s agrada a Mim\u00ed i Piluca \u00e9s celebrar el dia a dia. S\u00f3n dues grans hedonistes que abominen l'avorriment i fan el que poden per combatre la rutina. Volen fer de cada dia una cosa diferent i brinden constantment per la vida, convivint amb les seves petites i grans obsessions que les fan entranyables, humanes i, en definitiva, divines."],"id_media":"YNF9AD3THS","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Rosa Maria Sard\u00e0","role":"Mim\u00ed "},{"name":"Ver\u00f3nica Forqu\u00e9","role":"Piluca ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMjE3ODY5OTk2NF5BMl5BanBnXkFtZTcwODY2Nzg0NA@@._V1.jpg"},{"name":"Vicenta N'Dongo","role":"La Filipina "},{"name":"Pol Mainat","role":"Marc "},{"name":"Katia Klein","role":"Magda "},{"name":"Edu Soto","role":"Lolo "},{"name":"Ferran Ra\u00f1\u00e9","role":"Anselm Casademunt "},{"name":"Marcos Rubio","role":"Andrew Dick Em "},{"name":"Gerard Quintana","role":"Mosso "},{"name":"Flora Saura","role":"Mossa "}],"compose":[],"director":[{"name":"Pol Mainat","role":"(12 episodes, 2011)"}],"produce":[],"write":[],"languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy"],"total_users":40,"ratings_num":13,"rate_summary":{"aggregate":{"1":1,"2":2,"3":0,"4":4,"5":6}},"aka":null,"plot_en":["Una de les grans obsessions de Mim\u00ed i Piluca \u00e9s sentir-se \u00fatils. Sempre s'identifiquen amb els m\u00e9s desafavorits i donen suport a qualsevol causa perduda.\r\n\r\nMim\u00ed i Piluca s\u00f3n una curiosa parella que es complementa a la perfecci\u00f3. El que no t\u00e9 una ho t\u00e9 l'altra. Mim\u00ed \u00e9s catalana i republicana. Piluca, madrilenya i mon\u00e0rquica. Piluca \u00e9s optimista, Mim\u00ed m\u00e9s pessimista. \u00c9s per aix\u00f2 que viure juntes les ajuda a portar les seves xacres vitals amb m\u00e9s dignitat.\r\n\r\nPer\u00f2 el que m\u00e9s agrada a Mim\u00ed i Piluca \u00e9s celebrar el dia a dia. S\u00f3n dues grans hedonistes que abominen l'avorriment i fan el que poden per combatre la rutina. Volen fer de cada dia una cosa diferent i brinden constantment per la vida, convivint amb les seves petites i grans obsessions que les fan entranyables, humanes i, en definitiva, divines."],"plot_es":["Una de les grans obsessions de Mim\u00ed i Piluca \u00e9s sentir-se \u00fatils. Sempre s'identifiquen amb els m\u00e9s desafavorits i donen suport a qualsevol causa perduda.\r\n\r\nMim\u00ed i Piluca s\u00f3n una curiosa parella que es complementa a la perfecci\u00f3. El que no t\u00e9 una ho t\u00e9 l'altra. Mim\u00ed \u00e9s catalana i republicana. Piluca, madrilenya i mon\u00e0rquica. Piluca \u00e9s optimista, Mim\u00ed m\u00e9s pessimista. \u00c9s per aix\u00f2 que viure juntes les ajuda a portar les seves xacres vitals amb m\u00e9s dignitat.\r\n\r\nPer\u00f2 el que m\u00e9s agrada a Mim\u00ed i Piluca \u00e9s celebrar el dia a dia. S\u00f3n dues grans hedonistes que abominen l'avorriment i fan el que poden per combatre la rutina. Volen fer de cada dia una cosa diferent i brinden constantment per la vida, convivint amb les seves petites i grans obsessions que les fan entranyables, humanes i, en definitiva, divines."],"timestamp":1419116400,"title":"Dues dones divines","episodeUserCreator":{"1":{"1":"jandrinhocat","2":"jandrinhocat","3":"jandrinhocat","4":"jandrinhocat","5":"jandrinhocat","6":"jandrinhocat","7":"jandrinhocat","8":"jandrinhocat","9":"jandrinhocat","10":"jandrinhocat","11":"jandrinhocat","12":"jandrinhocat"}}}