{"idm":454511,"mediaType":1,"imdb":"tt2521668","rating":8.23,"original_name":"Les Revenants","maingenre":"Thriller","year":2012,"episodes":{"0":[{"mediaType":"1","name":"Opening","season":0,"num":1,"timestamp":1400794039,"has_links":true,"title":"Opening","title_es":"Opening","episode":1,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":1152792},{"mediaType":"1","name":"Trailer","season":0,"num":2,"timestamp":1413475376,"has_links":true,"title":"Trailer","title_es":"Trailer","episode":2,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":1188093}],"1":[{"mediaType":"1","name":"Camille","season":1,"num":1,"timestamp":1417460315,"has_links":true,"title":"Camille","title_es":"Camille","episode":1,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":454775},{"mediaType":"1","name":"Simon","season":1,"num":2,"timestamp":1417289835,"has_links":true,"title":"Simon","title_es":"Simon","episode":2,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":454776},{"mediaType":"1","name":"Julie","season":1,"num":3,"timestamp":1417289837,"has_links":true,"title":"Julie","title_es":"Julie","episode":3,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":454777},{"mediaType":"1","name":"Victor","season":1,"num":4,"timestamp":1417289838,"has_links":true,"title":"Victor","title_es":"Victor","episode":4,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":454778},{"mediaType":"1","name":"Toni et Serge","season":1,"num":5,"timestamp":1417289840,"has_links":true,"title":"Toni et Serge","title_es":"Toni et Serge","episode":5,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":454779},{"mediaType":"1","name":"Lucy","season":1,"num":6,"timestamp":1417289841,"has_links":true,"title":"Lucy","title_es":"Lucy","episode":6,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":454780},{"mediaType":"1","name":"Ad\u00e8le","season":1,"num":7,"timestamp":1417289845,"has_links":true,"title":"Ad\u00e8le","title_es":"Ad\u00e8le","episode":7,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":454781},{"mediaType":"1","name":"La Horde","season":1,"num":8,"timestamp":1417289847,"has_links":true,"title":"La Horde","title_es":"La Horde","episode":8,"haveLinks":true,"ids":454511,"idc":454782}]},"seasons":1,"plot":["En Annecy, durante el mismo d\u00eda, gente de\n diferentes edades y clases sociales, todos ellos desorientados, \nintentan entrar en sus casas. No saben que han estado muertos durante \nvarios a\u00f1os, que no han envejecido y que nadie les est\u00e1 esperando. Sin \nembargo, est\u00e1n decididos a recuperar un sitio que ya no es suyo. Pronto \ndescubrir\u00e1n que no est\u00e1n solos en esa vuelta, y que su regreso est\u00e1 \ncausando m\u00e1s de un problema en la regi\u00f3n. \u00bfY si s\u00f3lo es el principio de \nuna convulsi\u00f3n mucho mayor?"],"id_media":"YRSZF9N5DE","status":2,"broadcast":"waiting_new_season","cast":[{"name":"Anne Consigny","role":"Claire ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTcxMzIwNzY2MF5BMl5BanBnXkFtZTcwMzAyNjM4Nw@@._V1.jpg"},{"name":"Gr\u00e9gory Gadebois","role":"Victor "},{"name":"Ana Girardot","role":"Lucy ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTA2NDY0OTg0MTheQTJeQWpwZ15BbWU3MDczNzM2NDM@._V1.jpg"},{"name":"Clotilde Hesme","role":"Ad\u00e8le ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTYxMzgwMzIyN15BMl5BanBnXkFtZTcwODU3MzU4Nw@@._V1.jpg"},{"name":"Swann Nambotin","role":"Victor "},{"name":"Pierre Perrier","role":"Simon ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTI5ODkwODkzMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDQxNDgzMg@@._V1.jpg"},{"name":"Yara Pilartz","role":"Camille "},{"name":"C\u00e9line Sallette","role":"Julie ","photo":"\/36\/6b\/366b94df54387b5ff55ce0d7a6a88a0f.jpg","id":279},{"name":"Guillaume Gouix","role":" ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BODYyODA5MjgxOF5BMl5BanBnXkFtZTcwNjgwMzAzOA@@._V1.jpg"},{"name":"Samir Guesmi","role":" ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BMTU3NzU5ODIzOF5BMl5BanBnXkFtZTcwODY0MjYzNA@@._V1.jpg"}],"compose":[],"director":[{"name":"Fabrice Gobert","role":"(8 episodes, 2012)"},{"name":"Fr\u00e9d\u00e9ric Mermoud","role":"(unknown episodes)"}],"produce":[],"write":[],"country":["France"],"genres":["Thriller"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"548b65c8706a5ef8348b4568"},"date":{"sec":1418953477,"usec":651000},"title":"viendo"}],"lists_num":348,"total_users":50908,"ratings_num":7015,"rate_summary":{"aggregate":{"1":89,"2":98,"3":601,"4":2871,"5":3353}},"aka":null,"plot_en":["En Annecy, durante el mismo d\u00eda, gente de\n diferentes edades y clases sociales, todos ellos desorientados, \nintentan entrar en sus casas. No saben que han estado muertos durante \nvarios a\u00f1os, que no han envejecido y que nadie les est\u00e1 esperando. Sin \nembargo, est\u00e1n decididos a recuperar un sitio que ya no es suyo. Pronto \ndescubrir\u00e1n que no est\u00e1n solos en esa vuelta, y que su regreso est\u00e1 \ncausando m\u00e1s de un problema en la regi\u00f3n. \u00bfY si s\u00f3lo es el principio de \nuna convulsi\u00f3n mucho mayor?"],"plot_es":["En Annecy, durante el mismo d\u00eda, gente de\n diferentes edades y clases sociales, todos ellos desorientados, \nintentan entrar en sus casas. No saben que han estado muertos durante \nvarios a\u00f1os, que no han envejecido y que nadie les est\u00e1 esperando. Sin \nembargo, est\u00e1n decididos a recuperar un sitio que ya no es suyo. Pronto \ndescubrir\u00e1n que no est\u00e1n solos en esa vuelta, y que su regreso est\u00e1 \ncausando m\u00e1s de un problema en la regi\u00f3n. \u00bfY si s\u00f3lo es el principio de \nuna convulsi\u00f3n mucho mayor?"],"timestamp":1419116400,"title":"Les Revenants","languages":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"orichipiwini","2":"orichipiwini","3":"orichipiwini","4":"orichipiwini","5":"orichipiwini","6":"orichipiwini","7":"orichipiwini","8":"orichipiwini"},"0":{"1":"grasamarron","2":"Aglien","3":"luuuLD"}}}