{"idm":369506,"mediaType":1,"imdb":"tt0185106","rating":7.86,"original_name":"R\u00e9quiem por Granada","maingenre":"Drama","year":1991,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Cap 1","season":1,"num":1,"timestamp":1337701332,"has_links":true,"title":"Cap 1","title_es":"Cap 1","episode":1,"haveLinks":true,"ids":369506,"idc":369566},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":2,"timestamp":1337721122,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":2,"haveLinks":true,"ids":369506,"idc":369678},{"mediaType":"1","name":"Cap 3","season":1,"num":3,"timestamp":1337721166,"has_links":true,"title":"Cap 3","title_es":"Cap 3","episode":3,"haveLinks":true,"ids":369506,"idc":369680},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":4,"timestamp":1348896476,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":4,"haveLinks":true,"ids":369506,"idc":430224},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":5,"timestamp":1392437601,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":5,"haveLinks":true,"ids":369506,"idc":430225},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":6,"timestamp":1348896561,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":6,"haveLinks":true,"ids":369506,"idc":430226},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":7,"timestamp":1348896592,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":7,"haveLinks":true,"ids":369506,"idc":430227},{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":8,"timestamp":1392600622,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":8,"haveLinks":true,"ids":369506,"idc":430228}]},"seasons":1,"plot":[""],"id_media":"YV9V5EVD7C","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Olegar Fedoro","role":"Sult\u00e1n El Zagal ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BNDQxNjI2NTk0MV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTY2MTcyMQ@@._V1.jpg"},{"name":"Manuel Bandera","role":"Boabdil "},{"name":"Delia Boccardo","role":"F\u00e1tima "},{"name":"Pedro D\u00edez del Corral","role":"Fernando II de Arag\u00f3n "},{"name":"Marita Marschall","role":"Queen Isabel\u00a0\/ ... "},{"name":"Horst Buchholz","role":"Rey Muley Hasan ","photo":"http:\/\/ia.media-imdb.com\/images\/M\/MV5BNDg5MTkyODI4NV5BMl5BanBnXkFtZTcwODI1ODE1NA@@._V1.jpg"},{"name":"Gioia Scola","role":"Isabel de Solis "},{"name":"Esperanza Campuzano","role":"Morena "},{"name":"Javier Loyola","role":"Ali Athar "},{"name":"Javier Escriv\u00e1","role":"Ismail "}],"compose":[],"director":[{"name":"Vicente Escriv\u00e1","role":"(8 episodes, 1991)"}],"produce":[],"write":[],"runtime":"52","country":["Spain","West Germany","Italy"],"genres":["Drama","Romance","War"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"51041f7b39666464ef00d3d8"},"date":{"sec":1372770406,"usec":599000},"title":"por ver"},{"_idMediaList":{"$id":"51f1c35f0a358a823e000010"},"date":{"sec":1374808674,"usec":342000},"title":"cine espa\u00f1ol para cin\u00e9filos"},{"_idMediaList":{"$id":"525fdc098505af2473000004"},"date":{"sec":1392804659,"usec":409000},"title":"pelis historia"},{"_idMediaList":{"$id":"52a71130892b2b49558b4569"},"date":{"sec":1414937948,"usec":664000},"title":"Series espa\u00f1olas"},{"_idMediaList":{"$id":"52a71116892b2b5a0b8b4569"},"date":{"sec":1414937949,"usec":263000},"title":"Miniseries"},{"_idMediaList":{"$id":"53f1e70983f2f05c328b4569"},"date":{"sec":1418668144,"usec":247000},"title":"HISTORICAS-GUERRA"}],"lists_num":7,"total_users":149,"ratings_num":22,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":1,"3":3,"4":9,"5":9}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"R\u00e9quiem por Granada","languages":[],"episodeUserCreator":{"1":{"4":"centauronotoy","1":"wycor","5":"centauronotoy","2":"wycor","6":"centauronotoy","3":"wycor","7":"centauronotoy","8":"centauronotoy"}}}