{"idm":616741,"mediaType":1,"imdb":"tt3006654","rating":8.1,"original_name":"La noche de Jose Mota","maingenre":"Comedy","year":"2013","episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"La noche por dentro. El making of","season":1,"num":1,"timestamp":1414355847,"has_links":true,"title":"La noche por dentro. El making of","title_es":"La noche por dentro. El making of","episode":1,"haveLinks":true,"ids":616741,"idc":616758},{"mediaType":"1","name":"Arranca La noche de Jos\u00e9 Mota","season":1,"num":2,"timestamp":1417657595,"has_links":false,"title":"Arranca La noche de Jos\u00e9 Mota","title_es":"Arranca La noche de Jos\u00e9 Mota","episode":2,"haveLinks":false,"ids":616741,"idc":1381342}]},"seasons":1,"plot":["Serie creada por Jos\u00e9 Mota, formada por los humor\u00edsticos skechtes realizados por el presentador y sus colaboradores, en el que parodian noticias ocurridas recientemente y aparecidas en la prensa espa\u00f1ola, as\u00ed como hechos de la vida cotidiana."],"id_media":"Z2CFZ2H6YF6T32N","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0058749","name":"Telecinco"}],"write":[],"languages":["Spanish"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"51dffe0c83f2f0205b00000b"},"date":{"sec":1406124627,"usec":831000},"title":"pelis"},{"_idMediaList":{"$id":"53fc34ac0a358a3f728b4567"},"date":{"sec":1409153388,"usec":785000},"title":"Programas"}],"lists_num":2,"total_users":216,"ratings_num":79,"rate_summary":{"aggregate":{"1":5,"2":0,"3":6,"4":25,"5":43}},"aka":null,"plot_en":["Serie creada por Jos\u00e9 Mota, formada por los humor\u00edsticos skechtes realizados por el presentador y sus colaboradores, en el que parodian noticias ocurridas recientemente y aparecidas en la prensa espa\u00f1ola, as\u00ed como hechos de la vida cotidiana."],"plot_es":["Serie creada por Jos\u00e9 Mota, formada por los humor\u00edsticos skechtes realizados por el presentador y sus colaboradores, en el que parodian noticias ocurridas recientemente y aparecidas en la prensa espa\u00f1ola, as\u00ed como hechos de la vida cotidiana."],"timestamp":1419116400,"title":"La noche de Jose Mota","episodeUserCreator":{"1":{"1":"fernando900","2":"Viden"}}}