{"idm":1186201,"mediaType":1,"imdb":"tt0242211","rating":5,"original_name":"Das Kriminalmuseum","maingenre":null,"year":"1963","plot":[""],"id_media":"Z2HUT2WXF42YA7Y","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Hans Kern","role":"Franz         \/ ..."},{"name":"Heini G\u00f6bel","role":"Bucher         \/ ..."},{"name":"Walter Sedlmayr","role":"Alois Hirsch         \/ ..."},{"name":"Kurt B\u00fclau","role":"Karl Bader"},{"name":"Wolfgang V\u00f6lz","role":"Erwin K\u00f6nig         \/ ..."},{"name":"Dietrich Thoms","role":"Blatschek         \/ ..."},{"name":"Wolf Rahtjen","role":"Dr. Stoll         \/ ..."},{"name":"Friedrich Karl Grund","role":"Klaus Lohm\u00fcller         \/ ..."},{"name":"Willy Anders","role":"Erster Grenzpolizist         \/ ..."},{"name":"Karl Schaidler","role":"Beamter         \/ ..."}],"compose":[],"director":[],"produce":[{"imdb":"0127451","name":"Intertel"},{"imdb":"0078814","name":"Zweites Deutsches Fernsehen (ZDF)"}],"write":[],"runtime":"75","languages":["German"],"country":["West Germany"],"total_users":0,"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Das Kriminalmuseum","genres":[],"episodeUserCreator":null}