{"idm":2627,"mediaType":1,"imdb":"tt0364838","rating":9.03,"original_name":"La mem\u00f2ria dels Cargols","maingenre":"Comedy","year":1999,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"Cargols i Esclatangs","season":1,"num":1,"timestamp":1300109534,"has_links":true,"title":"Cargols i Esclatangs","title_es":"Cargols i Esclatangs","episode":1,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":74185},{"mediaType":"1","name":"La Pesta Negra","season":1,"num":2,"timestamp":1311081174,"has_links":true,"title":"La Pesta Negra","title_es":"La Pesta Negra","episode":2,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111363},{"mediaType":"1","name":"El Miracle de la Beateta Cargol","season":1,"num":3,"timestamp":1311081264,"has_links":true,"title":"El Miracle de la Beateta Cargol","title_es":"El Miracle de la Beateta Cargol","episode":3,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111365},{"mediaType":"1","name":"La Guerra dels Remences","season":1,"num":4,"timestamp":1311081359,"has_links":true,"title":"La Guerra dels Remences","title_es":"La Guerra dels Remences","episode":4,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111366},{"mediaType":"1","name":"El Retorn d'en Matallops","season":1,"num":5,"timestamp":1311081455,"has_links":true,"title":"El Retorn d'en Matallops","title_es":"El Retorn d'en Matallops","episode":5,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111367},{"mediaType":"1","name":"La Guerra dels Segadors","season":1,"num":6,"timestamp":1311081541,"has_links":true,"title":"La Guerra dels Segadors","title_es":"La Guerra dels Segadors","episode":6,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111368},{"mediaType":"1","name":"La Rossellona","season":1,"num":7,"timestamp":1311081598,"has_links":true,"title":"La Rossellona","title_es":"La Rossellona","episode":7,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111370},{"mediaType":"1","name":"L'Hereu del Bar\u00f3","season":1,"num":8,"timestamp":1311081688,"has_links":true,"title":"L'Hereu del Bar\u00f3","title_es":"L'Hereu del Bar\u00f3","episode":8,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111375},{"mediaType":"1","name":"El Decret de Nova Planta","season":1,"num":9,"timestamp":1311081735,"has_links":true,"title":"El Decret de Nova Planta","title_es":"El Decret de Nova Planta","episode":9,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111379},{"mediaType":"1","name":"El Serm\u00f3 de l'Amor","season":1,"num":10,"timestamp":1311081787,"has_links":true,"title":"El Serm\u00f3 de l'Amor","title_es":"El Serm\u00f3 de l'Amor","episode":10,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111382},{"mediaType":"1","name":"La Guineu","season":1,"num":11,"timestamp":1311081829,"has_links":true,"title":"La Guineu","title_es":"La Guineu","episode":11,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111385},{"mediaType":"1","name":"L'Hereu Escampa","season":1,"num":12,"timestamp":1311081910,"has_links":true,"title":"L'Hereu Escampa","title_es":"L'Hereu Escampa","episode":12,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111390},{"mediaType":"1","name":"Lo Lle\u00f3 de Santa Gueraula","season":1,"num":13,"timestamp":1311081993,"has_links":true,"title":"Lo Lle\u00f3 de Santa Gueraula","title_es":"Lo Lle\u00f3 de Santa Gueraula","episode":13,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111395},{"mediaType":"1","name":"Al Matrimoni pel Patrimoni","season":1,"num":14,"timestamp":1311082087,"has_links":true,"title":"Al Matrimoni pel Patrimoni","title_es":"Al Matrimoni pel Patrimoni","episode":14,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111400},{"mediaType":"1","name":"Ball de Quintos","season":1,"num":15,"timestamp":1311082135,"has_links":true,"title":"Ball de Quintos","title_es":"Ball de Quintos","episode":15,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111401},{"mediaType":"1","name":"Qui a Casa Torna","season":1,"num":16,"timestamp":1311082190,"has_links":true,"title":"Qui a Casa Torna","title_es":"Qui a Casa Torna","episode":16,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111402},{"mediaType":"1","name":"La Tupinada","season":1,"num":17,"timestamp":1311082242,"has_links":true,"title":"La Tupinada","title_es":"La Tupinada","episode":17,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111403},{"mediaType":"1","name":"M\u00e9s es va Perdre a Cuba","season":1,"num":18,"timestamp":1311082306,"has_links":true,"title":"M\u00e9s es va Perdre a Cuba","title_es":"M\u00e9s es va Perdre a Cuba","episode":18,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111404},{"mediaType":"1","name":"Els Pastorets","season":1,"num":19,"timestamp":1311082365,"has_links":true,"title":"Els Pastorets","title_es":"Els Pastorets","episode":19,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111405},{"mediaType":"1","name":"L'Opi del Poble","season":1,"num":20,"timestamp":1311082430,"has_links":true,"title":"L'Opi del Poble","title_es":"L'Opi del Poble","episode":20,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111406},{"mediaType":"1","name":"Independ\u00e8ncia","season":1,"num":21,"timestamp":1311082490,"has_links":true,"title":"Independ\u00e8ncia","title_es":"Independ\u00e8ncia","episode":21,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111407},{"mediaType":"1","name":"Amor Lliure","season":1,"num":22,"timestamp":1311082528,"has_links":true,"title":"Amor Lliure","title_es":"Amor Lliure","episode":22,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111408},{"mediaType":"1","name":"Cautivos y desarmados","season":1,"num":23,"timestamp":1339971029,"has_links":true,"title":"Cautivos y desarmados","title_es":"Cautivos y desarmados","episode":23,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":378070},{"mediaType":"1","name":"La Grossa","season":1,"num":24,"timestamp":1311082659,"has_links":true,"title":"La Grossa","title_es":"La Grossa","episode":24,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111410},{"mediaType":"1","name":"Aquells Anys Meravellosos","season":1,"num":25,"timestamp":1311082763,"has_links":true,"title":"Aquells Anys Meravellosos","title_es":"Aquells Anys Meravellosos","episode":25,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111411},{"mediaType":"1","name":"Fantasmes del passat I","season":1,"num":26,"timestamp":1311082827,"has_links":true,"title":"Fantasmes del passat I","title_es":"Fantasmes del passat I","episode":26,"haveLinks":true,"ids":2627,"idc":111412},{"mediaType":"1","name":"Fantasmes del passat II","season":1,"num":27,"timestamp":1311082904,"has_links":false,"title":"Fantasmes del passat II","title_es":"Fantasmes del passat II","episode":27,"haveLinks":false,"ids":2627,"idc":111413}]},"seasons":1,"plot":[""],"id_media":"ZA5VA6VVHE","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"\u00c0ngels Poch","role":"Padrina Cargol "},{"name":"\u00c0lex Casanovas","role":"Bernat Cargol "},{"name":"Francesca Pi\u00f1\u00f3n","role":"Constan\u00e7a "},{"name":"Pep Ferrer","role":"Ramon Cargol "},{"name":"Mireia Aixal\u00e0","role":"Eva Cargol "},{"name":"Biel Dur\u00e1n","role":"Ramonet Cargol "},{"name":"Ariadna Planas","role":"Estranya "},{"name":"Pep Cruz","role":"Pere-Pau Esclata-Sangs "},{"name":"Richard Collins-Moore","role":"Bar\u00f3 "},{"name":"Carles Mart\u00ednez","role":"Batlle "}],"compose":[],"director":[{"name":"Joan Llu\u00eds Bozzo","role":"(25 episodes, 1999)"},{"name":"Eduard Cort\u00e9s","role":"(20 episodes, 1999)"},{"name":"Jordi Frades","role":"(5 episodes, 1999)"}],"produce":[],"write":[],"keywords":["Character Name In Title"],"runtime":"45","languages":["Catalan"],"country":["Spain"],"genres":["Comedy","Drama"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"50bcd06039666464ef009691"},"date":{"sec":1372707226,"usec":488000},"title":"Ou iea"},{"_idMediaList":{"$id":"52c5cfbb060f0e330e8b4568"},"date":{"sec":1388695614,"usec":135000},"title":"series de humor"},{"_idMediaList":{"$id":"5316345287186d83688b4571"},"date":{"sec":1393968438,"usec":278000},"title":"Series emeses a Catalunya"},{"_idMediaList":{"$id":"5430615f0822cce4138b4567"},"date":{"sec":1414153394,"usec":128000},"title":"mis series"}],"lists_num":4,"total_users":530,"ratings_num":172,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":3,"3":3,"4":42,"5":124}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"La mem\u00f2ria dels Cargols","episodeUserCreator":{"1":{"1":"mrb1989","2":"cvcr","3":"cvcr","4":"cvcr","5":"cvcr","6":"cvcr","7":"cvcr","8":"cvcr","9":"cvcr","10":"cvcr","11":"cvcr","12":"cvcr","13":"cvcr","14":"cvcr","15":"cvcr","16":"cvcr","17":"cvcr","18":"cvcr","19":"cvcr","20":"cvcr","21":"cvcr","22":"cvcr","23":"molotov_inox","24":"cvcr","25":"cvcr","26":"cvcr","27":"cvcr"}}}