{"idm":6889,"mediaType":1,"imdb":"tt0241145","rating":5,"original_name":"25550 dana gradjanina Zgubidana","maingenre":"Short","year":1968,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"El futur","season":1,"num":1,"timestamp":1324853510,"has_links":true,"title":"El futur","title_es":"El futur","episode":1,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166479},{"mediaType":"1","name":"L'amor","season":1,"num":2,"timestamp":1324853574,"has_links":true,"title":"L'amor","title_es":"L'amor","episode":2,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166480},{"mediaType":"1","name":"La feina","season":1,"num":3,"timestamp":1324853646,"has_links":true,"title":"La feina","title_es":"La feina","episode":3,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166481},{"mediaType":"1","name":"Religi\u00f3\/Creure","season":1,"num":4,"timestamp":1324853736,"has_links":true,"title":"Religi\u00f3\/Creure","title_es":"Religi\u00f3\/Creure","episode":4,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166482},{"mediaType":"1","name":"Pol\u00edtica","season":1,"num":5,"timestamp":1324853775,"has_links":true,"title":"Pol\u00edtica","title_es":"Pol\u00edtica","episode":5,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166483},{"mediaType":"1","name":"Educaci\u00f3 i valors","season":1,"num":6,"timestamp":1324853956,"has_links":true,"title":"Educaci\u00f3 i valors","title_es":"Educaci\u00f3 i valors","episode":6,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166484},{"mediaType":"1","name":"Noves Tecnologies","season":1,"num":7,"timestamp":1324854004,"has_links":true,"title":"Noves Tecnologies","title_es":"Noves Tecnologies","episode":7,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166485},{"mediaType":"1","name":"La fam\u00edlia","season":1,"num":8,"timestamp":1324854136,"has_links":true,"title":"La fam\u00edlia","title_es":"La fam\u00edlia","episode":8,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166486},{"mediaType":"1","name":"La imatge","season":1,"num":9,"timestamp":1324854167,"has_links":true,"title":"La imatge","title_es":"La imatge","episode":9,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166487},{"mediaType":"1","name":"Oci","season":1,"num":10,"timestamp":1324854184,"has_links":true,"title":"Oci","title_es":"Oci","episode":10,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166488},{"mediaType":"1","name":"El paper de la dona","season":1,"num":11,"timestamp":1324854198,"has_links":true,"title":"El paper de la dona","title_es":"El paper de la dona","episode":11,"haveLinks":true,"ids":6889,"idc":166489}]},"seasons":1,"plot":["Els joves de 25 anys i els adults de 50 s\u00f3n dues generacions prou properes com per compartir inquietuds i preocupacions, encara que prou distants com per veure-ho des d'\u00f2ptiques diferents. '25(...)50 'persegueix el retrat de les opinions d'aquests dos perfils, en molts casos equivalents a l'edat de pares i fills. Els de 50 no van tenir una inf\u00e0ncia d'abund\u00e0ncies com els de 25, els de 25 no gaudeixen avui de moltes de les oportunitats que van tenir els de 50 als 25."],"id_media":"ZF3H6KZW7E","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Vanja Drach","role":""}],"compose":[{"name":"Tomislav Simovic","role":" "}],"director":[{"name":"Branko Majer","role":null}],"produce":[],"write":[{"name":"Branko Majer","role":" writer"}],"keywords":["Number In Title"],"runtime":"11","country":["Yugoslavia"],"genres":["Short"],"total_users":17,"ratings_num":12,"rate_summary":{"aggregate":{"1":4,"2":2,"3":1,"4":3,"5":2}},"aka":null,"plot_en":["Els joves de 25 anys i els adults de 50 s\u00f3n dues generacions prou properes com per compartir inquietuds i preocupacions, encara que prou distants com per veure-ho des d'\u00f2ptiques diferents. '25(...)50 'persegueix el retrat de les opinions d'aquests dos perfils, en molts casos equivalents a l'edat de pares i fills. Els de 50 no van tenir una inf\u00e0ncia d'abund\u00e0ncies com els de 25, els de 25 no gaudeixen avui de moltes de les oportunitats que van tenir els de 50 als 25."],"plot_es":["Els joves de 25 anys i els adults de 50 s\u00f3n dues generacions prou properes com per compartir inquietuds i preocupacions, encara que prou distants com per veure-ho des d'\u00f2ptiques diferents. '25(...)50 'persegueix el retrat de les opinions d'aquests dos perfils, en molts casos equivalents a l'edat de pares i fills. Els de 50 no van tenir una inf\u00e0ncia d'abund\u00e0ncies com els de 25, els de 25 no gaudeixen avui de moltes de les oportunitats que van tenir els de 50 als 25."],"timestamp":1419116400,"title":"25&50","languages":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"mapesan7","2":"mapesan7","3":"mapesan7","4":"mapesan7","5":"mapesan7","6":"mapesan7","7":"mapesan7","8":"mapesan7","9":"mapesan7","10":"mapesan7","11":"mapesan7"}}}