{"idm":7213,"mediaType":1,"imdb":"","rating":9,"original_name":"El Caso Urdangarin","maingenre":null,"year":0,"episodes":{"1":[{"mediaType":"1","name":"-","season":1,"num":1,"timestamp":1325853876,"has_links":true,"title":"-","title_es":"-","episode":1,"haveLinks":true,"ids":7213,"idc":174556}]},"seasons":1,"plot":["Las presuntas irregularidades econ\u00f3micas llevadas a cabo por I\u00f1aki Urdangarin al frente del Instituto N\u00f3os, incluidas en el sumario hecho p\u00fablico centrar\u00e1n la atenci\u00f3n de este programa especial."],"id_media":"ZPVUTAP3XU","status":3,"broadcast":"online","cast":[],"compose":[],"director":[],"produce":[],"write":[],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"543ba190a322d2f2198b4567"},"date":{"sec":1413222372,"usec":383000},"title":"TvSeries"}],"lists_num":1,"total_users":19,"ratings_num":6,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":1,"3":0,"4":0,"5":5}},"aka":null,"plot_en":["Las presuntas irregularidades econ\u00f3micas llevadas a cabo por I\u00f1aki Urdangarin al frente del Instituto N\u00f3os, incluidas en el sumario hecho p\u00fablico centrar\u00e1n la atenci\u00f3n de este programa especial."],"plot_es":["Las presuntas irregularidades econ\u00f3micas llevadas a cabo por I\u00f1aki Urdangarin al frente del Instituto N\u00f3os, incluidas en el sumario hecho p\u00fablico centrar\u00e1n la atenci\u00f3n de este programa especial."],"timestamp":1419116400,"title":"El Caso Urdangarin","languages":[],"country":[],"genres":[],"episodeUserCreator":{"1":{"1":"Cintia.Rilo"}}}