{"idm":423859,"mediaType":1,"imdb":"tt2286153","rating":9,"original_name":"Capitali culturali d'Europa","maingenre":"Documentary","year":1983,"plot":[""],"id_media":"ZU3K4KS3E6","status":3,"broadcast":"online","cast":[{"name":"Kostas Meleounis","role":" "},{"name":"Giorgos Alexiou","role":" "},{"name":"Petros Fyssoun","role":"Narrator "},{"name":"Costas Arzoglou","role":"Narrator "},{"name":"Luis Albuquerque","role":"Himself - Historian "},{"name":"Maria Barroso","role":"Herself - Reciter "},{"name":"Jo\u00e3o de Freitas Branco","role":"Himself - Music Expert "},{"name":"Lu\u00eds Miguel Cintra","role":"Himself - Reciter "},{"name":"Jacinto do Prado Coelho","role":"Himself - Literature Expert "},{"name":"Marques D'Arede","role":"Himself - Reciter "}],"compose":[],"director":[{"name":"Theodoros Angelopoulos","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Ilya Averbakh","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Marcel Camus","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Vera Chytilov\u00e1","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Manoel de Oliveira","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Mikl\u00f3s Jancs\u00f3","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Beno\u00eet Lamy","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Carlo Lizzani","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Jir\u00ed Menzel","role":"(1 episode, 1983)"},{"name":"Vatroslav Mimica","role":"(1 episode, 1983)"}],"produce":[],"write":[],"runtime":"55","country":["Italy"],"genres":["Documentary"],"lists":[{"_idMediaList":{"$id":"51c7277f39666464ef014d57"},"date":{"sec":1380660420,"usec":238000},"title":"La Antrop\u00f3loga indecente"}],"lists_num":1,"total_users":12,"ratings_num":4,"rate_summary":{"aggregate":{"1":0,"2":0,"3":0,"4":1,"5":3}},"aka":null,"plot_en":[""],"plot_es":[""],"timestamp":1419116400,"title":"Capitali culturali d'Europa","languages":[],"episodeUserCreator":null}