{"rating": 6.42, "ratings_num": 38, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "L'olfacte, el sentit m\u00e9s important", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 03:54:02", "sprite": "tv3", "idv": 18146, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/219824688", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'olfacte, el sentit m\u00e9s important", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "L'olfacte, el sentit m\u00e9s important", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680245, "episode": 1, "idc": 143843}, {"num": 2, "name": "Observar els senyals del vi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 03:53:40", "sprite": "tv3", "idv": 18145, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/220194628", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Observar els senyals del vi", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Observar els senyals del vi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680373, "episode": 2, "idc": 143844}, {"num": 3, "name": "El Cava", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 04:00:30", "sprite": "tv3", "idv": 18147, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/220843273", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El Cava", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "El Cava", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680498, "episode": 3, "idc": 143845}, {"num": 4, "name": "El Vi de Serrat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:36:57", "sprite": "tv3", "idv": 798038, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/220984468", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}], "title": "El Vi de Serrat", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "El Vi de Serrat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680519, "episode": 4, "idc": 143846}, {"num": 5, "name": "La import\u00e0ncia de la copa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:38:46", "sprite": "tv3", "idv": 798044, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/221378652", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}], "title": "La import\u00e0ncia de la copa", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "La import\u00e0ncia de la copa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680541, "episode": 5, "idc": 143847}, {"num": 6, "name": "Obrir el vi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 04:02:25", "sprite": "tv3", "idv": 18150, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/221785914", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Obrir el vi", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Obrir el vi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680557, "episode": 6, "idc": 143848}, {"num": 7, "name": "Acompanyar el vi amb menjar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:39:36", "sprite": "tv3", "idv": 798045, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/222200198", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}], "title": "Acompanyar el vi amb menjar", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Acompanyar el vi amb menjar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680581, "episode": 7, "idc": 143849}, {"num": 8, "name": "El preu del vi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 04:03:58", "sprite": "tv3", "idv": 18152, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/222633474", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El preu del vi", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "El preu del vi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680600, "episode": 8, "idc": 143850}, {"num": 9, "name": "Tornar un vi en mal estat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 04:04:51", "sprite": "tv3", "idv": 18153, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/223891171", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tornar un vi en mal estat", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Tornar un vi en mal estat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680625, "episode": 9, "idc": 143851}, {"num": 10, "name": "La globalitzaci\u00f3 del vi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 04:06:02", "sprite": "tv3", "idv": 18154, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/224358189", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La globalitzaci\u00f3 del vi", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "La globalitzaci\u00f3 del vi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680646, "episode": 10, "idc": 143852}, {"num": 11, "name": "M'agrada, per\u00f2 no hi entenc", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 04:06:35", "sprite": "tv3", "idv": 18155, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/224870410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "M'agrada, per\u00f2 no hi entenc", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "M'agrada, per\u00f2 no hi entenc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680684, "episode": 11, "idc": 143853}, {"num": 12, "name": "La vida del vi i alguns t\u00f2pics", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 04:07:10", "sprite": "tv3", "idv": 18156, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/225415068", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La vida del vi i alguns t\u00f2pics", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "La vida del vi i alguns t\u00f2pics", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680730, "episode": 12, "idc": 143854}, {"num": 13, "name": "La barreja \u00e9s el que compta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:40:22", "sprite": "tv3", "idv": 798046, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/225865858", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}], "title": "La barreja \u00e9s el que compta", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "La barreja \u00e9s el que compta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680765, "episode": 13, "idc": 143855}], "3": [{"num": 1, "name": "Sara P\u00e9rez: Passi\u00f3 i entusiasme", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:44:42", "sprite": "tv3", "idv": 798051, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/3716990", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}], "title": "Sara P\u00e9rez: Passi\u00f3 i entusiasme", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Sara P\u00e9rez: Passi\u00f3 i entusiasme", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317603976, "episode": 1, "idc": 137219}, {"num": 2, "name": "Els trincus fan vi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 07:49:32", "sprite": "tv3", "idv": 17293, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3739350", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els trincus fan vi", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Els trincus fan vi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318571356, "episode": 2, "idc": 140276}, {"num": 3, "name": "Ren\u00e9 Barbier: La integraci\u00f3 en el paisatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:46:11", "sprite": "tv3", "idv": 798057, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/3751390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}], "title": "Ren\u00e9 Barbier: La integraci\u00f3 en el paisatge", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Ren\u00e9 Barbier: La integraci\u00f3 en el paisatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318891271, "episode": 3, "idc": 141142}, {"num": 4, "name": "Miguel Bos\u00e9: una altra cara", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 03:46:57", "sprite": "tv3", "idv": 18144, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3766370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Miguel Bos\u00e9: una altra cara", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Miguel Bos\u00e9: una altra cara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319680004, "episode": 4, "idc": 143842}, {"num": 5, "name": "Ra\u00fcl Bobet: idealisme, coneixement i rigor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-31 03:39:30", "sprite": "tv3", "idv": 18412, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3778671", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ra\u00fcl Bobet: idealisme, coneixement i rigor", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Ra\u00fcl Bobet: idealisme, coneixement i rigor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320028754, "episode": 5, "idc": 145250}, {"num": 6, "name": "Llu\u00eds Llach:El comprom\u00eds de sempre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-07 20:15:01", "sprite": "tv3", "idv": 19020, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3787350", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Llu\u00eds Llach:El comprom\u00eds de sempre", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Llu\u00eds Llach:El comprom\u00eds de sempre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320693156, "episode": 6, "idc": 148471}, {"num": 7, "name": "Rem\u00edrez de Ganuza i L\u00f3pez de Heredia: Els Extrems", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "HD", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-14 00:04:26", "sprite": "tv3", "idv": 19640, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3801990", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Rem\u00edrez de Ganuza i L\u00f3pez de Heredia: Els Extrems", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Rem\u00edrez de Ganuza i L\u00f3pez de Heredia: Els Extrems", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321225444, "episode": 7, "idc": 149629}, {"num": 8, "name": "Agust\u00ed Torell\u00f3 2010", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-21 16:39:08", "sprite": "tv3", "idv": 20229, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3814830", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Agust\u00ed Torell\u00f3 2010", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Agust\u00ed Torell\u00f3 2010", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321827923, "episode": 8, "idc": 151727}, {"num": 9, "name": "Sergi Ferrer_Salat: La realitzaci\u00f3 d'un somni", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-28 00:23:51", "sprite": "tv3", "idv": 21025, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3828550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Sergi Ferrer_Salat: La realitzaci\u00f3 d'un somni", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Sergi Ferrer_Salat: La realitzaci\u00f3 d'un somni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322436211, "episode": 9, "idc": 153856}, {"num": 10, "name": "Joan R. Escoda: milit\u00e0ncia biodin\u00e0mica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-05 00:29:18", "sprite": "tv3", "idv": 22817, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3840250", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Joan R. Escoda: milit\u00e0ncia biodin\u00e0mica", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Joan R. Escoda: milit\u00e0ncia biodin\u00e0mica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323041309, "episode": 10, "idc": 156594}, {"num": 11, "name": "Emilio Rojo: Excentricitat desacomplexada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-12 23:20:53", "sprite": "tv3", "idv": 24799, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3846970", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Emilio Rojo: Excentricitat desacomplexada", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Emilio Rojo: Excentricitat desacomplexada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323728432, "episode": 11, "idc": 159653}, {"num": 12, "name": "Joan Soler: L'agricultura sincera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-28 04:19:27", "sprite": "tv3", "idv": 27671, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3861670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Joan Soler: L'agricultura sincera", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Joan Soler: L'agricultura sincera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1325042343, "episode": 12, "idc": 168797}, {"num": 13, "name": "Josep Roca: Personatge i persona", "links": [], "title": "Josep Roca: Personatge i persona", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Josep Roca: Personatge i persona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327119926, "episode": 13, "idc": 186868}, {"num": 14, "name": "Cupatge de personatges", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-02 04:41:26", "sprite": "tv3", "idv": 80853, "NickAddedBy": "lpereher", "price": "", "addedBy": 54484, "url": "http://tv3.cat/videos/3900830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lpereher", "sub": ""}], "title": "Cupatge de personatges", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Cupatge de personatges", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328153754, "episode": 14, "idc": 189436}, {"num": 15, "name": "Qu\u00e8 ha estat \"En clau de vi 3\"?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-02 04:41:49", "sprite": "tv3", "idv": 80854, "NickAddedBy": "lpereher", "price": "", "addedBy": 54484, "url": "http://tv3.cat/videos/3910270", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lpereher", "sub": ""}], "title": "Qu\u00e8 ha estat \"En clau de vi 3\"?", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Qu\u00e8 ha estat \"En clau de vi 3\"?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328154041, "episode": 15, "idc": 189437}], "2": [{"num": 1, "name": "El vi val el que costa, amb Xavier Sala Mart\u00edn", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:41:36", "sprite": "tv3", "idv": 798047, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/717569", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}], "title": "El vi val el que costa, amb Xavier Sala Mart\u00edn", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "El vi val el que costa, amb Xavier Sala Mart\u00edn", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317252689, "episode": 1, "idc": 134666}, {"num": 2, "name": "El vi i l'art, amb Isma Prados", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:38:47", "sprite": "tv3", "idv": 14247, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/718249", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El vi i l'art, amb Isma Prados", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "El vi i l'art, amb Isma Prados", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317253112, "episode": 2, "idc": 134668}, {"num": 3, "name": "El ritual del tast. Mercedes Mil\u00e1", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:40:22", "sprite": "tv3", "idv": 14248, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/785769", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El ritual del tast. Mercedes Mil\u00e1", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "El ritual del tast. Mercedes Mil\u00e1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317253202, "episode": 3, "idc": 134669}, {"num": 4, "name": "El vi catal\u00e0, amb Jordi Pujol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:42:18", "sprite": "tv3", "idv": 14249, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/809999", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El vi catal\u00e0, amb Jordi Pujol", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "El vi catal\u00e0, amb Jordi Pujol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317253325, "episode": 4, "idc": 134670}, {"num": 5, "name": "Bondats i perills del vi. Carles Flavi\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:42:48", "sprite": "tv3", "idv": 798048, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/829029", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}], "title": "Bondats i perills del vi. Carles Flavi\u00e0", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Bondats i perills del vi. Carles Flavi\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317253715, "episode": 5, "idc": 134671}, {"num": 6, "name": "El vi al restaurant. Ferran Adri\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:50:31", "sprite": "tv3", "idv": 14251, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/829389", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El vi al restaurant. Ferran Adri\u00e0", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "El vi al restaurant. Ferran Adri\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317253805, "episode": 6, "idc": 134672}, {"num": 7, "name": "Els f\u00f2tils del vi. Toni Clap\u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:51:56", "sprite": "tv3", "idv": 14252, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/829299", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els f\u00f2tils del vi. Toni Clap\u00e9s", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Els f\u00f2tils del vi. Toni Clap\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317253900, "episode": 7, "idc": 134673}, {"num": 8, "name": "Ampolles i noves tend\u00e8ncies. M. Campo Vidal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:52:55", "sprite": "tv3", "idv": 14253, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/829289", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ampolles i noves tend\u00e8ncies. M. Campo Vidal", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Ampolles i noves tend\u00e8ncies. M. Campo Vidal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317253960, "episode": 8, "idc": 134674}, {"num": 9, "name": "Els colors del vi. Albert Om", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:53:48", "sprite": "tv3", "idv": 14254, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/829269", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els colors del vi. Albert Om", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Els colors del vi. Albert Om", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317254015, "episode": 9, "idc": 134675}, {"num": 10, "name": "Els c\u00f2ctels. Empar Molin\u00e9", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:54:43", "sprite": "tv3", "idv": 14255, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/829259", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els c\u00f2ctels. Empar Molin\u00e9", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Els c\u00f2ctels. Empar Molin\u00e9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317254068, "episode": 10, "idc": 134676}, {"num": 11, "name": "Veritats, t\u00f2pics i secrets del cava. Judit Masc\u00f3", "title": "Veritats, t\u00f2pics i secrets del cava. Judit Masc\u00f3", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Veritats, t\u00f2pics i secrets del cava. Judit Masc\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317254137, "episode": 11, "idc": 134677}, {"num": 12, "name": "Qu\u00e8 ha estat En clau de vi?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 01:58:54", "sprite": "tv3", "idv": 14257, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/829249", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Qu\u00e8 ha estat En clau de vi?", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Qu\u00e8 ha estat En clau de vi?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317254312, "episode": 12, "idc": 134678}, {"num": 13, "name": "Els fantasmes del vi, amb Teatre de Guerrilla", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:00:54", "sprite": "tv3", "idv": 14258, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/718429", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els fantasmes del vi, amb Teatre de Guerrilla", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Els fantasmes del vi, amb Teatre de Guerrilla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317254441, "episode": 13, "idc": 134679}, {"num": 14, "name": "Per qu\u00e8 fa vi Llu\u00eds Llach?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:01:47", "sprite": "tv3", "idv": 14259, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/768169", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Per qu\u00e8 fa vi Llu\u00eds Llach?", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5570, "title_es": "Per qu\u00e8 fa vi Llu\u00eds Llach?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317254493, "episode": 14, "idc": 134680}]}, "imdb": "tt0984169", "year": 2007, "plot": ["Amb l'ajut i la complicitat del convidat que protagonitza cadascuna de les 14 edicions, i amb el coneixement i l'expressi\u00f3 did\u00e0ctica del nostre expert, en Josep Roca, mirem de fer-vos passar en cada programa una estona divertida, que a m\u00e9s a m\u00e9s us animi a acostar-vos al m\u00f3n del vi, sense por i sense complexos.\r\n\r\nCon La ayuda y la complicidad del invitado que protagoniza cada una de las 14 ediciones, y con el conociemiento y expresi\u00f3n did\u00e1ctica de nuestro experto, Josep Roca, miramos de haceros pasar en cada programa un rato divertido, que adem\u00e1s os anime a acercaros al mundo del vino, sin miedo y sin complejos.\r\n\r\nWith the help and complicity of the guest stars in each of the 14 editions, and the knowledge and didactic expression of our expert, Josep Roca, look to pass in each program a fun time, which also encourage you to get close to the world wine, without fear and without complexes."], "genres": [], "compose": [], "title": "En clau de vi", "plot_es": ["Amb l'ajut i la complicitat del convidat que protagonitza cadascuna de les 14 edicions, i amb el coneixement i l'expressi\u00f3 did\u00e0ctica del nostre expert, en Josep Roca, mirem de fer-vos passar en cada programa una estona divertida, que a m\u00e9s a m\u00e9s us animi a acostar-vos al m\u00f3n del vi, sense por i sense complexos.\r\n\r\nCon La ayuda y la complicidad del invitado que protagoniza cada una de las 14 ediciones, y con el conociemiento y expresi\u00f3n did\u00e1ctica de nuestro experto, Josep Roca, miramos de haceros pasar en cada programa un rato divertido, que adem\u00e1s os anime a acercaros al mundo del vino, sin miedo y sin complejos.\r\n\r\nWith the help and complicity of the guest stars in each of the 14 editions, and the knowledge and didactic expression of our expert, Josep Roca, look to pass in each program a fun time, which also encourage you to get close to the world wine, without fear and without complexes."], "original_name": "En clau de vi", "mediaType": 4, "languages": ["Catalan"], "idm": 5570, "plot_en": ["Amb l'ajut i la complicitat del convidat que protagonitza cadascuna de les 14 edicions, i amb el coneixement i l'expressi\u00f3 did\u00e0ctica del nostre expert, en Josep Roca, mirem de fer-vos passar en cada programa una estona divertida, que a m\u00e9s a m\u00e9s us animi a acostar-vos al m\u00f3n del vi, sense por i sense complexos.\r\n\r\nCon La ayuda y la complicidad del invitado que protagoniza cada una de las 14 ediciones, y con el conociemiento y expresi\u00f3n did\u00e1ctica de nuestro experto, Josep Roca, miramos de haceros pasar en cada programa un rato divertido, que adem\u00e1s os anime a acercaros al mundo del vino, sin miedo y sin complejos.\r\n\r\nWith the help and complicity of the guest stars in each of the 14 editions, and the knowledge and didactic expression of our expert, Josep Roca, look to pass in each program a fun time, which also encourage you to get close to the world wine, without fear and without complexes."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "537f95c987186d4c3b8b4567"}, "date": {"usec": 126000, "sec": 1400871338}, "title": "PARA VER"}, {"_idMediaList": {"$id": "543fff64060f0e9c0a8b4567"}, "date": {"usec": 979000, "sec": 1413488948}, "title": "Programas de cocina"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 106, "seasons": 3, "aka": null, "director": [{"role": "(35 episodes, 2007-2011)", "name": "Marcel Gorgori"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 12, "2": 2, "5": 12, "4": 6}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Marcel Gorgori"}, {"role": "Himself ", "name": "Josep Roca"}, {"role": "Himself ", "name": "Rafel Faixedas"}, {"role": "Himself ", "name": "Carles Xuriguera"}, {"role": "Himself ", "name": "Llu\u00eds Llach", "id": 2796}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "11fcb1899", "10": "11fcb1899", "13": "11fcb1899", "12": "11fcb1899", "1": "11fcb1899", "3": "11fcb1899", "2": "11fcb1899", "5": "11fcb1899", "4": "11fcb1899", "7": "11fcb1899", "6": "11fcb1899", "9": "11fcb1899", "8": "11fcb1899"}, "3": {"11": "11fcb1899", "10": "11fcb1899", "13": "Missedona", "12": "11fcb1899", "15": "11fcb1899", "14": "11fcb1899", "1": "11fcb1899", "3": "11fcb1899", "2": "11fcb1899", "5": "11fcb1899", "4": "11fcb1899", "7": "11fcb1899", "6": "jacasa", "9": "11fcb1899", "8": "11fcb1899"}, "2": {"11": "11fcb1899", "10": "11fcb1899", "13": "11fcb1899", "12": "11fcb1899", "14": "11fcb1899", "1": "11fcb1899", "3": "11fcb1899", "2": "11fcb1899", "5": "11fcb1899", "4": "11fcb1899", "7": "11fcb1899", "6": "11fcb1899", "9": "11fcb1899", "8": "11fcb1899"}}, "id_media": "6WH3CXXD2R", "runtime": "45", "lists_num": 2}