{"rating": 7.67, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-10 12:35:36", "sprite": "tv3", "idv": 10818556, "NickAddedBy": "nv_ria", "price": "", "addedBy": 3043890, "url": "http://tv3.cat/videos/5272251", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-10", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nv_ria", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-15 13:22:36", "sprite": "youtube", "idv": 11380288, "NickAddedBy": "adee", "price": "", "addedBy": 131548, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ui_3DGb16To", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "adee", "sub": ""}], "ratings_num": 3, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3618030", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Pauls Planet", "plot_es": [""], "original_name": "Pauls Planet", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish", "Catalan"], "idm": 1200387, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "541693150822cc757f8b4567"}, "date": {"usec": 369000, "sec": 1410766194}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "53da9a8a892b2b93288b4567"}, "date": {"usec": 794000, "sec": 1413062468}, "title": "DOC's"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 15, "aka": null, "director": [{"name": "Aleix Barba"}, {"name": "Marc Sirisi"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Xarim Arest\u00e9"}, {"role": "Herself", "name": "Magda Bonet"}, {"role": "Himself", "name": "Jordi 'Nore' Freixa"}, {"role": "Himself", "name": "Paul Fuster"}, {"role": "Himself", "name": "Valent\u00ed Fuster"}, {"role": "Himself", "name": "Pau Gener"}, {"role": "Himself", "name": "Juanjo Mu\u00f1\u00f3z"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Pons Petit Cal Eril"}, {"role": "Himself", "name": "Gerard Quintana"}, {"role": "Himself", "name": "Reche"}], "write": [{"name": "Aleix Barba"}, {"name": "Marc Sirisi"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "VKYEZRNV7PD66DY", "lists_num": 2}