{"rating": 5.88, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-06 00:39:51", "sprite": "youtube", "idv": 865179, "NickAddedBy": "ausiasbu", "price": "", "addedBy": 689414, "url": "http://youtube.com/watch?v=8Bq67eXKZzE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ausiasbu", "sub": ""}], "ratings_num": 24, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Aquel a\u00f1o sin Santa ClausDirector: DesconocidoActores: Animaci\u00f3nNuestro querido Santa Claus se encuentra enfermo, y entre su resfriado y la falta de espiritu navide\u00f1o entre las personas, hacen que Santa decida no repartir m\u00e1s felicidad el d\u00eda de navidad."], "languages": [], "compose": [], "title": "Aquel a\u00f1o sin Santa Claus", "plot_es": ["Nombre Original: Aquel a\u00f1o sin Santa ClausDirector: DesconocidoActores: Animaci\u00f3nNuestro querido Santa Claus se encuentra enfermo, y entre su resfriado y la falta de espiritu navide\u00f1o entre las personas, hacen que Santa decida no repartir m\u00e1s felicidad el d\u00eda de navidad."], "original_name": "Aquel a\u00f1o sin Santa Claus", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Aquel a\u00f1o sin Santa ClausDirector: DesconocidoActores: Animaci\u00f3nNuestro querido Santa Claus se encuentra enfermo, y entre su resfriado y la falta de espiritu navide\u00f1o entre las personas, hacen que Santa decida no repartir m\u00e1s felicidad el d\u00eda de navidad."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5299e3e90a358a673c8b4568"}, "date": {"usec": 959000, "sec": 1385826718}, "title": "Navidad"}, {"_idMediaList": {"$id": "529a6a0b0a358a4c7a8b4568"}, "date": {"usec": 17000, "sec": 1385851646}, "title": "Pel\u00edculas para Navidad"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a3004487186d6c178b4569"}, "date": {"usec": 614000, "sec": 1386415358}, "title": "Navidad"}, {"_idMediaList": {"$id": "547affc6892b2b53538b4568"}, "date": {"usec": 718000, "sec": 1417349832}, "title": "Navidad"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e7fea00a358a055e8b4567"}, "date": {"usec": 566000, "sec": 1417380002}, "title": "Nadal"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 179, "id_media": "3YCA6RXFW6", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 10, "2": 3, "5": 5, "4": 3}}, "country": [], "cast": [], "idm": 16897, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 5}