{"rating": 7.42, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-08 16:11:59", "sprite": "apple", "idv": 5408636, "NickAddedBy": "elenaentenza", "price": "", "addedBy": 2002980, "url": "https://itunes.apple.com/us/movie/this-aint-california/id728756569", "host": "iTunes", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elenaentenza", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-08 16:07:49", "sprite": "apple", "idv": 5408616, "NickAddedBy": "elenaentenza", "price": "11,99", "addedBy": 2002980, "url": "https://itunes.apple.com/de/movie/this-aint-california/id641904649", "host": "iTunes", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elenaentenza", "sub": ""}], "ratings_num": 19, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2113090", "year": 2012, "plot": ["Este California Ain't es una celebraci\u00f3n de lust for life, un viaje documental contempor\u00e1neo en el mundo del rodillo en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana. Un relato de la venida de la edad de tres adolescentes y su apasionado amor por un deporte en el tambaleante asfalto de las calles de la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana, que fue considerado muy mal. El punk cuento de hadas es una historia de las potencias subversivas de diversi\u00f3n en esa parte de Alemania, que hab\u00eda perdido el contacto con sus ciudadanos. La pel\u00edcula sigue a sus tres h\u00e9roes de su infancia en los a\u00f1os setenta a trav\u00e9s de su rebeli\u00f3n adolescente en los a\u00f1os ochenta, terminando en el \u00faltimo verano de su vida en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana en 1989, cuando su vida cambi\u00f3 para siempre y sigue a 2011."], "genres": ["Documentary", "History", "Sport"], "compose": [], "title": "This Ain't California", "plot_es": ["Este California Ain't es una celebraci\u00f3n de lust for life, un viaje documental contempor\u00e1neo en el mundo del rodillo en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana. Un relato de la venida de la edad de tres adolescentes y su apasionado amor por un deporte en el tambaleante asfalto de las calles de la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana, que fue considerado muy mal. El punk cuento de hadas es una historia de las potencias subversivas de diversi\u00f3n en esa parte de Alemania, que hab\u00eda perdido el contacto con sus ciudadanos. La pel\u00edcula sigue a sus tres h\u00e9roes de su infancia en los a\u00f1os setenta a trav\u00e9s de su rebeli\u00f3n adolescente en los a\u00f1os ochenta, terminando en el \u00faltimo verano de su vida en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana en 1989, cuando su vida cambi\u00f3 para siempre y sigue a 2011."], "original_name": "This Ain't California", "mediaType": 3, "write": [{"role": " and ", "name": "Marten Persiel"}, {"role": null, "name": "Ira Wedel"}], "plot_en": ["Este California Ain't es una celebraci\u00f3n de lust for life, un viaje documental contempor\u00e1neo en el mundo del rodillo en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana. Un relato de la venida de la edad de tres adolescentes y su apasionado amor por un deporte en el tambaleante asfalto de las calles de la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana, que fue considerado muy mal. El punk cuento de hadas es una historia de las potencias subversivas de diversi\u00f3n en esa parte de Alemania, que hab\u00eda perdido el contacto con sus ciudadanos. La pel\u00edcula sigue a sus tres h\u00e9roes de su infancia en los a\u00f1os setenta a trav\u00e9s de su rebeli\u00f3n adolescente en los a\u00f1os ochenta, terminando en el \u00faltimo verano de su vida en la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Alemana en 1989, cuando su vida cambi\u00f3 para siempre y sigue a 2011."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "509c609f39666464ef00781f"}, "date": {"usec": 388000, "sec": 1372768357}, "title": "Festival de cine Europeo Sevilla"}, {"_idMediaList": {"$id": "53238fbc060f0e12218b4567"}, "date": {"usec": 55000, "sec": 1395444684}, "title": "Documentales shashis"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "0394357", "name": "J\u00f6rg A. Hoppe"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4774819", "name": "Michael Schoebel"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2083511", "name": "Ronald Vietz"}], "total_users": 230, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Marten Persiel"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 5, "2": 0, "5": 8, "4": 4}}, "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Nico", "name": "David Nathan"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNzYwMjc3ODEzOV5BMl5BanBnXkFtZTYwNTI1NDM1._V1.jpg", "role": "Himself ", "name": "Bill Clinton"}, {"role": "Luzie Krause ", "name": "Zaneta Fuchsov\u00e1"}, {"role": "Panik ", "name": "Kai Hillebrand"}, {"role": "Himself ", "name": "Erich Honecker"}, {"role": "Himself ", "name": "Helmut Kohl"}, {"role": "Himself ", "name": "Gerhard Schr\u00f6der"}], "idm": 446016, "episodeUserCreator": [], "id_media": "66RREHU994", "runtime": "90", "lists_num": 2}