{"rating": 6.94, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-15 16:20:49", "sprite": "youtube", "idv": 2377753, "NickAddedBy": "Shayco", "price": "", "addedBy": 1484341, "url": "http://youtube.com/watch?v=1Yo5SOXYgLU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Shayco", "sub": ""}], "ratings_num": 66, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Berl\u00edn, a\u00f1o 1940. El padre de Michael es deportado a un campo de concentraci\u00f3n donde muere. Tres a\u00f1os m\u00e1s tarde, Michael, de 10 a\u00f1os, y su madre Anna deciden huir de su hogar con papeles e identidades falsas. Pero alguien les descubre"], "languages": [], "compose": [], "title": "Marcados por el III Reich", "plot_es": ["Berl\u00edn, a\u00f1o 1940. El padre de Michael es deportado a un campo de concentraci\u00f3n donde muere. Tres a\u00f1os m\u00e1s tarde, Michael, de 10 a\u00f1os, y su madre Anna deciden huir de su hogar con papeles e identidades falsas. Pero alguien les descubre"], "original_name": "Marcados por el III Reich", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Berl\u00edn, a\u00f1o 1940. El padre de Michael es deportado a un campo de concentraci\u00f3n donde muere. Tres a\u00f1os m\u00e1s tarde, Michael, de 10 a\u00f1os, y su madre Anna deciden huir de su hogar con papeles e identidades falsas. Pero alguien les descubre"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503b370b39666464ef000def"}, "date": {"usec": 417000, "sec": 1380639622}, "title": "2GM"}, {"_idMediaList": {"$id": "50ec890d39666464ef00bf3b"}, "date": {"usec": 811000, "sec": 1384651618}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a0508f892b2b821d8b456b"}, "date": {"usec": 781000, "sec": 1386240342}, "title": "Trasfondo social o filos\u00f3fico"}, {"_idMediaList": {"$id": "5242e9f60a358a1d12000007"}, "date": {"usec": 872000, "sec": 1388934867}, "title": "Nazis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5313d8cb0822cc3a618b456a"}, "date": {"usec": 634000, "sec": 1395606234}, "title": "cosasnazis"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b90f978505af203c8b4567"}, "date": {"usec": 6000, "sec": 1418204206}, "title": "EN EL TERA"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 304, "id_media": "34EEYTP3X4", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 13, "2": 2, "5": 18, "4": 26}}, "country": [], "cast": [], "idm": 3176, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 7}