{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0442424", "year": "2005", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Profils paysans: le quotidien", "plot_es": [""], "original_name": "Profils paysans: le quotidien", "mediaType": 3, "languages": ["French"], "idm": 1219149, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0021397", "name": "Palmeraie et D\u00e9sert"}, {"imdb": "0028557", "name": "Canal+"}, {"imdb": "0090290", "name": "Centre National de la Cin\u00e9matographie (CNC)"}], "total_users": 0, "id_media": "2A97YEXUPECZWEZ", "director": [{"name": "Raymond Depardon"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Marcel Privat"}, {"role": "Himself", "name": "Raymond Privat"}, {"role": "Himself", "name": "Alain Rouvi\u00e8re"}, {"role": "Herself", "name": "Monique Rouvi\u00e8re"}, {"role": "Herself", "name": "Marcelle Br\u00e8s"}, {"role": "Himself", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Pantel"}, {"role": "Himself", "name": "Guy Douchy"}, {"role": "Himself", "name": "Louis Br\u00e8s"}, {"role": "Himself", "name": "Marc Toureilles"}, {"role": "Himself", "name": "Jean-Pierre Nizet"}], "write": [{"name": "Raymond Depardon"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}