{"rating": 6.73, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-04 00:19:04", "sprite": "rtve", "idv": 4528056, "NickAddedBy": "pastitxe", "price": "", "addedBy": 2970341, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-documental/documental-gracia-luis/930855/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-01-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pastitxe", "sub": ""}], "ratings_num": 11, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1508325", "year": 2009, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Por la gracia de Luis", "plot_es": [""], "original_name": "Por la gracia de Luis", "mediaType": 3, "write": [{"role": " written by", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda S\u00e1nchez"}, {"role": " written by (as Roberto J. Oltra)", "name": "Roberto Oltra"}, {"role": " written by", "name": "Owen W. Thompson"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5073cf0839666464ef004b7b"}, "date": {"usec": 60000, "sec": 1372706013}, "title": "Documentales por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5394872c87186d00148b4567"}, "date": {"usec": 323000, "sec": 1402299848}, "title": "Luis Garc\u00eda Berlanga"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  (as Roberto J. Oltra)", "imdb": "0648209", "name": "Roberto Oltra"}], "total_users": 40, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda S\u00e1nchez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 4, "2": 1, "5": 3, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself ", "name": "Jorge Garc\u00eda-Berlanga"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Luis Borau"}, {"role": "Himself", "name": "Tacho de la Calle"}, {"role": "Himself ", "name": "V\u00edctor Garc\u00eda Le\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Antonio G\u00f3mez Rufo"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Guti\u00e9rrez Arag\u00f3n"}, {"role": "Himself ", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Guzm\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "\u00c1ngel Harguiandey"}, {"role": "Himself", "name": "John Hopewell"}, {"role": "Himself", "name": "Fernando M\u00e9ndez-Leite"}], "idm": 411222, "episodeUserCreator": [], "id_media": "5UUENHWE27", "runtime": "90", "lists_num": 2}