{"rating": 10, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt0217019", "year": "2000", "plot": ["En 1793, en el momento m\u00e1s violento de la Revoluci\u00f3n francesa, el Marqu\u00e9s de Sade ha vuelto a la c\u00e1rcel. Robespierre ve en \u00e9l a un agitador libertino y ateo, un hombre sumamente inmoral, indigno de la sociedad y autor de la escandalosa novela \"Justine\". Sade tiene cincuenta a\u00f1os. Conoce tan bien La Bastilla y la prisi\u00f3n de Saint-Lazare que la cl\u00ednica de Picpus, donde le han encerrado, le parece el para\u00edso terrenal."], "genres": ["Biography", "Crime", "Drama", "History"], "compose": [], "title": "Sade", "plot_es": ["En 1793, en el momento m\u00e1s violento de la Revoluci\u00f3n francesa, el Marqu\u00e9s de Sade ha vuelto a la c\u00e1rcel. Robespierre ve en \u00e9l a un agitador libertino y ateo, un hombre sumamente inmoral, indigno de la sociedad y autor de la escandalosa novela \"Justine\". Sade tiene cincuenta a\u00f1os. Conoce tan bien La Bastilla y la prisi\u00f3n de Saint-Lazare que la cl\u00ednica de Picpus, donde le han encerrado, le parece el para\u00edso terrenal."], "original_name": "Sade", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1355757, "plot_en": ["En 1793, en el momento m\u00e1s violento de la Revoluci\u00f3n francesa, el Marqu\u00e9s de Sade ha vuelto a la c\u00e1rcel. Robespierre ve en \u00e9l a un agitador libertino y ateo, un hombre sumamente inmoral, indigno de la sociedad y autor de la escandalosa novela \"Justine\". Sade tiene cincuenta a\u00f1os. Conoce tan bien La Bastilla y la prisi\u00f3n de Saint-Lazare que la cl\u00ednica de Picpus, donde le han encerrado, le parece el para\u00edso terrenal."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0012976", "name": "Alic\u00e9l\u00e9o"}, {"imdb": "0028557", "name": "Canal+"}, {"imdb": "0074636", "name": "Cofimage 11"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Beno\u00eet Jacquot"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["France"], "cast": [{"role": "Marquis de Sade", "name": "Daniel Auteuil"}, {"role": "Sensible", "name": "Marianne Denicourt"}, {"role": "Madame Santero", "name": "Jeanne Balibar"}, {"role": "Fournier", "name": "Gr\u00e9goire Colin"}, {"role": "Emilie de Lancris", "name": "Isild Le Besco"}, {"role": "Le vicomte de Lancris", "name": "Jean-Pierre Cassel"}, {"role": "Coignard", "name": "Philippe Duquesne"}, {"role": "Chevalier de Coublier", "name": "Vincent Branchet"}, {"role": "Pr\u00e9sident de Maussane", "name": "Raymond G\u00e9r\u00f4me"}, {"role": "Augustin", "name": "Jalil Lespert"}], "write": [{"name": "Serge Bramly"}, {"name": "Jacques Fieschi"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "3P6VKFR2DHR43W7", "runtime": "100"}