{"rating": 5, "links": [], "ratings_num": 6, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Noche Tem\u00e1tica: La Revoluci\u00f3n de Darwin (0 de 3)Director: -Actores: -Introducci\u00f3n Noche Tem\u00e1tica (0 de 3) La teor\u00eda de la evoluci\u00f3n de Darwin ha dado lugar a m\u00e1s de 100 a\u00f1os de controversia pol\u00edtica y cient\u00edfica. Sus ideas revolucionaron el mundo y sentaron las bases de la sociedad y la ciencia moderna. El padre de la evoluci\u00f3n dejar\u00e1 constancia de sus ideas en su obra clave, \u201cEl origen de las especies\u201d. En el 200 aniversario del nacimiento de Charles Darwin esta Noche Tem\u00e1tica aborda la vida y el legado de este cient\u00edfico revolucionari."], "languages": [], "compose": [], "title": "Noche Tem\u00e1tica: La Revoluci\u00f3n de Darwin (0 de 3)", "plot_es": ["Nombre Original: Noche Tem\u00e1tica: La Revoluci\u00f3n de Darwin (0 de 3)Director: -Actores: -Introducci\u00f3n Noche Tem\u00e1tica (0 de 3) La teor\u00eda de la evoluci\u00f3n de Darwin ha dado lugar a m\u00e1s de 100 a\u00f1os de controversia pol\u00edtica y cient\u00edfica. Sus ideas revolucionaron el mundo y sentaron las bases de la sociedad y la ciencia moderna. El padre de la evoluci\u00f3n dejar\u00e1 constancia de sus ideas en su obra clave, \u201cEl origen de las especies\u201d. En el 200 aniversario del nacimiento de Charles Darwin esta Noche Tem\u00e1tica aborda la vida y el legado de este cient\u00edfico revolucionari."], "original_name": "Noche Tem\u00e1tica: La Revoluci\u00f3n de Darwin (0 de 3)", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Noche Tem\u00e1tica: La Revoluci\u00f3n de Darwin (0 de 3)Director: -Actores: -Introducci\u00f3n Noche Tem\u00e1tica (0 de 3) La teor\u00eda de la evoluci\u00f3n de Darwin ha dado lugar a m\u00e1s de 100 a\u00f1os de controversia pol\u00edtica y cient\u00edfica. Sus ideas revolucionaron el mundo y sentaron las bases de la sociedad y la ciencia moderna. El padre de la evoluci\u00f3n dejar\u00e1 constancia de sus ideas en su obra clave, \u201cEl origen de las especies\u201d. En el 200 aniversario del nacimiento de Charles Darwin esta Noche Tem\u00e1tica aborda la vida y el legado de este cient\u00edfico revolucionari."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5034fd1c39666464ef00045d"}, "date": {"usec": 918000, "sec": 1372703608}, "title": "Documentales divulgaci\u00f3n cient\u00edfica"}, {"_idMediaList": {"$id": "504dc51d39666464ef002611"}, "date": {"usec": 182000, "sec": 1372766661}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 54, "id_media": "KHZR796H63", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 3, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 12325, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}