{"rating": 5, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 16:38:25", "sprite": "youtube", "idv": 11073780, "NickAddedBy": "Sancho_III", "price": "", "addedBy": 388100, "url": "http://youtube.com/watch?v=7nFku5QygQY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sancho_III", "sub": ""}], "maingenre": null, "imdb": "tt4146708", "year": "2013", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Poder contra verdad", "plot_es": [""], "original_name": "Poder contra verdad", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1369649, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0505237", "name": "El Colectivo"}], "total_users": 0, "id_media": "VYEA5RN22FXYXWK", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rebollada"}], "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rebollada"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}