{"rating": 6.2, "ratings_num": 5, "maingenre": "", "imdb": "tt0138257", "year": 1996, "plot": ["Por otro lado, \u00ed fam lia de Martinez. Otra, la de Berdinazi. En el centro, una franja de causa casi insignificante de tierra de una pelea entre estos dos eternos viejos y testarudos inmigrantes italianos, s \u00ed \u00e7 \u00e3 insiste en los s\u00edmbolos de campo del hombre. Este \u00e9 el punto de partida de la trama, que se come la \u00e7 retratando la instancia del ciclo decad \u00ea \u00e9 caf en el estado de S\u00e3o Paulo, cruza la por \u00ed odo en el Brasil entra en guerra y exp \u00f5 y una visi\u00f3n muy realista de la vida rural que en \u00e9 hoy. Centr\u00e1ndose en la realidad de los campesinos sin tierra."], "languages": [], "compose": [], "title": "O Rei do Gado", "plot_es": ["Por otro lado, \u00ed fam lia de Martinez. Otra, la de Berdinazi. En el centro, una franja de causa casi insignificante de tierra de una pelea entre estos dos eternos viejos y testarudos inmigrantes italianos, s \u00ed \u00e7 \u00e3 insiste en los s\u00edmbolos de campo del hombre. Este \u00e9 el punto de partida de la trama, que se come la \u00e7 retratando la instancia del ciclo decad \u00ea \u00e9 caf en el estado de S\u00e3o Paulo, cruza la por \u00ed odo en el Brasil entra en guerra y exp \u00f5 y una visi\u00f3n muy realista de la vida rural que en \u00e9 hoy. Centr\u00e1ndose en la realidad de los campesinos sin tierra."], "original_name": "O Rei do Gado", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Por otro lado, \u00ed fam lia de Martinez. Otra, la de Berdinazi. En el centro, una franja de causa casi insignificante de tierra de una pelea entre estos dos eternos viejos y testarudos inmigrantes italianos, s \u00ed \u00e7 \u00e3 insiste en los s\u00edmbolos de campo del hombre. Este \u00e9 el punto de partida de la trama, que se come la \u00e7 retratando la instancia del ciclo decad \u00ea \u00e9 caf en el estado de S\u00e3o Paulo, cruza la por \u00ed odo en el Brasil entra en guerra y exp \u00f5 y una visi\u00f3n muy realista de la vida rural que en \u00e9 hoy. Centr\u00e1ndose en la realidad de los campesinos sin tierra."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 14, "aka": null, "director": [{"role": "(1 episode, 1996)", "name": "Carlos Ara\u00fajo"}, {"role": "(1 episode, 1996)", "name": "Luiz Fernando Carvalho"}, {"role": "(1 episode, 1996)", "name": "Em\u00edlio Di Biasi"}, {"role": "(1 episode, 1996)", "name": "Jos\u00e9 Luiz Villamarim"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 0, "4": 2}}, "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "Antonio Mezenga\u00a0/ ... ", "name": "Ant\u00f4nio Fagundes"}, {"role": "Marieta\u00a0/ ... ", "name": "Gl\u00f3ria Pires"}, {"role": "Marieta 'Luana' Berdinazi ", "name": "Patr\u00edcia Pillar"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI0OTI0NTcyNl5BMl5BanBnXkFtZTYwMDY1OTc2._V1.jpg", "role": "Giovanna Berdinazi Eco ", "name": "Let\u00edcia Spiller"}, {"role": "Enrico Mezenga ", "name": "Leonardo Br\u00edcio"}, {"role": "Toni Vendacchio ", "name": "Cl\u00e1udio Corr\u00eaa e Castro"}, {"role": "Marcos Mezenga ", "name": "F\u00e1bio Assun\u00e7\u00e3o"}, {"role": "Z\u00e9 do Araguaia ", "name": "St\u00eanio Garcia"}, {"role": "Donana ", "name": "Bete Mendes"}, {"role": "L\u00e9a Berdinazi ", "name": "S\u00edlvia Pfeifer"}], "idm": 460461, "episodeUserCreator": null, "id_media": "C52WEFWRKY", "runtime": "60"}