{"rating": 7.64, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-03 18:15:58", "sprite": "youtube", "idv": 8866439, "NickAddedBy": "NELLY84", "price": "", "addedBy": 270973, "url": "http://youtube.com/watch?v=xlwInldseDQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "NELLY84", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-29 20:53:33", "sprite": "youtube", "idv": 2297074, "NickAddedBy": "Boscox", "price": "", "addedBy": 732492, "url": "http://youtube.com/watch?v=s552BMQCcv0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Boscox", "sub": "Latino"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-19 00:33:55", "sprite": "youtube", "idv": 940708, "NickAddedBy": "CarolNeil", "price": "", "addedBy": 660315, "url": "http://youtube.com/watch?v=2MvTQS0Jsfg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "CarolNeil", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-18 17:39:01", "sprite": "youtube", "idv": 3910316, "NickAddedBy": "Ermeneggilda", "price": "", "addedBy": 1341710, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ih8593UEoG4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Ermeneggilda", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-07 11:45:44", "sprite": "youtube", "idv": 3815524, "NickAddedBy": "Victorap", "price": "", "addedBy": 2479925, "url": "http://youtube.com/watch?v=WaUKFibPs5c", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Victorap", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 105, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Nosso LarDirector: Wagner de AssisActores: Renato PrietoUn viaje al mundo despu\u00e9s de la muerte a trav\u00e9s de los ojos de un m\u00e9dico llamado, Andr\u00e9 Luiz. Nos encontraremos con una ciudad prospera y futurista, llena de vida y actividad, y organizada de un modo ejemplar. Los esp\u00edritus reci\u00e9n llegados pasan por fases de recuperaci\u00f3n y de educaci\u00f3n espiritual supervisados por esp\u00edritus de mayor nivel."], "languages": [], "compose": [], "title": "Nosso Lar", "plot_es": ["Nombre Original: Nosso LarDirector: Wagner de AssisActores: Renato PrietoUn viaje al mundo despu\u00e9s de la muerte a trav\u00e9s de los ojos de un m\u00e9dico llamado, Andr\u00e9 Luiz. Nos encontraremos con una ciudad prospera y futurista, llena de vida y actividad, y organizada de un modo ejemplar. Los esp\u00edritus reci\u00e9n llegados pasan por fases de recuperaci\u00f3n y de educaci\u00f3n espiritual supervisados por esp\u00edritus de mayor nivel."], "original_name": "Nosso Lar", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Nosso LarDirector: Wagner de AssisActores: Renato PrietoUn viaje al mundo despu\u00e9s de la muerte a trav\u00e9s de los ojos de un m\u00e9dico llamado, Andr\u00e9 Luiz. Nos encontraremos con una ciudad prospera y futurista, llena de vida y actividad, y organizada de un modo ejemplar. Los esp\u00edritus reci\u00e9n llegados pasan por fases de recuperaci\u00f3n y de educaci\u00f3n espiritual supervisados por esp\u00edritus de mayor nivel."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52b5efa4060f0ee4398b4568"}, "date": {"usec": 261000, "sec": 1387794954}, "title": "Pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "53504d86060f0ec0628b456c"}, "date": {"usec": 158000, "sec": 1397771852}, "title": "Pel\u00edculas pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "530a38d9892b2b38308b4567"}, "date": {"usec": 653000, "sec": 1401296495}, "title": "ESTRENOS 2014"}, {"_idMediaList": {"$id": "523477750822cc5504000012"}, "date": {"usec": 447000, "sec": 1404155885}, "title": "En busca del SER"}, {"_idMediaList": {"$id": "52d2497d87186d175e8b456a"}, "date": {"usec": 502000, "sec": 1404498838}, "title": "pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 653, "id_media": "H4PKURNK93", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 21, "2": 2, "5": 41, "4": 36}}, "country": [], "cast": [], "idm": 12574, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 6}