{"rating": 9.6, "ratings_num": 20, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "A Casa da conexa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:30:01", "sprite": "crtvg", "idv": 4088200, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-casa-da-conexa-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "A Casa da conexa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "A Casa da conexa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027001, "episode": 1, "idc": 604908}, {"num": 2, "name": "Mucha e Nucha en Ardebullo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:32:00", "sprite": "crtvg", "idv": 4088212, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/mucha-e-nucha-en-ardebullo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "Mucha e Nucha en Ardebullo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Mucha e Nucha en Ardebullo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027120, "episode": 2, "idc": 604917}, {"num": 3, "name": "Javier Coronas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:37:10", "sprite": "crtvg", "idv": 4088258, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-casa-da-conexa-2", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "Javier Coronas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Javier Coronas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027430, "episode": 3, "idc": 604937}, {"num": 4, "name": "Luis de Matos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:41:20", "sprite": "crtvg", "idv": 4088301, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidado-luis-de-matos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "Luis de Matos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Luis de Matos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027680, "episode": 4, "idc": 604943}, {"num": 5, "name": "Maxia con Miquel Crespi / Elecci\u00f3ns en Ardebullo / O estudante americano", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:41:49", "sprite": "crtvg", "idv": 4088304, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/ardebullo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "Maxia con Miquel Crespi / Elecci\u00f3ns en Ardebullo / O estudante americano", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Maxia con Miquel Crespi / Elecci\u00f3ns en Ardebullo / O estudante americano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027709, "episode": 5, "idc": 604946}, {"num": 6, "name": "O reporteiro Gonzo visita Ardebullo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:42:16", "sprite": "crtvg", "idv": 4088310, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/o-reporteiro-gonzo-visita-as-irmas-de-ardebullo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "O reporteiro Gonzo visita Ardebullo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "O reporteiro Gonzo visita Ardebullo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027736, "episode": 6, "idc": 604949}, {"num": 7, "name": "David Amor \u00e9 o &quot;padre Gaspar&quot; / Unha nova visita do mago Miquel Crespi", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:42:39", "sprite": "crtvg", "idv": 4088314, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/david-amor-e-o-padre-gaspar-unha-nova-visita-do-mago-miquel-crespi", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "David Amor \u00e9 o &quot;padre Gaspar&quot; / Unha nova visita do mago Miquel Crespi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "David Amor \u00e9 o &quot;padre Gaspar&quot; / Unha nova visita do mago Miquel Crespi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027759, "episode": 7, "idc": 604952}, {"num": 8, "name": "Con Secun de la Rosa e Tet\u00e9 Delgado", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:42:57", "sprite": "crtvg", "idv": 4088320, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-casa-da-conexa-3", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "Con Secun de la Rosa e Tet\u00e9 Delgado", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Con Secun de la Rosa e Tet\u00e9 Delgado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027777, "episode": 8, "idc": 604955}, {"num": 9, "name": "A maxia de Jorge Luengo / Turismo rural / Os aforros da t\u00eda Pacucha", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:43:14", "sprite": "crtvg", "idv": 4088322, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-casa-da-conexa-4", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "A maxia de Jorge Luengo / Turismo rural / Os aforros da t\u00eda Pacucha", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "A maxia de Jorge Luengo / Turismo rural / Os aforros da t\u00eda Pacucha", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027794, "episode": 9, "idc": 604957}, {"num": 10, "name": "O sal\u00f3n de peiteado / A clase de aer\u00f3bic", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:43:32", "sprite": "crtvg", "idv": 4088324, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/o-salon-de-peiteados-a-clase-de-aerobic", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "O sal\u00f3n de peiteado / A clase de aer\u00f3bic", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "O sal\u00f3n de peiteado / A clase de aer\u00f3bic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027812, "episode": 10, "idc": 604959}, {"num": 11, "name": "A visita de Manuel Manqui\u00f1a / O novo panadeiro / A voda da filla da marquesa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 00:43:55", "sprite": "crtvg", "idv": 4088326, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-visita-de-manuel-manquina-o-novo-panadeiro-a-voda-da-filla-da-marquesa", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "A visita de Manuel Manqui\u00f1a / O novo panadeiro / A voda da filla da marquesa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "A visita de Manuel Manqui\u00f1a / O novo panadeiro / A voda da filla da marquesa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386027835, "episode": 11, "idc": 604961}, {"num": 12, "name": "O mago Mart\u00edn Varela / Federico P\u00e9rez / Tet\u00e9 Delgado / Lu\u00eds Zahera / Ricardo de Barreiro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-12 23:51:37", "sprite": "crtvg", "idv": 4292897, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/o-mago-martin-varela-o-actor-federico-perez", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "O mago Mart\u00edn Varela / Federico P\u00e9rez / Tet\u00e9 Delgado / Lu\u00eds Zahera / Ricardo de Barreiro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "O mago Mart\u00edn Varela / Federico P\u00e9rez / Tet\u00e9 Delgado / Lu\u00eds Zahera / Ricardo de Barreiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386888697, "episode": 12, "idc": 639553}, {"num": 13, "name": "Visitan Ardebullo David Guapo, Miquel Crespi e Xulio Abonjo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-16 01:25:50", "sprite": "crtvg", "idv": 4344883, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/david-guapo-visita-ardebullo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "Visitan Ardebullo David Guapo, Miquel Crespi e Xulio Abonjo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Visitan Ardebullo David Guapo, Miquel Crespi e Xulio Abonjo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387153550, "episode": 13, "idc": 653862}, {"num": 14, "name": "Convidados: Xos\u00e9 Barato e Cristina e Nacho Casta\u00f1o", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 02:51:47", "sprite": "crtvg", "idv": 4415327, "NickAddedBy": "sergiabela", "price": "", "addedBy": 575858, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidados-xose-barato-e-cristina-e-nacho-castano", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sergiabela", "sub": ""}], "title": "Convidados: Xos\u00e9 Barato e Cristina e Nacho Casta\u00f1o", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidados: Xos\u00e9 Barato e Cristina e Nacho Casta\u00f1o", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387677107, "episode": 14, "idc": 672184}, {"num": 15, "name": "\u00daltimo programa da temporada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-19 13:46:59", "sprite": "crtvg", "idv": 4693747, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-casa-da-conexa-5", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "\u00daltimo programa da temporada", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "\u00daltimo programa da temporada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390135619, "episode": 15, "idc": 818285}], "0": [{"num": 1, "name": "Un conto de Nadal", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-19 13:47:52", "sprite": "crtvg", "idv": 4693751, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/un-conto-de-nadal", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Un conto de Nadal", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Un conto de Nadal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390135672, "episode": 1, "idc": 818294}, {"num": 2, "name": "O xu\u00edcio con Carmucha 1/2", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-14 06:35:51", "sprite": "youtube", "idv": 5509615, "NickAddedBy": "opmsun", "price": "", "addedBy": 2466380, "url": "http://youtube.com/watch?v=d9vKWtvYm7Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "opmsun", "sub": ""}], "title": "O xu\u00edcio con Carmucha 1/2", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "O xu\u00edcio con Carmucha 1/2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394775351, "episode": 2, "idc": 1012991}, {"num": 3, "name": "O xu\u00edcio con Carmucha 2/2", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-14 06:38:17", "sprite": "youtube", "idv": 5509619, "NickAddedBy": "opmsun", "price": "", "addedBy": 2466380, "url": "http://youtube.com/watch?v=u9wAKual3io", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "opmsun", "sub": ""}], "title": "O xu\u00edcio con Carmucha 2/2", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "O xu\u00edcio con Carmucha 2/2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394775498, "episode": 3, "idc": 1012995}], "3": [{"num": 1, "name": "Co grupo Odaiko", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 23:46:27", "sprite": "crtvg", "idv": 11088183, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/co-grupo-odaiko", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "Co grupo Odaiko", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Co grupo Odaiko", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415573187, "episode": 1, "idc": 1370439}, {"num": 2, "name": "Os esp\u00edritos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 23:47:49", "sprite": "crtvg", "idv": 11088193, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/os-espiritos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "Os esp\u00edritos", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Os esp\u00edritos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415573269, "episode": 2, "idc": 1370441}, {"num": 3, "name": "Convidado Javier Coronas", "links": [], "title": "Convidado Javier Coronas", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidado Javier Coronas", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1386027266, "episode": 3, "idc": 604929}, {"num": 4, "name": "&quot;O Cami\u00f1o da Conexa&quot;", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-10 10:20:05", "sprite": "crtvg", "idv": 11089987, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/o-camino-da-conexa", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "&quot;O Cami\u00f1o da Conexa&quot;", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "&quot;O Cami\u00f1o da Conexa&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415611205, "episode": 4, "idc": 1370605}, {"num": 5, "name": "Convidada: Marta Lado", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-10 10:21:06", "sprite": "crtvg", "idv": 11089996, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidada-marta-lado", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "Convidada: Marta Lado", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidada: Marta Lado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415611266, "episode": 5, "idc": 1370607}, {"num": 6, "name": "Convidado o actor Xos\u00e9 Barato", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-10 10:21:38", "sprite": "crtvg", "idv": 11089999, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidado-o-actor-xose-barato", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "Convidado o actor Xos\u00e9 Barato", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidado o actor Xos\u00e9 Barato", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415611298, "episode": 6, "idc": 1370613}, {"num": 7, "name": "&quot;O secuestro da vaca&quot;", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-10 10:23:40", "sprite": "crtvg", "idv": 11090001, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/o-secuestro-da-vaca", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "&quot;O secuestro da vaca&quot;", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "&quot;O secuestro da vaca&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415611420, "episode": 7, "idc": 1370617}, {"num": 8, "name": "De velorio", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-10 10:23:53", "sprite": "crtvg", "idv": 11090004, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/de-velorio", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "De velorio", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "De velorio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415611433, "episode": 8, "idc": 1370619}, {"num": 9, "name": "Miss Ardebullo madura, con Federico P\u00e9rez e Covadonga Berdi\u00f1as como &quot;A pita coxa&quot;", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-14 18:32:47", "sprite": "crtvg", "idv": 11138711, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-casa", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "Miss Ardebullo madura, con Federico P\u00e9rez e Covadonga Berdi\u00f1as como &quot;A pita coxa&quot;", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Miss Ardebullo madura, con Federico P\u00e9rez e Covadonga Berdi\u00f1as como &quot;A pita coxa&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415986367, "episode": 9, "idc": 1373036}, {"num": 10, "name": "A perruquer\u00eda de Ardebullo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-25 20:25:20", "sprite": "crtvg", "idv": 11248147, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-perruqueria-de-ardebullo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "A perruquer\u00eda de Ardebullo", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "A perruquer\u00eda de Ardebullo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416943520, "episode": 10, "idc": 1378127}, {"num": 11, "name": "&quot;Doente&quot;, con Federico P\u00e9rez, Tamara Canosa e Xos\u00e9 Barato como convidados", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-30 20:45:55", "sprite": "crtvg", "idv": 11295838, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/doente-con-federico-perez-tamara-canosa-e-xose-barato-como-convidados", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-30", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "&quot;Doente&quot;, con Federico P\u00e9rez, Tamara Canosa e Xos\u00e9 Barato como convidados", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "&quot;Doente&quot;, con Federico P\u00e9rez, Tamara Canosa e Xos\u00e9 Barato como convidados", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417376755, "episode": 11, "idc": 1380119}, {"num": 12, "name": "O t\u00edo Camilo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-12-04 21:39:51", "sprite": "crtvg", "idv": 11326373, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/o-tio-camilo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-12-04", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "O t\u00edo Camilo", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "O t\u00edo Camilo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417725591, "episode": 12, "idc": 1381605}, {"num": 13, "name": "Pase de modelos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-12-11 23:25:06", "sprite": "crtvg", "idv": 11348190, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/pase-de-modelos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-12-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "Pase de modelos", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Pase de modelos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418336706, "episode": 13, "idc": 1383269}], "2": [{"num": 1, "name": "A casa da conexa", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-29 13:43:57", "sprite": "crtvg", "idv": 6305735, "NickAddedBy": "cambota", "price": "", "addedBy": 412637, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-casa-da-conexa-6", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-04-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cambota", "sub": ""}], "title": "A casa da conexa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "A casa da conexa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398771837, "episode": 1, "idc": 1101815}, {"num": 2, "name": "Convidado: Xos\u00e9 R. Gayoso", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-08 23:04:32", "sprite": "crtvg", "idv": 6546494, "NickAddedBy": "cambota", "price": "", "addedBy": 412637, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidado-xose-r-gayoso", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-05-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cambota", "sub": ""}], "title": "Convidado: Xos\u00e9 R. Gayoso", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidado: Xos\u00e9 R. Gayoso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399583072, "episode": 2, "idc": 1123677}, {"num": 3, "name": "Convidado: Fernando Romay", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-12 15:17:30", "sprite": "crtvg", "idv": 7800396, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidado-fernando-romay", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Convidado: Fernando Romay", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidado: Fernando Romay", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402579050, "episode": 3, "idc": 1193358}, {"num": 4, "name": "Co actor Pepe Viyuela", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-12 15:18:07", "sprite": "crtvg", "idv": 7800398, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/co-actor-pepe-viyuela", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Co actor Pepe Viyuela", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Co actor Pepe Viyuela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402579087, "episode": 4, "idc": 1193361}, {"num": 5, "name": "Convidado: Carlos Blanco", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-12 15:18:44", "sprite": "crtvg", "idv": 7800399, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidado-carlos-blanco-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Convidado: Carlos Blanco", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidado: Carlos Blanco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402579124, "episode": 5, "idc": 1193364}, {"num": 6, "name": "Convidados: Marta Lado, David Amor e Pepe Solla", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-12 15:19:14", "sprite": "crtvg", "idv": 7800414, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidados-marta-lado-david-amor-e-pepe-solla", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Convidados: Marta Lado, David Amor e Pepe Solla", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidados: Marta Lado, David Amor e Pepe Solla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402579154, "episode": 6, "idc": 1193367}, {"num": 7, "name": "Convidados: Heredeiros da Crus e Lu\u00eds Zahera", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-12 15:19:44", "sprite": "crtvg", "idv": 7800419, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidados-heredeiros-da-crus-e-luis-zahera", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Convidados: Heredeiros da Crus e Lu\u00eds Zahera", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidados: Heredeiros da Crus e Lu\u00eds Zahera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402579184, "episode": 7, "idc": 1193370}, {"num": 8, "name": "Convidados Ernesto Chao, Federico P\u00e9rez e David Amor", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-17 00:17:32", "sprite": "crtvg", "idv": 8062252, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidados-ernesto-chao-federico-perez-e-david-amor", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-06-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Convidados Ernesto Chao, Federico P\u00e9rez e David Amor", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidados Ernesto Chao, Federico P\u00e9rez e David Amor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402957052, "episode": 8, "idc": 1200338}, {"num": 9, "name": "Javier Veiga visita Ardebullo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-23 13:16:31", "sprite": "crtvg", "idv": 8392064, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/javier-veiga-visita-ardebullo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-06-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Javier Veiga visita Ardebullo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Javier Veiga visita Ardebullo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403522191, "episode": 9, "idc": 1210370}, {"num": 10, "name": "Convidados: Nuncy Valc\u00e1rcel e Marta Lado", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-03 19:30:43", "sprite": "crtvg", "idv": 9987107, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidados-nuncy-valcarcel-e-marta-lado", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-08-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Convidados: Nuncy Valc\u00e1rcel e Marta Lado", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidados: Nuncy Valc\u00e1rcel e Marta Lado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407087043, "episode": 10, "idc": 1266504}, {"num": 11, "name": "Convidados: Susana Seivane, Lorena Freijeiro e Cristian Silva", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 23:40:33", "sprite": "crtvg", "idv": 11088161, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidados-susana-seivane-lorena-freijeiro-e-cristian-silva", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "Convidados: Susana Seivane, Lorena Freijeiro e Cristian Silva", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidados: Susana Seivane, Lorena Freijeiro e Cristian Silva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415572833, "episode": 11, "idc": 1266506}, {"num": 12, "name": "Convidados: Galaico Stunt, Tamara Canosa e Marta Lado", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-03 19:32:15", "sprite": "crtvg", "idv": 9987121, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidados-galaico-stunt-tamara-canosa-e-marta-lado", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-08-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Convidados: Galaico Stunt, Tamara Canosa e Marta Lado", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidados: Galaico Stunt, Tamara Canosa e Marta Lado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407087135, "episode": 12, "idc": 1266508}, {"num": 13, "name": "Convidados: David Amor e Santiago Pem\u00e1n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 23:44:42", "sprite": "crtvg", "idv": 11088175, "NickAddedBy": "alejandro.cortizascendan", "price": "", "addedBy": 3667775, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/convidados-david-amor-e-santiago-peman", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alejandro.cortizascendan", "sub": ""}], "title": "Convidados: David Amor e Santiago Pem\u00e1n", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 592461, "title_es": "Convidados: David Amor e Santiago Pem\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415573082, "episode": 13, "idc": 1370437}]}, "imdb": "tt3348092", "year": "2013", "plot": [""], "genres": [""], "compose": [], "title": "A Casa da Conexa", "plot_es": [""], "original_name": "A Casa da Conexa", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 46, "seasons": 3, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 18, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 592461, "episodeUserCreator": [{"1": "nes___17", "3": "opmsun", "2": "opmsun"}, {"11": "sergiabela", "10": "sergiabela", "13": "sergiabela", "12": "sergiabela", "15": "nes___17", "14": "sergiabela", "1": "sergiabela", "3": "sergiabela", "2": "sergiabela", "5": "sergiabela", "4": "sergiabela", "7": "sergiabela", "6": "sergiabela", "9": "sergiabela", "8": "sergiabela"}, {"11": "nes___17", "10": "nes___17", "13": "alejandro.cortizascendan", "12": "nes___17", "1": "cambota", "3": "nes___17", "2": "cambota", "5": "nes___17", "4": "nes___17", "7": "nes___17", "6": "nes___17", "9": "nes___17", "8": "nes___17"}, {"11": "alejandro.cortizascendan", "10": "alejandro.cortizascendan", "13": "alejandro.cortizascendan", "12": "alejandro.cortizascendan", "1": "alejandro.cortizascendan", "3": "sergiabela", "2": "alejandro.cortizascendan", "5": "alejandro.cortizascendan", "4": "alejandro.cortizascendan", "7": "alejandro.cortizascendan", "6": "alejandro.cortizascendan", "9": "alejandro.cortizascendan", "8": "alejandro.cortizascendan"}], "id_media": "3SAPTEAY594YRHH"}