{"rating": 6.59, "ratings_num": 85, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Piloto parte 1", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-30 19:24:59", "sprite": "allmyvideos", "idv": 10416194, "NickAddedBy": "juliafeg", "price": "", "addedBy": 4799129, "url": "http://allmyvideos.net/20m8zfrs3y1g", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2014-08-30", "features": "2160p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juliafeg", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-04 18:23:08", "sprite": "dailymotion", "idv": 695791, "NickAddedBy": "MJ_Jerez", "price": "", "addedBy": 149280, "url": "http://dailymotion.com/video/xafp13_la-ira-tvmovie-parte-01_shortfilms", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2012-07-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MJ_Jerez", "sub": ""}], "title": "Piloto parte 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 344, "title_es": "Piloto parte 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409419499, "episode": 1, "idc": 15239}, {"num": 2, "name": "Parte 2", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-04 18:23:43", "sprite": "dailymotion", "idv": 695792, "NickAddedBy": "MJ_Jerez", "price": "", "addedBy": 149280, "url": "http://dailymotion.com/video/xafqeu_la-ira-tvmovie-parte-02_shortfilms", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2012-07-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MJ_Jerez", "sub": ""}], "title": "Parte 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 344, "title_es": "Parte 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1270173026, "episode": 2, "idc": 15240}, {"num": 3, "name": "Parte 3", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-08 21:31:10", "sprite": "dailymotion", "idv": 1689305, "NickAddedBy": "mooncilla", "price": "", "addedBy": 1390055, "url": "http://dailymotion.com/video/xafrok_la-ira-tvmovie-parte-03_shortfilms?ralg=behavior-meta2#from=playrelon-2", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mooncilla", "sub": ""}], "title": "Parte 3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 344, "title_es": "Parte 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357676983, "episode": 3, "idc": 462798}, {"num": 4, "name": "Parte 4", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-08 21:33:15", "sprite": "dailymotion", "idv": 1689313, "NickAddedBy": "mooncilla", "price": "", "addedBy": 1390055, "url": "http://dailymotion.com/video/xafv91_la-ira-tvmovie-parte-04_shortfilms?ralg=behavior-meta2#from=playrelon-3", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mooncilla", "sub": ""}], "title": "Parte 4", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 344, "title_es": "Parte 4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357677141, "episode": 4, "idc": 462799}, {"num": 5, "name": "2\u00ba  Parte 1", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-09 16:29:03", "sprite": "dailymotion", "idv": 1693403, "NickAddedBy": "mooncilla", "price": "", "addedBy": 1390055, "url": "http://dailymotion.com/video/xai6h7_p-vico-la-ira-capi-2-i_shortfilms#.UO2IDOQlniD", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mooncilla", "sub": ""}], "title": "2\u00ba  Parte 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 344, "title_es": "2\u00ba  Parte 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357745265, "episode": 5, "idc": 462974}, {"num": 6, "name": "2\u00ba Parte 2", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-09 16:30:20", "sprite": "dailymotion", "idv": 1693404, "NickAddedBy": "mooncilla", "price": "", "addedBy": 1390055, "url": "http://dailymotion.com/video/xai688_p-vico-la-ira-capi-2-ii_shortfilms#.UO2Ii-QlniC", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mooncilla", "sub": ""}], "title": "2\u00ba Parte 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 344, "title_es": "2\u00ba Parte 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357745408, "episode": 6, "idc": 462976}]}, "imdb": "tt1446482", "year": 2009, "keywords": ["TV Mini-Series", "Based On True Story"], "plot": ["Marina (Marian \u00c1lvarez) es una estudiante de clase media atractiva e influenciable que siente una gran atracci\u00f3n por Juli\u00e1n (Tamar Novas), un joven con una personalidad arrolladora que la acaba convirtiendo en reh\u00e9n de sus impulsos asesinos.\r\n  Descripcion:Marina (Marian \u00c1lvarez) es una estudiante de clase media atractiva e influenciable que siente una gran atracci\u00f3n por Juli\u00e1n (Tamar Novas), un joven con una personalidad arrolladora que la acaba convirtiendo en reh\u00e9n de sus impulsos asesinos.\r\nDurante un largo fin de semana, Juli\u00e1n y Marina, acompa\u00f1ados en todo momento por su beb\u00e9, llevan a cabo un atroz y sanguinario acto: el asesinato y descuartizamiento de Carolina (Natalia S\u00e1nchez) y Miguel (Aitor Luna), una joven pareja de novios.\r\nVer\u00f3nica (Patricia Vico), la agente encargada del caso, intentar\u00e1 descubrir los motivos que llevaron a ambos acusados a cometer el brutal crimen buceando en los recuerdos desordenados de cada uno de ellos. En el esclarecimiento de los hechos le ayudar\u00e1 Juan (\u00c1ngel Pardo), su compa\u00f1ero, con el que desentra\u00f1ar\u00e1 la oscura sucesi\u00f3n de acontecimientos que marcaron esas 48 horas de terror y muerte.\r\n"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La ira", "plot_es": ["Marina (Marian \u00c1lvarez) es una estudiante de clase media atractiva e influenciable que siente una gran atracci\u00f3n por Juli\u00e1n (Tamar Novas), un joven con una personalidad arrolladora que la acaba convirtiendo en reh\u00e9n de sus impulsos asesinos.\r\n  Descripcion:Marina (Marian \u00c1lvarez) es una estudiante de clase media atractiva e influenciable que siente una gran atracci\u00f3n por Juli\u00e1n (Tamar Novas), un joven con una personalidad arrolladora que la acaba convirtiendo en reh\u00e9n de sus impulsos asesinos.\r\nDurante un largo fin de semana, Juli\u00e1n y Marina, acompa\u00f1ados en todo momento por su beb\u00e9, llevan a cabo un atroz y sanguinario acto: el asesinato y descuartizamiento de Carolina (Natalia S\u00e1nchez) y Miguel (Aitor Luna), una joven pareja de novios.\r\nVer\u00f3nica (Patricia Vico), la agente encargada del caso, intentar\u00e1 descubrir los motivos que llevaron a ambos acusados a cometer el brutal crimen buceando en los recuerdos desordenados de cada uno de ellos. En el esclarecimiento de los hechos le ayudar\u00e1 Juan (\u00c1ngel Pardo), su compa\u00f1ero, con el que desentra\u00f1ar\u00e1 la oscura sucesi\u00f3n de acontecimientos que marcaron esas 48 horas de terror y muerte.\r\n"], "original_name": "La ira", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 344, "plot_en": ["Marina (Marian \u00c1lvarez) es una estudiante de clase media atractiva e influenciable que siente una gran atracci\u00f3n por Juli\u00e1n (Tamar Novas), un joven con una personalidad arrolladora que la acaba convirtiendo en reh\u00e9n de sus impulsos asesinos.\r\n  Descripcion:Marina (Marian \u00c1lvarez) es una estudiante de clase media atractiva e influenciable que siente una gran atracci\u00f3n por Juli\u00e1n (Tamar Novas), un joven con una personalidad arrolladora que la acaba convirtiendo en reh\u00e9n de sus impulsos asesinos.\r\nDurante un largo fin de semana, Juli\u00e1n y Marina, acompa\u00f1ados en todo momento por su beb\u00e9, llevan a cabo un atroz y sanguinario acto: el asesinato y descuartizamiento de Carolina (Natalia S\u00e1nchez) y Miguel (Aitor Luna), una joven pareja de novios.\r\nVer\u00f3nica (Patricia Vico), la agente encargada del caso, intentar\u00e1 descubrir los motivos que llevaron a ambos acusados a cometer el brutal crimen buceando en los recuerdos desordenados de cada uno de ellos. En el esclarecimiento de los hechos le ayudar\u00e1 Juan (\u00c1ngel Pardo), su compa\u00f1ero, con el que desentra\u00f1ar\u00e1 la oscura sucesi\u00f3n de acontecimientos que marcaron esas 48 horas de terror y muerte.\r\n"], "status": 1, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52ce7cb8060f0e351a8b4567"}, "date": {"usec": 677000, "sec": 1389265483}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "532d2a8487186d55478b456b"}, "date": {"usec": 165000, "sec": 1400130031}, "title": "pascual"}, {"_idMediaList": {"$id": "542baf30060f0e6a048b4569"}, "date": {"usec": 871000, "sec": 1412149663}, "title": "Miniseries Priority"}], "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 336, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(2 episodes, 2009)", "name": "Daniel Calparsoro"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 31, "2": 6, "5": 21, "4": 20}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjE2MzY5MDk5Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwNjYyNDc3MQ@@._V1.jpg", "role": "Marina ", "name": "Marian \u00c1lvarez"}, {"role": "Juli\u00e1n ", "name": "Tamar Novas"}, {"role": "Juan ", "name": "\u00c1ngel Pardo"}, {"role": "Marcelo ", "name": "Alfredo Villa"}, {"role": "Ver\u00f3nica ", "name": "Patricia Vico"}, {"role": "Miguel ", "name": "Aitor Luna"}, {"role": "Carolina ", "name": "Natalia S\u00e1nchez"}, {"role": "Susana ", "name": "Isabel Ampudia"}, {"role": "Jos\u00e9 ", "name": "Jes\u00fas Ruyman"}, {"role": "Isidro ", "name": "Antonio Salazar"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "series.ly", "3": "mooncilla", "2": "series.ly", "5": "mooncilla", "4": "mooncilla", "6": "mooncilla"}}, "id_media": "TDK76NVFPN", "runtime": "20", "lists_num": 3}