{"rating": 3, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt2757456", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Eclipse em Portugal", "plot_es": [""], "original_name": "Eclipse em Portugal", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1169932, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Edgar Alberto"}, {"name": "Alexandre Valente"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Pivot notici\u00e1rio", "name": "Jo\u00e3o Abreu"}, {"role": "-", "name": "Patr\u00edcia Caeiro"}, {"role": "-", "name": "Mena Caetano"}, {"role": "Padre Carvalho", "name": "Ricardo Carri\u00e7o"}, {"role": "-", "name": "Francisco Cercas"}, {"role": "Vit\u00f3ria", "name": "Sandra C\u00f3ias"}, {"role": "Advogada de acusa\u00e7\u00e3o", "name": "Marta Dias"}, {"role": "Advogado de defesa", "name": "Pedro Sim\u00f5es Dias"}, {"role": "Bas\u00edlio R\u00eago", "name": "Miguel Domingues"}, {"role": "Senhor Nicolau", "name": "Jos\u00e9 Eduardo"}], "write": [{"name": "Alexandre Valente"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "EDK2NSPWF3PTZ5Y", "runtime": "88"}