{"rating": 7.13, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-18 20:32:05", "sprite": "tv3", "idv": 2407932, "NickAddedBy": "Guillemmk", "price": "", "addedBy": 1139685, "url": "http://tv3.cat/videos/3577990", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Guillemmk", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-08 20:15:30", "sprite": "youtube", "idv": 1264424, "NickAddedBy": "ravevolution", "price": "", "addedBy": 17130, "url": "http://youtube.com/watch?v=Oj16mzrzA1s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ravevolution", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-26 15:19:51", "sprite": "youtube", "idv": 988118, "NickAddedBy": "SoyDelToro", "price": "", "addedBy": 983580, "url": "http://youtube.com/watch?v=lWhVjxfghWc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SoyDelToro", "sub": ""}], "ratings_num": 15, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1967536", "year": 2011, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Jes\u00fas Monz\u00f3n, el l\u00edder olvidado por la historia", "plot_es": [""], "original_name": "Jes\u00fas M\u00f3nz\u00f3n, el l\u00edder oblidat per la hist\u00f2ria", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Enric Canals"}, {"role": " novel", "name": "Manuel Martorell"}, {"role": null, "name": "Manuel Martorell"}, {"role": null, "name": "Albert Mont\u00f3n"}, {"role": null, "name": "Joaquim Roglan"}, {"role": null, "name": "Joan Safont"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "504dc51d39666464ef002611"}, "date": {"usec": 156000, "sec": 1372766662}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "50879af239666464ef006182"}, "date": {"usec": 835000, "sec": 1372767921}, "title": "Guerra civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "548c78c90822cc43588b4569"}, "date": {"usec": 373000, "sec": 1418492641}, "title": "pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "2015042", "name": "Jordi Ambr\u00f3s"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "4512664", "name": "M\u00f2nica Coira"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "3902881", "name": "Elena Gozalo"}, {"role": "delegate producer  (as J.M. San Agust\u00edn)", "imdb": "1516242", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda San Agust\u00edn"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "4511563", "name": "Nacho Tejedor"}], "total_users": 110, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Enric Canals"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 2, "5": 3, "4": 9}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Jaron Albertin"}, {"role": "Himself", "name": "Daniel Arasa"}, {"role": "Himself", "name": "Jaime Ignacio del Burgo"}, {"role": "Himself", "name": "Pedro Garicano"}, {"role": "Herself", "name": "Almudena Grandes"}, {"role": "Herself", "name": "Elvira G\u00f3mez de Urrutia"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Martorell"}, {"role": "Himself", "name": "Joaquim Molins"}, {"role": "Himself", "name": "Gregorio Mor\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Rodr\u00edguez Casanueva"}], "idm": 411170, "episodeUserCreator": [], "id_media": "6792N9FHK3", "runtime": "57", "lists_num": 3}