{"rating": 8.47, "ratings_num": 19, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Los monasterios I", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-24 19:41:32", "sprite": "rtve", "idv": 3976273, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-monasterios-romanicos-1-parte/1997230/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-15 12:55:20", "sprite": "rtve", "idv": 16174, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-monasterios-1/542461", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Los monasterios I", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Los monasterios I", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385318492, "episode": 1, "idc": 183770}, {"num": 2, "name": "Los monasterios II", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-24 19:42:12", "sprite": "rtve", "idv": 3976280, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-monasterios-romanicos-2-parte/2005258/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}], "title": "Los monasterios II", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Los monasterios II", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385318532, "episode": 2, "idc": 183771}, {"num": 3, "name": "El Rom\u00e1nico y la repoblaci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-24 19:45:21", "sprite": "rtve", "idv": 3976306, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-romanico-repoblacion/2009407/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 00:56:43", "sprite": "youtube", "idv": 1721120, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=i_tkHV4HGYc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "El Rom\u00e1nico y la repoblaci\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "El Rom\u00e1nico y la repoblaci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385318721, "episode": 3, "idc": 183772}, {"num": 4, "name": "La ciencia, el saber y la espiritualidad", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-25 04:04:03", "sprite": "rtve", "idv": 3980223, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-ciencia-saber-espiritualidad-romanica/2019251/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 00:59:06", "sprite": "youtube", "idv": 1721123, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=LPBWnPsvDbM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "La ciencia, el saber y la espiritualidad", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "La ciencia, el saber y la espiritualidad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385348643, "episode": 4, "idc": 183775}, {"num": 5, "name": "La inseparable compa\u00f1\u00eda del diablo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-25 04:04:35", "sprite": "rtve", "idv": 3980232, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-inseparable-compania-del-diablo/2026732/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:00:16", "sprite": "youtube", "idv": 1721125, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=hqzOlFOrU2E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "La inseparable compa\u00f1\u00eda del diablo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "La inseparable compa\u00f1\u00eda del diablo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385348676, "episode": 5, "idc": 183776}, {"num": 6, "name": "Catedrales y colegiatas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-25 04:05:59", "sprite": "rtve", "idv": 3980239, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-catedrales-colegiatas-romanicas/2036608/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:02:48", "sprite": "youtube", "idv": 1721134, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=GZI2kN4M7Oo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:02:03", "sprite": "youtube", "idv": 1721130, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=oQeoNXfaILM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:01:27", "sprite": "youtube", "idv": 1721128, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=Qqcq_SOtm5w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Catedrales y colegiatas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Catedrales y colegiatas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385348759, "episode": 6, "idc": 183781}, {"num": 7, "name": "La construcci\u00f3n rom\u00e1nica", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:06:21", "sprite": "youtube", "idv": 1721152, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=RaVGDa2JIm8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:05:06", "sprite": "youtube", "idv": 1721146, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=_weYNp0njko", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:05:47", "sprite": "youtube", "idv": 1721150, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=l7Qn8nLjICQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "La construcci\u00f3n rom\u00e1nica", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "La construcci\u00f3n rom\u00e1nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326629051, "episode": 7, "idc": 183783}, {"num": 8, "name": "Reconquista y fortificaci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:14:10", "sprite": "rtve", "idv": 4111540, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-reconquista-fortificacion/2082408/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:07:04", "sprite": "youtube", "idv": 1721153, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=NcVlleGadoA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:08:17", "sprite": "youtube", "idv": 1721156, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=UPTsd2jkFtQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Reconquista y fortificaci\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Reconquista y fortificaci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119650, "episode": 8, "idc": 183785}, {"num": 9, "name": "Fiestas, juegos y espect\u00e1culos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:15:10", "sprite": "rtve", "idv": 4111543, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-fiestas-juegos-espectaculos/856340/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:09:34", "sprite": "youtube", "idv": 1721158, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=a0YRXjQ-Yx0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Fiestas, juegos y espect\u00e1culos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Fiestas, juegos y espect\u00e1culos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119710, "episode": 9, "idc": 183791}, {"num": 10, "name": "Las ciudades rom\u00e1nicas I", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:15:41", "sprite": "rtve", "idv": 4111546, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-ciudades-romanicas/2133462/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:10:45", "sprite": "youtube", "idv": 1721164, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=ZyvCsZ7u5_U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Las ciudades rom\u00e1nicas I", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Las ciudades rom\u00e1nicas I", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119741, "episode": 10, "idc": 183792}, {"num": 11, "name": "Las ciudades rom\u00e1nicas II", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:16:22", "sprite": "rtve", "idv": 4111551, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-ciudades-romanicas-2/374259/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:11:27", "sprite": "youtube", "idv": 1721166, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=Q5LsDldWDFQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Las ciudades rom\u00e1nicas II", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Las ciudades rom\u00e1nicas II", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119782, "episode": 11, "idc": 183793}, {"num": 12, "name": "El Camino de Santiago", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:17:13", "sprite": "rtve", "idv": 4111556, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-camino-santiago/2167334/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:12:18", "sprite": "youtube", "idv": 1721169, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=273eNhK8ei8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "El Camino de Santiago", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "El Camino de Santiago", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119833, "episode": 12, "idc": 183794}, {"num": 13, "name": "Prerrom\u00e1nico asturiano", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:16:50", "sprite": "rtve", "idv": 4111553, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-prerromanico-asturiano/405824/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:14:21", "sprite": "youtube", "idv": 1721175, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=TjX28BH2FZ0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Prerrom\u00e1nico asturiano", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Prerrom\u00e1nico asturiano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119810, "episode": 13, "idc": 183795}, {"num": 14, "name": "Cantabria I", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:17:47", "sprite": "rtve", "idv": 4111561, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-cantabria/406751/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:14:56", "sprite": "youtube", "idv": 1721177, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=rWovc80xQfc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Cantabria I", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Cantabria I", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119867, "episode": 14, "idc": 183796}, {"num": 15, "name": "Castilla Le\u00f3n I. El rom\u00e1nico del ladrillo.", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:18:39", "sprite": "rtve", "idv": 4111566, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/mil-anos-romanico/423174/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:17:55", "sprite": "youtube", "idv": 1721197, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=PXo7GmFwGHM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Castilla Le\u00f3n I. El rom\u00e1nico del ladrillo.", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Castilla Le\u00f3n I. El rom\u00e1nico del ladrillo.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119919, "episode": 15, "idc": 183802}, {"num": 16, "name": "Castilla Le\u00f3n II. Las Merindades", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:19:06", "sprite": "rtve", "idv": 4111568, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-castilla-leon-2-merindades/424672/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:18:43", "sprite": "youtube", "idv": 1721199, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=I3eWFc0_XxE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Castilla Le\u00f3n II. Las Merindades", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Castilla Le\u00f3n II. Las Merindades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119946, "episode": 16, "idc": 183810}, {"num": 17, "name": "Arag\u00f3n I. Las cinco villas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:20:47", "sprite": "rtve", "idv": 4111574, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-aragon-1-cinco-villas/417685/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:19:19", "sprite": "youtube", "idv": 1721202, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=YmC8k9AnXGA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Arag\u00f3n I. Las cinco villas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Arag\u00f3n I. Las cinco villas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120047, "episode": 17, "idc": 183811}, {"num": 18, "name": "Arag\u00f3n II. De la Jacetania a la Hoya de Huesca", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-09 19:20:40", "sprite": "rtve", "idv": 5007060, "NickAddedBy": "ljgc", "price": "", "addedBy": 959661, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-aragon-2-jacetania-hoya-huesca/2387228/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ljgc", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:21:11", "sprite": "rtve", "idv": 4111576, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-aragon-2-jacetania-hoya-huesca/419147/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:20:06", "sprite": "youtube", "idv": 1721209, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=O2LMgAgYFQ8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Arag\u00f3n II. De la Jacetania a la Hoya de Huesca", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Arag\u00f3n II. De la Jacetania a la Hoya de Huesca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391970040, "episode": 18, "idc": 183812}, {"num": 19, "name": "La Rioja", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:21:37", "sprite": "rtve", "idv": 4111577, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-rioja/415490/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:20:47", "sprite": "youtube", "idv": 1721210, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=376TAlcNjm0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "La Rioja", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "La Rioja", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120097, "episode": 19, "idc": 183814}, {"num": 20, "name": "Galicia I. La Ribeira Sacra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:22:01", "sprite": "rtve", "idv": 4111580, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-galicia-ribeira-sacra/427678/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:21:41", "sprite": "youtube", "idv": 1721215, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=56FxAvwNmmY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Galicia I. La Ribeira Sacra", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Galicia I. La Ribeira Sacra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120121, "episode": 20, "idc": 183815}, {"num": 21, "name": "Catalu\u00f1a I. Valle de Bo\u00ed y Valle de Ar\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:22:32", "sprite": "rtve", "idv": 4111582, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-cataluna-1-valle-boi-valle-aran/444055/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:22:39", "sprite": "youtube", "idv": 1721218, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=lwh5_3dbMcY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Catalu\u00f1a I. Valle de Bo\u00ed y Valle de Ar\u00e1n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Catalu\u00f1a I. Valle de Bo\u00ed y Valle de Ar\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120152, "episode": 21, "idc": 183817}, {"num": 22, "name": "\u00c1lava", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:22:58", "sprite": "rtve", "idv": 4111584, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-alava/413209/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:25:25", "sprite": "youtube", "idv": 1721223, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=BJT2dWy9lCQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "\u00c1lava", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "\u00c1lava", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120178, "episode": 22, "idc": 183820}, {"num": 23, "name": "Galicia II. Rom\u00e1nico de Pontevedra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:23:30", "sprite": "rtve", "idv": 4111586, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-galicia-2-romanico-pontevedra/429067/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:26:26", "sprite": "youtube", "idv": 1721225, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=3ZrVAoqFOuk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Galicia II. Rom\u00e1nico de Pontevedra", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Galicia II. Rom\u00e1nico de Pontevedra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120210, "episode": 23, "idc": 183825}, {"num": 24, "name": "Arag\u00f3n III. Sobrarbe y Ribagorza", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:24:24", "sprite": "rtve", "idv": 4111591, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-aragon-3-sobrarbe-ribagorza/648587/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:27:22", "sprite": "youtube", "idv": 1721228, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=zAfEt55x0lI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Arag\u00f3n III. Sobrarbe y Ribagorza", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Arag\u00f3n III. Sobrarbe y Ribagorza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120264, "episode": 24, "idc": 183826}, {"num": 25, "name": "Castilla   La Mancha. Guadalajara", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:24:52", "sprite": "rtve", "idv": 4111594, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-castilla-mancha-guadalajara/435352/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:28:05", "sprite": "youtube", "idv": 1721233, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=051LfaHu8wA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Castilla   La Mancha. Guadalajara", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Castilla   La Mancha. Guadalajara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120292, "episode": 25, "idc": 183829}, {"num": 26, "name": "Catalu\u00f1a II. Monasterios", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:25:30", "sprite": "rtve", "idv": 4111599, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-cataluna-2-monasterios-benedictinos-cataluna/445091/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}], "title": "Catalu\u00f1a II. Monasterios", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Catalu\u00f1a II. Monasterios", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120330, "episode": 26, "idc": 183835}, {"num": 27, "name": "Cantabria II", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:18:10", "sprite": "rtve", "idv": 4111564, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-cantabria-2/443058/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}], "title": "Cantabria II", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Cantabria II", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386119890, "episode": 27, "idc": 183838}, {"num": 28, "name": "Castilla Le\u00f3n III. La monta\u00f1a palentina", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:25:59", "sprite": "rtve", "idv": 4111604, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-castilla-leon-3-montana-palentina/426110/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:30:40", "sprite": "youtube", "idv": 1721242, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=b7Scz87oDqE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Castilla Le\u00f3n III. La monta\u00f1a palentina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Castilla Le\u00f3n III. La monta\u00f1a palentina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120359, "episode": 28, "idc": 183841}, {"num": 29, "name": "Galicia III. El final del camino", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:26:34", "sprite": "rtve", "idv": 4111609, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-galicia-3-final-del-camino/433792/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:31:34", "sprite": "youtube", "idv": 1721245, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=yGj3yzPo__0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Galicia III. El final del camino", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Galicia III. El final del camino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120394, "episode": 29, "idc": 183846}, {"num": 30, "name": "Los caminos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:27:05", "sprite": "rtve", "idv": 4111612, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-caminos/379127/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:32:50", "sprite": "youtube", "idv": 1721246, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=U7fCia0wSIE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Los caminos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Los caminos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120425, "episode": 30, "idc": 183849}, {"num": 31, "name": "El rom\u00e1nico en Asturias", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:27:37", "sprite": "rtve", "idv": 4111615, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-asturias-1-romanico-asturias/2185887/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:13:41", "sprite": "youtube", "idv": 1721174, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=3RAWyDYDDSM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "El rom\u00e1nico en Asturias", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "El rom\u00e1nico en Asturias", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120457, "episode": 31, "idc": 183856}, {"num": 32, "name": "Asturias II", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:27:59", "sprite": "rtve", "idv": 4111618, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-asturias-ii/436729/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}], "title": "Asturias II", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Asturias II", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120480, "episode": 32, "idc": 183861}, {"num": 33, "name": "Catalu\u00f1a III. Monasterios cistercienses de Catalu\u00f1a", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:28:25", "sprite": "rtve", "idv": 4111620, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-cataluna-3-monasterios-cistercienses-cataluna/446228/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:29:08", "sprite": "youtube", "idv": 1721236, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=Qzxcy5si_88", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Catalu\u00f1a III. Monasterios cistercienses de Catalu\u00f1a", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Catalu\u00f1a III. Monasterios cistercienses de Catalu\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120505, "episode": 33, "idc": 183865}, {"num": 34, "name": "Navarra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:29:12", "sprite": "rtve", "idv": 4111624, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-navarra/410916/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:34:03", "sprite": "youtube", "idv": 1721249, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=JewzHbU5I5c", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Navarra", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Navarra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120552, "episode": 34, "idc": 183870}, {"num": 35, "name": "Introducci\u00f3n al rom\u00e1nico", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 02:29:54", "sprite": "rtve", "idv": 4111639, "NickAddedBy": "elbeto", "price": "", "addedBy": 95586, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/las-claves-del-romanico/claves-del-romanico-20110701-0935-43/1142847/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elbeto", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 01:37:08", "sprite": "youtube", "idv": 1721256, "NickAddedBy": "huguete", "price": "", "addedBy": 1554777, "url": "http://youtube.com/watch?v=7z255IRQPgY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "huguete", "sub": ""}], "title": "Introducci\u00f3n al rom\u00e1nico", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7438, "title_es": "Introducci\u00f3n al rom\u00e1nico", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386120594, "episode": 35, "idc": 183872}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Catedrales, monasterios, abad\u00edas o colegiatas rom\u00e1nicas protagonizan esta serie documental. Esta producci\u00f3n pretende reflejar un momento hist\u00f3rico de convivencia entre dos sociedades y religiones (la musulmana y la cristiana) y sus puntos de encuentro y confrontaci\u00f3n."], "languages": [], "compose": [], "title": "Las claves del Rom\u00e1nico", "plot_es": ["Catedrales, monasterios, abad\u00edas o colegiatas rom\u00e1nicas protagonizan esta serie documental. Esta producci\u00f3n pretende reflejar un momento hist\u00f3rico de convivencia entre dos sociedades y religiones (la musulmana y la cristiana) y sus puntos de encuentro y confrontaci\u00f3n."], "original_name": "Las claves del Rom\u00e1nico", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Catedrales, monasterios, abad\u00edas o colegiatas rom\u00e1nicas protagonizan esta serie documental. Esta producci\u00f3n pretende reflejar un momento hist\u00f3rico de convivencia entre dos sociedades y religiones (la musulmana y la cristiana) y sus puntos de encuentro y confrontaci\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 105, "seasons": 1, "id_media": "ST6FN9PWP5", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 1, "5": 12, "4": 4}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7438, "episodeUserCreator": {"1": {"24": "Tuflipes", "25": "Tuflipes", "26": "Tuflipes", "27": "Tuflipes", "20": "Tuflipes", "21": "Tuflipes", "22": "Tuflipes", "23": "Tuflipes", "28": "Tuflipes", "29": "Tuflipes", "1": "Tuflipes", "3": "Tuflipes", "2": "Tuflipes", "5": "Tuflipes", "4": "Tuflipes", "7": "Tuflipes", "6": "Tuflipes", "9": "Tuflipes", "8": "Tuflipes", "11": "Tuflipes", "10": "Tuflipes", "13": "Tuflipes", "12": "Tuflipes", "15": "Tuflipes", "14": "Tuflipes", "17": "Tuflipes", "16": "Tuflipes", "19": "Tuflipes", "18": "Tuflipes", "31": "Tuflipes", "30": "Tuflipes", "35": "Tuflipes", "34": "Tuflipes", "33": "Tuflipes", "32": "Tuflipes"}}, "aka": null}