{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Horror", "imdb": "tt3421786", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Horror"], "compose": [], "title": "La Cara del Diablo", "plot_es": [""], "original_name": "La Cara del Diablo", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1106008, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0446817", "name": "La Soga Producciones"}, {"imdb": "0389941", "name": "Star Films"}], "total_users": 0, "id_media": "4PHRCAUS2S93NND", "director": [{"name": "Frank P\u00e9rez-Garland"}], "country": ["Peru"], "cast": [{"role": "Lucero", "name": "Vania Accinelli"}, {"role": "Gabriel", "name": "Sergio Gjurinovic"}, {"role": "Mam\u00e1", "name": "Vanessa Saba"}, {"role": "Camila", "name": "Alexa Centurion"}, {"role": "Fabiola", "name": "Maria Fernanda Valera"}, {"role": "Mateo", "name": "Nicol\u00e1s Galindo"}, {"role": "Paola", "name": "Carla Arriola"}, {"role": "Pablo", "name": "Guillermo Casta\u00f1eda"}, {"role": "Pap\u00e1", "name": "Javier Valdez"}, {"role": "Encargado", "name": "Ismael Contreras"}], "write": [{"name": "Vanessa Saba"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}