{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1629251", "year": 2010, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Des filles en noir", "plot_es": [""], "original_name": "Des filles en noir", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jean-Paul Civeyrac"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5455c4270822cc34438b4568"}, "date": {"usec": 501000, "sec": 1414909730}, "title": "Por ver"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0552909", "name": "Philippe Martin"}], "total_users": 16, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jean-Paul Civeyrac"}], "languages": [], "country": ["France"], "cast": [{"role": "No\u00e9mie", "name": "Elise Lhomeau"}, {"role": "Priscilla", "name": "L\u00e9a Tissier"}, {"role": "Martha ", "name": "Elise Caron"}, {"role": "Sonia", "name": "Isabelle Sadoyan"}, {"role": "Tony", "name": "Roger Jendly"}, {"role": "Alain", "name": "Thierry Paret"}, {"role": "Isabelle", "name": "Aurore Soudieux"}, {"role": "La professeure de musique ", "name": "Yuliya Zimina"}, {"role": "Mme Schaeffer", "name": "Christine V\u00e9zinet"}, {"role": "L'inspecteur", "name": "J\u00e9r\u00f4me Derre"}], "idm": 398078, "episodeUserCreator": [], "id_media": "HAW5DF9Y3P", "runtime": "85", "lists_num": 1}