{"rating": 7.59, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-01 15:57:43", "sprite": "vimeo", "idv": 2307477, "NickAddedBy": "javirider", "price": "", "addedBy": 556906, "url": "http://vimeo.com/61403304", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-05-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "javirider", "sub": ""}], "ratings_num": 41, "maingenre": "", "imdb": "tt2229315", "year": 2011, "plot": ["A ra\u00edz de una burbuja inmobiliaria especulativa gigante y el elevado desempleo, los j\u00f3venes y viejo de Madrid ocupan edificios vac\u00edos para satisfacer sus derechos econ\u00f3micos y sociales. Las comunidades que prosperan en estos espacios forman centros sociales y culturales que desaf\u00edan las nociones de posesi\u00f3n. Tiro antes de que los indignados ocuparon la Puerta del Sol y antes de #Occupy, este documental da una penetraci\u00f3n en la temprana pol\u00edtica y el activismo de la ocupaci\u00f3n en Espa\u00f1a."], "genres": ["", ""], "compose": [], "title": "Okupaci\u00f3n", "plot_es": ["A ra\u00edz de una burbuja inmobiliaria especulativa gigante y el elevado desempleo, los j\u00f3venes y viejo de Madrid ocupan edificios vac\u00edos para satisfacer sus derechos econ\u00f3micos y sociales. Las comunidades que prosperan en estos espacios forman centros sociales y culturales que desaf\u00edan las nociones de posesi\u00f3n. Tiro antes de que los indignados ocuparon la Puerta del Sol y antes de #Occupy, este documental da una penetraci\u00f3n en la temprana pol\u00edtica y el activismo de la ocupaci\u00f3n en Espa\u00f1a."], "original_name": "Okupaci\u00f3n", "mediaType": 3, "write": [], "plot_en": ["A ra\u00edz de una burbuja inmobiliaria especulativa gigante y el elevado desempleo, los j\u00f3venes y viejo de Madrid ocupan edificios vac\u00edos para satisfacer sus derechos econ\u00f3micos y sociales. Las comunidades que prosperan en estos espacios forman centros sociales y culturales que desaf\u00edan las nociones de posesi\u00f3n. Tiro antes de que los indignados ocuparon la Puerta del Sol y antes de #Occupy, este documental da una penetraci\u00f3n en la temprana pol\u00edtica y el activismo de la ocupaci\u00f3n en Espa\u00f1a."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5293872304fc4f1e738b4568"}, "date": {"usec": 4000, "sec": 1385826206}, "title": "DOCUMENTALES CURIOSOS"}, {"_idMediaList": {"$id": "533fb867060f0eaf378b456b"}, "date": {"usec": 500000, "sec": 1396686801}, "title": "documentals"}, {"_idMediaList": {"$id": "5473eab58505af9a378b456c"}, "date": {"usec": 503000, "sec": 1416885066}, "title": "Documentales...."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "4889595", "name": "Christopher Patz"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4889595", "name": "Christopher Patz"}], "total_users": 334, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Christopher Patz"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 5, "2": 2, "5": 16, "4": 16}}, "country": [], "cast": [], "idm": 497820, "episodeUserCreator": [], "id_media": "DDNN55AK37", "runtime": "81", "lists_num": 3}