{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 11, "maingenre": "", "imdb": "tt0157759", "year": 1969, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Historia de la vida de Blancanieves", "plot_es": [""], "original_name": "Historia de la vida de Blancanieves", "mediaType": 2, "write": [{"role": " screenplay", "name": "Bernardo Fern\u00e1ndez"}, {"role": " story", "name": "Bernardo Fern\u00e1ndez"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51d8d246892b2b8b3e000036"}, "date": {"usec": 374000, "sec": 1390691601}, "title": "Cuentos Infantiles"}, {"_idMediaList": {"$id": "53dbdd9587186d48488b4567"}, "date": {"usec": 135000, "sec": 1409093111}, "title": "mecaguentoloquesemenea"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 56, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Bernardo Fern\u00e1ndez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 2, "4": 4}}, "country": [], "cast": [{"role": " ", "name": "Javier De Campos"}, {"role": "", "name": "Alfredo Ma\u00f1as"}, {"role": "", "name": "Malik Abidin"}, {"role": "", "name": "Elena Arnao"}, {"role": "", "name": "Gloria Berrocal"}, {"role": "", "name": "Miguel Bu\u00f1uel"}, {"role": "", "name": "Manuel Calvo"}, {"role": "", "name": "Luis Cano"}, {"role": "", "name": "Miguel \u00c1ngel C\u00f3ndor"}, {"role": "", "name": "El\u00edas Dolcet"}], "idm": 476709, "episodeUserCreator": [], "id_media": "T5WY54T7N4", "runtime": "58", "lists_num": 2}