{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 8, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0117555", "year": 1997, "plot": ["Un poeta bosnio alcoh\u00f3lico env\u00eda su esposa y su hija lejos de Sarajevo para que puedan evitar los problemas all\u00ed. Sin embargo, es pronto descendi\u00f3 a por un par de hermanos hu\u00e9rfanos. Los hermanos han escapado a una matanza en su propio pueblo y han llegado a la capital de Bosnia en busca de una t\u00eda de tiempo perdida. El poeta entabla amistad con los chicos y juntos intentan sobrevivir al horror del asedio de Sarajevo."], "genres": ["Drama", "War"], "compose": [], "title": "El c\u00edrculo perfecto", "plot_es": ["Un poeta bosnio alcoh\u00f3lico env\u00eda su esposa y su hija lejos de Sarajevo para que puedan evitar los problemas all\u00ed. Sin embargo, es pronto descendi\u00f3 a por un par de hermanos hu\u00e9rfanos. Los hermanos han escapado a una matanza en su propio pueblo y han llegado a la capital de Bosnia en busca de una t\u00eda de tiempo perdida. El poeta entabla amistad con los chicos y juntos intentan sobrevivir al horror del asedio de Sarajevo."], "original_name": "Savrseni krug", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Ademir Kenovic"}, {"role": null, "name": "Abdulah Sidran"}, {"role": null, "name": "Pjer Zalica"}], "plot_en": ["Un poeta bosnio alcoh\u00f3lico env\u00eda su esposa y su hija lejos de Sarajevo para que puedan evitar los problemas all\u00ed. Sin embargo, es pronto descendi\u00f3 a por un par de hermanos hu\u00e9rfanos. Los hermanos han escapado a una matanza en su propio pueblo y han llegado a la capital de Bosnia en busca de una t\u00eda de tiempo perdida. El poeta entabla amistad con los chicos y juntos intentan sobrevivir al horror del asedio de Sarajevo."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5176bdf139666464ef012431"}, "date": {"usec": 862000, "sec": 1372772013}, "title": "balcanes"}, {"_idMediaList": {"$id": "52893d2583f2f0ac688b4568"}, "date": {"usec": 305000, "sec": 1401826223}, "title": "Domingueras"}, {"_idMediaList": {"$id": "5456722c0822ccbe2a8b4569"}, "date": {"usec": 29000, "sec": 1414952542}, "title": "pol\u00edtica"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0123396", "name": "Sylvain Bursztejn"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0744721", "name": "Dana Rotberg"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0888200", "name": "Peter van Vogelpoel"}], "total_users": 103, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Ademir Kenovic"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 1, "4": 4}}, "country": ["Bosnia and Herzegovina", "France"], "cast": [{"role": "Hamza", "name": "Mustafa Nadarevic"}, {"role": "Adis", "name": "Almedin Leleta"}, {"role": "Kerim", "name": "Almir Podgorica"}, {"role": "Marko", "name": "Josip Pejakovic"}, {"role": "Gospodja", "name": "Jasna Diklic"}, {"role": "Miranda", "name": "Mirela Lambic"}, {"role": "Old woman", "name": "Ljubica Lohajner-znidaric"}, {"role": "Gordana", "name": "Amina Begovic"}, {"role": "Ivana", "name": "Sultana Omerbegovic"}, {"role": "Asaf", "name": "Zaim Muzaferija"}], "idm": 420801, "episodeUserCreator": [], "id_media": "T4H4KUR2EF", "runtime": "113", "lists_num": 3}