{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Music", "imdb": "tt1268980", "year": "2008", "plot": [""], "genres": ["Music"], "compose": [], "title": "O Pa\u00eds das mil m\u00fasicas", "plot_es": [""], "original_name": "O Pa\u00eds das mil m\u00fasicas", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1376561, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "FWSEVC62C56RCXZ", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Nuria Aldao"}, {"role": "Himself", "name": "Javier Ant\u00fanez"}, {"role": "Himself - Host", "name": "Xos\u00e9 Luis Bernal 'Farruco'"}, {"role": "Herself", "name": "Isabel Blanco"}, {"role": "Himself", "name": "Xos\u00e9 Manuel Budi\u00f1o"}, {"role": "-", "name": "Yolanda Casta\u00f1o"}, {"role": "Herself", "name": "Natalia Codesal"}, {"role": "Herself", "name": "Ver\u00f3nica Codesal"}, {"role": "Himself", "name": "Xulio Coira"}, {"role": "Himself", "name": "Pedro Dom\u00ednguez"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}