{"rating": 6.4, "links": [], "ratings_num": 53, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Am anfang war das lichtDirector: Peter StraubingerActores: Varios\"Vivir de la Luz\" sigue un fen\u00f3meno del que solo son conscientes unos pocos en occidente, el \"respiracionismo\", profundamente ignorado en los medios de comunicaci\u00f3n y por tanto, desconocido para el gran p\u00fablico. El documental presenta diferentes personas que pueden sobrevivir sin comida y sin bebida durante semanas, a\u00f1os, incluso d\u00e9cadas. La mayor\u00eda de nosotros, como habitantes del mundo moderno, experimenta este fen\u00f3meno como un incre\u00edble ataque a nuestro concepto cient\u00edfico del mundo y simplemente dir\u00eda: \u00a1es imposible!"], "languages": [], "compose": [], "title": "Vivir de la luz", "plot_es": ["Nombre Original: Am anfang war das lichtDirector: Peter StraubingerActores: Varios\"Vivir de la Luz\" sigue un fen\u00f3meno del que solo son conscientes unos pocos en occidente, el \"respiracionismo\", profundamente ignorado en los medios de comunicaci\u00f3n y por tanto, desconocido para el gran p\u00fablico. El documental presenta diferentes personas que pueden sobrevivir sin comida y sin bebida durante semanas, a\u00f1os, incluso d\u00e9cadas. La mayor\u00eda de nosotros, como habitantes del mundo moderno, experimenta este fen\u00f3meno como un incre\u00edble ataque a nuestro concepto cient\u00edfico del mundo y simplemente dir\u00eda: \u00a1es imposible!"], "original_name": "Vivir de la luz", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Am anfang war das lichtDirector: Peter StraubingerActores: Varios\"Vivir de la Luz\" sigue un fen\u00f3meno del que solo son conscientes unos pocos en occidente, el \"respiracionismo\", profundamente ignorado en los medios de comunicaci\u00f3n y por tanto, desconocido para el gran p\u00fablico. El documental presenta diferentes personas que pueden sobrevivir sin comida y sin bebida durante semanas, a\u00f1os, incluso d\u00e9cadas. La mayor\u00eda de nosotros, como habitantes del mundo moderno, experimenta este fen\u00f3meno como un incre\u00edble ataque a nuestro concepto cient\u00edfico del mundo y simplemente dir\u00eda: \u00a1es imposible!"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51abf52f39666464ef014115"}, "date": {"usec": 17000, "sec": 1416473881}, "title": "COMER, BEBER"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 573, "id_media": "C2E37E7DDT", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 9, "3": 8, "2": 7, "5": 15, "4": 14}}, "country": [], "cast": [], "idm": 11600, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}