{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt3622868", "year": "2014", "plot": ["Tras o\u00edr por la radio la noticia del hallazgo de una fosa com\u00fan, Josep escapa del geri\u00e1trico en busca de su pasado. El escenario de la Batalla del Ebro, en el que revivir\u00e1 su regreso del exilio tras la muerte de Franco y el reencuentro con la novia que qued\u00f3 atr\u00e1s (en un soberbio duelo dram\u00e1tico entre Lluis Homar y Emma Vilarasau), y donde encarar\u00e1 un futuro incierto, no exento de batallas de otra \u00edndole. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La fossa", "plot_es": ["Tras o\u00edr por la radio la noticia del hallazgo de una fosa com\u00fan, Josep escapa del geri\u00e1trico en busca de su pasado. El escenario de la Batalla del Ebro, en el que revivir\u00e1 su regreso del exilio tras la muerte de Franco y el reencuentro con la novia que qued\u00f3 atr\u00e1s (en un soberbio duelo dram\u00e1tico entre Lluis Homar y Emma Vilarasau), y donde encarar\u00e1 un futuro incierto, no exento de batallas de otra \u00edndole. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "La fossa", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1369947, "plot_en": ["Tras o\u00edr por la radio la noticia del hallazgo de una fosa com\u00fan, Josep escapa del geri\u00e1trico en busca de su pasado. El escenario de la Batalla del Ebro, en el que revivir\u00e1 su regreso del exilio tras la muerte de Franco y el reencuentro con la novia que qued\u00f3 atr\u00e1s (en un soberbio duelo dram\u00e1tico entre Lluis Homar y Emma Vilarasau), y donde encarar\u00e1 un futuro incierto, no exento de batallas de otra \u00edndole. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "54649c3a87186d245d8b456e"}, "date": {"usec": 210000, "sec": 1416260894}, "title": "SEFF2014"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0374269", "name": "Manium Produccions"}, {"imdb": "0346249", "name": "DDM Visual"}, {"imdb": "0475657", "name": "Televisi\u00f3 de Girona"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Pere Vil\u00e0 i Barcel\u00f3"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Josep anci\u00e0", "name": "Josep Maria Dom\u00e8nech"}, {"role": "Laura anciana", "name": "Josefina Espinosa"}, {"role": "Josep", "name": "Llu\u00eds Homar", "id": 6180}, {"role": "Jove", "name": "\u00c0lex Monner"}, {"role": "Laura", "name": "Emma Vilarasau"}], "write": [{"name": "Laura Merino"}, {"name": "Pere Vil\u00e0 i Barcel\u00f3"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "T4SAH6EPWUYH9DW", "runtime": "90", "lists_num": 1}