{"rating": 7.53, "links": [], "ratings_num": 15, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1245447", "year": 2008, "plot": ["Yo viv\u00ed el mayo espa\u00f1ol, incluye abundante material de archivo y entrevistas con los protagonistas de aquellos acontecimientos, repasamos qu\u00e9 ocurri\u00f3 en 1968, c\u00f3mo \u00e9ramos los espa\u00f1oles y qu\u00e9 cambi\u00f3 a partir de entonces. Este trabajo se suma a los documentales sobre la historia reciente de Espa\u00f1a, que la cadena viene emitiendo desde su nacimiento: Del olvido a la memoria. Presas de Franco, 1977, el a\u00f1o que cambi\u00f3 casi todo, Los ni\u00f1os de Guernica tienen memoria, Los negociadores y la serie documental 50 a\u00f1os no es nada, entre otros. Vicente \u00c1lvarez Areces, Teddy Bautista, D\u00fao Din\u00e1mico, Emma Cohen, Lidia Falc\u00f3n, Manuel Fraga, Ricardo Gurriar\u00e1n, Jos\u00e9 Mar\u00eda I\u00f1igo, Mike Kennedy, Valerio Lazarov, Joaqu\u00edn Leguina, Pedro Lozano (seguramente la persona que m\u00e1s Madelman tiene de Espa\u00f1a), Rosa Mar\u00eda Mateo, Manolo Orantes, Paco Pastor, Joaqu\u00edn Prat, Raim\u00f3n, Nicol\u00e1s Sartorius, Rodolfo Serrano, padre de Ismael Serrano, Jos\u00e9 Luis Villar Palas\u00ed, que en plena agitaci\u00f3n universitaria, Franco nombra ministro de educaci\u00f3n tras la dimisi\u00f3n de Lora Tamayo..."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "1968: Yo viv\u00ed el mayo espa\u00f1ol", "plot_es": ["Yo viv\u00ed el mayo espa\u00f1ol, incluye abundante material de archivo y entrevistas con los protagonistas de aquellos acontecimientos, repasamos qu\u00e9 ocurri\u00f3 en 1968, c\u00f3mo \u00e9ramos los espa\u00f1oles y qu\u00e9 cambi\u00f3 a partir de entonces. Este trabajo se suma a los documentales sobre la historia reciente de Espa\u00f1a, que la cadena viene emitiendo desde su nacimiento: Del olvido a la memoria. Presas de Franco, 1977, el a\u00f1o que cambi\u00f3 casi todo, Los ni\u00f1os de Guernica tienen memoria, Los negociadores y la serie documental 50 a\u00f1os no es nada, entre otros. Vicente \u00c1lvarez Areces, Teddy Bautista, D\u00fao Din\u00e1mico, Emma Cohen, Lidia Falc\u00f3n, Manuel Fraga, Ricardo Gurriar\u00e1n, Jos\u00e9 Mar\u00eda I\u00f1igo, Mike Kennedy, Valerio Lazarov, Joaqu\u00edn Leguina, Pedro Lozano (seguramente la persona que m\u00e1s Madelman tiene de Espa\u00f1a), Rosa Mar\u00eda Mateo, Manolo Orantes, Paco Pastor, Joaqu\u00edn Prat, Raim\u00f3n, Nicol\u00e1s Sartorius, Rodolfo Serrano, padre de Ismael Serrano, Jos\u00e9 Luis Villar Palas\u00ed, que en plena agitaci\u00f3n universitaria, Franco nombra ministro de educaci\u00f3n tras la dimisi\u00f3n de Lora Tamayo..."], "original_name": "1968. Yo viv\u00ed el mayo espa\u00f1ol", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 11326, "plot_en": ["Yo viv\u00ed el mayo espa\u00f1ol, incluye abundante material de archivo y entrevistas con los protagonistas de aquellos acontecimientos, repasamos qu\u00e9 ocurri\u00f3 en 1968, c\u00f3mo \u00e9ramos los espa\u00f1oles y qu\u00e9 cambi\u00f3 a partir de entonces. Este trabajo se suma a los documentales sobre la historia reciente de Espa\u00f1a, que la cadena viene emitiendo desde su nacimiento: Del olvido a la memoria. Presas de Franco, 1977, el a\u00f1o que cambi\u00f3 casi todo, Los ni\u00f1os de Guernica tienen memoria, Los negociadores y la serie documental 50 a\u00f1os no es nada, entre otros. Vicente \u00c1lvarez Areces, Teddy Bautista, D\u00fao Din\u00e1mico, Emma Cohen, Lidia Falc\u00f3n, Manuel Fraga, Ricardo Gurriar\u00e1n, Jos\u00e9 Mar\u00eda I\u00f1igo, Mike Kennedy, Valerio Lazarov, Joaqu\u00edn Leguina, Pedro Lozano (seguramente la persona que m\u00e1s Madelman tiene de Espa\u00f1a), Rosa Mar\u00eda Mateo, Manolo Orantes, Paco Pastor, Joaqu\u00edn Prat, Raim\u00f3n, Nicol\u00e1s Sartorius, Rodolfo Serrano, padre de Ismael Serrano, Jos\u00e9 Luis Villar Palas\u00ed, que en plena agitaci\u00f3n universitaria, Franco nombra ministro de educaci\u00f3n tras la dimisi\u00f3n de Lora Tamayo..."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5131e52239666464ef00f7d1"}, "date": {"usec": 968000, "sec": 1381608881}, "title": "Meva"}, {"_idMediaList": {"$id": "528e898687186dd9088b4567"}, "date": {"usec": 817000, "sec": 1385074311}, "title": "documentales flama"}, {"_idMediaList": {"$id": "52fb5bdd8505af95438b456a"}, "date": {"usec": 808000, "sec": 1392206996}, "title": "Escuela"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a19cec83f2f0ca748b4568"}, "date": {"usec": 462000, "sec": 1403104429}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "504dc51d39666464ef002611"}, "date": {"usec": 848000, "sec": 1404206543}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "518180d139666464ef0129b5"}, "date": {"usec": 68000, "sec": 1407412379}, "title": "lista1"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 357, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Montse Fern\u00e1ndez Villa"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 3, "4": 7}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself ", "name": "Ram\u00f3n Arcusa"}, {"role": "Himself", "name": "Teddy Bautista"}, {"role": "Herself", "name": "Emma Cohen"}, {"role": "Himself ", "name": "Manuel de la Calva"}, {"role": "Himself ", "name": "Juan Diego"}, {"role": "Herself", "name": "Lidia Falc\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Fraga"}, {"role": "Himself", "name": "Ricardo Gurriar\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Mike Kennedy"}, {"role": "Himself", "name": "Valerio Lazarov"}], "write": [{"role": " written by", "name": "Montse Fern\u00e1ndez Villa"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "XF9SZKW5PC", "lists_num": 6}