{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1830780", "year": "2006", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "P\u00e9rdidas", "plot_es": [""], "original_name": "P\u00e9rdidas", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1177192, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52d53e8e83f2f0fc438b4567"}, "date": {"usec": 293000, "sec": 1401822733}, "title": "Por completar"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0239057", "name": "AVED. Producciones Audiovisuales y Periodismo Cinematogr\u00e1fico"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Sergio \u00c1lvarez"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "\u00c9l", "name": "M\u00edguel \u00c1ngel Marfil"}, {"role": "Camarero", "name": "Albert Puig"}, {"role": "Ella", "name": "Cristina Surroca"}], "write": [{"name": "M\u00edguel \u00c1ngel Marfil"}, {"name": "Cristina Surroca"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "XDPE3XW6A9WUF6F", "lists_num": 1}