{"rating": 8.68, "ratings_num": 56, "maingenre": "Documentary", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "La festa del cel", "links": [], "title": "La festa del cel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "La festa del cel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327088748, "episode": 1, "idc": 186747}, {"num": 2, "name": "Assignatures pendents", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:05:24", "sprite": "tv3", "idv": 762533, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3847310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Assignatures pendents", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Assignatures pendents", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327088838, "episode": 2, "idc": 186748}, {"num": 3, "name": "El menjar que llencem", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:06:44", "sprite": "tv3", "idv": 762536, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3841670", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:01:31", "sprite": "youtube", "idv": 2571653, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=WMVMH4Q9s5I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:02:27", "sprite": "youtube", "idv": 2571652, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=9QYTPzJ8h4w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}], "title": "El menjar que llencem", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "El menjar que llencem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327088894, "episode": 3, "idc": 186749}, {"num": 4, "name": "El negoci del deute", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:02:29", "sprite": "youtube", "idv": 2571654, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=lpM8xGcmEtE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}], "title": "El negoci del deute", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "El negoci del deute", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327088953, "episode": 4, "idc": 186750}, {"num": 5, "name": "Jubilar se en temps de crisi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:07:44", "sprite": "tv3", "idv": 762538, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3803270", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Jubilar se en temps de crisi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Jubilar se en temps de crisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089013, "episode": 5, "idc": 186751}, {"num": 6, "name": "Isl\u00e0ndia passa comptes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:03:45", "sprite": "youtube", "idv": 2571659, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=1d7fQSGaEHo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": "Castellano"}], "title": "Isl\u00e0ndia passa comptes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Isl\u00e0ndia passa comptes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089064, "episode": 6, "idc": 186752}, {"num": 7, "name": "S\u00edria, al cor de la revolta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:08:42", "sprite": "tv3", "idv": 762542, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3780590", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "S\u00edria, al cor de la revolta", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "S\u00edria, al cor de la revolta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089149, "episode": 7, "idc": 186753}, {"num": 8, "name": "Desafectes a la Rep\u00fablica", "links": [], "title": "Desafectes a la Rep\u00fablica", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Desafectes a la Rep\u00fablica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089197, "episode": 8, "idc": 186755}, {"num": 9, "name": "Mogadiscio, ciutat fantasma", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:03:08", "sprite": "youtube", "idv": 2571667, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=sNsWhy5z9qU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}], "title": "Mogadiscio, ciutat fantasma", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Mogadiscio, ciutat fantasma", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089259, "episode": 9, "idc": 186756}, {"num": 10, "name": "O rectifiquem o ens enfonsem", "links": [], "title": "O rectifiquem o ens enfonsem", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "O rectifiquem o ens enfonsem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089306, "episode": 10, "idc": 186757}, {"num": 11, "name": "Hist\u00f2ria del caf\u00e8 (\"para todos\")", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:10:11", "sprite": "tv3", "idv": 762545, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3692010", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:06:00", "sprite": "youtube", "idv": 2571674, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=l38wdczIpYk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}], "title": "Hist\u00f2ria del caf\u00e8 (\"para todos\")", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Hist\u00f2ria del caf\u00e8 (\"para todos\")", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089361, "episode": 11, "idc": 186758}, {"num": 12, "name": "Top Secret America", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-15 20:07:39", "sprite": "tv3", "idv": 4340725, "NickAddedBy": "carlos__pc", "price": "", "addedBy": 63282, "url": "http://tv3.cat/videos/3679592", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "carlos__pc", "sub": ""}], "title": "Top Secret America", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Top Secret America", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387134459, "episode": 12, "idc": 186759}, {"num": 13, "name": "La llei negra", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-22 21:10:07", "sprite": "tv3", "idv": 1157152, "NickAddedBy": "sabir", "price": "", "addedBy": 316438, "url": "http://tv3.cat/videos/3603910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "sabir", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "La llei negra", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "La llei negra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089496, "episode": 13, "idc": 186760}, {"num": 14, "name": "M\u00e9s hist\u00f2ries de la SGAE", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:12:44", "sprite": "tv3", "idv": 762546, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3616930", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "M\u00e9s hist\u00f2ries de la SGAE", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "M\u00e9s hist\u00f2ries de la SGAE", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089637, "episode": 14, "idc": 186762}, {"num": 15, "name": "Els altres bous", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:14:04", "sprite": "tv3", "idv": 762548, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3604730", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Els altres bous", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Els altres bous", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089690, "episode": 15, "idc": 186763}, {"num": 16, "name": "Una vacuna pionera", "links": [], "title": "Una vacuna pionera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Una vacuna pionera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089767, "episode": 16, "idc": 186765}, {"num": 17, "name": "Els n\u00e0ufrags de la revoluci\u00f3", "links": [], "title": "Els n\u00e0ufrags de la revoluci\u00f3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Els n\u00e0ufrags de la revoluci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089823, "episode": 17, "idc": 186766}, {"num": 18, "name": "M\u00e9s que futbol?", "links": [], "title": "M\u00e9s que futbol?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "M\u00e9s que futbol?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089880, "episode": 18, "idc": 186767}, {"num": 19, "name": "Indignats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:07:36", "sprite": "youtube", "idv": 2571680, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=4HrMZkTCo-I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}], "title": "Indignats", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Indignats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327089921, "episode": 19, "idc": 186768}, {"num": 20, "name": "Tor, la muntanya male\u00efda", "links": [], "title": "Tor, la muntanya male\u00efda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Tor, la muntanya male\u00efda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327090018, "episode": 20, "idc": 186770}, {"num": 21, "name": "Inventant el futur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:15:01", "sprite": "tv3", "idv": 762551, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3441290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:13:39", "sprite": "youtube", "idv": 2571710, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=RBmHAZ6VuvQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:13:35", "sprite": "youtube", "idv": 2571707, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=Z_ZO_zawtAM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-09 20:14:01", "sprite": "youtube", "idv": 2571709, "NickAddedBy": "karlu", "price": "", "addedBy": 1510212, "url": "http://youtube.com/watch?v=hU_NzETwEzg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlu", "sub": ""}], "title": "Inventant el futur", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Inventant el futur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327107696, "episode": 21, "idc": 186865}, {"num": 22, "name": "Els nens perduts", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-04 17:37:58", "sprite": "youtube", "idv": 11325025, "NickAddedBy": "victorsierra97", "price": "", "addedBy": 4452760, "url": "http://youtube.com/watch?v=zA3M-k-ckis", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-04", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorsierra97", "sub": ""}], "title": "Els nens perduts", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Els nens perduts", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417711078, "episode": 22, "idc": 190501}, {"num": 23, "name": "Els senyors de les b\u00e8sties", "links": [], "title": "Els senyors de les b\u00e8sties", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Els senyors de les b\u00e8sties", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328434086, "episode": 23, "idc": 190502}, {"num": 24, "name": "dins \"la Model\"", "links": [], "title": "dins \"la Model\"", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "dins \"la Model\"", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1328434274, "episode": 24, "idc": 190503}, {"num": 25, "name": "Les fosses del silenci", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-10 21:22:12", "sprite": "tv3", "idv": 5027195, "NickAddedBy": "keita56", "price": "", "addedBy": 569512, "url": "http://tv3.cat/videos/178600768", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "keita56", "sub": ""}], "title": "Les fosses del silenci", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Les fosses del silenci", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392063732, "episode": 25, "idc": 190504}, {"num": 26, "name": "Els reptes de Lula", "links": [], "title": "Els reptes de Lula", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Els reptes de Lula", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328434560, "episode": 26, "idc": 190505}, {"num": 27, "name": "Les ultimes morts de Franco", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-13 23:54:13", "sprite": "tv3", "idv": 4312165, "NickAddedBy": "carlos__pc", "price": "", "addedBy": 63282, "url": "http://tv3.cat/videos/166542176", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "carlos__pc", "sub": ""}], "title": "Les ultimes morts de Franco", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Les ultimes morts de Franco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386975253, "episode": 27, "idc": 190506}, {"num": 28, "name": "Africa, anar i tornar", "links": [], "title": "Africa, anar i tornar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Africa, anar i tornar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328434746, "episode": 28, "idc": 190507}, {"num": 29, "name": "Totxos blanc", "links": [], "title": "Totxos blanc", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Totxos blanc", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1328434826, "episode": 29, "idc": 190508}, {"num": 30, "name": "El poder de la IRA", "links": [], "title": "El poder de la IRA", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "El poder de la IRA", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1328434864, "episode": 30, "idc": 190509}, {"num": 33, "name": "Tocant fons", "links": [], "title": "Tocant fons", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Tocant fons", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328435192, "episode": 33, "idc": 190512}, {"num": 34, "name": "11M", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:18:54", "sprite": "tv3", "idv": 762554, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/1398599", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "11M", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "11M", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328435239, "episode": 34, "idc": 190513}, {"num": 35, "name": "Les fosses del silenci", "links": [], "title": "Les fosses del silenci", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Les fosses del silenci", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328435299, "episode": 35, "idc": 190514}, {"num": 36, "name": "Llu\u00eds Espinal", "links": [], "title": "Llu\u00eds Espinal", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Llu\u00eds Espinal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328435340, "episode": 36, "idc": 190515}, {"num": 37, "name": "Llobregat", "links": [], "title": "Llobregat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Llobregat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328435379, "episode": 37, "idc": 190516}, {"num": 40, "name": "Armes a les urnes", "links": [], "title": "Armes a les urnes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Armes a les urnes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328435639, "episode": 40, "idc": 190519}, {"num": 41, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346089734, "episode": 41, "idc": 412067}, {"num": 42, "name": "El retorn d&#039;en Jan Petit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-19 17:05:08", "sprite": "youtube", "idv": 9665371, "NickAddedBy": "Esbotzegat", "price": "", "addedBy": 633916, "url": "http://youtube.com/watch?v=9_XVhzFN9Gs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-19", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "Esbotzegat", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "El retorn d&#039;en Jan Petit", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "El retorn d&#039;en Jan Petit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405782308, "episode": 42, "idc": 1247290}], "3": [{"num": 1, "name": "Made in China", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-11 12:00:54", "sprite": "youtube", "idv": 7744271, "NickAddedBy": "escoltim", "price": "", "addedBy": 2301404, "url": "http://youtube.com/watch?v=vTuchLNCquw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "escoltim", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Made in China", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Made in China", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402480854, "episode": 1, "idc": 1191044}, {"num": 2, "name": "El preu de ser els primers", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-24 15:51:58", "sprite": "dailymotion", "idv": 10640357, "NickAddedBy": "vanbasten78", "price": "", "addedBy": 1545370, "url": "http://dailymotion.com/video/xnrj42_el-preu-de-ser-els-primers_school", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2014-09-24", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vanbasten78", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-11 12:05:31", "sprite": "youtube", "idv": 7744639, "NickAddedBy": "escoltim", "price": "", "addedBy": 2301404, "url": "http://youtube.com/watch?v=CNyK58Yokxs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "escoltim", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "El preu de ser els primers", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "El preu de ser els primers", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411566718, "episode": 2, "idc": 1191065}, {"num": 4, "name": "Rasquera, qu\u00e8 fem amb la marihuana?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-15 17:57:30", "sprite": "tv3", "idv": 1489474, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://tv3.cat/videos/4329931", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-15 17:55:06", "sprite": "youtube", "idv": 1489471, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://youtube.com/watch?v=LMEreVBxdFM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}], "title": "Rasquera, qu\u00e8 fem amb la marihuana?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Rasquera, qu\u00e8 fem amb la marihuana?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352998499, "episode": 4, "idc": 447929}], "2": [{"num": 41, "name": "El americano", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:04:04", "sprite": "tv3", "idv": 762527, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/1351349", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "El americano", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "El americano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1335903644, "episode": 41, "idc": 363456}, {"num": 42, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1342634461, "episode": 42, "idc": 390617}, {"num": 43, "name": "Ingrid Betancourt: operaci\u00f3 \"Jaque Mate\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:21:50", "sprite": "tv3", "idv": 762557, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/1325149", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Ingrid Betancourt: operaci\u00f3 \"Jaque Mate\"", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Ingrid Betancourt: operaci\u00f3 \"Jaque Mate\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342635673, "episode": 43, "idc": 390687}, {"num": 44, "name": "Teves o meves?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:23:20", "sprite": "tv3", "idv": 762560, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/1362449", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Teves o meves?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Teves o meves?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342635782, "episode": 44, "idc": 390698}, {"num": 45, "name": "Quan manen les dones", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:27:06", "sprite": "tv3", "idv": 762563, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/1496839", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Quan manen les dones", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Quan manen les dones", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342636004, "episode": 45, "idc": 390717}, {"num": 46, "name": "Atur registrat: 22%", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:33:41", "sprite": "tv3", "idv": 762575, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/1556599", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Atur registrat: 22%", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Atur registrat: 22%", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342636400, "episode": 46, "idc": 390744}, {"num": 47, "name": "Abec\u00e9 30 MINUTS   25 anys d'hist\u00f2ries", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:35:05", "sprite": "tv3", "idv": 762578, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/1575409", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Abec\u00e9 30 MINUTS   25 anys d'hist\u00f2ries", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Abec\u00e9 30 MINUTS   25 anys d'hist\u00f2ries", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342636475, "episode": 47, "idc": 390745}, {"num": 48, "name": "Medicina o miracles?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:36:11", "sprite": "tv3", "idv": 762581, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/1670479", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Medicina o miracles?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Medicina o miracles?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342636550, "episode": 48, "idc": 390747}, {"num": 49, "name": "Qui \u00e9s Aminatu Haidar?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:38:59", "sprite": "tv3", "idv": 762583, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/2003459", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Qui \u00e9s Aminatu Haidar?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Qui \u00e9s Aminatu Haidar?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342636715, "episode": 49, "idc": 390748}, {"num": 50, "name": "El partit de Sud \u00e0frica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:49:23", "sprite": "tv3", "idv": 762623, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/2950250", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "El partit de Sud \u00e0frica", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "El partit de Sud \u00e0frica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342637349, "episode": 50, "idc": 390754}, {"num": 51, "name": "Patumaires", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:50:54", "sprite": "tv3", "idv": 762626, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/2978770", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Patumaires", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Patumaires", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342637437, "episode": 51, "idc": 390755}, {"num": 52, "name": "Qu\u00e8 vol el Papa?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:52:02", "sprite": "tv3", "idv": 762629, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3008130", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Qu\u00e8 vol el Papa?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Qu\u00e8 vol el Papa?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342637510, "episode": 52, "idc": 390756}, {"num": 53, "name": "Mem\u00f2ria fotogr\u00e0fica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-18 20:52:59", "sprite": "tv3", "idv": 762632, "NickAddedBy": "Danisub", "price": "", "addedBy": 1349591, "url": "http://tv3.cat/videos/3001010", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Danisub", "sub": ""}], "title": "Mem\u00f2ria fotogr\u00e0fica", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Mem\u00f2ria fotogr\u00e0fica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342637563, "episode": 53, "idc": 390757}, {"num": 54, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 19:47:12", "sprite": "tv3", "idv": 994608, "NickAddedBy": "xjarr", "price": "", "addedBy": 1496594, "url": "http://tv3.cat/videos/121079", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "xjarr", "sub": ""}], "title": "-", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346089402, "episode": 54, "idc": 412061}], "29": [{"num": 1, "name": "La festa del cel", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-24 16:22:34", "sprite": "tv3", "idv": 10640543, "NickAddedBy": "vanbasten78", "price": "", "addedBy": 1545370, "url": "http://tv3.cat/videos/reportatges", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vanbasten78", "sub": ""}], "title": "La festa del cel", "season": 29, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "La festa del cel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411568554, "episode": 1, "idc": 1327393}, {"num": 3, "name": "Egipte, la revolta inacabada", "links": [], "title": "Egipte, la revolta inacabada", "season": 29, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "Egipte, la revolta inacabada", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1411568614, "episode": 3, "idc": 1327399}], "6": [{"num": 1, "name": "L&#039;estelada, un s\u00edmbol provisional", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-08 22:40:27", "sprite": "tv3", "idv": 3306917, "NickAddedBy": "TomeuObrador", "price": "", "addedBy": 1855516, "url": "http://tv3.cat/videos/4669153", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "TomeuObrador", "sub": ""}], "title": "L&#039;estelada, un s\u00edmbol provisional", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7557, "title_es": "L&#039;estelada, un s\u00edmbol provisional", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378672827, "episode": 1, "idc": 530134}]}, "imdb": "tt2294989", "year": 1984, "plot": ["30 Minuts \u00e9s un programa que ha estat capa\u00e7 de subtratllar de manera especial la hist\u00f2ria de Televisi\u00f3 de Catalunya i la percepci\u00f3 de la societat civil del pa\u00eds en aquest \u00faltim quart de segle.\r\n\r\n30 Minuts ens ha explicat i ens explica el m\u00f3n que ens envolta, des de la realitat m\u00e9s pr\u00f2xima a la m\u00e9s llunyana, viatjant tamb\u00e9 a la hist\u00f2ria necess\u00e0ria, procurant treballar sempre amb rigor i profunditat. I amb la vocaci\u00f3 de fer-lo m\u00e9s entenedor. Des d\u2019aquell m\u00f3n que ja es preparava, l\u2019any 1984 (data de la posada en marxa del programa), per enderrocar cinc anys m\u00e9s tard el mur de Berl\u00edn i superar la dram\u00e0tica divisi\u00f3 dels blocs, fins al d\u2019ara, el del segle XXI, ple d\u2019incerteses sobre els models tradicionals d\u2019entendre i de gestionar el planeta des de tots els \u00e0mbits. Des de la Catalunya i l\u2019Espanya dels primers passos d\u2019autogovern i de la  consolidaci\u00f3 democr\u00e0tica a l\u2019actual recerca del dibuix d\u2019uns perfils m\u00e9s definits de projecci\u00f3 cap al futur.\r\n\r\n30 Minuts vol seguir sent fidel a la interpretaci\u00f3 i al reflex de les nostres societats,  atent, com sempre, a les noves realitats i als discursos televisius que ens permetin explicar-les millor a cada moment. Al bell mig d\u2019una revoluci\u00f3 tecnol\u00f2gica hist\u00f2rica que gira al voltant de la comunicaci\u00f3 humana, s\u2019imposen nous interrogants, noves lectures i nous m\u00e8todes i plataformes de relat.\r\n\r\nLa careta del programa, nou referent d\u2019una evoluci\u00f3 entesa des de la coher\u00e8ncia i la fidelitat als nostres senyals d\u2019identitat, \u00e9s tota una declaraci\u00f3 de principis: l\u2019obertura de finestres i d\u2019espais a tot all\u00f2 susceptible de ser explicat, mostrat. La figura de l\u2019home despullat que s\u2019interrogava sobre una realitat que es projectava sobre el seu cos deixa pas a la ciutat del m\u00f3n, de la vida, on la condici\u00f3 humana tracta d\u2019adaptar-se al naixement d\u2019una nova era marcada pel canvi de segle.\r\n\r\nI 30 Minuts vol ser all\u00e0 per explicar-ho."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "30 minuts", "plot_es": ["30 Minuts \u00e9s un programa que ha estat capa\u00e7 de subtratllar de manera especial la hist\u00f2ria de Televisi\u00f3 de Catalunya i la percepci\u00f3 de la societat civil del pa\u00eds en aquest \u00faltim quart de segle.\r\n\r\n30 Minuts ens ha explicat i ens explica el m\u00f3n que ens envolta, des de la realitat m\u00e9s pr\u00f2xima a la m\u00e9s llunyana, viatjant tamb\u00e9 a la hist\u00f2ria necess\u00e0ria, procurant treballar sempre amb rigor i profunditat. I amb la vocaci\u00f3 de fer-lo m\u00e9s entenedor. Des d\u2019aquell m\u00f3n que ja es preparava, l\u2019any 1984 (data de la posada en marxa del programa), per enderrocar cinc anys m\u00e9s tard el mur de Berl\u00edn i superar la dram\u00e0tica divisi\u00f3 dels blocs, fins al d\u2019ara, el del segle XXI, ple d\u2019incerteses sobre els models tradicionals d\u2019entendre i de gestionar el planeta des de tots els \u00e0mbits. Des de la Catalunya i l\u2019Espanya dels primers passos d\u2019autogovern i de la  consolidaci\u00f3 democr\u00e0tica a l\u2019actual recerca del dibuix d\u2019uns perfils m\u00e9s definits de projecci\u00f3 cap al futur.\r\n\r\n30 Minuts vol seguir sent fidel a la interpretaci\u00f3 i al reflex de les nostres societats,  atent, com sempre, a les noves realitats i als discursos televisius que ens permetin explicar-les millor a cada moment. Al bell mig d\u2019una revoluci\u00f3 tecnol\u00f2gica hist\u00f2rica que gira al voltant de la comunicaci\u00f3 humana, s\u2019imposen nous interrogants, noves lectures i nous m\u00e8todes i plataformes de relat.\r\n\r\nLa careta del programa, nou referent d\u2019una evoluci\u00f3 entesa des de la coher\u00e8ncia i la fidelitat als nostres senyals d\u2019identitat, \u00e9s tota una declaraci\u00f3 de principis: l\u2019obertura de finestres i d\u2019espais a tot all\u00f2 susceptible de ser explicat, mostrat. La figura de l\u2019home despullat que s\u2019interrogava sobre una realitat que es projectava sobre el seu cos deixa pas a la ciutat del m\u00f3n, de la vida, on la condici\u00f3 humana tracta d\u2019adaptar-se al naixement d\u2019una nova era marcada pel canvi de segle.\r\n\r\nI 30 Minuts vol ser all\u00e0 per explicar-ho."], "original_name": "30 minuts", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["30 Minuts \u00e9s un programa que ha estat capa\u00e7 de subtratllar de manera especial la hist\u00f2ria de Televisi\u00f3 de Catalunya i la percepci\u00f3 de la societat civil del pa\u00eds en aquest \u00faltim quart de segle.\r\n\r\n30 Minuts ens ha explicat i ens explica el m\u00f3n que ens envolta, des de la realitat m\u00e9s pr\u00f2xima a la m\u00e9s llunyana, viatjant tamb\u00e9 a la hist\u00f2ria necess\u00e0ria, procurant treballar sempre amb rigor i profunditat. I amb la vocaci\u00f3 de fer-lo m\u00e9s entenedor. Des d\u2019aquell m\u00f3n que ja es preparava, l\u2019any 1984 (data de la posada en marxa del programa), per enderrocar cinc anys m\u00e9s tard el mur de Berl\u00edn i superar la dram\u00e0tica divisi\u00f3 dels blocs, fins al d\u2019ara, el del segle XXI, ple d\u2019incerteses sobre els models tradicionals d\u2019entendre i de gestionar el planeta des de tots els \u00e0mbits. Des de la Catalunya i l\u2019Espanya dels primers passos d\u2019autogovern i de la  consolidaci\u00f3 democr\u00e0tica a l\u2019actual recerca del dibuix d\u2019uns perfils m\u00e9s definits de projecci\u00f3 cap al futur.\r\n\r\n30 Minuts vol seguir sent fidel a la interpretaci\u00f3 i al reflex de les nostres societats,  atent, com sempre, a les noves realitats i als discursos televisius que ens permetin explicar-les millor a cada moment. Al bell mig d\u2019una revoluci\u00f3 tecnol\u00f2gica hist\u00f2rica que gira al voltant de la comunicaci\u00f3 humana, s\u2019imposen nous interrogants, noves lectures i nous m\u00e8todes i plataformes de relat.\r\n\r\nLa careta del programa, nou referent d\u2019una evoluci\u00f3 entesa des de la coher\u00e8ncia i la fidelitat als nostres senyals d\u2019identitat, \u00e9s tota una declaraci\u00f3 de principis: l\u2019obertura de finestres i d\u2019espais a tot all\u00f2 susceptible de ser explicat, mostrat. La figura de l\u2019home despullat que s\u2019interrogava sobre una realitat que es projectava sobre el seu cos deixa pas a la ciutat del m\u00f3n, de la vida, on la condici\u00f3 humana tracta d\u2019adaptar-se al naixement d\u2019una nova era marcada pel canvi de segle.\r\n\r\nI 30 Minuts vol ser all\u00e0 per explicar-ho."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 838000, "sec": 1373627517}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "521fec8f83f2f03a4a00000f"}, "date": {"usec": 164000, "sec": 1377824010}, "title": "basics"}, {"_idMediaList": {"$id": "52f5d01c87186d36338b4569"}, "date": {"usec": 393000, "sec": 1391841442}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "533fb867060f0eaf378b456b"}, "date": {"usec": 383000, "sec": 1397502184}, "title": "Documentals"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 271, "seasons": 29, "aka": null, "director": [{"role": "(34 episodes, 1987-2008)", "name": "Joan Salvat"}, {"role": "(12 episodes, 2009-2012)", "name": "Eduard Sanjuan"}, {"role": "(8 episodes, 1989-2005)", "name": "Carles Bosch"}, {"role": "(6 episodes, 1994-2007)", "name": "Josep Maria Dom\u00e8nech", "id": 10177}, {"role": "(5 episodes, 1998-2002)", "name": "Ricard Belis"}, {"role": "(5 episodes, 2001-2012)", "name": "Santiago Torres"}, {"role": "(4 episodes, 1985-1991)", "name": "Francesc Escribano", "id": 2782}, {"role": "(4 episodes, 1991-2007)", "name": "Carles Gu\u00e0rdia"}, {"role": "(3 episodes, 1991-2012)", "name": "Ramon Vall\u00e8s"}, {"role": "(3 episodes, 1991-2000)", "name": "Manuel Raya"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 41, "4": 10}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Joan Salvat"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Eduard Sanjuan"}, {"role": " ", "name": "Joel Valverde"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Carles Gu\u00e0rdia"}, {"role": "Himself ", "name": "Manuel V\u00e1zquez Montalb\u00e1n"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Francesc Escribano", "id": 2782}, {"role": "Herself ", "name": "Xesca Llabr\u00e9s"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM2MjU0MTI2M15BMl5BanBnXkFtZTYwNjIzNTgz._V1.jpg", "role": "Herself ", "name": "Lucrecia"}, {"role": "Himself ", "name": "\u00c0lex Oll\u00e9"}, {"role": "Himself ", "name": "Carles Padrissa"}], "idm": 7557, "episodeUserCreator": {"1": {"28": "byDaCz", "24": "byDaCz", "25": "byDaCz", "26": "byDaCz", "27": "byDaCz", "20": "Lauramn", "21": "hortensiaVdR", "22": "byDaCz", "23": "byDaCz", "42": "Esbotzegat", "29": "byDaCz", "40": "byDaCz", "41": "xjarr", "1": "Lauramn", "3": "Lauramn", "2": "Lauramn", "5": "Lauramn", "4": "Lauramn", "7": "Lauramn", "6": "Lauramn", "9": "Lauramn", "8": "Lauramn", "11": "Lauramn", "10": "Lauramn", "13": "Lauramn", "12": "Lauramn", "15": "Lauramn", "14": "Lauramn", "17": "Lauramn", "16": "Lauramn", "19": "Lauramn", "18": "Lauramn", "30": "byDaCz", "37": "byDaCz", "36": "byDaCz", "35": "byDaCz", "34": "byDaCz", "33": "byDaCz"}, "3": {"1": "escoltim", "2": "escoltim", "4": "Pensius_Plau"}, "2": {"51": "Danisub", "48": "Danisub", "49": "Danisub", "46": "Danisub", "54": "xjarr", "44": "Danisub", "45": "Danisub", "42": "Danisub", "43": "Danisub", "53": "Danisub", "41": "wheising", "47": "Danisub", "52": "Danisub", "50": "Danisub"}, "29": {"1": "vanbasten78", "3": "vanbasten78"}, "6": {"1": "TomeuObrador"}}, "id_media": "C7UFPW97AX", "runtime": "20", "lists_num": 4}