{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt4153066", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "Der Schwarze Mann", "plot_es": [""], "original_name": "Der Schwarze Mann", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1382434, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0505583", "name": "Blanquerna"}], "total_users": 0, "id_media": "5S63PE5XR54SV72", "director": [{"name": "Ariadna Rodriguez Masi\u00e0"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Sa\u00fal", "name": "Colin Morgan"}, {"role": "\u00c0lex", "name": "Pep Papell"}], "write": [{"name": "Joaquim Barcel\u00f3 Chin\u00e9"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}