{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3066262", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Mes entretiens film\u00e9s", "plot_es": [""], "original_name": "Mes entretiens film\u00e9s", "mediaType": 3, "languages": ["French", "English", "German"], "idm": 1099759, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "AE34AHV2V4V3VXT", "director": [{"name": "Boris Lehman"}], "country": ["Belgium"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Saguenail Abramocivi"}, {"role": "Himself", "name": "Fran\u00e7ois Alb\u00e9ra"}, {"role": "Herself", "name": "Ya\u00ebl Andr\u00e9"}, {"role": "Herself", "name": "Stefanie Bodien"}, {"role": "Herself", "name": "Marie Puck Broodthaers"}, {"role": "Himself", "name": "Freddy Buache"}, {"role": "Himself", "name": "Jean-Marie Buchet"}, {"role": "Himself", "name": "G\u00e9rard Courant"}, {"role": "Himself", "name": "Robert Daudelin"}, {"role": "Himself", "name": "Dimitri de Clercq"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "404"}