{"rating": 6.93, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-26 07:05:55", "sprite": "youtube", "idv": 4794856, "NickAddedBy": "juanmazone", "price": "", "addedBy": 266771, "url": "http://youtube.com/watch?v=1AbvT0XZqaU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "juanmazone", "sub": ""}], "ratings_num": 88, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0457679", "year": 2005, "plot": ["Nombre Original: La mano negraDirector: Paco PalacioActores: El puebloLa injusticia y sus diferentes manifestaciones se han asumido como claves universales del propio devenir de la historia. La diferencia de clases, status, culturas, razas o etnias ha dado lugar a los m\u00e1s terribles conflictos, a las m\u00e1s sangrientas tragedias. En el siglo XIX se auspici\u00f3 en todo el mundo la formaci\u00f3n de los primeros movimientos y asociaciones obreras y campesinas, que luchaban por la mejora de sus condiciones laborales. Sobre unos o otros, se acusaban condiciones de explotaci\u00f3n y extorsi\u00f3n salarial, jornadas laborales de 16 o 18 horas, insalubridad y peligrosidad en el trabajo. En Espa\u00f1a, el movimiento obrero empieza a desarrollarse en las postrimer\u00edas del siglo XIX. Aceptado a rega\u00f1adientes en casi todo el territorio nacional, los terratenientes de Jerez de la frontera, viendo peligrar su situaci\u00f3n, decidieron combatirlo con todas las armas a su alcance. En complicidad con las autoridades del pa\u00eds, no dudaron en detener y encarcelar a miles de trabajadores, y en procesar, en un juicio plagado de arbitrariedades, a 15 jornaleros por el supuesto \"Crimen de la parrilla\" y su pertenencia a una supuesta organizaci\u00f3n llamada \"La mano negra\", de la que nunca se pudo demostrar su existencia.."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La mano negra", "plot_es": ["Nombre Original: La mano negraDirector: Paco PalacioActores: El puebloLa injusticia y sus diferentes manifestaciones se han asumido como claves universales del propio devenir de la historia. La diferencia de clases, status, culturas, razas o etnias ha dado lugar a los m\u00e1s terribles conflictos, a las m\u00e1s sangrientas tragedias. En el siglo XIX se auspici\u00f3 en todo el mundo la formaci\u00f3n de los primeros movimientos y asociaciones obreras y campesinas, que luchaban por la mejora de sus condiciones laborales. Sobre unos o otros, se acusaban condiciones de explotaci\u00f3n y extorsi\u00f3n salarial, jornadas laborales de 16 o 18 horas, insalubridad y peligrosidad en el trabajo. En Espa\u00f1a, el movimiento obrero empieza a desarrollarse en las postrimer\u00edas del siglo XIX. Aceptado a rega\u00f1adientes en casi todo el territorio nacional, los terratenientes de Jerez de la frontera, viendo peligrar su situaci\u00f3n, decidieron combatirlo con todas las armas a su alcance. En complicidad con las autoridades del pa\u00eds, no dudaron en detener y encarcelar a miles de trabajadores, y en procesar, en un juicio plagado de arbitrariedades, a 15 jornaleros por el supuesto \"Crimen de la parrilla\" y su pertenencia a una supuesta organizaci\u00f3n llamada \"La mano negra\", de la que nunca se pudo demostrar su existencia.."], "original_name": "La mano negra", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: La mano negraDirector: Paco PalacioActores: El puebloLa injusticia y sus diferentes manifestaciones se han asumido como claves universales del propio devenir de la historia. La diferencia de clases, status, culturas, razas o etnias ha dado lugar a los m\u00e1s terribles conflictos, a las m\u00e1s sangrientas tragedias. En el siglo XIX se auspici\u00f3 en todo el mundo la formaci\u00f3n de los primeros movimientos y asociaciones obreras y campesinas, que luchaban por la mejora de sus condiciones laborales. Sobre unos o otros, se acusaban condiciones de explotaci\u00f3n y extorsi\u00f3n salarial, jornadas laborales de 16 o 18 horas, insalubridad y peligrosidad en el trabajo. En Espa\u00f1a, el movimiento obrero empieza a desarrollarse en las postrimer\u00edas del siglo XIX. Aceptado a rega\u00f1adientes en casi todo el territorio nacional, los terratenientes de Jerez de la frontera, viendo peligrar su situaci\u00f3n, decidieron combatirlo con todas las armas a su alcance. En complicidad con las autoridades del pa\u00eds, no dudaron en detener y encarcelar a miles de trabajadores, y en procesar, en un juicio plagado de arbitrariedades, a 15 jornaleros por el supuesto \"Crimen de la parrilla\" y su pertenencia a una supuesta organizaci\u00f3n llamada \"La mano negra\", de la que nunca se pudo demostrar su existencia.."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52f6299a8505afa75a8b4569"}, "date": {"usec": 220000, "sec": 1391864872}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53eb5842060f0ec2668b4567"}, "date": {"usec": 254000, "sec": 1407932598}, "title": "Documental"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1899711", "name": "Joan Dol\u00e7"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1904556", "name": "Francisco Palacios"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "1103593", "name": "Alicia Rodriguez"}], "total_users": 408, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Francisco Palacios"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 28, "2": 5, "5": 24, "4": 26}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Narrator", "name": "Juan Diego"}], "idm": 13338, "episodeUserCreator": [], "id_media": "NH4Y3EP47W", "runtime": "90", "lists_num": 2}