{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0793470", "year": "2006", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Als der Fremde kam", "plot_es": [""], "original_name": "Als der Fremde kam", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1175384, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0005459", "name": "Colonia Media"}, {"imdb": "0075650", "name": "Westdeutscher Rundfunk (WDR)"}], "total_users": 0, "id_media": "CKUE4TEYVFWKXX7", "director": [{"name": "Andreas Kleinert"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"photo": "/65/63/656359deaad5565a044894043581a4a2.jpg", "role": "Dr. Robert Stubenrauch", "name": "G\u00f6tz George", "id": 9539}, {"role": "Anne Wernicke", "name": "Dagmar Manzel"}, {"role": "Elfie Wernicke", "name": "Gudrun Ritter"}, {"role": "Mathias Wernicke", "name": "Christian Redl"}, {"role": "Ulli Wernicke", "name": "Aljoscha Stadelmann"}, {"role": "-", "name": "Waldemar Kobus"}, {"role": "Beule", "name": "Thomas Lawincky"}, {"role": "Manne", "name": "Michael Brandner"}, {"role": "Staatssekret\u00e4r M\u00fcller", "name": "Peter Cieslinski"}, {"role": "Makler", "name": "Axel H\u00e4fner"}], "write": [{"name": "Hans-Werner Honert"}, {"name": "Andreas Kleinert"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "90"}