{"rating": 5.64, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-17 18:57:51", "sprite": "filmin", "idv": 8100281, "NickAddedBy": "ImDiiAz", "price": "2,95", "addedBy": 2856385, "url": "http://filmin.es/pelicula/los-chicos-del-puerto", "host": "Filmin", "DateAdded": "2014-06-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ImDiiAz", "sub": ""}], "ratings_num": 14, "maingenre": "", "imdb": "tt2802172", "year": "2013", "plot": ["Miguel hace el viaje que su abuelo no puede hacer. La misi\u00f3n es muy sencilla, devolver a un viejo amigo una chaqueta militar el d\u00eda de su funeral. Miguel, acompa\u00f1ado por Lola y Guillermo, sale del barrio de Nazaret. Deambula por la periferia de Valencia, buscando un cementerio como excusa para desaparecer, al menos, por unos d\u00edas."], "genres": ["", "", ""], "compose": [], "title": "Los chicos del puerto", "plot_es": ["Miguel hace el viaje que su abuelo no puede hacer. La misi\u00f3n es muy sencilla, devolver a un viejo amigo una chaqueta militar el d\u00eda de su funeral. Miguel, acompa\u00f1ado por Lola y Guillermo, sale del barrio de Nazaret. Deambula por la periferia de Valencia, buscando un cementerio como excusa para desaparecer, al menos, por unos d\u00edas."], "original_name": "Los chicos del puerto", "mediaType": 2, "write": [{"role": " co-writer", "name": "Ignacio Guti&#xE9;rrez-Solana"}, {"role": " writer", "name": "Alberto Morais"}], "plot_en": ["Miguel hace el viaje que su abuelo no puede hacer. La misi\u00f3n es muy sencilla, devolver a un viejo amigo una chaqueta militar el d\u00eda de su funeral. Miguel, acompa\u00f1ado por Lola y Guillermo, sale del barrio de Nazaret. Deambula por la periferia de Valencia, buscando un cementerio como excusa para desaparecer, al menos, por unos d\u00edas."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 569000, "sec": 1384418971}, "title": "La Antrop\u00f3loga indecente"}, {"_idMediaList": {"$id": "52acca790822cc83448b4567"}, "date": {"usec": 883000, "sec": 1387055766}, "title": "por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "528618468505af491b8b4569"}, "date": {"usec": 516000, "sec": 1387114999}, "title": "Festival de Cine Europeo Sevilla 2013"}, {"_idMediaList": {"$id": "52fcc9270822cc33108b4568"}, "date": {"usec": 523000, "sec": 1395250614}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "5596411", "name": "Veronica Garcia"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3040251", "name": "Alberto Morais"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3040251", "name": "Alberto Morais"}], "total_users": 134, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Alberto Morais"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 2, "2": 4, "5": 4, "4": 1}}, "country": [], "cast": [{"role": "Lola", "name": "Blanca Bautista"}, {"role": "Barman", "name": "Sergio Caballero"}, {"role": "Abuelo de Miguel", "name": "Jos&#xE9; Luis de Madariaga"}, {"role": "Miguel", "name": "Omar Krim"}, {"role": "Guillermo", "name": "Mikel Sarasa"}], "idm": 532478, "episodeUserCreator": [], "id_media": "44E23WF96P6SCC2", "runtime": "78", "lists_num": 4}