{"rating": 8.43, "links": [], "ratings_num": 1921, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0445691", "year": 2006, "keywords": ["Anarchist", "Character Name In Title"], "plot": ["El 2 de marzo de 1974, el joven anarquista, militante del Movimiento Ib\u00e9rico de Liberaci\u00f3n, Salvador Puig Antich, se convirti\u00f3 en el \u00faltimo preso pol\u00edtico ejecutado en Espa\u00f1a mediante \"garrote vil\". \u00c9sta es su historia y la de los intentos desesperados de su familia, compa\u00f1eros y abogados por evitar su ejecuci\u00f3n"], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Llu\u00eds Llach", "id": 2796}], "title": "Salvador (Puig Antich)", "plot_es": ["El 2 de marzo de 1974, el joven anarquista, militante del Movimiento Ib\u00e9rico de Liberaci\u00f3n, Salvador Puig Antich, se convirti\u00f3 en el \u00faltimo preso pol\u00edtico ejecutado en Espa\u00f1a mediante \"garrote vil\". \u00c9sta es su historia y la de los intentos desesperados de su familia, compa\u00f1eros y abogados por evitar su ejecuci\u00f3n"], "original_name": "Salvador (Puig Antich)", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan", "Spanish", "French"], "idm": 6226, "plot_en": ["El 2 de marzo de 1974, el joven anarquista, militante del Movimiento Ib\u00e9rico de Liberaci\u00f3n, Salvador Puig Antich, se convirti\u00f3 en el \u00faltimo preso pol\u00edtico ejecutado en Espa\u00f1a mediante \"garrote vil\". \u00c9sta es su historia y la de los intentos desesperados de su familia, compa\u00f1eros y abogados por evitar su ejecuci\u00f3n"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "54765fdca5359035498b456e"}, "date": {"usec": 842000, "sec": 1417044311}, "title": "conciencia social"}, {"_idMediaList": {"$id": "5330d99f83f2f036778b456d"}, "date": {"usec": 706000, "sec": 1417144870}, "title": "CONCIENCIA POLITICA"}, {"_idMediaList": {"$id": "547b42108505af2f378b456e"}, "date": {"usec": 561000, "sec": 1417364517}, "title": "Sel\u00b7lecci\u00f3 *****"}, {"_idMediaList": {"$id": "54838350a53590ef5a8b4567"}, "date": {"usec": 327000, "sec": 1417905245}, "title": "pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "1055036", "name": "Carola Ash"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "3126059", "name": "Mar Farga"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1377805", "name": "Eva Garrido"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0553430", "name": "Albert Martinez Martin"}, {"role": "production executive  ", "imdb": "2418086", "name": "Alessandra Moresco"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1255565", "name": "Jaume Roures"}], "total_users": 12145, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Manuel Huerga", "id": 2780}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 20, "3": 143, "2": 27, "5": 1057, "4": 674}}, "country": ["Spain", "UK"], "cast": [{"photo": "/96/1c/961ce2234a1d4a20809af2a27e2f8652.jpg", "role": "Salvador Puig Antich", "name": "Daniel Br\u00fchl", "id": 2712}, {"photo": "/bc/0e/bc0ec495289c4e4a5e8ae95f44fbd764.jpg", "role": "Oriol Arau", "name": "Trist\u00e1n Ulloa", "id": 2756}, {"photo": "/bd/bf/bdbfd93005148737fa1342c9cb27a9dd.jpg", "role": "Jes\u00fas", "name": "Leonardo Sbaraglia", "id": 1260}, {"role": "Oriol", "name": "Joel Joan", "id": 2778}, {"photo": "/6b/da/6bda43364eb6dcb68c50ec4f9c4e4230.jpg", "role": "Pare Salvador", "name": "Celso Bugallo", "id": 2765}, {"role": "Mare Salvador", "name": "Mercedes Sampietro", "id": 2767}, {"role": "Imma", "name": "Olalla Escribano", "id": 2769}, {"role": "Carme", "name": "Carlota Olcina", "id": 2771}, {"role": "Montse", "name": "Bea Segura", "id": 2773}, {"role": "Mer\u00e7ona", "name": "Andrea Ros", "id": 2774}], "write": [{"role": null, "name": "Llu\u00eds Arcarazo", "id": 2781}, {"role": " book &\"Compte enrere&\"", "name": "Francesc Escribano", "id": 2782}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "Y2NSWUTVZN", "runtime": "134", "lists_num": 93}