{"rating": 4.75, "ratings_num": 102, "maingenre": "Mystery", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Carmen Mart\u00ednez Bordi\u00fa y Antonio Gala", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:17:55", "sprite": "mitele", "idv": 2422028, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-1/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}], "title": "Carmen Mart\u00ednez Bordi\u00fa y Antonio Gala", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Carmen Mart\u00ednez Bordi\u00fa y Antonio Gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322574192, "episode": 1, "idc": 154222}, {"num": 2, "name": "Amador Mohedano y Luc\u00eda Bos\u00e9", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:17:36", "sprite": "mitele", "idv": 2422027, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-2/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}], "title": "Amador Mohedano y Luc\u00eda Bos\u00e9", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Amador Mohedano y Luc\u00eda Bos\u00e9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322574253, "episode": 2, "idc": 154224}, {"num": 3, "name": "Mar\u00eda del Monte y Juli\u00e1n Contreras", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:17:14", "sprite": "mitele", "idv": 2422026, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-3/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:40", "sprite": "uploaded", "idv": 11382004, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/ga6y7nzd", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Mar\u00eda del Monte y Juli\u00e1n Contreras", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Mar\u00eda del Monte y Juli\u00e1n Contreras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655880, "episode": 3, "idc": 154228}, {"num": 4, "name": "Vicky Mart\u00edn Berrocal y Mar\u00eda Jim\u00e9nez", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:16:55", "sprite": "mitele", "idv": 2422023, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-4/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}], "title": "Vicky Mart\u00edn Berrocal y Mar\u00eda Jim\u00e9nez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Vicky Mart\u00edn Berrocal y Mar\u00eda Jim\u00e9nez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655882, "episode": 4, "idc": 154229}, {"num": 5, "name": "Raquel Mosquera y Asunci\u00f3n Balaguer", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:16:37", "sprite": "mitele", "idv": 2422019, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-5/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:44", "sprite": "uploaded", "idv": 11382009, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/ndibc2ym", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Raquel Mosquera y Asunci\u00f3n Balaguer", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Raquel Mosquera y Asunci\u00f3n Balaguer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655884, "episode": 5, "idc": 154230}, {"num": 6, "name": "Micky Molina y Sara Montiel", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:16:17", "sprite": "mitele", "idv": 2422018, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-6/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:45", "sprite": "uploaded", "idv": 11382010, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/0cov7qx6", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Micky Molina y Sara Montiel", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Micky Molina y Sara Montiel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655885, "episode": 6, "idc": 154231}, {"num": 7, "name": "Carmen Flores y Sancho Gracia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:15:54", "sprite": "mitele", "idv": 2422016, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-7/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:47", "sprite": "uploaded", "idv": 11382012, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/lbfcyq4n", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Carmen Flores y Sancho Gracia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Carmen Flores y Sancho Gracia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655887, "episode": 7, "idc": 154232}, {"num": 8, "name": "Manuel D\u00edaz y las hermanas Vergara", "title": "Manuel D\u00edaz y las hermanas Vergara", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Manuel D\u00edaz y las hermanas Vergara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655888, "episode": 8, "idc": 154233}, {"num": 9, "name": "Soraya y Chiquetete", "title": "Soraya y Chiquetete", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Soraya y Chiquetete", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655889, "episode": 9, "idc": 154234}, {"num": 10, "name": "Carmen Baz\u00e1n y Bibiana Fern\u00e1ndez", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:15:06", "sprite": "mitele", "idv": 2422014, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-10/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:51", "sprite": "uploaded", "idv": 11382018, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/m0sxogmy", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Carmen Baz\u00e1n y Bibiana Fern\u00e1ndez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Carmen Baz\u00e1n y Bibiana Fern\u00e1ndez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655891, "episode": 10, "idc": 154235}, {"num": 11, "name": "Terelu Campos y Poli Rinc\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:14:49", "sprite": "mitele", "idv": 2422013, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-11/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:53", "sprite": "uploaded", "idv": 11382020, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/oc002omq", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Terelu Campos y Poli Rinc\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Terelu Campos y Poli Rinc\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655893, "episode": 11, "idc": 154236}, {"num": 12, "name": "Mayte Zald\u00edvar y Nuria Ferg\u00f3", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:08:23", "sprite": "mitele", "idv": 2421989, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-12/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:54", "sprite": "uploaded", "idv": 11382022, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/tmso1axr", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Mayte Zald\u00edvar y Nuria Ferg\u00f3", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Mayte Zald\u00edvar y Nuria Ferg\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655894, "episode": 12, "idc": 154237}, {"num": 13, "name": "Belinda Washington y Karina", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:14:14", "sprite": "mitele", "idv": 2422011, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-13/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:55", "sprite": "uploaded", "idv": 11382023, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/ofz6zdol", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Belinda Washington y Karina", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Belinda Washington y Karina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655895, "episode": 13, "idc": 154238}, {"num": 14, "name": "Chayo Mohedano y Falete", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:13:26", "sprite": "mitele", "idv": 2422005, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-14/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:57", "sprite": "uploaded", "idv": 11382025, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/ylw3rgmw", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Chayo Mohedano y Falete", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Chayo Mohedano y Falete", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655897, "episode": 14, "idc": 154240}, {"num": 15, "name": "Lola Herrera y To\u00f1i Salazar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:13:00", "sprite": "mitele", "idv": 2422003, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-15/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:04:59", "sprite": "uploaded", "idv": 11382027, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/4tjd2w52", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Lola Herrera y To\u00f1i Salazar", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Lola Herrera y To\u00f1i Salazar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655899, "episode": 15, "idc": 154241}, {"num": 16, "name": "Kiko Rivera y Pastora Vega", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:12:31", "sprite": "mitele", "idv": 2422001, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-16/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:05:00", "sprite": "uploaded", "idv": 11382029, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/tvlrpqt2", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Kiko Rivera y Pastora Vega", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Kiko Rivera y Pastora Vega", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655900, "episode": 16, "idc": 154242}, {"num": 17, "name": "Ana Obreg\u00f3n y Chiquito de la Calzadad", "title": "Ana Obreg\u00f3n y Chiquito de la Calzadad", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Ana Obreg\u00f3n y Chiquito de la Calzadad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655902, "episode": 17, "idc": 501377}, {"num": 18, "name": "Paz Padilla y Leandro de Borb\u00f3n", "title": "Paz Padilla y Leandro de Borb\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Paz Padilla y Leandro de Borb\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655903, "episode": 18, "idc": 154574}, {"num": 19, "name": "Ivonne Reyes y Santiago Segura", "title": "Ivonne Reyes y Santiago Segura", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Ivonne Reyes y Santiago Segura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418655904, "episode": 19, "idc": 155448}, {"num": 20, "name": "Antonio Canales y Karmele Marchante", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-20 21:09:15", "sprite": "mitele", "idv": 2421990, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-20/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:15:32", "sprite": "uploaded", "idv": 11382313, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/pvqwrfem", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Antonio Canales y Karmele Marchante", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Antonio Canales y Karmele Marchante", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418656532, "episode": 20, "idc": 180599}, {"num": 21, "name": "Boris Izaguirre y Emma Ozores", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 16:36:37", "sprite": "mitele", "idv": 988270, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-21/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:15:34", "sprite": "uploaded", "idv": 11382314, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/et8n1cfn", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Boris Izaguirre y Emma Ozores", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Boris Izaguirre y Emma Ozores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418656534, "episode": 21, "idc": 411210}, {"num": 22, "name": "B\u00e1rbara Rey y Sof\u00eda Cristo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 16:37:15", "sprite": "mitele", "idv": 988272, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-22/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-12-15 16:15:36", "sprite": "uploaded", "idv": 11382315, "NickAddedBy": "chrislrome", "price": "", "addedBy": 3048385, "url": "http://uploaded.to/file/59huwtzm", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-12-15", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "chrislrome", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "B\u00e1rbara Rey y Sof\u00eda Cristo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "B\u00e1rbara Rey y Sof\u00eda Cristo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418656536, "episode": 22, "idc": 411212}, {"num": 23, "name": "Joaqu\u00edn Cort\u00e9s", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 16:37:49", "sprite": "mitele", "idv": 988273, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-23/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}], "title": "Joaqu\u00edn Cort\u00e9s", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Joaqu\u00edn Cort\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345991630, "episode": 23, "idc": 411213}, {"num": 24, "name": "Jos\u00e9 Luis Moreno y Rosa Benito", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 16:38:22", "sprite": "mitele", "idv": 988274, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-24/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}], "title": "Jos\u00e9 Luis Moreno y Rosa Benito", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Jos\u00e9 Luis Moreno y Rosa Benito", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345991656, "episode": 24, "idc": 411215}, {"num": 25, "name": "Laura Valenzuela Lara Dibildos y \u00c1ngel Nieto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 16:38:59", "sprite": "mitele", "idv": 988275, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-25/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}], "title": "Laura Valenzuela Lara Dibildos y \u00c1ngel Nieto", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Laura Valenzuela Lara Dibildos y \u00c1ngel Nieto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345991679, "episode": 25, "idc": 411218}, {"num": 26, "name": "Con Mila Xim\u00e9nez y Carolina Cerezuela", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 16:39:29", "sprite": "mitele", "idv": 988278, "NickAddedBy": "chipitita", "price": "", "addedBy": 165043, "url": "http://mitele.es/programas-tv/mas-alla-de-la-vida/temporada-1/programa-26/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "chipitita", "sub": ""}], "title": "Con Mila Xim\u00e9nez y Carolina Cerezuela", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6297, "title_es": "Con Mila Xim\u00e9nez y Carolina Cerezuela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345991707, "episode": 26, "idc": 411219}]}, "imdb": "tt1790291", "year": 2010, "plot": ["G\u00e9nero:\r\nBiogr\u00e1fica, Entretenimiento, Testimonios\r\nPresentadores:\r\nAnne Germain, Jordi Gonz\u00e1lez\r\nSinopsis\r\nLa m\u00e9dium brit\u00e1nica Anne Germain es la protagonista de \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d, un programa presentado por Jordi Gonz\u00e1lez, en el que invitados famosos y participantes an\u00f3nimos reciben, a trav\u00e9s de esta mujer con un don tan extraordinario, los mensajes de sus seres queridos fallecidos.\r\n\r\nRostros populares y profesionales de la televisi\u00f3n, el cine y la m\u00fasica se han dado cita en \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d. Cerca de 25 conocidos personajes del panorama nacional y destacados profesionales del mundo de la televisi\u00f3n, el cine, la m\u00fasica, el dise\u00f1o y el toreo forman parte del \u201clibro de honor\u201d del programa desde su debut en la cadena el pasado mes agosto. Actores nacionales e internacionales como Sara Montiel, Luc\u00eda Bos\u00e9, Asunci\u00f3n Balaguer, Micky Molina y Sancho Gracia; cantantes como Mar\u00eda del Monte, Mar\u00eda Jim\u00e9nez, Chiquetete y Soraya; colaboradores televisivos como Raquel Mosquera y el humorista Jorge Cadaval; escritores de la talla de Antonio Gala; dise\u00f1adores de moda como Vicky Mart\u00edn Berrocal; y la figura del toreo Manuel D\u00edaz \u2018El Cordob\u00e9s\u2019 son algunos de los famosos invitados que han pasado por \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d.\r\n\r\nTrayectoria profesional de Anne Germain: Tras formar parte del departamento de Recursos Humanos de una firma brit\u00e1nica, Anne Germain (Surrey, Reino Unido, 1960) dej\u00f3 atr\u00e1s su trabajo en la compa\u00f1\u00eda para reorientar su trayectoria profesional en otra direcci\u00f3n. Su especial sensibilidad, que le ha acompa\u00f1ado desde su infancia, dio paso a su labor profesional como m\u00e9dium, faceta que ha desarrollado en el \u00e1mbito televisivo en el programa \u201cDepois da vida\u201d de TVI, cosechando elevados \u00edndices de audiencias entre el p\u00fablico portugu\u00e9s, as\u00ed como en el espacio de Telecinco \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d. Actualmente, Germain compagina sus intervenciones en televisi\u00f3n con su labor como conferenciante en el \u00e1mbito espiritual y la atenci\u00f3n a particulares."], "genres": ["Mystery"], "compose": [], "title": "Mas alla de la vida", "plot_es": ["G\u00e9nero:\r\nBiogr\u00e1fica, Entretenimiento, Testimonios\r\nPresentadores:\r\nAnne Germain, Jordi Gonz\u00e1lez\r\nSinopsis\r\nLa m\u00e9dium brit\u00e1nica Anne Germain es la protagonista de \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d, un programa presentado por Jordi Gonz\u00e1lez, en el que invitados famosos y participantes an\u00f3nimos reciben, a trav\u00e9s de esta mujer con un don tan extraordinario, los mensajes de sus seres queridos fallecidos.\r\n\r\nRostros populares y profesionales de la televisi\u00f3n, el cine y la m\u00fasica se han dado cita en \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d. Cerca de 25 conocidos personajes del panorama nacional y destacados profesionales del mundo de la televisi\u00f3n, el cine, la m\u00fasica, el dise\u00f1o y el toreo forman parte del \u201clibro de honor\u201d del programa desde su debut en la cadena el pasado mes agosto. Actores nacionales e internacionales como Sara Montiel, Luc\u00eda Bos\u00e9, Asunci\u00f3n Balaguer, Micky Molina y Sancho Gracia; cantantes como Mar\u00eda del Monte, Mar\u00eda Jim\u00e9nez, Chiquetete y Soraya; colaboradores televisivos como Raquel Mosquera y el humorista Jorge Cadaval; escritores de la talla de Antonio Gala; dise\u00f1adores de moda como Vicky Mart\u00edn Berrocal; y la figura del toreo Manuel D\u00edaz \u2018El Cordob\u00e9s\u2019 son algunos de los famosos invitados que han pasado por \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d.\r\n\r\nTrayectoria profesional de Anne Germain: Tras formar parte del departamento de Recursos Humanos de una firma brit\u00e1nica, Anne Germain (Surrey, Reino Unido, 1960) dej\u00f3 atr\u00e1s su trabajo en la compa\u00f1\u00eda para reorientar su trayectoria profesional en otra direcci\u00f3n. Su especial sensibilidad, que le ha acompa\u00f1ado desde su infancia, dio paso a su labor profesional como m\u00e9dium, faceta que ha desarrollado en el \u00e1mbito televisivo en el programa \u201cDepois da vida\u201d de TVI, cosechando elevados \u00edndices de audiencias entre el p\u00fablico portugu\u00e9s, as\u00ed como en el espacio de Telecinco \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d. Actualmente, Germain compagina sus intervenciones en televisi\u00f3n con su labor como conferenciante en el \u00e1mbito espiritual y la atenci\u00f3n a particulares."], "original_name": "M\u00e1s all\u00e1 de la vida", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 6297, "plot_en": ["G\u00e9nero:\r\nBiogr\u00e1fica, Entretenimiento, Testimonios\r\nPresentadores:\r\nAnne Germain, Jordi Gonz\u00e1lez\r\nSinopsis\r\nLa m\u00e9dium brit\u00e1nica Anne Germain es la protagonista de \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d, un programa presentado por Jordi Gonz\u00e1lez, en el que invitados famosos y participantes an\u00f3nimos reciben, a trav\u00e9s de esta mujer con un don tan extraordinario, los mensajes de sus seres queridos fallecidos.\r\n\r\nRostros populares y profesionales de la televisi\u00f3n, el cine y la m\u00fasica se han dado cita en \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d. Cerca de 25 conocidos personajes del panorama nacional y destacados profesionales del mundo de la televisi\u00f3n, el cine, la m\u00fasica, el dise\u00f1o y el toreo forman parte del \u201clibro de honor\u201d del programa desde su debut en la cadena el pasado mes agosto. Actores nacionales e internacionales como Sara Montiel, Luc\u00eda Bos\u00e9, Asunci\u00f3n Balaguer, Micky Molina y Sancho Gracia; cantantes como Mar\u00eda del Monte, Mar\u00eda Jim\u00e9nez, Chiquetete y Soraya; colaboradores televisivos como Raquel Mosquera y el humorista Jorge Cadaval; escritores de la talla de Antonio Gala; dise\u00f1adores de moda como Vicky Mart\u00edn Berrocal; y la figura del toreo Manuel D\u00edaz \u2018El Cordob\u00e9s\u2019 son algunos de los famosos invitados que han pasado por \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d.\r\n\r\nTrayectoria profesional de Anne Germain: Tras formar parte del departamento de Recursos Humanos de una firma brit\u00e1nica, Anne Germain (Surrey, Reino Unido, 1960) dej\u00f3 atr\u00e1s su trabajo en la compa\u00f1\u00eda para reorientar su trayectoria profesional en otra direcci\u00f3n. Su especial sensibilidad, que le ha acompa\u00f1ado desde su infancia, dio paso a su labor profesional como m\u00e9dium, faceta que ha desarrollado en el \u00e1mbito televisivo en el programa \u201cDepois da vida\u201d de TVI, cosechando elevados \u00edndices de audiencias entre el p\u00fablico portugu\u00e9s, as\u00ed como en el espacio de Telecinco \u201cM\u00e1s all\u00e1 de la vida\u201d. Actualmente, Germain compagina sus intervenciones en televisi\u00f3n con su labor como conferenciante en el \u00e1mbito espiritual y la atenci\u00f3n a particulares."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50cf4a1839666464ef00a553"}, "date": {"usec": 635000, "sec": 1372707458}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "50fd37a539666464ef00ce03"}, "date": {"usec": 80000, "sec": 1372708378}, "title": "Series 2.0 "}, {"_idMediaList": {"$id": "521769f687186d9b5f000017"}, "date": {"usec": 508000, "sec": 1377267540}, "title": "mis realitys"}, {"_idMediaList": {"$id": "527df8e18505afe0718b4568"}, "date": {"usec": 2000, "sec": 1383988010}, "title": "ProgramasTV"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 305, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 29, "3": 32, "2": 15, "5": 14, "4": 12}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself ", "name": "Chiquito de la Calzada"}, {"role": "Herself ", "name": "Anne Germain"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Jordi Gonz\u00e1lez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcxNTQyNzU1M15BMl5BanBnXkFtZTcwMDQzNTM3Mg@@._V1.jpg", "role": "Herself ", "name": "Ana Obreg\u00f3n"}, {"role": "Herself - Guest ", "name": "Luc\u00eda Bos\u00e9"}, {"role": "Himself - Guest ", "name": "Jorge Cadaval"}, {"role": "Himself - Guest ", "name": "Juli\u00e1n Contreras Jr."}, {"role": "Herself - Guest ", "name": "Mar\u00eda del Monte"}, {"role": "Himself - Guest ", "name": "Antonio Gala"}, {"role": "Herself - Guest ", "name": "Alicia Hornos"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"24": "chipitita", "25": "chipitita", "26": "chipitita", "20": "Nathalie", "21": "chipitita", "22": "chipitita", "23": "chipitita", "1": "xX_7uku_Xx", "3": "xX_7uku_Xx", "2": "xX_7uku_Xx", "5": "xX_7uku_Xx", "4": "xX_7uku_Xx", "7": "xX_7uku_Xx", "6": "xX_7uku_Xx", "9": "xX_7uku_Xx", "8": "xX_7uku_Xx", "11": "xX_7uku_Xx", "10": "xX_7uku_Xx", "13": "xX_7uku_Xx", "12": "xX_7uku_Xx", "15": "xX_7uku_Xx", "14": "xX_7uku_Xx", "17": "chipitita", "16": "xX_7uku_Xx", "19": "Vilonet", "18": "Vilonet"}}, "id_media": "TCVFZ66PEN", "lists_num": 4}