{"rating": 6, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-08 16:08:48", "sprite": "youtube", "idv": 2051275, "NickAddedBy": "FloraEspaguetti", "price": "", "addedBy": 42108, "url": "http://youtube.com/watch?v=y95uQDBcOyU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "FloraEspaguetti", "sub": ""}], "ratings_num": 3, "maingenre": "", "imdb": "tt0087045", "year": 1984, "plot": [""], "genres": ["", ""], "compose": [], "title": "Los chicos de la guerra", "plot_es": [""], "original_name": "Los chicos de la guerra", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(screenplay) & ", "name": "Daniel Kon"}, {"role": "(screenplay)", "name": "Bebe Kamin"}, {"role": "(collaboration)", "name": "Mar\u00eda Teresa Ferrari"}, {"role": "(book)", "name": "Daniel Kon"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  (as Kiko Tenembaum)", "imdb": "0854938", "name": "Kiko Tenenbaum"}], "total_users": 33, "id_media": "29FTN5ET4T", "director": [{"role": null, "name": "Bebe Kamin"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "Fabi\u00e1n C\u00e1rdenas", "name": "Gustavo Belatti"}, {"role": "Pablo", "name": "Gabriel Rovito"}, {"role": "Santiago", "name": "Leandro Reg\u00fanaga"}, {"role": "Mirta C\u00e1rdenas", "name": "Tina Serrano"}, {"role": "Juan C\u00e1rdenas", "name": "Alfonso De Grazia"}, {"role": "Padre de Pablo", "name": "H\u00e9ctor Alterio"}, {"role": "Madre de Pablo", "name": "Marta Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Andrea Marino", "name": "Emilia Mazer"}, {"role": "Marcelo", "name": "Javier Garc\u00eda"}, {"role": "Fabi\u00e1n, ni\u00f1o", "name": "Guillermo Bernardo"}], "idm": 485080, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "105"}