{"rating": 8.67, "ratings_num": 126, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"11": [{"num": 1, "name": "Indignado", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-18 16:32:32", "sprite": "crtvg", "idv": 1127346, "NickAddedBy": "manu1988", "price": "", "addedBy": 1566308, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-11-tempada-capitulo-145", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "manu1988", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:31:54", "sprite": "uploaded", "idv": 10669195, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/fqw8rc8r", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "Indignado", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Indignado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411741914, "episode": 1, "idc": 424518}, {"num": 2, "name": "A tentaci\u00f3n v\u00e9n de f\u00f3ra", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-26 02:30:55", "sprite": "crtvg", "idv": 1182550, "NickAddedBy": "manu1988", "price": "", "addedBy": 1566308, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-11-tempada-capitulo-146", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "manu1988", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:32:28", "sprite": "uploaded", "idv": 10669198, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/fnj2gk3z", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "A tentaci\u00f3n v\u00e9n de f\u00f3ra", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A tentaci\u00f3n v\u00e9n de f\u00f3ra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411741948, "episode": 2, "idc": 428446}, {"num": 3, "name": "Crego ou becerro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-02 17:27:12", "sprite": "crtvg", "idv": 1226295, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-11-tempada-capitulo-147", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-10-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:35:30", "sprite": "uploaded", "idv": 10669211, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/cm3cqzy4", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "Crego ou becerro", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Crego ou becerro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742130, "episode": 3, "idc": 431573}, {"num": 4, "name": "Noviza \u00e1 fuga", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-09 14:47:52", "sprite": "crtvg", "idv": 1270085, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-11-tempada-capitulo-148-noviza-a-fuga", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-10-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:35:45", "sprite": "uploaded", "idv": 10669213, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/g8sct40o", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "Noviza \u00e1 fuga", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Noviza \u00e1 fuga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742145, "episode": 4, "idc": 434294}, {"num": 5, "name": "Cuesti\u00f3n de peso", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-16 20:26:35", "sprite": "crtvg", "idv": 1320875, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-11-tempada-capitulo-149", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:35:58", "sprite": "uploaded", "idv": 10669214, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/ccrzy483", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "Cuesti\u00f3n de peso", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cuesti\u00f3n de peso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742158, "episode": 5, "idc": 437433}, {"num": 6, "name": "M\u00e1is dura ser\u00e1 a ca\u00edda", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-23 18:11:47", "sprite": "crtvg", "idv": 1363211, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-capitulo-150-mais-dura-sera-a-caida", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-10-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:36:13", "sprite": "uploaded", "idv": 10669218, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/6euhc56o", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "M\u00e1is dura ser\u00e1 a ca\u00edda", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "M\u00e1is dura ser\u00e1 a ca\u00edda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742173, "episode": 6, "idc": 440494}, {"num": 7, "name": "Noite de medo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-30 15:53:38", "sprite": "crtvg", "idv": 1405323, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-capitulo-151-noite-de-medo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-10-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:36:25", "sprite": "uploaded", "idv": 10669221, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/qvmiqh2c", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "Noite de medo", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Noite de medo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742185, "episode": 7, "idc": 442668}, {"num": 8, "name": "En po te has de converter", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-06 15:37:02", "sprite": "crtvg", "idv": 1443365, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-11-tempada-capitulo-152", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-11-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:36:37", "sprite": "uploaded", "idv": 10669222, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/s66859vo", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "En po te has de converter", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "En po te has de converter", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742197, "episode": 8, "idc": 444958}, {"num": 9, "name": "P\u00eddello, p\u00eddello, p\u00eddello", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-13 13:30:25", "sprite": "crtvg", "idv": 1478238, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-11-tempada-capitulo-153", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-11-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:36:50", "sprite": "uploaded", "idv": 10669223, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/fao4yjxb", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "P\u00eddello, p\u00eddello, p\u00eddello", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "P\u00eddello, p\u00eddello, p\u00eddello", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742210, "episode": 9, "idc": 447211}, {"num": 10, "name": "A historia dun marco", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-20 19:14:15", "sprite": "crtvg", "idv": 1510538, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-154-a-historia-dun-marco", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-11-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:37:03", "sprite": "uploaded", "idv": 10669227, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/51xdkjom", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "A historia dun marco", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A historia dun marco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742223, "episode": 10, "idc": 449343}, {"num": 11, "name": "Unha viaxe, un comezo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 23:33:49", "sprite": "crtvg", "idv": 1540051, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-155-unha-viaxe-un-comezo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:37:19", "sprite": "uploaded", "idv": 10669230, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/nrro4qg2", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "Unha viaxe, un comezo", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Unha viaxe, un comezo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742239, "episode": 11, "idc": 451498}, {"num": 12, "name": "Cinco e acci\u00f3n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-07 00:47:27", "sprite": "crtvg", "idv": 1567372, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-chegada-de-gloria-revoluciona-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-12-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-26 16:37:32", "sprite": "uploaded", "idv": 10669232, "NickAddedBy": "sardineroo", "price": "", "addedBy": 3824840, "url": "http://uploaded.to/file/0i05th3r", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sardineroo", "sub": ""}], "title": "Cinco e acci\u00f3n", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cinco e acci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411742252, "episode": 12, "idc": 453247}, {"num": 13, "name": "Fallar o penalti", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-11 13:27:09", "sprite": "crtvg", "idv": 1579896, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-157-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Fallar o penalti", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Fallar o penalti", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1355228803, "episode": 13, "idc": 454310}, {"num": 14, "name": "Z de raposo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-19 20:32:04", "sprite": "crtvg", "idv": 1608905, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-118", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-12-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Z de raposo", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Z de raposo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1355945036, "episode": 14, "idc": 456628}, {"num": 15, "name": "Demasiados compromisos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-26 12:41:11", "sprite": "crtvg", "idv": 1631897, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-120", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-12-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Demasiados compromisos", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Demasiados compromisos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356522045, "episode": 15, "idc": 458652}], "13": [{"num": 1, "name": "O \u00faltimo que se perde", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-02 18:40:50", "sprite": "crtvg", "idv": 2314596, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-175-o-ultimo-que-se-perde", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-05-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "O \u00faltimo que se perde", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O \u00faltimo que se perde", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367154886, "episode": 1, "idc": 497125}, {"num": 2, "name": "Rechazo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-02 18:41:08", "sprite": "crtvg", "idv": 2314598, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-176-rexeitamento", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-05-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Rechazo", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Rechazo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367154906, "episode": 2, "idc": 497126}, {"num": 3, "name": "Aceptaci\u00f3n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-12 23:44:32", "sprite": "crtvg", "idv": 2373556, "NickAddedBy": "lipilota", "price": "", "addedBy": 646116, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-177-aceptacion", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-05-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lipilota", "sub": ""}], "title": "Aceptaci\u00f3n", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Aceptaci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1368394484, "episode": 3, "idc": 499831}, {"num": 4, "name": "As d\u00faas caras da verdade", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-19 22:45:28", "sprite": "crtvg", "idv": 2412987, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-178-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-05-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "As d\u00faas caras da verdade", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "As d\u00faas caras da verdade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1368995871, "episode": 4, "idc": 501240}, {"num": 5, "name": "Cando marcha un amigo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 16:53:49", "sprite": "crtvg", "idv": 2438121, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-179-cando-marcha-un-amigo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Cando marcha un amigo", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cando marcha un amigo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369233981, "episode": 5, "idc": 501737}, {"num": 6, "name": "Portas pechadas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-26 21:16:13", "sprite": "crtvg", "idv": 3444716, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-180-portas-pechadas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Portas pechadas", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Portas pechadas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380222973, "episode": 6, "idc": 535992}, {"num": 7, "name": "En p\u00e9 de guerra", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-07 12:54:03", "sprite": "crtvg", "idv": 3519003, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-181-en-pe-de-guerra", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "En p\u00e9 de guerra", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "En p\u00e9 de guerra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381143243, "episode": 7, "idc": 537845}, {"num": 8, "name": "&quot;Tali\u00f3n ao rescate&quot; (1\u00aa parte)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-13 23:00:55", "sprite": "crtvg", "idv": 3579390, "NickAddedBy": "chg1995", "price": "", "addedBy": 2856457, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-182-talion-ao-rescate-1-parte", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "chg1995", "sub": ""}], "title": "&quot;Tali\u00f3n ao rescate&quot; (1\u00aa parte)", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "&quot;Tali\u00f3n ao rescate&quot; (1\u00aa parte)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381698056, "episode": 8, "idc": 540778}, {"num": 9, "name": "&quot;Tali\u00f3n ao rescate&quot; (2\u00aa parte)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 19:25:26", "sprite": "crtvg", "idv": 3637283, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-183-talion-ao-rescate-2-parte", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "&quot;Tali\u00f3n ao rescate&quot; (2\u00aa parte)", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "&quot;Tali\u00f3n ao rescate&quot; (2\u00aa parte)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382117126, "episode": 9, "idc": 542420}, {"num": 10, "name": "Pobre de pedir", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-26 21:24:09", "sprite": "crtvg", "idv": 3705813, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-184-pobre-de-pedir", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Pobre de pedir", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Pobre de pedir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382815450, "episode": 10, "idc": 544684}, {"num": 11, "name": "O amor est\u00e1 no aire", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-05 15:34:21", "sprite": "crtvg", "idv": 3792626, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/o-amor-esta-no-aire", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "O amor est\u00e1 no aire", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O amor est\u00e1 no aire", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383662061, "episode": 11, "idc": 552274}, {"num": 12, "name": "Unha noite no inferno", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-10 14:15:05", "sprite": "crtvg", "idv": 3840101, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-186-unha-noite-no-inferno", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Unha noite no inferno", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Unha noite no inferno", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384089305, "episode": 12, "idc": 556792}, {"num": 13, "name": "A canci\u00f3n de Elsa", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-21 00:41:54", "sprite": "crtvg", "idv": 3938923, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-187-a-cancion-de-elsa", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "A canci\u00f3n de Elsa", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A canci\u00f3n de Elsa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384990914, "episode": 13, "idc": 573114}, {"num": 14, "name": "O xogo de Elsa", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-24 23:32:24", "sprite": "crtvg", "idv": 3977948, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-188-o-xogo-de-elsa", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "O xogo de Elsa", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O xogo de Elsa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385332344, "episode": 14, "idc": 589425}, {"num": 15, "name": "Cinco noites e demasiados d\u00edas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-06 20:31:41", "sprite": "crtvg", "idv": 4167271, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-189-cinco-noites-e-demasiados-dias", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Cinco noites e demasiados d\u00edas", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cinco noites e demasiados d\u00edas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386358302, "episode": 15, "idc": 614156}, {"num": 16, "name": "Os so\u00f1os, instruci\u00f3ns de uso", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-06 20:32:37", "sprite": "crtvg", "idv": 4167281, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-190-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Os so\u00f1os, instruci\u00f3ns de uso", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Os so\u00f1os, instruci\u00f3ns de uso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386358357, "episode": 16, "idc": 614158}, {"num": 17, "name": "Unha canci\u00f3n desesperada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 18:44:19", "sprite": "crtvg", "idv": 4419522, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-191-unha-cancion-desesperada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Unha canci\u00f3n desesperada", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Unha canci\u00f3n desesperada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387734259, "episode": 17, "idc": 673454}, {"num": 18, "name": "Pim, pam, pum!", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 18:44:54", "sprite": "crtvg", "idv": 4419524, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-192-pim-pam-pum", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Pim, pam, pum!", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Pim, pam, pum!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387734294, "episode": 18, "idc": 673456}, {"num": 19, "name": "Louredo resiste", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-31 11:42:05", "sprite": "crtvg", "idv": 4496479, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/louredo-resiste", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Louredo resiste", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Louredo resiste", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388486525, "episode": 19, "idc": 700492}, {"num": 20, "name": "Conta atr\u00e1s", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-10 21:08:03", "sprite": "crtvg", "idv": 4595709, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-194-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Conta atr\u00e1s", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Conta atr\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389384483, "episode": 20, "idc": 733328}], "12": [{"num": 1, "name": "Noivos e noivas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-08 16:56:35", "sprite": "crtvg", "idv": 1688645, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-160-noivos-e-noivas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Noivos e noivas", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Noivos e noivas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357660600, "episode": 1, "idc": 462691}, {"num": 2, "name": "Cousas de pilatos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-28 20:23:55", "sprite": "crtvg", "idv": 1810749, "NickAddedBy": "Cristina_Cannas", "price": "", "addedBy": 1196259, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-161-cousas-de-pilatos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Cristina_Cannas", "sub": ""}], "title": "Cousas de pilatos", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cousas de pilatos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359401024, "episode": 2, "idc": 470447}, {"num": 3, "name": "Habelos hainos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-28 20:25:25", "sprite": "crtvg", "idv": 1810762, "NickAddedBy": "Cristina_Cannas", "price": "", "addedBy": 1196259, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-162-habelos-hainos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Cristina_Cannas", "sub": ""}], "title": "Habelos hainos", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Habelos hainos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359401138, "episode": 3, "idc": 470450}, {"num": 4, "name": "Condenados a entenderse", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-30 12:46:40", "sprite": "crtvg", "idv": 1820020, "NickAddedBy": "Cristina_Cannas", "price": "", "addedBy": 1196259, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-163-condenados-a-entenderse", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-01-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Cristina_Cannas", "sub": ""}], "title": "Condenados a entenderse", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Condenados a entenderse", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359546340, "episode": 4, "idc": 471359}, {"num": 5, "name": "A arte da guerra", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-05 22:19:55", "sprite": "crtvg", "idv": 1861299, "NickAddedBy": "Cristina_Cannas", "price": "", "addedBy": 1196259, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-arte-da-guerra", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-02-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Cristina_Cannas", "sub": ""}], "title": "A arte da guerra", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A arte da guerra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360098988, "episode": 5, "idc": 473539}, {"num": 6, "name": "Compadres e comadres", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-13 13:02:08", "sprite": "crtvg", "idv": 1912722, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/compadres-e-comadres", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-02-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Compadres e comadres", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Compadres e comadres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360756671, "episode": 6, "idc": 476219}, {"num": 7, "name": "Liberade a Puri", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-19 16:48:25", "sprite": "crtvg", "idv": 1949547, "NickAddedBy": "Cristina_Cannas", "price": "", "addedBy": 1196259, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-166-liberade-a-puri", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-02-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Cristina_Cannas", "sub": ""}], "title": "Liberade a Puri", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Liberade a Puri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1361288884, "episode": 7, "idc": 478235}, {"num": 8, "name": "Escrito para sempre", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-27 20:43:23", "sprite": "crtvg", "idv": 1999455, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-167-escrito-para-sempre", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-02-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Escrito para sempre", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Escrito para sempre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1361993982, "episode": 8, "idc": 480938}, {"num": 9, "name": "Tres problemas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-06 20:44:44", "sprite": "crtvg", "idv": 2040657, "NickAddedBy": "Cristina_Cannas", "price": "", "addedBy": 1196259, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-168-tres-problemas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-03-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Cristina_Cannas", "sub": ""}], "title": "Tres problemas", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Tres problemas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362598828, "episode": 9, "idc": 484003}, {"num": 10, "name": "Que foi do libre albedr\u00edo?", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-12 16:57:43", "sprite": "crtvg", "idv": 2073876, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo169-que-foi-do-libre-albedrio", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-03-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Que foi do libre albedr\u00edo?", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Que foi do libre albedr\u00edo?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1363103572, "episode": 10, "idc": 486082}, {"num": 11, "name": "Falsas apariencias", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-19 20:55:32", "sprite": "crtvg", "idv": 2102943, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-170-falsas-apariencias", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-03-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Falsas apariencias", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Falsas apariencias", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1363722704, "episode": 11, "idc": 488773}, {"num": 12, "name": "Unha longa Semana Santa (1\u00aa parte)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-26 23:18:43", "sprite": "crtvg", "idv": 2132428, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-171-1-parte-unha-longa-semana-santa", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-03-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Unha longa Semana Santa (1\u00aa parte)", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Unha longa Semana Santa (1\u00aa parte)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364336205, "episode": 12, "idc": 490237}, {"num": 13, "name": "Unha longa Semana Santa (2\u00aa parte)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-02 13:52:57", "sprite": "crtvg", "idv": 2159157, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-172-moncha-santa-e-martir", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-04-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Unha longa Semana Santa (2\u00aa parte)", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Unha longa Semana Santa (2\u00aa parte)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364903205, "episode": 13, "idc": 491574}, {"num": 14, "name": "De vigas e motas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-09 18:12:11", "sprite": "crtvg", "idv": 2190815, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-173-de-vigas-e-motas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-04-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "De vigas e motas", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "De vigas e motas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365523543, "episode": 14, "idc": 493092}, {"num": 15, "name": "E agora, \u00bfque?", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-17 12:24:54", "sprite": "crtvg", "idv": 2232719, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-174-e-agora-que", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-04-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "E agora, \u00bfque?", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "E agora, \u00bfque?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366193951, "episode": 15, "idc": 494981}], "15": [{"num": 1, "name": "A conversi\u00f3n de Delmiro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-11 18:08:59", "sprite": "crtvg", "idv": 10827867, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-210-a-conversion-de-delmiro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "A conversi\u00f3n de Delmiro", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A conversi\u00f3n de Delmiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413043739, "episode": 1, "idc": 1341373}, {"num": 2, "name": "Educando a Delmiro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-15 21:47:53", "sprite": "crtvg", "idv": 10863785, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-211-educando-a-delmiro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Educando a Delmiro", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Educando a Delmiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413402473, "episode": 2, "idc": 1349016}, {"num": 3, "name": "auga corrente non mata xente", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-22 13:07:42", "sprite": "crtvg", "idv": 10923626, "NickAddedBy": "helenvil", "price": "", "addedBy": 1273642, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-212-auga-corrente-non-mata-xente", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "helenvil", "sub": ""}], "title": "auga corrente non mata xente", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "auga corrente non mata xente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413976062, "episode": 3, "idc": 1356066}, {"num": 4, "name": "o admirador secreto", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-29 11:52:34", "sprite": "crtvg", "idv": 10985071, "NickAddedBy": "helenvil", "price": "", "addedBy": 1273642, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-213-o-admirador-secreto", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "helenvil", "sub": ""}], "title": "o admirador secreto", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "o admirador secreto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414579954, "episode": 4, "idc": 1363340}, {"num": 5, "name": "que v\u00e9n horacio", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-05 12:10:05", "sprite": "crtvg", "idv": 11046816, "NickAddedBy": "helenvil", "price": "", "addedBy": 1273642, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-214-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "helenvil", "sub": ""}], "title": "que v\u00e9n horacio", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "que v\u00e9n horacio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415185805, "episode": 5, "idc": 1367292}, {"num": 6, "name": "O silencio das ovellas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-12 19:18:30", "sprite": "crtvg", "idv": 11120314, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-215-o-silencio-das-ovellas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "O silencio das ovellas", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O silencio das ovellas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415816310, "episode": 6, "idc": 1372010}, {"num": 7, "name": "Santo Antonio de", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-19 09:53:54", "sprite": "crtvg", "idv": 11185782, "NickAddedBy": "helenvil", "price": "", "addedBy": 1273642, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-216-santo-antonio-de", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "helenvil", "sub": ""}], "title": "Santo Antonio de", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Santo Antonio de", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416387234, "episode": 7, "idc": 1375335}, {"num": 8, "name": "Louredo independente", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-26 17:01:02", "sprite": "crtvg", "idv": 11256929, "NickAddedBy": "helenvil", "price": "", "addedBy": 1273642, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-217-louredo-independente", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "helenvil", "sub": ""}], "title": "Louredo independente", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Louredo independente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417017662, "episode": 8, "idc": 1378476}, {"num": 9, "name": "cambio de papeis", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-12-03 10:23:28", "sprite": "crtvg", "idv": 11315722, "NickAddedBy": "helenvil", "price": "", "addedBy": 1273642, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-218-cambio-de-papeis", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-12-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "helenvil", "sub": ""}], "title": "cambio de papeis", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "cambio de papeis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417598608, "episode": 9, "idc": 1381081}], "14": [{"num": 1, "name": "Mal raio te parta", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-10 21:09:20", "sprite": "crtvg", "idv": 4595720, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-195-mal-raio-te-parta", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Mal raio te parta", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Mal raio te parta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389384560, "episode": 1, "idc": 733332}, {"num": 2, "name": "Algo cheira a podre en Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-25 18:05:32", "sprite": "crtvg", "idv": 4789521, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-196-algo-cheira-a-podre-en-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Algo cheira a podre en Louredo", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Algo cheira a podre en Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390669532, "episode": 2, "idc": 843976}, {"num": 3, "name": "Desprendemento de rutina", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-01 21:26:08", "sprite": "crtvg", "idv": 4892809, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-197-desprendemento-de-rutina", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Desprendemento de rutina", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Desprendemento de rutina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391286368, "episode": 3, "idc": 871985}, {"num": 4, "name": "Resac\u00f3n en Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-07 22:18:34", "sprite": "crtvg", "idv": 4981558, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-198-resacon-en-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Resac\u00f3n en Louredo", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Resac\u00f3n en Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391807914, "episode": 4, "idc": 910993}, {"num": 5, "name": "Okupaci\u00f3n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-13 21:59:22", "sprite": "crtvg", "idv": 5072482, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-199-okupacion", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Okupaci\u00f3n", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Okupaci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392325162, "episode": 5, "idc": 924286}, {"num": 6, "name": "A derradeira misa (cap. 200)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-20 15:22:09", "sprite": "crtvg", "idv": 5161958, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-200-a-derradeira-misa", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "A derradeira misa (cap. 200)", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A derradeira misa (cap. 200)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392906129, "episode": 6, "idc": 929135}, {"num": 7, "name": "S\u00edmbolos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-24 22:03:06", "sprite": "crtvg", "idv": 5219046, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-201-simbolos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "S\u00edmbolos", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "S\u00edmbolos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393275786, "episode": 7, "idc": 932107}, {"num": 8, "name": "O inferno \u00e9 Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-08 01:03:00", "sprite": "crtvg", "idv": 5404465, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-202-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "O inferno \u00e9 Louredo", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O inferno \u00e9 Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394236981, "episode": 8, "idc": 965361}, {"num": 9, "name": "Ca\u00eddo do ceo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-10 21:27:48", "sprite": "crtvg", "idv": 5448180, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-203-caido-do-ceo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Ca\u00eddo do ceo", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ca\u00eddo do ceo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394483268, "episode": 9, "idc": 972464}, {"num": 10, "name": "Mando universal", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-25 10:35:23", "sprite": "crtvg", "idv": 5709126, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-204-mando-universal", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Mando universal", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Mando universal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395740123, "episode": 10, "idc": 1031847}, {"num": 11, "name": "In nomine Patris", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-25 10:36:29", "sprite": "crtvg", "idv": 5709137, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-205-in-nomine-patris", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "In nomine Patris", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "In nomine Patris", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395740189, "episode": 11, "idc": 1031851}, {"num": 12, "name": "A irmandade do salto do porco", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-31 15:23:16", "sprite": "crtvg", "idv": 5806366, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-206-a-irmandade-do-salto-do-porco", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "A irmandade do salto do porco", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A irmandade do salto do porco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1396272196, "episode": 12, "idc": 1042930}, {"num": 13, "name": "Elvis vive", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-07 16:19:01", "sprite": "crtvg", "idv": 5912667, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-207-elvis-vive", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-04-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Elvis vive", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Elvis vive", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1396880341, "episode": 13, "idc": 1055209}, {"num": 14, "name": "Auga bendita", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-14 16:09:28", "sprite": "crtvg", "idv": 6020854, "NickAddedBy": "presedo", "price": "", "addedBy": 880425, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-208-auga-bendita", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "presedo", "sub": ""}], "title": "Auga bendita", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Auga bendita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397484568, "episode": 14, "idc": 1067385}, {"num": 15, "name": "Adeus Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-24 22:06:41", "sprite": "crtvg", "idv": 6213478, "NickAddedBy": "helenvil", "price": "", "addedBy": 1273642, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-209-adeus-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-04-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "helenvil", "sub": ""}], "title": "Adeus Louredo", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Adeus Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398370001, "episode": 15, "idc": 1087930}], "1": [{"num": 1, "name": "Piloto", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 00:54:03", "sprite": "crtvg", "idv": 17264, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-1-o-milagre-de-santo-antonino-de-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Piloto", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Piloto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1282897234, "episode": 1, "idc": 54596}, {"num": 2, "name": "Onde un ou dous re\u00fanense no meu nome", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-14 17:13:30", "sprite": "crtvg", "idv": 608126, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-2-onde-dous-ou-tres-reunense-no-meu-nome", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Onde un ou dous re\u00fanense no meu nome", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Onde un ou dous re\u00fanense no meu nome", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311860023, "episode": 2, "idc": 116920}, {"num": 3, "name": "Un toque de cor", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 00:54:55", "sprite": "crtvg", "idv": 17266, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-3-un-toque-de-cor", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Un toque de cor", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Un toque de cor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311860211, "episode": 3, "idc": 116921}, {"num": 4, "name": "O segredo est\u00e1 nas formas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 00:55:23", "sprite": "crtvg", "idv": 17267, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-4-o-segredo-esta-nas-formas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O segredo est\u00e1 nas formas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O segredo est\u00e1 nas formas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837131, "episode": 4, "idc": 124895}, {"num": 5, "name": "Santo Antonio peregrino", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-14 17:18:58", "sprite": "crtvg", "idv": 608153, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-5-santo-antonio-peregrino", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Santo Antonio peregrino", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Santo Antonio peregrino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313836943, "episode": 5, "idc": 124889}, {"num": 6, "name": "A voda do ano", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 00:56:11", "sprite": "crtvg", "idv": 17269, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-6-a-voda-do-ano", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A voda do ano", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A voda do ano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313836982, "episode": 6, "idc": 124890}, {"num": 7, "name": "Confianza", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 03:22:03", "sprite": "crtvg", "idv": 672772, "NickAddedBy": "ivanmandin", "price": "", "addedBy": 1221962, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-7-confianza", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ivanmandin", "sub": "VO"}], "title": "Confianza", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Confianza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837016, "episode": 7, "idc": 124892}, {"num": 8, "name": "Amador, o ap\u00f3stata", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 00:57:20", "sprite": "crtvg", "idv": 17271, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-8-amador-o-apostata", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Amador, o ap\u00f3stata", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Amador, o ap\u00f3stata", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837149, "episode": 8, "idc": 124896}, {"num": 9, "name": "Josito ten praza", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 00:57:46", "sprite": "crtvg", "idv": 17272, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-9-josito-ten-praza", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Josito ten praza", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Josito ten praza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837189, "episode": 9, "idc": 124898}, {"num": 10, "name": "Elsa in love", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 22:36:18", "sprite": "crtvg", "idv": 676778, "NickAddedBy": "ivanmandin", "price": "", "addedBy": 1221962, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-10-elsa-in-love", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ivanmandin", "sub": ""}], "title": "Elsa in love", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Elsa in love", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837202, "episode": 10, "idc": 124900}, {"num": 11, "name": "Delmiro contra todos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 00:59:12", "sprite": "crtvg", "idv": 17274, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-11-delmiro-contra-todos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Delmiro contra todos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Delmiro contra todos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837213, "episode": 11, "idc": 124902}, {"num": 12, "name": "Cuesti\u00f3n de fe", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-30 00:47:00", "sprite": "crtvg", "idv": 677293, "NickAddedBy": "ivanmandin", "price": "", "addedBy": 1221962, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-12-cuestion-de-fe", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ivanmandin", "sub": ""}], "title": "Cuesti\u00f3n de fe", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cuesti\u00f3n de fe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837229, "episode": 12, "idc": 124904}, {"num": 13, "name": "Lembranzas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 01:00:11", "sprite": "crtvg", "idv": 17276, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-13-de-porcos-vacas-e-outras-bestas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Lembranzas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Lembranzas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837241, "episode": 13, "idc": 124905}], "0": [{"num": 1, "name": "Padre Casares: \u00c1frica", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-28 20:24:01", "sprite": "crtvg", "idv": 13373, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/frica-frica-padre-casares-en-mali", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-09-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Padre Casares: \u00c1frica", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Padre Casares: \u00c1frica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317234118, "episode": 1, "idc": 134516}, {"num": 2, "name": "C\u00f3dice Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:10:58", "sprite": "crtvg", "idv": 1033062, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-codice-louredo-12-09-2011", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "C\u00f3dice Louredo", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "C\u00f3dice Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319299414, "episode": 2, "idc": 142369}, {"num": 3, "name": "Volve Padre Casares", "links": [], "title": "Volve Padre Casares", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Volve Padre Casares", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1348620401, "episode": 3, "idc": 428460}], "3": [{"num": 1, "name": "Ouro, incenso e discordia'", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 13:58:51", "sprite": "youtube", "idv": 11072933, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=c9W_e1xG0To", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Ouro, incenso e discordia'", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ouro, incenso e discordia'", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451531, "episode": 1, "idc": 401043}, {"num": 2, "name": "Volver \u00e1s catacumbas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 13:55:03", "sprite": "youtube", "idv": 11072924, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=WlhTvv34eZQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Volver \u00e1s catacumbas", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Volver \u00e1s catacumbas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451303, "episode": 2, "idc": 461190}, {"num": 3, "name": "Sen tele non hai Paraiso", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 13:56:20", "sprite": "youtube", "idv": 11072926, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=j63W74t50uc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Sen tele non hai Paraiso", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Sen tele non hai Paraiso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451380, "episode": 3, "idc": 461191}, {"num": 5, "name": "Ama ao teu pr\u00f3ximo... pero non tanto (cap. 030)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 13:57:04", "sprite": "youtube", "idv": 11072929, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=LapANueLdLw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Ama ao teu pr\u00f3ximo... pero non tanto (cap. 030)", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ama ao teu pr\u00f3ximo... pero non tanto (cap. 030)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451424, "episode": 5, "idc": 461193}, {"num": 7, "name": "Corre, Josito, corre! (cap. 031)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 13:57:51", "sprite": "youtube", "idv": 11072931, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=SHiqAVX1q9Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Corre, Josito, corre! (cap. 031)", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Corre, Josito, corre! (cap. 031)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451471, "episode": 7, "idc": 461194}, {"num": 8, "name": "Tempo de Sama\u00edn (cap. 032)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 14:00:38", "sprite": "youtube", "idv": 11072935, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=M9N1oVXUdvc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Tempo de Sama\u00edn (cap. 032)", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Tempo de Sama\u00edn (cap. 032)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451638, "episode": 8, "idc": 461195}, {"num": 9, "name": "Non desaxar\u00e1s \u00e1 muller do pr\u00f3ximo (cap. 034)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 14:01:21", "sprite": "youtube", "idv": 11072938, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=J2y8KcbyxDg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Non desaxar\u00e1s \u00e1 muller do pr\u00f3ximo (cap. 034)", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Non desaxar\u00e1s \u00e1 muller do pr\u00f3ximo (cap. 034)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451682, "episode": 9, "idc": 461196}, {"num": 10, "name": "A segunda comu\u00f1\u00f3n (cap. 035)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 14:02:07", "sprite": "youtube", "idv": 11072939, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=LUuNYzbkd4A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "A segunda comu\u00f1\u00f3n (cap. 035)", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A segunda comu\u00f1\u00f3n (cap. 035)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451727, "episode": 10, "idc": 461197}, {"num": 12, "name": "Falar de caza e mercala na praza (cap. 037)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 14:02:38", "sprite": "youtube", "idv": 11072941, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=MsK4fWCpxGs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Falar de caza e mercala na praza (cap. 037)", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Falar de caza e mercala na praza (cap. 037)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451758, "episode": 12, "idc": 461199}, {"num": 14, "name": "Mister Xaneiro (cap. 039)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-08 14:02:58", "sprite": "youtube", "idv": 11072942, "NickAddedBy": "santi787", "price": "", "addedBy": 2215646, "url": "http://youtube.com/watch?v=m88WRqZWBt8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "santi787", "sub": ""}], "title": "Mister Xaneiro (cap. 039)", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Mister Xaneiro (cap. 039)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415451778, "episode": 14, "idc": 461201}], "2": [{"num": 1, "name": "Ruanda", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 01:00:46", "sprite": "crtvg", "idv": 17277, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-14-ruanda", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ruanda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ruanda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837562, "episode": 1, "idc": 124914}, {"num": 2, "name": "O mois\u00e9s de Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 01:01:09", "sprite": "crtvg", "idv": 17278, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-15-o-moises-de-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O mois\u00e9s de Louredo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O mois\u00e9s de Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837573, "episode": 2, "idc": 124916}, {"num": 3, "name": "No limbo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:20:58", "sprite": "crtvg", "idv": 815523, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-16-no-limbo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "No limbo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "No limbo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837584, "episode": 3, "idc": 124917}, {"num": 4, "name": "Sodoma e Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:21:50", "sprite": "crtvg", "idv": 815526, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-17-sodoma-e-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Sodoma e Louredo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Sodoma e Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837596, "episode": 4, "idc": 124919}, {"num": 5, "name": "O sacrist\u00e1n de Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:22:41", "sprite": "crtvg", "idv": 815527, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-18-o-sacristan-de-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "O sacrist\u00e1n de Louredo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O sacrist\u00e1n de Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837608, "episode": 5, "idc": 124920}, {"num": 6, "name": "Santa Rita, o que se da...", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 01:03:32", "sprite": "crtvg", "idv": 17282, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-19-santa-rita-o-que-se-da", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Santa Rita, o que se da...", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Santa Rita, o que se da...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837621, "episode": 6, "idc": 124922}, {"num": 7, "name": "A ovella perdida e atopada en Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 01:03:56", "sprite": "crtvg", "idv": 17283, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-20-a-ovella-perdida-e-atopada-en-louredo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A ovella perdida e atopada en Louredo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A ovella perdida e atopada en Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837635, "episode": 7, "idc": 124924}, {"num": 8, "name": "L\u00edbranos de peste e males", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-17 16:05:42", "sprite": "crtvg", "idv": 1736208, "NickAddedBy": "Gin", "price": "", "addedBy": 152359, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-21-libranos-de-pestes-e-males-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-01-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Gin", "sub": ""}], "title": "L\u00edbranos de peste e males", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "L\u00edbranos de peste e males", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837800, "episode": 8, "idc": 124930}, {"num": 9, "name": "Deixade que os vellos que se acheguen a min", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:26:38", "sprite": "crtvg", "idv": 815534, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-22-deixade-que-os-vellos-se-acheguen-a-min", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Deixade que os vellos que se acheguen a min", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Deixade que os vellos que se acheguen a min", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837812, "episode": 9, "idc": 124931}, {"num": 10, "name": "Que ven o bispo!", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:27:45", "sprite": "crtvg", "idv": 815540, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-23-que-ven-o-bispo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Que ven o bispo!", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Que ven o bispo!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837827, "episode": 10, "idc": 124932}, {"num": 11, "name": "Polas \u00e1nimas do purgatorio!", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:28:44", "sprite": "crtvg", "idv": 815541, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/cap-24-polas-animas-do-purgatorio", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Polas \u00e1nimas do purgatorio!", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Polas \u00e1nimas do purgatorio!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837840, "episode": 11, "idc": 124933}, {"num": 12, "name": "Vota don Crisanto!", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 01:06:04", "sprite": "crtvg", "idv": 17287, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-25-vota-don-crisanto", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Vota don Crisanto!", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Vota don Crisanto!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837850, "episode": 12, "idc": 124934}, {"num": 13, "name": "O voto \u00e9 decreto", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 01:06:35", "sprite": "crtvg", "idv": 17288, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-26-o-voto-e-decreto", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O voto \u00e9 decreto", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O voto \u00e9 decreto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313837872, "episode": 13, "idc": 124935}, {"num": 14, "name": "Volver \u00e1s catacumbas!", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:30:06", "sprite": "crtvg", "idv": 815542, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-27-volver-as-catacumbas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Volver \u00e1s catacumbas!", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Volver \u00e1s catacumbas!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319294315, "episode": 14, "idc": 142307}, {"num": 15, "name": "Sen tele non hai para\u00edso", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 16:47:36", "sprite": "crtvg", "idv": 17677, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-28-sen-tele-non-hai-paraiso", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Sen tele non hai para\u00edso", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Sen tele non hai para\u00edso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319294818, "episode": 15, "idc": 142309}, {"num": 16, "name": "Non, non , non, Crisanto dimisi\u00f3n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 16:49:18", "sprite": "crtvg", "idv": 17679, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-29-non-non-non-crisanto-dimision", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Non, non , non, Crisanto dimisi\u00f3n", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Non, non , non, Crisanto dimisi\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319294936, "episode": 16, "idc": 142310}, {"num": 17, "name": "Ama o teu pr\u00f3ximo... pero non tanto", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:31:45", "sprite": "crtvg", "idv": 815544, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-30-ama-ao-teu-proximo-pero-non-tanto", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Ama o teu pr\u00f3ximo... pero non tanto", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ama o teu pr\u00f3ximo... pero non tanto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295051, "episode": 17, "idc": 142311}, {"num": 18, "name": "Corre, Josito, corre!", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:32:51", "sprite": "crtvg", "idv": 815545, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-31-corre-josito-corre", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Corre, Josito, corre!", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Corre, Josito, corre!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295142, "episode": 18, "idc": 142312}, {"num": 19, "name": "Tempo de Samain", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 16:55:21", "sprite": "crtvg", "idv": 17683, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-32-tempo-de-samain-especial-defuntos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tempo de Samain", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Tempo de Samain", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295217, "episode": 19, "idc": 142313}, {"num": 20, "name": "Os mansos heredar\u00e1n a terra", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 16:55:48", "sprite": "crtvg", "idv": 17684, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-33-os-mansos-herdaran-a-terra", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Os mansos heredar\u00e1n a terra", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Os mansos heredar\u00e1n a terra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295254, "episode": 20, "idc": 142314}, {"num": 21, "name": "Non desexar\u00e1s a muller do pr\u00f3ximo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 16:57:04", "sprite": "crtvg", "idv": 17686, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-34-non-desexaras-a-muller-do-proximo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Non desexar\u00e1s a muller do pr\u00f3ximo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Non desexar\u00e1s a muller do pr\u00f3ximo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295274, "episode": 21, "idc": 142315}, {"num": 22, "name": "A vida entre as mans", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 16:56:25", "sprite": "crtvg", "idv": 17685, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-36-a-vida-entre-as-mans", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A vida entre as mans", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A vida entre as mans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295298, "episode": 22, "idc": 142316}, {"num": 23, "name": "Falar da caza e mercala na praza", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:33:54", "sprite": "crtvg", "idv": 815546, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-37-falar-da-caza-e-mercala-na-praza", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Falar da caza e mercala na praza", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Falar da caza e mercala na praza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295818, "episode": 23, "idc": 142319}, {"num": 24, "name": "O Bel\u00e9n de Santo Antonio de Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:05:22", "sprite": "crtvg", "idv": 17688, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-38-o-belen-de-santo-antonio-de-louredo-especial-nadal", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O Bel\u00e9n de Santo Antonio de Louredo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O Bel\u00e9n de Santo Antonio de Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295858, "episode": 24, "idc": 142320}, {"num": 25, "name": "Mister xaneiro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:05:39", "sprite": "crtvg", "idv": 17689, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-39-mister-xaneiro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mister xaneiro", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Mister xaneiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319295881, "episode": 25, "idc": 142321}], "5": [{"num": 1, "name": "Yes, we can!", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:25:22", "sprite": "crtvg", "idv": 817227, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-55-yes-we-can", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Yes, we can!", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Yes, we can!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296961, "episode": 1, "idc": 142334}, {"num": 2, "name": "Ad\u00e1n e o mono", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:25:58", "sprite": "crtvg", "idv": 817229, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-56-adan-e-o-mono", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Ad\u00e1n e o mono", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ad\u00e1n e o mono", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296991, "episode": 2, "idc": 142335}, {"num": 3, "name": "Bosteiros", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:26:48", "sprite": "crtvg", "idv": 817233, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-58-bosteiros", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Bosteiros", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Bosteiros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297011, "episode": 3, "idc": 142336}, {"num": 4, "name": "Corpo de Cristo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:24:53", "sprite": "crtvg", "idv": 17707, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-59-corpo-de-cristo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Corpo de Cristo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Corpo de Cristo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297029, "episode": 4, "idc": 142337}, {"num": 5, "name": "Furia de Tit\u00e1n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:28:56", "sprite": "crtvg", "idv": 17709, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-60-furia-de-titan", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Furia de Tit\u00e1n", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Furia de Tit\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297123, "episode": 5, "idc": 142338}, {"num": 6, "name": "San Ant\u00f3n, que non toque o cup\u00f3n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:30:34", "sprite": "crtvg", "idv": 17711, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-61-san-anton-que-me-toque-o-cupon", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "San Ant\u00f3n, que non toque o cup\u00f3n", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "San Ant\u00f3n, que non toque o cup\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297191, "episode": 6, "idc": 142340}, {"num": 7, "name": "Vi\u00f1o de Can\u00e1, pataca de Galicia e porco vietnamita", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:27:42", "sprite": "crtvg", "idv": 817244, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-62-vino-de-cana-pataca-de-galicia-e-porco-vietnamita", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Vi\u00f1o de Can\u00e1, pataca de Galicia e porco vietnamita", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Vi\u00f1o de Can\u00e1, pataca de Galicia e porco vietnamita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297217, "episode": 7, "idc": 142341}, {"num": 8, "name": "Alcalde, fascista, o porco \u00e9 ecoloxista", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:28:29", "sprite": "crtvg", "idv": 817248, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-63-alcalde-fascista-o-porco-e-ecoloxista", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Alcalde, fascista, o porco \u00e9 ecoloxista", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Alcalde, fascista, o porco \u00e9 ecoloxista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297258, "episode": 8, "idc": 142342}, {"num": 9, "name": "A cornetada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:31:25", "sprite": "crtvg", "idv": 17714, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-64-a-cornetada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A cornetada", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A cornetada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297275, "episode": 9, "idc": 142343}, {"num": 10, "name": "Teu pai, mi\u00f1a nai e Josito", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:29:12", "sprite": "crtvg", "idv": 817255, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-65-teu-pai-mina-nai-e-josito", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Teu pai, mi\u00f1a nai e Josito", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Teu pai, mi\u00f1a nai e Josito", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297303, "episode": 10, "idc": 142344}, {"num": 11, "name": "A avoa de Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:30:38", "sprite": "crtvg", "idv": 817273, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-66", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "A avoa de Louredo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A avoa de Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297541, "episode": 11, "idc": 142345}, {"num": 12, "name": "Mater misericordiae", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:35:54", "sprite": "crtvg", "idv": 17719, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-67-mater-misericordiae", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mater misericordiae", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Mater misericordiae", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297562, "episode": 12, "idc": 142346}, {"num": 13, "name": "Suso non sempre \u00e9 Xesus", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:35:44", "sprite": "crtvg", "idv": 17718, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-68-suso-non-sempre-e-xesus", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Suso non sempre \u00e9 Xesus", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Suso non sempre \u00e9 Xesus", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297582, "episode": 13, "idc": 142347}, {"num": 14, "name": "Un nadal vermello", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:35:30", "sprite": "crtvg", "idv": 17717, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-69-un-nadal-vermello", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Un nadal vermello", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Un nadal vermello", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297599, "episode": 14, "idc": 142348}, {"num": 15, "name": "Os anxos de Crisanto", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:31:34", "sprite": "crtvg", "idv": 817276, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-70-os-anxos-de-crisanto", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Os anxos de Crisanto", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Os anxos de Crisanto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297620, "episode": 15, "idc": 142349}, {"num": 16, "name": "Festas de Santo Antonio 2010", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:35:02", "sprite": "crtvg", "idv": 17715, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-71-festas-de-santo-antonio-2010", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Festas de Santo Antonio 2010", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Festas de Santo Antonio 2010", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297675, "episode": 16, "idc": 142350}, {"num": 17, "name": "A despedida", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:33:28", "sprite": "crtvg", "idv": 817278, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-72-a-despedida", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "A despedida", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A despedida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297800, "episode": 17, "idc": 142351}, {"num": 18, "name": "Na riqueza e na pobreza", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:41:15", "sprite": "crtvg", "idv": 17725, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-73-na-riqueza-e-na-pobreza", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Na riqueza e na pobreza", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Na riqueza e na pobreza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297857, "episode": 18, "idc": 142353}, {"num": 19, "name": "Cadea de erros", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:34:28", "sprite": "crtvg", "idv": 817290, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-74-cadea-de-erros", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Cadea de erros", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cadea de erros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297875, "episode": 19, "idc": 142354}, {"num": 20, "name": "Camarada Delmiro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:35:50", "sprite": "crtvg", "idv": 817292, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-75-camarada-delmiro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Camarada Delmiro", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Camarada Delmiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297898, "episode": 20, "idc": 142355}, {"num": 21, "name": "Por moer", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:40:36", "sprite": "crtvg", "idv": 17722, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-76-por-moer", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Por moer", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Por moer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297915, "episode": 21, "idc": 142356}, {"num": 22, "name": "O demo e a carne", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:36:54", "sprite": "crtvg", "idv": 817299, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-77-o-demo-e-a-carne", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "O demo e a carne", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O demo e a carne", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319297936, "episode": 22, "idc": 142357}, {"num": 23, "name": "Augas termais e exercicios espirituais", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:48:37", "sprite": "crtvg", "idv": 17733, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-78-augas-termais-e-exercicios-espirituais", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Augas termais e exercicios espirituais", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Augas termais e exercicios espirituais", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319298159, "episode": 23, "idc": 142358}, {"num": 24, "name": "Auga pasada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:39:11", "sprite": "crtvg", "idv": 817308, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-79-auga-pasada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Auga pasada", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Auga pasada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319298175, "episode": 24, "idc": 142359}, {"num": 25, "name": "Tempo de crise", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:45:48", "sprite": "crtvg", "idv": 17731, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-80-tempo-de-crise", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tempo de crise", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Tempo de crise", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319298193, "episode": 25, "idc": 142360}, {"num": 26, "name": "Que a paz sexa convosco", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:45:35", "sprite": "crtvg", "idv": 17730, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-81-que-a-paz-sexa-convosco", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Que a paz sexa convosco", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Que a paz sexa convosco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319298213, "episode": 26, "idc": 142361}, {"num": 27, "name": "A \u00faltima tentaci\u00f3n de Josito", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:45:25", "sprite": "crtvg", "idv": 17729, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-82-a-ultima-tentancion-de-josito", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A \u00faltima tentaci\u00f3n de Josito", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A \u00faltima tentaci\u00f3n de Josito", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319298233, "episode": 27, "idc": 142362}, {"num": 28, "name": "A natureza das cousas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:45:13", "sprite": "crtvg", "idv": 17728, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-83-a-natureza-das-cousas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A natureza das cousas", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A natureza das cousas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319298252, "episode": 28, "idc": 142363}, {"num": 29, "name": "O \u00faltimo baile", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:44:58", "sprite": "crtvg", "idv": 17727, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-84-o-ultimo-baile", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O \u00faltimo baile", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O \u00faltimo baile", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319298284, "episode": 29, "idc": 142364}], "4": [{"num": 1, "name": "Ouro, incenso e discordia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:07:02", "sprite": "crtvg", "idv": 17690, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-40-ouro-incienso-e-discordia-especial-reis", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ouro, incenso e discordia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ouro, incenso e discordia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317234605, "episode": 1, "idc": 134522}, {"num": 2, "name": "Festas de Santo Antonio 2009", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:07:18", "sprite": "crtvg", "idv": 17691, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-41-festas-de-santo-anton-2009", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Festas de Santo Antonio 2009", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Festas de Santo Antonio 2009", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317234627, "episode": 2, "idc": 134523}, {"num": 4, "name": "As vodas de Don Crisanto", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:07:58", "sprite": "crtvg", "idv": 17692, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-43-as-vodas-de-ouro-de-don-crisanto", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "As vodas de Don Crisanto", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "As vodas de Don Crisanto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317234664, "episode": 4, "idc": 134527}, {"num": 5, "name": "Maridos e mulleres", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:36:08", "sprite": "crtvg", "idv": 815549, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-44-maridos-e-mulleres", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Maridos e mulleres", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Maridos e mulleres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317234691, "episode": 5, "idc": 134529}, {"num": 6, "name": "A ep\u00edstola de San Paulo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:37:05", "sprite": "crtvg", "idv": 815553, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-45-a-epistola-de-san-paulo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "A ep\u00edstola de San Paulo", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A ep\u00edstola de San Paulo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317234709, "episode": 6, "idc": 134530}, {"num": 7, "name": "O bautizo democr\u00e1tico", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:37:58", "sprite": "crtvg", "idv": 815560, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-46-bautizo-democratico", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "O bautizo democr\u00e1tico", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O bautizo democr\u00e1tico", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296226, "episode": 7, "idc": 142325}, {"num": 8, "name": "A calor do di\u00f1eiro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:18:28", "sprite": "crtvg", "idv": 17701, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-47-a-calor-do-dineiro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A calor do di\u00f1eiro", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A calor do di\u00f1eiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296268, "episode": 8, "idc": 142326}, {"num": 9, "name": "Entroido!", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:39:02", "sprite": "crtvg", "idv": 815561, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-48-entroido", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Entroido!", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Entroido!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296287, "episode": 9, "idc": 142327}, {"num": 10, "name": "A samaritana", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:17:55", "sprite": "crtvg", "idv": 17699, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-49-a-samaritana", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A samaritana", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A samaritana", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296317, "episode": 10, "idc": 142328}, {"num": 11, "name": "Atado no ceo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 00:40:03", "sprite": "crtvg", "idv": 815562, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-50-atado-no-ceo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Atado no ceo", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Atado no ceo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296333, "episode": 11, "idc": 142329}, {"num": 12, "name": "O que a ferro mata...", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:23:41", "sprite": "crtvg", "idv": 817217, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-51-o-que-a-ferro-mata", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "O que a ferro mata...", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O que a ferro mata...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296412, "episode": 12, "idc": 142330}, {"num": 13, "name": "A paix\u00f3n de Josito", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:24:32", "sprite": "crtvg", "idv": 817218, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-52-a-paixon-de-josito", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "A paix\u00f3n de Josito", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A paix\u00f3n de Josito", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296574, "episode": 13, "idc": 142331}, {"num": 14, "name": "E \u00f3 tercer d\u00eda, resucitou", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:21:46", "sprite": "crtvg", "idv": 17702, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-53-e-ao-terceiro-dia-resucitou", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "E \u00f3 tercer d\u00eda, resucitou", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "E \u00f3 tercer d\u00eda, resucitou", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296835, "episode": 14, "idc": 142332}, {"num": 15, "name": "Dies irae", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:22:02", "sprite": "crtvg", "idv": 17703, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-54-dies-irae", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Dies irae", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Dies irae", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319296890, "episode": 15, "idc": 142333}], "7": [{"num": 1, "name": "A encrucillada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:49:20", "sprite": "crtvg", "idv": 17734, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-85-a-encrucillada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A encrucillada", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A encrucillada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312665704, "episode": 1, "idc": 120752}, {"num": 2, "name": "O Pai, o Fillo e o Espirito Santo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:49:39", "sprite": "crtvg", "idv": 17735, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-86-o-pai-o-fillo-e-o-espirito-santo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O Pai, o Fillo e o Espirito Santo", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O Pai, o Fillo e o Espirito Santo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312665862, "episode": 2, "idc": 120754}, {"num": 3, "name": "O salvador", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:40:12", "sprite": "crtvg", "idv": 817331, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-87-o-salvador", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "O salvador", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O salvador", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312666057, "episode": 3, "idc": 120755}, {"num": 4, "name": "A decisi\u00f3n de Iria", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:50:05", "sprite": "crtvg", "idv": 17737, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-88-a-decision-de-iria", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A decisi\u00f3n de Iria", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A decisi\u00f3n de Iria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312666143, "episode": 4, "idc": 120756}, {"num": 5, "name": "O bo pastor", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:50:22", "sprite": "crtvg", "idv": 17738, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-89-o-bo-pastor", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O bo pastor", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O bo pastor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312666227, "episode": 5, "idc": 120757}, {"num": 6, "name": "Cuesti\u00f3n de santidade", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:51:18", "sprite": "crtvg", "idv": 17739, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-90-cuestion-de-santidade", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cuesti\u00f3n de santidade", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cuesti\u00f3n de santidade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312666307, "episode": 6, "idc": 120758}, {"num": 7, "name": "Ano santo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:51:34", "sprite": "crtvg", "idv": 17740, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-91-ano-santo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ano santo", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ano santo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312666361, "episode": 7, "idc": 120759}, {"num": 8, "name": "So\u00f1ar non ten cancela", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:51:50", "sprite": "crtvg", "idv": 17741, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-92-sonar-non-ten-cancela", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "So\u00f1ar non ten cancela", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "So\u00f1ar non ten cancela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312666434, "episode": 8, "idc": 120760}, {"num": 9, "name": "O nacemento dunha tradici\u00f3n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:40:59", "sprite": "crtvg", "idv": 817353, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-93-o-nacemento-dunha-tradicion", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "O nacemento dunha tradici\u00f3n", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O nacemento dunha tradici\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312667721, "episode": 9, "idc": 120762}, {"num": 10, "name": "Mentiras piadosas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:52:27", "sprite": "crtvg", "idv": 17743, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-94-mentiras-piadosas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mentiras piadosas", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Mentiras piadosas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312667879, "episode": 10, "idc": 120763}, {"num": 11, "name": "D\u00eda de autos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:53:44", "sprite": "crtvg", "idv": 17744, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-95-dia-de-autos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "D\u00eda de autos", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "D\u00eda de autos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312668106, "episode": 11, "idc": 120764}, {"num": 12, "name": "A verdade faravos libres", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:54:18", "sprite": "crtvg", "idv": 17745, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-96-a-verdade-faravos-libres", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A verdade faravos libres", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A verdade faravos libres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715083, "episode": 12, "idc": 120900}, {"num": 13, "name": "A gran crise", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:54:33", "sprite": "crtvg", "idv": 17746, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-97-a-gran-crise", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A gran crise", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A gran crise", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715155, "episode": 13, "idc": 120901}, {"num": 14, "name": "Canci\u00f3n de Nadal", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:54:47", "sprite": "crtvg", "idv": 17747, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-98-cancion-de-nadal", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Canci\u00f3n de Nadal", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Canci\u00f3n de Nadal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715213, "episode": 14, "idc": 120902}, {"num": 15, "name": "Fin da viaxe", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:41:49", "sprite": "crtvg", "idv": 817370, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-99-fin-da-viaxe", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Fin da viaxe", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Fin da viaxe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715254, "episode": 15, "idc": 120903}, {"num": 16, "name": "O home tranquilo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:42:30", "sprite": "crtvg", "idv": 817377, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-100-o-home-tranquilo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "O home tranquilo", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O home tranquilo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715293, "episode": 16, "idc": 120904}, {"num": 17, "name": "Un porco, dous porcos, tres porcos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:43:11", "sprite": "crtvg", "idv": 817394, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/cap-101-un-porco-dous-porcos-tres-porcos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Un porco, dous porcos, tres porcos", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Un porco, dous porcos, tres porcos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715370, "episode": 17, "idc": 120905}, {"num": 18, "name": "O muro das lamentaci\u00f3ns", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:56:42", "sprite": "crtvg", "idv": 17751, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-102-o-muro-das-lamentacions", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O muro das lamentaci\u00f3ns", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O muro das lamentaci\u00f3ns", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715431, "episode": 18, "idc": 120906}, {"num": 19, "name": "De estrea", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:57:00", "sprite": "crtvg", "idv": 17752, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-103-de-estrea", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "De estrea", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "De estrea", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715469, "episode": 19, "idc": 120907}, {"num": 20, "name": "As \u00e1rbores non deixan ver o bosque", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 17:57:15", "sprite": "crtvg", "idv": 17753, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-104-as-arbores-non-deixan-ver-o-bosque", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "As \u00e1rbores non deixan ver o bosque", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "As \u00e1rbores non deixan ver o bosque", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715523, "episode": 20, "idc": 120908}, {"num": 21, "name": "Cousa de rombos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:44:15", "sprite": "crtvg", "idv": 817411, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-105-cousa-de-rombos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Cousa de rombos", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cousa de rombos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312715573, "episode": 21, "idc": 120909}], "9": [{"num": 1, "name": "T\u00ed a Mal\u00ed e eu a Louredo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:24:09", "sprite": "crtvg", "idv": 1033271, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-capitulo-115-26-09-2011", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "T\u00ed a Mal\u00ed e eu a Louredo", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "T\u00ed a Mal\u00ed e eu a Louredo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317234327, "episode": 1, "idc": 134517}, {"num": 2, "name": "A febre da auga", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 18:02:16", "sprite": "crtvg", "idv": 17758, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-capitulo-116-03-10-2011", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A febre da auga", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A febre da auga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319231566, "episode": 2, "idc": 142123}, {"num": 3, "name": "Traspaso de poderes", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:24:51", "sprite": "crtvg", "idv": 1033273, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-capitulo-117-10-10-2011", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "Traspaso de poderes", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Traspaso de poderes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319231609, "episode": 3, "idc": 142125}, {"num": 4, "name": "Pobres de esp\u00edrito", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:26:13", "sprite": "crtvg", "idv": 1033277, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-capitulo-118-17-10-2011", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "Pobres de esp\u00edrito", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Pobres de esp\u00edrito", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319231644, "episode": 4, "idc": 142126}, {"num": 5, "name": "Na virtude est\u00e1 a riqueza", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-21 19:43:51", "sprite": "crtvg", "idv": 20323, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-119", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Na virtude est\u00e1 a riqueza", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Na virtude est\u00e1 a riqueza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104199, "episode": 5, "idc": 145790}, {"num": 6, "name": "E no principio foron os porcos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:26:55", "sprite": "crtvg", "idv": 1033279, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-120", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "E no principio foron os porcos", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "E no principio foron os porcos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321901081, "episode": 6, "idc": 151985}, {"num": 7, "name": "Morte morrida", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-21 19:46:06", "sprite": "crtvg", "idv": 20325, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-121", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Morte morrida", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Morte morrida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321901153, "episode": 7, "idc": 151986}, {"num": 8, "name": "Dous homes e un cativo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:27:35", "sprite": "crtvg", "idv": 1033291, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-122", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "Dous homes e un cativo", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Dous homes e un cativo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321901204, "episode": 8, "idc": 151987}, {"num": 9, "name": "Recuperando o toque", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-12 22:09:56", "sprite": "crtvg", "idv": 24766, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-123", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Recuperando o toque", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Recuperando o toque", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323724157, "episode": 9, "idc": 159602}, {"num": 10, "name": "Dar Xogo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-12 22:13:15", "sprite": "crtvg", "idv": 24767, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-124", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Dar Xogo", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Dar Xogo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323724372, "episode": 10, "idc": 159606}, {"num": 11, "name": "Carta Aberta", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:28:21", "sprite": "crtvg", "idv": 1033294, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-125", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "Carta Aberta", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Carta Aberta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323724441, "episode": 11, "idc": 159607}, {"num": 12, "name": "Segou", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-01 23:08:49", "sprite": "crtvg", "idv": 28369, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-126", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-01-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Segou", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Segou", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1325455707, "episode": 12, "idc": 171607}, {"num": 13, "name": "Nadal: \u00bfVotos en contra?", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-02 00:04:55", "sprite": "crtvg", "idv": 28381, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-74", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-01-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Nadal: \u00bfVotos en contra?", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Nadal: \u00bfVotos en contra?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1325459082, "episode": 13, "idc": 171633}, {"num": 14, "name": "A canci\u00f3n do nadal", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:29:04", "sprite": "crtvg", "idv": 1033298, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-128", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "A canci\u00f3n do nadal", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "A canci\u00f3n do nadal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1325463567, "episode": 14, "idc": 171679}, {"num": 15, "name": "Natividade", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-18 15:57:11", "sprite": "crtvg", "idv": 1127134, "NickAddedBy": "manu1988", "price": "", "addedBy": 1566308, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-77", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "manu1988", "sub": ""}], "title": "Natividade", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Natividade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378317136, "episode": 15, "idc": 424481}, {"num": 16, "name": "Ano novo. Vida nova", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-18 15:59:50", "sprite": "crtvg", "idv": 1127147, "NickAddedBy": "manu1988", "price": "", "addedBy": 1566308, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-130", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "manu1988", "sub": ""}], "title": "Ano novo. Vida nova", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Ano novo. Vida nova", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378348987, "episode": 16, "idc": 424482}, {"num": 17, "name": "Morrer de amor...ou por amor", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-18 16:02:42", "sprite": "crtvg", "idv": 1127155, "NickAddedBy": "manu1988", "price": "", "addedBy": 1566308, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-79", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "manu1988", "sub": ""}], "title": "Morrer de amor...ou por amor", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Morrer de amor...ou por amor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378411862, "episode": 17, "idc": 424484}, {"num": 18, "name": "Porqui\u00f1o non! Grazas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-18 16:06:51", "sprite": "crtvg", "idv": 1127168, "NickAddedBy": "manu1988", "price": "", "addedBy": 1566308, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-132", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "manu1988", "sub": ""}], "title": "Porqui\u00f1o non! Grazas", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Porqui\u00f1o non! Grazas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378434219, "episode": 18, "idc": 424489}, {"num": 19, "name": "O teu d\u00eda \u00e9 o meu", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-18 16:10:01", "sprite": "crtvg", "idv": 1127186, "NickAddedBy": "manu1988", "price": "", "addedBy": 1566308, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-133", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "manu1988", "sub": ""}], "title": "O teu d\u00eda \u00e9 o meu", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O teu d\u00eda \u00e9 o meu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378462152, "episode": 19, "idc": 424492}, {"num": 20, "name": "Cami\u00f1o \u00e1 casa", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-26 23:32:17", "sprite": "crtvg", "idv": 9899773, "NickAddedBy": "MaestroDarius", "price": "", "addedBy": 53304, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-134", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-07-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MaestroDarius", "sub": ""}], "title": "Cami\u00f1o \u00e1 casa", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cami\u00f1o \u00e1 casa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406410337, "episode": 20, "idc": 424494}, {"num": 21, "name": "Nin contigo nin sin t\u00ed", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-31 23:04:09", "sprite": "crtvg", "idv": 9962075, "NickAddedBy": "MaestroDarius", "price": "", "addedBy": 53304, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-135", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-07-31", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MaestroDarius", "sub": ""}], "title": "Nin contigo nin sin t\u00ed", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Nin contigo nin sin t\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406840649, "episode": 21, "idc": 424501}, {"num": 22, "name": "Cada Entroido, seu choqueiro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-07 16:11:34", "sprite": "crtvg", "idv": 10469125, "NickAddedBy": "MaestroDarius", "price": "", "addedBy": 53304, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-9-temporada-cap-136", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-09-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MaestroDarius", "sub": ""}], "title": "Cada Entroido, seu choqueiro", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Cada Entroido, seu choqueiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1410099094, "episode": 22, "idc": 424505}, {"num": 23, "name": "Moito heroe", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-09 15:11:17", "sprite": "crtvg", "idv": 10485969, "NickAddedBy": "MaestroDarius", "price": "", "addedBy": 53304, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-cap-137-moito-heroe", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-09-09", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MaestroDarius", "sub": ""}], "title": "Moito heroe", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Moito heroe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1410268277, "episode": 23, "idc": 424510}, {"num": 24, "name": "Pechado ata novo aviso", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-12 23:21:57", "sprite": "crtvg", "idv": 10511713, "NickAddedBy": "MaestroDarius", "price": "", "addedBy": 53304, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/padre-casares-05-03-2012", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-09-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MaestroDarius", "sub": ""}], "title": "Pechado ata novo aviso", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Pechado ata novo aviso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1410556917, "episode": 24, "idc": 424511}], "8": [{"num": 2, "name": "Man de santo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 13:45:18", "sprite": "crtvg", "idv": 817433, "NickAddedBy": "luciadenniss", "price": "", "addedBy": 22807, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-107-man-de-santo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "luciadenniss", "sub": ""}], "title": "Man de santo", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Man de santo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311858613, "episode": 2, "idc": 116887}, {"num": 3, "name": "No nome da nai", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:16:44", "sprite": "crtvg", "idv": 1033168, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-108-no-nome-da-nai", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "No nome da nai", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "No nome da nai", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311858964, "episode": 3, "idc": 116890}, {"num": 4, "name": "Luns de entroido", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:17:38", "sprite": "crtvg", "idv": 1033183, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-109-luns-de-entroido", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "Luns de entroido", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Luns de entroido", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311859026, "episode": 4, "idc": 116891}, {"num": 5, "name": "Menos lobos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:18:04", "sprite": "crtvg", "idv": 1033192, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-110-menos-lobos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "Menos lobos", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Menos lobos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311859109, "episode": 5, "idc": 116896}, {"num": 6, "name": "Todos somos cami\u00f1o", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:19:15", "sprite": "crtvg", "idv": 1033212, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-111-todos-somos-camino", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "Todos somos cami\u00f1o", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Todos somos cami\u00f1o", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311859168, "episode": 6, "idc": 116898}, {"num": 7, "name": "Un ferrado no ceo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:19:41", "sprite": "crtvg", "idv": 1033216, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-112-un-ferrado-no-ceo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "Un ferrado no ceo", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "Un ferrado no ceo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311859223, "episode": 7, "idc": 116899}, {"num": 8, "name": "O cofre", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 18:00:13", "sprite": "crtvg", "idv": 17757, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-113-o-cofre-vermello", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O cofre", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O cofre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311859383, "episode": 8, "idc": 116900}, {"num": 9, "name": "O que Deus une", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-02 14:22:31", "sprite": "crtvg", "idv": 1033232, "NickAddedBy": "danipilot", "price": "", "addedBy": 74168, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-114-o-que-deus-une", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "danipilot", "sub": ""}], "title": "O que Deus une", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 1632, "title_es": "O que Deus une", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1311859500, "episode": 9, "idc": 116901}]}, "imdb": "", "year": 2008, "plot": ["El padre Horacio Casares, joven sacerdote jesu\u00edta reci\u00e9n salido del seminario, tiene un sue\u00f1o: ir a Ruanda, donde su orden religiosa tiene una misi\u00f3n. Sin embargo, los planes de sus superiores son otros y es destinado a Santo Antonio de Louredo, un peque\u00f1o pueblo de la costa gallega. All\u00ed se ver\u00e1 obligado a tratar con don Crisanto, su anciano y gru\u00f1\u00f3n predecesor; Delmiro, el alcalde marxista, Iria, la maestra atea... Poco a poco se ir\u00e1 acostumbrando a su nueva vida y se dar\u00e1 cuenta de que hay mucha gente que lo necesita. Y \u00e9l a ellos..."], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Padre Casares", "plot_es": ["El padre Horacio Casares, joven sacerdote jesu\u00edta reci\u00e9n salido del seminario, tiene un sue\u00f1o: ir a Ruanda, donde su orden religiosa tiene una misi\u00f3n. Sin embargo, los planes de sus superiores son otros y es destinado a Santo Antonio de Louredo, un peque\u00f1o pueblo de la costa gallega. All\u00ed se ver\u00e1 obligado a tratar con don Crisanto, su anciano y gru\u00f1\u00f3n predecesor; Delmiro, el alcalde marxista, Iria, la maestra atea... Poco a poco se ir\u00e1 acostumbrando a su nueva vida y se dar\u00e1 cuenta de que hay mucha gente que lo necesita. Y \u00e9l a ellos..."], "original_name": "Padre Casares", "mediaType": 1, "languages": ["Galician"], "idm": 1632, "plot_en": ["El padre Horacio Casares, joven sacerdote jesu\u00edta reci\u00e9n salido del seminario, tiene un sue\u00f1o: ir a Ruanda, donde su orden religiosa tiene una misi\u00f3n. Sin embargo, los planes de sus superiores son otros y es destinado a Santo Antonio de Louredo, un peque\u00f1o pueblo de la costa gallega. All\u00ed se ver\u00e1 obligado a tratar con don Crisanto, su anciano y gru\u00f1\u00f3n predecesor; Delmiro, el alcalde marxista, Iria, la maestra atea... Poco a poco se ir\u00e1 acostumbrando a su nueva vida y se dar\u00e1 cuenta de que hay mucha gente que lo necesita. Y \u00e9l a ellos..."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50c354e339666464ef009b9c"}, "date": {"usec": 804000, "sec": 1372707321}, "title": "Series galegas"}, {"_idMediaList": {"$id": "503604c039666464ef000505"}, "date": {"usec": 490000, "sec": 1372765669}, "title": "Series espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "506aff8a39666464ef004440"}, "date": {"usec": 940000, "sec": 1372767386}, "title": "Series galegas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5070ae7d39666464ef0048f4"}, "date": {"usec": 274000, "sec": 1372767484}, "title": "Comedia"}, {"_idMediaList": {"$id": "536e649a0822cc72228b4567"}, "date": {"usec": 565000, "sec": 1400974144}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "543adf8b060f0ef6168b4569"}, "date": {"usec": 396000, "sec": 1413145051}, "title": "Lo mejor de Galicia"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 395, "seasons": 15, "aka": null, "director": [{"role": "(66 episodes, 2008-2010)", "name": "Manuel A. Espineira"}, {"role": "(14 episodes, 2008)", "name": "Carlos Sedes"}, {"role": "(13 episodes, 2008)", "name": "Jorge Coira"}, {"role": "(4 episodes, 2008)", "name": "\u00c1lex Sampayo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 9, "2": 5, "5": 82, "4": 30}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Padre Horacio Casares\u00a0/ ... ", "name": "Pedro Alonso"}, {"role": "Maite\u00a0/ ... ", "name": "Eva Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Mi\u00f1ato ", "name": "Avelino Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Sindo ", "name": "Tacho Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Moncha\u00a0/ ... ", "name": "Fina Calleja"}, {"role": "Edelmiro Ferreira ", "name": "Antonio Dur\u00e1n 'Morris'"}, {"role": "Lidia\u00a0/ ... ", "name": "Patricia V\u00e1zquez"}, {"role": "Elsa ", "name": "Ana Santos"}, {"role": "Dona Amelia ", "name": "Mercedes Castro"}, {"role": "Puri ", "name": "Covadonga Berdi\u00f1as"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"11": {"11": "presedo", "10": "presedo", "13": "presedo", "12": "presedo", "15": "presedo", "14": "presedo", "1": "manu1988", "3": "presedo", "2": "manu1988", "5": "presedo", "4": "presedo", "7": "presedo", "6": "presedo", "9": "presedo", "8": "presedo"}, "13": {"11": "presedo", "10": "presedo", "13": "presedo", "12": "presedo", "15": "presedo", "14": "presedo", "17": "presedo", "16": "presedo", "19": "presedo", "18": "presedo", "20": "presedo", "1": "presedo", "3": "lipilota", "2": "presedo", "5": "presedo", "4": "presedo", "7": "presedo", "6": "presedo", "9": "presedo", "8": "chg1995"}, "12": {"11": "presedo", "10": "presedo", "13": "presedo", "12": "presedo", "15": "presedo", "14": "presedo", "1": "presedo", "3": "Cristina_Cannas", "2": "Cristina_Cannas", "5": "Cristina_Cannas", "4": "Cristina_Cannas", "7": "Cristina_Cannas", "6": "presedo", "9": "Cristina_Cannas", "8": "presedo"}, "15": {"1": "presedo", "3": "helenvil", "2": "presedo", "5": "helenvil", "4": "helenvil", "7": "helenvil", "6": "presedo", "9": "helenvil", "8": "helenvil"}, "14": {"11": "nes___17", "10": "nes___17", "13": "presedo", "12": "presedo", "15": "helenvil", "14": "presedo", "1": "presedo", "3": "presedo", "2": "presedo", "5": "presedo", "4": "presedo", "7": "presedo", "6": "presedo", "9": "presedo", "8": "presedo"}, "1": {"11": "baseball7", "10": "baseball7", "13": "baseball7", "12": "baseball7", "1": "jmm17", "3": "dnl.82", "2": "dnl.82", "5": "baseball7", "4": "baseball7", "7": "baseball7", "6": "baseball7", "9": "baseball7", "8": "baseball7"}, "0": {"1": "dnl.82", "3": "manu1988", "2": "loreto.lopez"}, "3": {"10": "RaquelGP", "12": "RaquelGP", "14": "RaquelGP", "1": "Cristina_Cannas", "3": "RaquelGP", "2": "RaquelGP", "5": "RaquelGP", "7": "RaquelGP", "9": "RaquelGP", "8": "RaquelGP"}, "2": {"24": "loreto.lopez", "25": "loreto.lopez", "20": "loreto.lopez", "21": "loreto.lopez", "22": "loreto.lopez", "23": "loreto.lopez", "1": "baseball7", "3": "baseball7", "2": "baseball7", "5": "baseball7", "4": "baseball7", "7": "baseball7", "6": "baseball7", "9": "baseball7", "8": "baseball7", "11": "baseball7", "10": "baseball7", "13": "baseball7", "12": "baseball7", "15": "loreto.lopez", "14": "loreto.lopez", "17": "loreto.lopez", "16": "loreto.lopez", "19": "loreto.lopez", "18": "loreto.lopez"}, "5": {"24": "loreto.lopez", "25": "loreto.lopez", "26": "loreto.lopez", "27": "loreto.lopez", "20": "loreto.lopez", "21": "loreto.lopez", "22": "loreto.lopez", "23": "loreto.lopez", "28": "loreto.lopez", "29": "loreto.lopez", "1": "loreto.lopez", "3": "loreto.lopez", "2": "loreto.lopez", "5": "loreto.lopez", "4": "loreto.lopez", "7": "loreto.lopez", "6": "loreto.lopez", "9": "loreto.lopez", "8": "loreto.lopez", "11": "loreto.lopez", "10": "loreto.lopez", "13": "loreto.lopez", "12": "loreto.lopez", "15": "loreto.lopez", "14": "loreto.lopez", "17": "loreto.lopez", "16": "loreto.lopez", "19": "loreto.lopez", "18": "loreto.lopez"}, "4": {"11": "loreto.lopez", "10": "loreto.lopez", "13": "loreto.lopez", "12": "loreto.lopez", "15": "loreto.lopez", "14": "loreto.lopez", "1": "dnl.82", "2": "dnl.82", "5": "dnl.82", "4": "dnl.82", "7": "loreto.lopez", "6": "dnl.82", "9": "loreto.lopez", "8": "loreto.lopez"}, "7": {"11": "TheKingHugo", "10": "TheKingHugo", "13": "TheKingHugo", "12": "TheKingHugo", "15": "TheKingHugo", "14": "TheKingHugo", "17": "TheKingHugo", "16": "TheKingHugo", "19": "TheKingHugo", "18": "TheKingHugo", "20": "TheKingHugo", "1": "TheKingHugo", "3": "TheKingHugo", "2": "TheKingHugo", "5": "TheKingHugo", "4": "TheKingHugo", "7": "TheKingHugo", "6": "TheKingHugo", "9": "TheKingHugo", "8": "TheKingHugo", "21": "TheKingHugo"}, "9": {"24": "manu1988", "20": "manu1988", "21": "manu1988", "22": "manu1988", "23": "manu1988", "1": "dnl.82", "3": "dnl.82", "2": "dnl.82", "5": "dnl.82", "4": "dnl.82", "7": "Pacogens", "6": "Pacogens", "9": "Kaotiko", "8": "Pacogens", "11": "Kaotiko", "10": "Kaotiko", "13": "anispercu", "12": "anispercu", "15": "manu1988", "14": "anispercu", "17": "manu1988", "16": "manu1988", "19": "manu1988", "18": "manu1988"}, "8": {"3": "dnl.82", "2": "dnl.82", "5": "dnl.82", "4": "dnl.82", "7": "dnl.82", "6": "dnl.82", "9": "dnl.82", "8": "dnl.82"}}, "id_media": "SCSXHKZS6V", "runtime": "60", "lists_num": 6}