{"rating": 5.43, "ratings_num": 7, "maingenre": "Documentary", "episodes": {"0": [{"num": 2, "name": "La Cabina de Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez", "links": [], "title": "La Cabina de Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 563442, "title_es": "La Cabina de Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1390141324, "episode": 2, "idc": 818644}], "5": [{"num": 1, "name": "Negra sombra", "links": [], "title": "Negra sombra", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 563442, "title_es": "Negra sombra", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1384446507, "episode": 1, "idc": 563464}, {"num": 2, "name": "La Virgen de las Cuevas (Zurbar\u00e1n)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-14 17:34:17", "sprite": "rtve", "idv": 3875229, "NickAddedBy": "catalina79", "price": "", "addedBy": 1387050, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-mitad-invisible/mitad-invisible-virgen-cuevas-zurbaran/2026233/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "catalina79", "sub": ""}], "title": "La Virgen de las Cuevas (Zurbar\u00e1n)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 563442, "title_es": "La Virgen de las Cuevas (Zurbar\u00e1n)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384446857, "episode": 2, "idc": 563468}, {"num": 3, "name": "MUSAC", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-14 17:35:16", "sprite": "rtve", "idv": 3875236, "NickAddedBy": "catalina79", "price": "", "addedBy": 1387050, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-mitad-invisible/mitad-invisible-musac/2061948/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "catalina79", "sub": ""}], "title": "MUSAC", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 563442, "title_es": "MUSAC", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384446917, "episode": 3, "idc": 563470}, {"num": 4, "name": "Amanece que no es poco (Jos\u00e9 Luis Cuerda)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-14 17:36:00", "sprite": "rtve", "idv": 3875239, "NickAddedBy": "catalina79", "price": "", "addedBy": 1387050, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-mitad-invisible/mitad-invisible-amanece-poco-jose-luis-cuerda/2080927/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "catalina79", "sub": ""}], "title": "Amanece que no es poco (Jos\u00e9 Luis Cuerda)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 563442, "title_es": "Amanece que no es poco (Jos\u00e9 Luis Cuerda)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384446960, "episode": 4, "idc": 563472}, {"num": 5, "name": "Mujer ante el espejo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-14 17:36:44", "sprite": "rtve", "idv": 3875274, "NickAddedBy": "catalina79", "price": "", "addedBy": 1387050, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-mitad-invisible/mitad-invisible-mujer-ante-espejo/2101270/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "catalina79", "sub": ""}], "title": "Mujer ante el espejo", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 563442, "title_es": "Mujer ante el espejo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384447004, "episode": 5, "idc": 563474}, {"num": 6, "name": "Un ramito de violetas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-14 17:37:30", "sprite": "rtve", "idv": 3875278, "NickAddedBy": "catalina79", "price": "", "addedBy": 1387050, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-mitad-invisible/mitad-invisible-ramito-violetas/2132349/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "catalina79", "sub": ""}], "title": "Un ramito de violetas", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 563442, "title_es": "Un ramito de violetas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384447050, "episode": 6, "idc": 563476}], "4": [{"num": 15, "name": "El alma dormida", "links": [], "title": "El alma dormida", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 563442, "title_es": "El alma dormida", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1390348787, "episode": 15, "idc": 831042}]}, "imdb": "tt2577988", "year": "2010", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La mitad invisible", "plot_es": [""], "original_name": "La mitad invisible", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 563442, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "536face30822ccda428b4567"}, "date": {"usec": 362000, "sec": 1399827964}, "title": "Programas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 18, "seasons": 5, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 2, "5": 0, "4": 4}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Juan Carlos Ortega"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"0": {"2": "CharlyAw"}, "5": {"1": "catalina79", "3": "catalina79", "2": "catalina79", "5": "catalina79", "4": "catalina79", "6": "catalina79"}, "4": {"15": "javiem"}}, "id_media": "NYREFXR4TC69KF9", "lists_num": 1}