{"rating": 8.62, "ratings_num": 21, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El despegue", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-21 23:58:31", "sprite": "youtube", "idv": 10609476, "NickAddedBy": "carlos90", "price": "", "addedBy": 166576, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "carlos90", "sub": ""}], "title": "El despegue", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2211, "title_es": "El despegue", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411336711, "episode": 1, "idc": 62277}, {"num": 2, "name": "A la Luna", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-13 20:18:26", "sprite": "youtube", "idv": 4625954, "NickAddedBy": "adrydiego", "price": "", "addedBy": 1271990, "url": "http://youtube.com/watch?v=uQqFXttUfP4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "adrydiego", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-22 23:11:07", "sprite": "youtube", "idv": 10623617, "NickAddedBy": "carlos90", "price": "", "addedBy": 166576, "url": "http://youtube.com/watch?v=fr5KOt940gM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "carlos90", "sub": ""}], "title": "A la Luna", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2211, "title_es": "A la Luna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411420267, "episode": 2, "idc": 62279}, {"num": 3, "name": "Tragedia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-28 00:23:56", "sprite": "youtube", "idv": 10972720, "NickAddedBy": "GeryGarces", "price": "", "addedBy": 588663, "url": "http://youtube.com/watch?v=GK9REwGT0AQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "GeryGarces", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-25 00:30:37", "sprite": "youtube", "idv": 4781184, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://youtube.com/watch?v=27hMbecKwkg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-25 00:29:07", "sprite": "youtube", "idv": 4781162, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://youtube.com/watch?v=SgXJ5McD__0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-25 00:29:41", "sprite": "youtube", "idv": 4781175, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://youtube.com/watch?v=2HYkeEiOef0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-25 00:30:13", "sprite": "youtube", "idv": 4781181, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://youtube.com/watch?v=c9CB-qljvDI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}], "title": "Tragedia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2211, "title_es": "Tragedia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414452236, "episode": 3, "idc": 62280}, {"num": 4, "name": "Vida en el espacio", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-28 01:21:48", "sprite": "youtube", "idv": 10973190, "NickAddedBy": "GeryGarces", "price": "", "addedBy": 588663, "url": "http://youtube.com/watch?v=c9Ja3E6nmJA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "GeryGarces", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-13 20:17:14", "sprite": "youtube", "idv": 4625931, "NickAddedBy": "adrydiego", "price": "", "addedBy": 1271990, "url": "http://youtube.com/watch?v=x4uCfOA0Ybg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "adrydiego", "sub": ""}], "title": "Vida en el espacio", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2211, "title_es": "Vida en el espacio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414455708, "episode": 4, "idc": 62281}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Establecida el 29 de julio de 1958 por el gobierno estadounidense, la NASA (las siglas en ingl\u00e9s de Administraci\u00f3n Nacional de Aeron\u00e1utica y del Espacio) fue pionera en la exploraci\u00f3n espacial y los descubrimientos cient\u00edficos. Les invitamos a participar de una historia \u00e9pica donde hablaremos de los h\u00e9roes, los triunfos y las tragedias, con esclarecedoras entrevistas a las personas que han participado en todo el proceso y material de archivo exclusivo e in\u00e9dito. Desde sus inicios en la \u00e9poca de la Guerra Fr\u00eda, la serie seguir\u00e1 los momentos m\u00e1s destacados de la carrera espacial hasta llegar al primer hombre lanzado al espacio o los primeros pasos en la luna. Recordaremos tambi\u00e9n otros momentos emblem\u00e1ticos como el lanzamiento del Apolo 13 y la tragedia del transbordador Challenger. Y hablaremos de los \u00faltimos proyectos y de lo que depara el futuro. No se pierdan esta mirada completa a la organizaci\u00f3n y a la humanidad en su b\u00fasqueda por comprender el universo."], "languages": [], "compose": [], "title": "La era de la NASA", "plot_es": ["Establecida el 29 de julio de 1958 por el gobierno estadounidense, la NASA (las siglas en ingl\u00e9s de Administraci\u00f3n Nacional de Aeron\u00e1utica y del Espacio) fue pionera en la exploraci\u00f3n espacial y los descubrimientos cient\u00edficos. Les invitamos a participar de una historia \u00e9pica donde hablaremos de los h\u00e9roes, los triunfos y las tragedias, con esclarecedoras entrevistas a las personas que han participado en todo el proceso y material de archivo exclusivo e in\u00e9dito. Desde sus inicios en la \u00e9poca de la Guerra Fr\u00eda, la serie seguir\u00e1 los momentos m\u00e1s destacados de la carrera espacial hasta llegar al primer hombre lanzado al espacio o los primeros pasos en la luna. Recordaremos tambi\u00e9n otros momentos emblem\u00e1ticos como el lanzamiento del Apolo 13 y la tragedia del transbordador Challenger. Y hablaremos de los \u00faltimos proyectos y de lo que depara el futuro. No se pierdan esta mirada completa a la organizaci\u00f3n y a la humanidad en su b\u00fasqueda por comprender el universo."], "original_name": "La era de la NASA", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Establecida el 29 de julio de 1958 por el gobierno estadounidense, la NASA (las siglas en ingl\u00e9s de Administraci\u00f3n Nacional de Aeron\u00e1utica y del Espacio) fue pionera en la exploraci\u00f3n espacial y los descubrimientos cient\u00edficos. Les invitamos a participar de una historia \u00e9pica donde hablaremos de los h\u00e9roes, los triunfos y las tragedias, con esclarecedoras entrevistas a las personas que han participado en todo el proceso y material de archivo exclusivo e in\u00e9dito. Desde sus inicios en la \u00e9poca de la Guerra Fr\u00eda, la serie seguir\u00e1 los momentos m\u00e1s destacados de la carrera espacial hasta llegar al primer hombre lanzado al espacio o los primeros pasos en la luna. Recordaremos tambi\u00e9n otros momentos emblem\u00e1ticos como el lanzamiento del Apolo 13 y la tragedia del transbordador Challenger. Y hablaremos de los \u00faltimos proyectos y de lo que depara el futuro. No se pierdan esta mirada completa a la organizaci\u00f3n y a la humanidad en su b\u00fasqueda por comprender el universo."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5263d67a8505afa01d000004"}, "date": {"usec": 618000, "sec": 1382393675}, "title": "Para ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "52aa44388505af954a8b4567"}, "date": {"usec": 649000, "sec": 1386890460}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 210, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 12, "4": 8}}, "country": [], "cast": [], "idm": 2211, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "jandropadin", "3": "jandropadin", "2": "jandropadin", "4": "jandropadin"}}, "id_media": "RPEW2TXSVV", "lists_num": 2}