{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1773287", "year": "2007", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Arte", "plot_es": [""], "original_name": "Arte", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1169035, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "5YY25C5VCV4R4SP", "director": [{"name": "Mart\u00ed Lucas"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Gu\u00eda", "name": "\u00d3scar Aragon\u00e9s"}, {"role": "Abuelita", "name": "Nadala Batiste"}, {"role": "Verdugo 1", "name": "Miquel Bordoy"}, {"role": "Fiscal", "name": "Cesc Casanovas"}, {"role": "Poli bueno", "name": "Jordi Cumellas"}, {"role": "Jordi", "name": "Jordi Gr\u00e0cia"}, {"photo": "/db/01/db012064a856e32a4d279b6551475b2f.jpg", "role": "Malhechor", "name": "Carlos Lasarte", "id": 1735}, {"role": "Juez", "name": "Josep Mota"}, {"role": "Sara", "name": "Mireia Portas"}, {"role": "Poli malo", "name": "Javier Rold\u00e1n"}], "write": [{"name": "Mart\u00ed Lucas"}, {"name": "Fran Mench\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}