{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1013703", "year": "1925", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Der Schrecken der Westk\u00fcste", "plot_es": [""], "original_name": "Der Schrecken der Westk\u00fcste", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1201343, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0156227", "name": "Westfalia-Film AG"}], "total_users": 0, "id_media": "3A3P2Y7EZ53UF7F", "director": [{"name": "Carl Heinz Boese"}, {"name": "Josef Stein"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "-", "name": "Carl Heinz Boese"}, {"role": "-", "name": "Walter Doerry"}, {"role": "-", "name": "Meg Gehrts-Schomburgk"}, {"role": "-", "name": "Maria Gr\u00fcnke"}, {"role": "-", "name": "Adolf Klein"}, {"role": "-", "name": "Hertha M\u00fcller"}, {"role": "-", "name": "Ernst R\u00fcckert"}], "write": [{"name": "Peter Heuser"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}