{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt2919088", "year": "2013", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Catal\u00e0 de l'any 2012", "plot_es": [""], "original_name": "Catal\u00e0 de l'any 2012", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1277898, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "U3ZYYZ2ERY96FXD", "director": [{"name": "Lali Colom\u00e9"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Anna Maria Aguil\u00f3"}, {"role": "Himself", "name": "M\u00e0gic Andreu"}, {"role": "Themselves - Performers", "name": "Blaumut"}, {"role": "Himself", "name": "Ferran Civit"}, {"role": "Himself - Musician", "name": "Miguel \u00c1ngel Cordero"}, {"role": "Herself - Audience Member", "name": "N\u00faria de Gispert"}, {"role": "Himself", "name": "\u00d2scar Escuder"}, {"role": "Herself - Audience Member", "name": "N\u00faria Feliu"}, {"role": "Himself - Musician", "name": "Pau Figueras"}, {"role": "Herself", "name": "\u00c0ngels Folch"}], "write": [{"name": "Manu Men\u00e9ndez"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "58"}