{"rating": 8.2, "links": [], "ratings_num": 5, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3018472", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Fuga de cerebros: As\u00ed se hizo", "plot_es": [""], "original_name": "Fuga de cerebros: As\u00ed se hizo", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1168242, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53a3a6c487186d73708b4568"}, "date": {"usec": 46000, "sec": 1417888168}, "title": "0-2013-14"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0224298", "name": "Antena 3 Films"}], "total_users": 13, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 2, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Fernando Gonz\u00e1lez Molina"}, {"role": "Himself /              Chuli", "name": "Alberto Amarilla"}, {"role": "Himself /              Emilio", "name": "Mario Casas"}, {"role": "Herself /              Natalia", "name": "Amaia Salamanca"}, {"role": "Himself /              Ruedas", "name": "Gorka Lasaosa"}, {"role": "Himself /              Corneto", "name": "Pablo Penedo"}, {"role": "Himself", "name": "Canco Rodr\u00edguez"}, {"role": "Himself", "name": "Curro Vel\u00e1zquez"}, {"role": "Herself /              Rita", "name": "Loles Le\u00f3n"}, {"photo": "/ca/69/ca695db73ba71b2016cf9ddeac5be693.jpg", "role": "Himself /              Cecilio", "name": "\u00c1lex Angulo", "id": 848}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZY472RSEHTVTWZZ", "runtime": "30", "lists_num": 1}