{"rating": 7.82, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-08 02:37:26", "sprite": "rtve", "idv": 5404766, "NickAddedBy": "memepolas", "price": "", "addedBy": 1926457, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-noche-tematica/noche-tematica-francisco-sanchez-paco-lucia/2423767/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "memepolas", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-01 23:41:51", "sprite": "youtube", "idv": 4069465, "NickAddedBy": "WesJanson", "price": "", "addedBy": 349792, "url": "http://youtube.com/watch?v=0wzH6Ry32nU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "WesJanson", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-03 14:06:27", "sprite": "youtube", "idv": 4914854, "NickAddedBy": "changel", "price": "", "addedBy": 402560, "url": "http://youtube.com/watch?v=Gthk0FNPkW8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-02-03", "features": "240p", "quality": "Media", "UploadedBy": "changel", "sub": ""}], "ratings_num": 76, "maingenre": "", "imdb": "tt0365246", "year": "2002", "plot": ["Documental sobre la vida y obra de Paco de Luc\u00eda, con actuaciones en directo y multitud de declaraciones e im\u00e1genes in\u00e9ditas de distintos momentos de la vida del guitarrista. Esta producci\u00f3n en la que participan TVE y el canal europeo ARTE, muestra tanto la vida cotidiana del artista hoy en d\u00eda, como los preparativos de las giras y grabaciones. Con la participaci\u00f3n de Chick Corea y entrevistas con artistas del entorno de Paco de Luc\u00eda. El documental fue sido premiado en los Festivales de cine y audiovisuales de M\u00e1laga, Biarritz, Mar de la Plata, Chicago, Munich, etc..."], "genres": [""], "compose": [], "title": "Francisco S\u00e1nchez: Paco de Luc\u00eda", "plot_es": ["Documental sobre la vida y obra de Paco de Luc\u00eda, con actuaciones en directo y multitud de declaraciones e im\u00e1genes in\u00e9ditas de distintos momentos de la vida del guitarrista. Esta producci\u00f3n en la que participan TVE y el canal europeo ARTE, muestra tanto la vida cotidiana del artista hoy en d\u00eda, como los preparativos de las giras y grabaciones. Con la participaci\u00f3n de Chick Corea y entrevistas con artistas del entorno de Paco de Luc\u00eda. El documental fue sido premiado en los Festivales de cine y audiovisuales de M\u00e1laga, Biarritz, Mar de la Plata, Chicago, Munich, etc..."], "original_name": "Francisco S\u00e1nchez: Paco de Luc\u00eda", "mediaType": 3, "write": [], "plot_en": ["Documental sobre la vida y obra de Paco de Luc\u00eda, con actuaciones en directo y multitud de declaraciones e im\u00e1genes in\u00e9ditas de distintos momentos de la vida del guitarrista. Esta producci\u00f3n en la que participan TVE y el canal europeo ARTE, muestra tanto la vida cotidiana del artista hoy en d\u00eda, como los preparativos de las giras y grabaciones. Con la participaci\u00f3n de Chick Corea y entrevistas con artistas del entorno de Paco de Luc\u00eda. El documental fue sido premiado en los Festivales de cine y audiovisuales de M\u00e1laga, Biarritz, Mar de la Plata, Chicago, Munich, etc..."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52a5c4e987186dc34a8b4567"}, "date": {"usec": 379000, "sec": 1399409966}, "title": "Documental"}, {"_idMediaList": {"$id": "5416e98383f2f0a9198b4568"}, "date": {"usec": 620000, "sec": 1410787984}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 296, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 10, "2": 5, "5": 37, "4": 21}}, "country": [], "cast": [], "idm": 602358, "episodeUserCreator": [], "id_media": "K9VD2XYKCSR4DHP", "runtime": "90", "lists_num": 2}