{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0134194", "year": "1961", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short", "Biography"], "compose": [], "title": "Vel\u00e1zquez y su \u00e9poca", "plot_es": [""], "original_name": "Vel\u00e1zquez y su \u00e9poca", "mediaType": 3, "write": [{"name": "Alfredo Castell\u00f3n"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0059708", "name": "Hermic Films"}], "total_users": 0, "id_media": "N9FV67PHSFNYSE5", "director": [{"name": "Alfredo Castell\u00f3n"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "\u00c1ngel Mar\u00eda Baltan\u00e1s"}], "idm": 1245643, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "12"}