{"rating": 7.32, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 17:07:31", "sprite": "wuaki", "idv": 2342733, "NickAddedBy": "pere_powa", "price": "1,99", "addedBy": 998340, "url": "http://es.wuaki.tv/movies/la-puerta-de-no-retorno", "host": "wuaki.tv", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pere_powa", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-17 14:32:57", "sprite": "filmin", "idv": 2233080, "NickAddedBy": "Somnika", "price": "", "addedBy": 2468166, "url": "http://filmin.es/pelicula/la-puerta-de-no-retorno", "host": "Filmin", "DateAdded": "2013-04-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Somnika", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 25, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1883240", "year": 2011, "plot": ["Nombre Original: A porta sem retornoDirector: Santiago A. ZannouActores: Adele Haenel, Sylvie Lachat, Ulysse Grosjean, Yves RuellanMi padre dej\u00f3 su pa\u00eds y su gente con la promesa de volver alg\u00fan d\u00eda... pero nunca ha vuelto. Lleva 35 a\u00f1os malviviendo en Madrid, vendiendo cosas en el mercadillo. Se ha enterado de que su hermana Veronique est\u00e1 enferma y ahora es la \u00faltima oportunidad que tiene para verla. Media vida despu\u00e9s, Alphonse emprende un viaje a Ben\u00edn que lo enfrentar\u00e1 al pasado y presente de su tierra natal, a la hermana que le ha estado esperando, a la madre que muri\u00f3 sin volver a verle... Ser\u00e1 el momento de enfrentarse a las preguntas que Alphonse no ha podido o no ha querido contestar durante m\u00e1s de tres d\u00e9cadas: \u00bfHa merecido la pena dejar atr\u00e1s su familia, el pueblo, las ra\u00edces? \u00bfCu\u00e1l era el pretexto? \u00bfVivir una vida mejor?"], "genres": ["Documentary"], "compose": [{"role": " ", "name": "Woulfrank Zannou"}], "title": "La puerta de no retorno", "plot_es": ["Nombre Original: A porta sem retornoDirector: Santiago A. ZannouActores: Adele Haenel, Sylvie Lachat, Ulysse Grosjean, Yves RuellanMi padre dej\u00f3 su pa\u00eds y su gente con la promesa de volver alg\u00fan d\u00eda... pero nunca ha vuelto. Lleva 35 a\u00f1os malviviendo en Madrid, vendiendo cosas en el mercadillo. Se ha enterado de que su hermana Veronique est\u00e1 enferma y ahora es la \u00faltima oportunidad que tiene para verla. Media vida despu\u00e9s, Alphonse emprende un viaje a Ben\u00edn que lo enfrentar\u00e1 al pasado y presente de su tierra natal, a la hermana que le ha estado esperando, a la madre que muri\u00f3 sin volver a verle... Ser\u00e1 el momento de enfrentarse a las preguntas que Alphonse no ha podido o no ha querido contestar durante m\u00e1s de tres d\u00e9cadas: \u00bfHa merecido la pena dejar atr\u00e1s su familia, el pueblo, las ra\u00edces? \u00bfCu\u00e1l era el pretexto? \u00bfVivir una vida mejor?"], "original_name": "La puerta de no retorno", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 17086, "plot_en": ["Nombre Original: A porta sem retornoDirector: Santiago A. ZannouActores: Adele Haenel, Sylvie Lachat, Ulysse Grosjean, Yves RuellanMi padre dej\u00f3 su pa\u00eds y su gente con la promesa de volver alg\u00fan d\u00eda... pero nunca ha vuelto. Lleva 35 a\u00f1os malviviendo en Madrid, vendiendo cosas en el mercadillo. Se ha enterado de que su hermana Veronique est\u00e1 enferma y ahora es la \u00faltima oportunidad que tiene para verla. Media vida despu\u00e9s, Alphonse emprende un viaje a Ben\u00edn que lo enfrentar\u00e1 al pasado y presente de su tierra natal, a la hermana que le ha estado esperando, a la madre que muri\u00f3 sin volver a verle... Ser\u00e1 el momento de enfrentarse a las preguntas que Alphonse no ha podido o no ha querido contestar durante m\u00e1s de tres d\u00e9cadas: \u00bfHa merecido la pena dejar atr\u00e1s su familia, el pueblo, las ra\u00edces? \u00bfCu\u00e1l era el pretexto? \u00bfVivir una vida mejor?"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50a2928939666464ef007eba"}, "date": {"usec": 844000, "sec": 1372768461}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "50d1e30639666464ef00a76f"}, "date": {"usec": 515000, "sec": 1372769328}, "title": "PVD"}, {"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 637000, "sec": 1372769706}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5318fcfb8505af8b5b8b456a"}, "date": {"usec": 770000, "sec": 1394200046}, "title": "Markos"}, {"_idMediaList": {"$id": "5320d5ba892b2bdd2b8b456b"}, "date": {"usec": 421000, "sec": 1394664404}, "title": "Markos"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "4155227", "name": "Ben Arraou"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1252389", "name": "Jaume Mart\u00ed"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3888936", "name": "V\u00edctor Mart\u00ed"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2008717", "name": "Santiago Zannou"}], "total_users": 396, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Santiago Zannou"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 4, "2": 3, "5": 11, "4": 5}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Alphonse Zannou"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "N6AVASDWKY", "runtime": "75", "lists_num": 6}