{"rating": 6.19, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-22 04:03:18", "sprite": "vk", "idv": 1964987, "NickAddedBy": "juanfrancisco.c", "price": "", "addedBy": 420806, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=176480142&id=163863704&hash=eb8e4bfe0a3f786f&hd=1\\\" width=\\\"607\\\" height=\\\"360\\\" frameborder=\\\"0\\\">", "host": "VK", "DateAdded": "2013-02-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "juanfrancisco.c", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-05-31 13:37:56", "sprite": "mega", "idv": 7218828, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-05-31", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 62, "maingenre": "", "imdb": "tt0125953", "year": 1998, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "No me hables de los hombres que me pongo at\u00f3mica", "plot_es": [""], "original_name": "At\u00f3mica", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "Alfonso Albacete"}, {"role": " writer", "name": "David Menkes"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "520133590a358aa35a000013"}, "date": {"usec": 522000, "sec": 1375810669}, "title": "MENKS & ALBACETE"}, {"_idMediaList": {"$id": "538792b00a358a2e348b4569"}, "date": {"usec": 711000, "sec": 1408807966}, "title": "Drama"}, {"_idMediaList": {"$id": "534411168505af6b4f8b4568"}, "date": {"usec": 945000, "sec": 1409578044}, "title": "Spanish bizarreness"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0173101", "name": "Fernando Colomo"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0209281", "name": "Beatriz de la G\u00e1ndara"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0382252", "name": "Alexandre Heylen"}], "total_users": 305, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Alfonso Albacete"}, {"role": null, "name": "David Menkes"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 25, "2": 6, "5": 14, "4": 12}}, "country": [], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMyMDA2MDIyNV5BMl5BanBnXkFtZTcwNTc2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Victoria", "name": "Cayetana Guill\u00e9n Cuervo"}, {"role": "Roxy Foxy ", "name": "Bibiana Fern\u00e1ndez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU4MDA2MDE2MF5BMl5BanBnXkFtZTYwMzc2MjA3._V1.jpg", "role": "Ana", "name": "Nathalie Sese\u00f1a"}, {"role": "El Calvo", "name": "Jos\u00e9 Manuel Cervino"}, {"role": "Carla", "name": "Mar\u00eda Esteve"}, {"role": "Dani", "name": "Gustavo Salmer\u00f3n"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI4MjExNjc5NV5BMl5BanBnXkFtZTcwNjE1NDk1MQ@@._V1.jpg", "role": "Jorge", "name": "Adri\u00e0 Collado", "id": 6822}, {"role": "El Chano", "name": "Javier Manrique"}, {"role": "Le\u00f3n ", "name": "Enrique Neant"}, {"role": "Ricardo", "name": "Eloy Azor\u00edn"}], "idm": 473132, "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZDWVHTWYZW", "runtime": "102", "lists_num": 3}