{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0203123", "year": "1998", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Se\u00f1ores de Gardenia", "plot_es": [""], "original_name": "Se\u00f1ores de Gardenia", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1234063, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "67SRKPA74P7F6NF", "director": [{"name": "Antoni Aloy"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Vicente", "name": "Sim\u00f3n Andreu"}, {"role": "Amiga 2", "name": "M\u00f3nica Cano"}, {"role": "El Gran Carretero", "name": "Emilio Gavira"}, {"role": "Peluquera", "name": "Nuria Gonz\u00e1lez"}, {"role": "V\u00edctima", "name": "Mar\u00eda Isasi"}, {"role": "Vagabundo", "name": "Carlos Lucas"}, {"role": "-", "name": "Enrique Mart\u00ednez"}, {"role": "Dependiente", "name": "Jorge Merino"}, {"role": "Amiga 1", "name": "Sara Mora"}, {"role": "Susana", "name": "Marisa Paredes"}], "write": [{"name": "Antoni Aloy"}, {"name": "Lourdes Iglesias"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "25"}