{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt2612366", "year": "2013", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La noche del rey", "plot_es": [""], "original_name": "La noche del rey", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1365353, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "id_media": "KE7R2D7H5NPPHAY", "director": [{"name": "Jenaro Castro"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "C\u00e9sar Alierta"}, {"role": "Himself", "name": "Luis Mar\u00eda Ans\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Luis Balb\u00edn"}, {"role": "Herself", "name": "Soledad Becerril"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Manuel Blecua"}, {"role": "Himself", "name": "Juan Luis Cebri\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Juan Carlos de Borb\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Santiago Dexeus"}, {"role": "Herself", "name": "N\u00faria Espert"}, {"role": "Himself", "name": "Antonio Fraguas 'Forges'"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "87"}