{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0615453", "year": "2020", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "&quot;Jet Lag&quot; Pessigolles a l'est\u00f3mac", "plot_es": [""], "original_name": "&quot;Jet Lag&quot; Pessigolles a l'est\u00f3mac", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Mamen Duch"}, {"name": "Cesc Gay"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "RNS9W2PWCVWYZ3V", "director": [{"name": "Jordi Frades"}], "languages": [], "country": [], "cast": [{"role": "Carla", "name": "Mamen Duch"}, {"role": "Diana", "name": "M\u00edriam Iscla"}, {"role": "Esther", "name": "Marta P\u00e9rez"}, {"role": "S\u00edlvia", "name": "Carme Pla"}, {"role": "Mariona", "name": "\u00c0gata Roca"}, {"role": "V\u00edctor", "name": "Pere Arquillu\u00e9"}, {"role": "-", "name": "Xavier Ruano"}], "idm": 1160698, "episodeUserCreator": [], "aka": null}