{"rating": 6.99, "links": [], "ratings_num": 487, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1990217", "year": 2012, "plot": ["Verano de 1943. En un lugar de la Francia ocupada, no lejos de la frontera espa\u00f1ola, vive retirado un viejo y famoso escultor que se siente hastiado de la vida y de la locura de los hombres. Ya nada es capaz de animarle, de servirle de est\u00edmulo. Sin embargo, con la llegada de una joven espa\u00f1ola que se ha fugado de un campo de refugiados y que le servir\u00e1 de musa, renace en \u00e9l el deseo de volver a trabajar y esculpir su \u00faltima obra."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El artista y la modelo", "plot_es": ["Verano de 1943. En un lugar de la Francia ocupada, no lejos de la frontera espa\u00f1ola, vive retirado un viejo y famoso escultor que se siente hastiado de la vida y de la locura de los hombres. Ya nada es capaz de animarle, de servirle de est\u00edmulo. Sin embargo, con la llegada de una joven espa\u00f1ola que se ha fugado de un campo de refugiados y que le servir\u00e1 de musa, renace en \u00e9l el deseo de volver a trabajar y esculpir su \u00faltima obra."], "original_name": "El artista y la modelo", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jean-Claude Carri\u00e8re"}, {"role": null, "name": "Fernando Trueba"}], "plot_en": ["Verano de 1943. En un lugar de la Francia ocupada, no lejos de la frontera espa\u00f1ola, vive retirado un viejo y famoso escultor que se siente hastiado de la vida y de la locura de los hombres. Ya nada es capaz de animarle, de servirle de est\u00edmulo. Sin embargo, con la llegada de una joven espa\u00f1ola que se ha fugado de un campo de refugiados y que le servir\u00e1 de musa, renace en \u00e9l el deseo de volver a trabajar y esculpir su \u00faltima obra."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "546b385387186d2e728b456f"}, "date": {"usec": 280000, "sec": 1416312987}, "title": "Goya 2013"}, {"_idMediaList": {"$id": "546d077f83f2f070038b456a"}, "date": {"usec": 252000, "sec": 1416771346}, "title": "peliculas espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "54513f80a535900e078b456a"}, "date": {"usec": 336000, "sec": 1417787482}, "title": "cine espa\u00f1ol"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0400152", "name": "Cristina Huete"}], "total_users": 9894, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Fernando Trueba"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 12, "3": 135, "2": 23, "5": 87, "4": 227}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg2MTM4MTEzNV5BMl5BanBnXkFtZTYwNDExMzQ2._V1.jpg", "role": "L\u00e9a", "name": "Claudia Cardinale"}, {"photo": "/5c/b3/5cb3efc0c9ca521e590df444a34b54f9.jpg", "role": "Werner", "name": "G\u00f6tz Otto", "id": 3029}, {"photo": "/16/1f/161f309dd9a6fef006c12aa4ad5b637b.jpg", "role": "Marc Cros", "name": "Jean Rochefort", "id": 8983}, {"role": "Mar\u00eda", "name": "Chus Lampreave"}, {"role": "Merc\u00e8", "name": "Aida Folch", "id": 9358}, {"role": "Emile", "name": "Christian Sinniger"}, {"role": "Pierre", "name": "Martin Gamet"}, {"role": "Henri", "name": "Mateo Deluz"}], "idm": 417487, "episodeUserCreator": [], "id_media": "4C2WNXWWYD", "lists_num": 80}