{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0337271", "year": "2000", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La tarara del chapao", "plot_es": [""], "original_name": "La tarara del chapao", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Antoni P. Canet"}, {"name": "Enrique Navarro"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0000012", "name": "Nuevas Industrias Selecciones Audiovisuales S.L."}, {"imdb": "0057915", "name": "Vicia V\u00eddeo de Valencia S.L."}], "total_users": 0, "id_media": "RTRFARESR565PRA", "director": [{"name": "Enrique Navarro"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Ver\u00f3nica Belinch\u00f3n"}, {"role": "-", "name": "Armen Boric\u00f3"}, {"role": "-", "name": "Montse Canet"}, {"role": "-", "name": "Josep Manel Casany"}, {"role": "-", "name": "Sergio Cifuentes"}, {"role": "Manoli", "name": "Xelo Curiel"}, {"role": "-", "name": "Alicia Escurriola"}, {"role": "Padre de Vicen", "name": "Antonio Ferrandis"}, {"role": "Ismael", "name": "Nacho Fresneda"}, {"role": "-", "name": "Cristina Garc\u00eda"}], "idm": 1227558, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "102"}