{"rating": 5.11, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-03 01:26:29", "sprite": "mega", "idv": 8842790, "NickAddedBy": "kevinladen", "price": "", "addedBy": 46740, "url": "http://mega.co.nz/#!o9pT0ZAa!Gm-nGngDpmW4PzdIzKOkzI_Lvx-_Ed4Q5p1U_Gv8RrA", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "kevinladen", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 9, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt0061802", "year": 1968, "plot": ["Abril de 1945: Gregor Hecker, 19 a\u00f1os de edad, llega a las afueras de Berl\u00edn como parte del equipo de exploraci\u00f3n del ej\u00e9rcito rojo. Habiendo huido de Alemania con su familia cuando \u00e9l ten\u00eda ocho a\u00f1os, se enfrenta al dilema de tener que luchar contra a los hombres del pa\u00eds muy en que naci\u00f3. A trav\u00e9s de tratar con dif\u00edciles situaciones (por ejemplo, \u00e9l es nombrado a comandante de Bernau, conversaciones a muchos alemanes desilusionados y es atacado una y otra vez por grupos dispersos de soldados alemanes), crece m\u00e1s confiado que no toda esperanza est\u00e1 perdida para Alemania de la posguerra. Basado en las entradas de diario del director Konrad Wolf, la pel\u00edcula epis\u00f3dica aut\u00e9nticamente retrata la lucha del protagonista para llegar a un acuerdo con su propio pasado y su identidad."], "genres": ["Biography", "Drama", "History"], "compose": [], "title": "Ich war neunzehn", "plot_es": ["Abril de 1945: Gregor Hecker, 19 a\u00f1os de edad, llega a las afueras de Berl\u00edn como parte del equipo de exploraci\u00f3n del ej\u00e9rcito rojo. Habiendo huido de Alemania con su familia cuando \u00e9l ten\u00eda ocho a\u00f1os, se enfrenta al dilema de tener que luchar contra a los hombres del pa\u00eds muy en que naci\u00f3. A trav\u00e9s de tratar con dif\u00edciles situaciones (por ejemplo, \u00e9l es nombrado a comandante de Bernau, conversaciones a muchos alemanes desilusionados y es atacado una y otra vez por grupos dispersos de soldados alemanes), crece m\u00e1s confiado que no toda esperanza est\u00e1 perdida para Alemania de la posguerra. Basado en las entradas de diario del director Konrad Wolf, la pel\u00edcula epis\u00f3dica aut\u00e9nticamente retrata la lucha del protagonista para llegar a un acuerdo con su propio pasado y su identidad."], "original_name": "Ich war neunzehn", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "Wolfgang Kohlhaase"}, {"role": " writer", "name": "Konrad Wolf"}], "plot_en": ["Abril de 1945: Gregor Hecker, 19 a\u00f1os de edad, llega a las afueras de Berl\u00edn como parte del equipo de exploraci\u00f3n del ej\u00e9rcito rojo. Habiendo huido de Alemania con su familia cuando \u00e9l ten\u00eda ocho a\u00f1os, se enfrenta al dilema de tener que luchar contra a los hombres del pa\u00eds muy en que naci\u00f3. A trav\u00e9s de tratar con dif\u00edciles situaciones (por ejemplo, \u00e9l es nombrado a comandante de Bernau, conversaciones a muchos alemanes desilusionados y es atacado una y otra vez por grupos dispersos de soldados alemanes), crece m\u00e1s confiado que no toda esperanza est\u00e1 perdida para Alemania de la posguerra. Basado en las entradas de diario del director Konrad Wolf, la pel\u00edcula epis\u00f3dica aut\u00e9nticamente retrata la lucha del protagonista para llegar a un acuerdo con su propio pasado y su identidad."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5290e02a87186d0a728b4567"}, "date": {"usec": 207000, "sec": 1385227775}, "title": "Soviet films"}, {"_idMediaList": {"$id": "539c71bf892b2b303b8b456a"}, "date": {"usec": 230000, "sec": 1402762286}, "title": "Cine de la Alemania Socialista"}, {"_idMediaList": {"$id": "52b770c0892b2b05288b4568"}, "date": {"usec": 617000, "sec": 1411083818}, "title": "puzzleseries"}, {"_idMediaList": {"$id": "542edbf087186dbb498b4568"}, "date": {"usec": 569000, "sec": 1412776290}, "title": "Segunda Guerra Mundial"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 43, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Konrad Wolf"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 3, "2": 1, "5": 0, "4": 3}}, "country": ["East Germany"], "cast": [{"role": "Gregor Hecker", "name": "Jaecki Schwarz"}, {"role": "Wadim", "name": "Vasili Livanov"}, {"role": "Sascha", "name": "Aleksey Eybozhenko"}, {"role": "Sowjetisches M\u00e4dchen", "name": "Galina Polskikh"}, {"role": "Etappenmajor", "name": "Rolf Hoppe"}, {"role": "Landschaftsgestalter", "name": "Wolfgang Greese"}, {"role": "Willi Lommer", "name": "Dieter Mann"}, {"role": "Deutsches M\u00e4dchen", "name": "Jenny Gr\u00f6llmann"}, {"role": "Dsingis", "name": "Kalmursa Rachmanov"}, {"role": "Starschinka", "name": "Anatoli Solovyov"}], "idm": 428781, "episodeUserCreator": [], "id_media": "46XX57WPH9", "runtime": "115", "lists_num": 4}