{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1124343", "year": "2008", "plot": [""], "genres": ["Drama", "History"], "compose": [], "title": "O Dia do Regic\u00eddio", "plot_es": [""], "original_name": "O Dia do Regic\u00eddio", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1151731, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0045054", "name": "DAVID & GOLIAS"}, {"imdb": "0010977", "name": "Radiotelevis\u00e3o Portuguesa (RTP)"}], "total_users": 0, "id_media": "6DV6KF9VCZVPPF5", "director": [], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Manuel Bui\u00e7a", "name": "Ricardo Aib\u00e9o"}, {"role": "D. Carlos I", "name": "Pedro Wallenstein"}, {"role": "Aquilino Ribeiro", "name": "Pedro Carmo"}, {"role": "D. Am\u00e9lia", "name": "Suzana Borges"}, {"role": "Alfredo Costa", "name": "Manuel Wiborg"}, {"role": "D. Lu\u00eds Filipe", "name": "Jos\u00e9 Afonso Pimentel"}, {"role": "Jo\u00e3o Franco", "name": "Adriano Luz"}, {"role": "Herm\u00ednia", "name": "Joana B\u00e1rcia"}, {"role": "Elvira", "name": "Francisca Candeias"}, {"role": "Dr. Tom\u00e1s de Mello Breyner", "name": "Jos\u00e9 Raposo"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "50"}