{"rating": 5, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Family", "imdb": "tt1920861", "year": "2011", "plot": ["La joven reina Bluerose se encuentra en lo alto de la Monta\u00f1a Azul, pero pronto se da cuenta de lo dif\u00edcil que resulta vivir dentro de la comunidad de los Gnomos Azules. Cuando descubre que un peligroso glaciar amenaza el valle de la Monta\u00f1a Azul y a sus habitantes, los Gnomos Rojos, emprende un viaje para encontrar el Cuerno Azul, un objeto m\u00e1gico que puede alterar el clima y con el que se propone salvar a los Gnomos Rojos. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Family", "Fantasy"], "compose": [], "title": "La monta\u00f1a m\u00e1gica II", "plot_es": ["La joven reina Bluerose se encuentra en lo alto de la Monta\u00f1a Azul, pero pronto se da cuenta de lo dif\u00edcil que resulta vivir dentro de la comunidad de los Gnomos Azules. Cuando descubre que un peligroso glaciar amenaza el valle de la Monta\u00f1a Azul y a sus habitantes, los Gnomos Rojos, emprende un viaje para encontrar el Cuerno Azul, un objeto m\u00e1gico que puede alterar el clima y con el que se propone salvar a los Gnomos Rojos. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "Bl\u00e5fjell 2 - Jakten p\u00e5 det magiske horn", "mediaType": 2, "languages": ["Norwegian"], "idm": 1343967, "plot_en": ["La joven reina Bluerose se encuentra en lo alto de la Monta\u00f1a Azul, pero pronto se da cuenta de lo dif\u00edcil que resulta vivir dentro de la comunidad de los Gnomos Azules. Cuando descubre que un peligroso glaciar amenaza el valle de la Monta\u00f1a Azul y a sus habitantes, los Gnomos Rojos, emprende un viaje para encontrar el Cuerno Azul, un objeto m\u00e1gico que puede alterar el clima y con el que se propone salvar a los Gnomos Rojos. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0234299", "name": "Film Fund FUZZ"}, {"imdb": "0272904", "name": "Storm Rosenberg"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Arne Lindtner N\u00e6ss"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Norway"], "cast": [{"role": "Fjellrose", "name": "Ane Viola Semb"}, {"role": "Dreng", "name": "Johan Tinus Lindgren"}, {"role": "Mosetussen", "name": "Toralv Maurstad"}, {"role": "Rimsp\u00e5", "name": "Per Christian Ellefsen"}, {"role": "Gamlemor", "name": "Elsa Lystad"}, {"role": "Nissefyken", "name": "Robert Skj\u00e6rstad"}, {"role": "Kullbaronen", "name": "Geir Morstad"}, {"role": "Mons", "name": "Stig Werner Moe"}, {"role": "Pilten", "name": "Simon Andersen"}, {"role": "Nissefar", "name": "Knut Walle"}], "write": [{"name": "Gudny Hagen"}, {"name": "Thomas Moldestad"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "TN36TWH6U9HDYFA", "runtime": "85"}