{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt3889118", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Virados do Avesso", "plot_es": [""], "original_name": "Virados do Avesso", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1363060, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0110494", "name": "Cinemate"}], "total_users": 0, "id_media": "7CDAFVH6TVYZESP", "director": [{"name": "Edgar P\u00eara"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"photo": "/d1/a0/d1a00abca5093d72798a19cab3c387da.jpg", "role": "Jo\u00e3o", "name": "Diogo Morgado", "id": 6803}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Wallenstein"}, {"role": "-", "name": "Nicolau Breyner", "id": 6804}, {"role": "-", "name": "Rui Unas"}, {"role": "-", "name": "Miguel Borges"}, {"role": "Carlos", "name": "Jorge Corrula"}, {"role": "-", "name": "Nuno Melo"}, {"role": "-", "name": "\u00c1lvaro Faria"}, {"role": "-", "name": "Isabel Medina"}, {"role": "-", "name": "Mel\u00e2nia Gomes"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}