{"rating": 3.33, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "", "imdb": "tt1317484", "year": 2008, "plot": ["La identidad personal y la reconstrucci\u00f3n de recuerdos y el pasado son el tema de la pel\u00edcula intimista de Carla Subirana Nadar. En su primer largometraje, el director se refleja en la p\u00e9rdida de la familia y la memoria colectiva. El cineasta tiene \u00e9xito en su b\u00fasqueda personal de dar un significado universal m\u00f3vil. Subirana creci\u00f3 en un mundo de mujeres. Su abuelo antifranquista fue ejecutado en 1940 despu\u00e9s de la Guerra Civil espa\u00f1ola, por haber cometido tres incursiones armadas. Cuando Subirana se embarca en su b\u00fasqueda de la verdad en este asunto que ha estado rodeado siempre de silencio, su abuela ya tiene la enfermedad de Alzheimer y su madre sufre de la misma dolencia. En su pel\u00edcula, Subirana compara el proceso creativo, que se prolonga durante a\u00f1os, con piscina bajo el agua en peligro de ahogarse."], "genres": [""], "compose": [], "title": "Nedar", "plot_es": ["La identidad personal y la reconstrucci\u00f3n de recuerdos y el pasado son el tema de la pel\u00edcula intimista de Carla Subirana Nadar. En su primer largometraje, el director se refleja en la p\u00e9rdida de la familia y la memoria colectiva. El cineasta tiene \u00e9xito en su b\u00fasqueda personal de dar un significado universal m\u00f3vil. Subirana creci\u00f3 en un mundo de mujeres. Su abuelo antifranquista fue ejecutado en 1940 despu\u00e9s de la Guerra Civil espa\u00f1ola, por haber cometido tres incursiones armadas. Cuando Subirana se embarca en su b\u00fasqueda de la verdad en este asunto que ha estado rodeado siempre de silencio, su abuela ya tiene la enfermedad de Alzheimer y su madre sufre de la misma dolencia. En su pel\u00edcula, Subirana compara el proceso creativo, que se prolonga durante a\u00f1os, con piscina bajo el agua en peligro de ahogarse."], "original_name": "Nedar", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "Carla Subirana"}], "plot_en": ["La identidad personal y la reconstrucci\u00f3n de recuerdos y el pasado son el tema de la pel\u00edcula intimista de Carla Subirana Nadar. En su primer largometraje, el director se refleja en la p\u00e9rdida de la familia y la memoria colectiva. El cineasta tiene \u00e9xito en su b\u00fasqueda personal de dar un significado universal m\u00f3vil. Subirana creci\u00f3 en un mundo de mujeres. Su abuelo antifranquista fue ejecutado en 1940 despu\u00e9s de la Guerra Civil espa\u00f1ola, por haber cometido tres incursiones armadas. Cuando Subirana se embarca en su b\u00fasqueda de la verdad en este asunto que ha estado rodeado siempre de silencio, su abuela ya tiene la enfermedad de Alzheimer y su madre sufre de la misma dolencia. En su pel\u00edcula, Subirana compara el proceso creativo, que se prolonga durante a\u00f1os, con piscina bajo el agua en peligro de ahogarse."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "delegate producer  ", "imdb": "0097784", "name": "Rosa Bosch"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "3163166", "name": "David Matamoros"}], "total_users": 11, "id_media": "HCR67YFSPX", "director": [{"role": null, "name": "Carla Subirana"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": [], "cast": [{"role": "", "name": "Jos\u00e9 Bar\u00f3n"}, {"role": "young Grandfather", "name": "Eloi Benet"}, {"role": "young Grandmother", "name": "Maria Victoria Ric"}], "idm": 488557, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "94"}