{"rating": 9.67, "ratings_num": 6, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Historia de ETA (1)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-15 01:39:04", "sprite": "youtube", "idv": 1308111, "NickAddedBy": "Siuwer", "price": "", "addedBy": 19015, "url": "http://youtube.com/watch?v=OStXPvqkjaY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Siuwer", "sub": ""}], "title": "Historia de ETA (1)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "Historia de ETA (1)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350257852, "episode": 1, "idc": 436571}, {"num": 2, "name": "Historia de ETA (2)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-15 01:46:45", "sprite": "youtube", "idv": 1308123, "NickAddedBy": "Siuwer", "price": "", "addedBy": 19015, "url": "http://youtube.com/watch?v=I56y5mSSJ6Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Siuwer", "sub": ""}], "title": "Historia de ETA (2)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "Historia de ETA (2)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350257907, "episode": 2, "idc": 436572}, {"num": 3, "name": "Historia de ETA (3)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-15 01:42:27", "sprite": "youtube", "idv": 1308114, "NickAddedBy": "Siuwer", "price": "", "addedBy": 19015, "url": "http://youtube.com/watch?v=MlPit6hcmqg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Siuwer", "sub": ""}], "title": "Historia de ETA (3)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "Historia de ETA (3)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350258016, "episode": 3, "idc": 436573}, {"num": 4, "name": "Historia de ETA (4)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-15 01:43:47", "sprite": "youtube", "idv": 1308116, "NickAddedBy": "Siuwer", "price": "", "addedBy": 19015, "url": "http://youtube.com/watch?v=d5eLEJ4aHmg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Siuwer", "sub": ""}], "title": "Historia de ETA (4)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "Historia de ETA (4)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350258204, "episode": 4, "idc": 436575}], "0": [{"num": 1, "name": "Siempre hacia el oeste: las claves secretas del Camino de Santiago", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-06 01:43:59", "sprite": "rtve", "idv": 4548430, "NickAddedBy": "roberto.garciatoledo", "price": "", "addedBy": 2813920, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/cronicas/cronicas-siempre-hacia-oeste/700869/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-01-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "roberto.garciatoledo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-06 01:45:38", "sprite": "youtube", "idv": 4548436, "NickAddedBy": "roberto.garciatoledo", "price": "", "addedBy": 2813920, "url": "http://youtube.com/watch?v=8kbKLYHf_Lg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "roberto.garciatoledo", "sub": ""}], "title": "Siempre hacia el oeste: las claves secretas del Camino de Santiago", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "Siempre hacia el oeste: las claves secretas del Camino de Santiago", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388969138, "episode": 1, "idc": 718509}, {"num": 2, "name": "El Hondo: el humedal escondido", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-06 01:47:51", "sprite": "rtve", "idv": 4548443, "NickAddedBy": "roberto.garciatoledo", "price": "", "addedBy": 2813920, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/cronicas/cronicas-hondo-humedal-escondido/1031630/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-01-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "roberto.garciatoledo", "sub": ""}], "title": "El Hondo: el humedal escondido", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "El Hondo: el humedal escondido", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388969271, "episode": 2, "idc": 718528}], "2": [{"num": 1, "name": "Miguel Rios: el rock de la memoria", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-16 01:08:06", "sprite": "youtube", "idv": 1315314, "NickAddedBy": "Siuwer", "price": "", "addedBy": 19015, "url": "http://youtube.com/watch?v=86Os6oVUoZ4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Siuwer", "sub": ""}], "title": "Miguel Rios: el rock de la memoria", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "Miguel Rios: el rock de la memoria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350342451, "episode": 1, "idc": 437095}, {"num": 2, "name": "Expediente OVNI", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-16 01:14:50", "sprite": "youtube", "idv": 1315354, "NickAddedBy": "Siuwer", "price": "", "addedBy": 19015, "url": "http://youtube.com/watch?v=-ewFvCLRv0g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Siuwer", "sub": ""}], "title": "Expediente OVNI", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "Expediente OVNI", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350342877, "episode": 2, "idc": 437098}], "4": [{"num": 5, "name": "Men\u00fa de crisis", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-06 01:49:18", "sprite": "rtve", "idv": 4548447, "NickAddedBy": "roberto.garciatoledo", "price": "", "addedBy": 2813920, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/cronicas/cronicas-menu-crisis/1702626/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-01-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "roberto.garciatoledo", "sub": ""}], "title": "Men\u00fa de crisis", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 347337, "title_es": "Men\u00fa de crisis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388969358, "episode": 5, "idc": 567838}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Muchos de los reportajes de CR\u00d3NICAS han nacido de este encuentro con la gente que habita al otro lado del televisor. Vecinos de pueblos arrasados por el fuego, espa\u00f1oles preocupados por el cambio clim\u00e1tico, mineros con pasado y sin futuro, pastores trashumantes, excluidos sociales, nuevos pobres enfrentados al problema de la vivienda, maestros republicanos, padres con hijos dif\u00edciles, mujeres maltratadas...\r\n\r\n\u00c9stos y otros temas que les hemos ofrecido, y muchos m\u00e1s sobre los que hablaremos en el futuro, forman parte de nuestra vida. Cuando se sit\u00faan en su contexto, se buscan sus causas y se abordan con \u00e9tica y seriedad informativa, estamos hablando del buen reportaje. Uno de los g\u00e9neros m\u00e1s apasionantes del mundo de la informaci\u00f3n."], "languages": [], "compose": [], "title": "Cr\u00f3nicas (RTVE)", "plot_es": ["Muchos de los reportajes de CR\u00d3NICAS han nacido de este encuentro con la gente que habita al otro lado del televisor. Vecinos de pueblos arrasados por el fuego, espa\u00f1oles preocupados por el cambio clim\u00e1tico, mineros con pasado y sin futuro, pastores trashumantes, excluidos sociales, nuevos pobres enfrentados al problema de la vivienda, maestros republicanos, padres con hijos dif\u00edciles, mujeres maltratadas...\r\n\r\n\u00c9stos y otros temas que les hemos ofrecido, y muchos m\u00e1s sobre los que hablaremos en el futuro, forman parte de nuestra vida. Cuando se sit\u00faan en su contexto, se buscan sus causas y se abordan con \u00e9tica y seriedad informativa, estamos hablando del buen reportaje. Uno de los g\u00e9neros m\u00e1s apasionantes del mundo de la informaci\u00f3n."], "original_name": "Cr\u00f3nicas (RTVE)", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Muchos de los reportajes de CR\u00d3NICAS han nacido de este encuentro con la gente que habita al otro lado del televisor. Vecinos de pueblos arrasados por el fuego, espa\u00f1oles preocupados por el cambio clim\u00e1tico, mineros con pasado y sin futuro, pastores trashumantes, excluidos sociales, nuevos pobres enfrentados al problema de la vivienda, maestros republicanos, padres con hijos dif\u00edciles, mujeres maltratadas...\r\n\r\n\u00c9stos y otros temas que les hemos ofrecido, y muchos m\u00e1s sobre los que hablaremos en el futuro, forman parte de nuestra vida. Cuando se sit\u00faan en su contexto, se buscan sus causas y se abordan con \u00e9tica y seriedad informativa, estamos hablando del buen reportaje. Uno de los g\u00e9neros m\u00e1s apasionantes del mundo de la informaci\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "505ee2f339666464ef003718"}, "date": {"usec": 514000, "sec": 1372767074}, "title": "Pelis y series de dinosaurios"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 42, "seasons": 4, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 6, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 347337, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "Siuwer", "3": "Siuwer", "2": "Siuwer", "4": "Siuwer"}, "0": {"1": "roberto.garciatoledo", "2": "roberto.garciatoledo"}, "2": {"1": "Siuwer", "2": "Siuwer"}, "4": {"5": "Vanessa63"}}, "id_media": "7942669URF", "lists_num": 1}