{"rating": 7.84, "ratings_num": 64, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Onde o mundo se chama Galicia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 16:44:58", "sprite": "crtvg", "idv": 852902, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-1-onde-o-mundo-se-chama-galicia", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:51:51", "sprite": "youtube", "idv": 1075007, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=f3K8jz_OATg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:52:30", "sprite": "youtube", "idv": 1075009, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=R3tFgc043Ao", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:53:06", "sprite": "youtube", "idv": 1075011, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=WLnnXav_a2o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}], "title": "Onde o mundo se chama Galicia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Onde o mundo se chama Galicia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322654846, "episode": 1, "idc": 154506}, {"num": 2, "name": "Fillos da terra", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:17:20", "sprite": "crtvg", "idv": 22037, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-2-fillos-da-terra", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-10 00:08:30", "sprite": "youtube", "idv": 1075065, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ubx4zrq62r0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-10 00:09:02", "sprite": "youtube", "idv": 1075073, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=DSFVXaHS6cQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-10 00:07:29", "sprite": "youtube", "idv": 1075055, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ubx4zrq62r0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-10 00:07:00", "sprite": "youtube", "idv": 1075053, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=Fo7hfDcsuYo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}], "title": "Fillos da terra", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Fillos da terra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322654917, "episode": 2, "idc": 154507}, {"num": 3, "name": "A despensa salgada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:17:38", "sprite": "crtvg", "idv": 22038, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-3-a-despensa-salgada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A despensa salgada", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "A despensa salgada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322654945, "episode": 3, "idc": 154508}, {"num": 4, "name": "A casa e a familia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 16:46:05", "sprite": "crtvg", "idv": 852904, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-4-a-casa-e-a-familia", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}], "title": "A casa e a familia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "A casa e a familia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322654969, "episode": 4, "idc": 154509}, {"num": 5, "name": "Lingua de reis, lingua do pobo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 16:52:26", "sprite": "crtvg", "idv": 852962, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-5-lingua-de-reis-lingua-do-pobo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:48:34", "sprite": "youtube", "idv": 1074996, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=vLpRhvGx4rU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:47:58", "sprite": "youtube", "idv": 1074995, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=ER-MpLiy70o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:47:29", "sprite": "youtube", "idv": 1074989, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=xVyP-SE-Dis", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}], "title": "Lingua de reis, lingua do pobo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Lingua de reis, lingua do pobo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322654998, "episode": 5, "idc": 154510}, {"num": 6, "name": "No nome de Deus", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 16:53:01", "sprite": "crtvg", "idv": 852963, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-6", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}], "title": "No nome de Deus", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "No nome de Deus", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655029, "episode": 6, "idc": 154511}, {"num": 7, "name": "Nobres, fidalgos e caciques", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:19:06", "sprite": "crtvg", "idv": 22042, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-7-nobres-fidalgos-e-caciques", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Nobres, fidalgos e caciques", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Nobres, fidalgos e caciques", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655049, "episode": 7, "idc": 154512}, {"num": 8, "name": "O son das armas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 16:53:39", "sprite": "crtvg", "idv": 852965, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-8-o-son-das-armas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}], "title": "O son das armas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "O son das armas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655090, "episode": 8, "idc": 154513}, {"num": 9, "name": "Sempre en Galicia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 16:55:34", "sprite": "crtvg", "idv": 852974, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-9-sempre-en-galicia", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:43:03", "sprite": "youtube", "idv": 1074970, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=7zvXA8PYkkM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:42:09", "sprite": "youtube", "idv": 1074969, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=yQ1AV9uZN0Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:41:37", "sprite": "youtube", "idv": 1074968, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=QzntdhvlaJ4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}], "title": "Sempre en Galicia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Sempre en Galicia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655110, "episode": 9, "idc": 154514}, {"num": 10, "name": "A historia de ser mulleres", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:20:21", "sprite": "crtvg", "idv": 22045, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-10-a-historia-de-ser-mulleres", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A historia de ser mulleres", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "A historia de ser mulleres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655132, "episode": 10, "idc": 154515}, {"num": 11, "name": "Os cami\u00f1os do pa\u00eds", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 17:07:47", "sprite": "crtvg", "idv": 853035, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-11-os-caminos-do-pais", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:45:32", "sprite": "youtube", "idv": 1074984, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=xUj6zG4AmUc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:46:01", "sprite": "youtube", "idv": 1074985, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=ST6DKNxaYRg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 23:44:55", "sprite": "youtube", "idv": 1074982, "NickAddedBy": "Ockegem", "price": "", "addedBy": 156976, "url": "http://youtube.com/watch?v=q12keLHkEP0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ockegem", "sub": ""}], "title": "Os cami\u00f1os do pa\u00eds", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Os cami\u00f1os do pa\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655158, "episode": 11, "idc": 154516}, {"num": 12, "name": "Onde a raz\u00f3n non chega", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:20:54", "sprite": "crtvg", "idv": 22047, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-12-onde-a-razon-non-chega", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Onde a raz\u00f3n non chega", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Onde a raz\u00f3n non chega", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655179, "episode": 12, "idc": 154517}, {"num": 13, "name": "Naci\u00f3n de Breog\u00e1n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:21:18", "sprite": "crtvg", "idv": 22048, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-13-nacion-de-breogan", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Naci\u00f3n de Breog\u00e1n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Naci\u00f3n de Breog\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655199, "episode": 13, "idc": 154518}, {"num": 14, "name": "As varas da xustiza", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 17:08:32", "sprite": "crtvg", "idv": 853041, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-14-as-varas-da-xustiza", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}], "title": "As varas da xustiza", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "As varas da xustiza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655229, "episode": 14, "idc": 154519}, {"num": 15, "name": "A forza das m\u00e1quinas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 17:09:01", "sprite": "crtvg", "idv": 853046, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-15-a-forza-das-maquinas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}], "title": "A forza das m\u00e1quinas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "A forza das m\u00e1quinas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655250, "episode": 15, "idc": 154520}, {"num": 16, "name": "Sans e fortes", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:22:57", "sprite": "crtvg", "idv": 22051, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-16-sans-e-fortes", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Sans e fortes", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Sans e fortes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655269, "episode": 16, "idc": 154521}, {"num": 17, "name": "Da feira ao mercado global", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:23:13", "sprite": "crtvg", "idv": 22052, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-17-da-feira-ao-mercado-global", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Da feira ao mercado global", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "Da feira ao mercado global", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655294, "episode": 17, "idc": 154522}, {"num": 18, "name": "A causa das cousas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 13:23:28", "sprite": "crtvg", "idv": 22053, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-18-as-causas-das-cousas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A causa das cousas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "A causa das cousas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655313, "episode": 18, "idc": 154523}, {"num": 19, "name": "O valor das letras", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-03 17:09:44", "sprite": "crtvg", "idv": 853050, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-19-o-valor-das-letras", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-08-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}], "title": "O valor das letras", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6320, "title_es": "O valor das letras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322655341, "episode": 19, "idc": 154524}]}, "imdb": "tt1414415", "year": 2007, "plot": ["Historias de Galicia est\u00e1 feita como unha serie de car\u00e1cter xornal\u00edstico. Nela intentarase responder \u00e1s preguntas que se te\u00f1en presente na an\u00e1lise de calquera realidade: que aconteceu, quen foron os protagonistas dos feitos, cando sucederon, onde, como e por que. A serie ten unha gu\u00eda para darlle continuidade e axilidade \u00e1 narraci\u00f3n, dot\u00e1ndoa dun ton pr\u00f3ximo e divulgativo."], "genres": [], "compose": [], "title": "Historias de Galicia", "plot_es": ["Historias de Galicia est\u00e1 feita como unha serie de car\u00e1cter xornal\u00edstico. Nela intentarase responder \u00e1s preguntas que se te\u00f1en presente na an\u00e1lise de calquera realidade: que aconteceu, quen foron os protagonistas dos feitos, cando sucederon, onde, como e por que. A serie ten unha gu\u00eda para darlle continuidade e axilidade \u00e1 narraci\u00f3n, dot\u00e1ndoa dun ton pr\u00f3ximo e divulgativo."], "original_name": "Historias de Galicia", "mediaType": 4, "languages": ["Galician"], "idm": 6320, "plot_en": ["Historias de Galicia est\u00e1 feita como unha serie de car\u00e1cter xornal\u00edstico. Nela intentarase responder \u00e1s preguntas que se te\u00f1en presente na an\u00e1lise de calquera realidade: que aconteceu, quen foron os protagonistas dos feitos, cando sucederon, onde, como e por que. A serie ten unha gu\u00eda para darlle continuidade e axilidade \u00e1 narraci\u00f3n, dot\u00e1ndoa dun ton pr\u00f3ximo e divulgativo."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "506aff8a39666464ef004440"}, "date": {"usec": 40000, "sec": 1372767387}, "title": "Series galegas"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 114000, "sec": 1380062169}, "title": "La Antrop\u00f3loga indecente"}, {"_idMediaList": {"$id": "543adf8b060f0ef6168b4569"}, "date": {"usec": 975000, "sec": 1413145450}, "title": "Lo mejor de Galicia"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "3406992", "name": "Eva G\u00f3mez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3400535", "name": "Jorge Sol"}], "total_users": 312, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Xos\u00e9 M. Vega"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 13, "2": 0, "5": 33, "4": 14}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Jos\u00e9 Barato"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "AdranBlanc", "10": "AdranBlanc", "13": "AdranBlanc", "12": "AdranBlanc", "15": "AdranBlanc", "14": "AdranBlanc", "17": "AdranBlanc", "16": "AdranBlanc", "19": "AdranBlanc", "18": "AdranBlanc", "1": "AdranBlanc", "3": "AdranBlanc", "2": "AdranBlanc", "5": "AdranBlanc", "4": "AdranBlanc", "7": "AdranBlanc", "6": "AdranBlanc", "9": "AdranBlanc", "8": "AdranBlanc"}}, "id_media": "HV62R3D5K7", "runtime": "30", "lists_num": 3}