{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1896749", "year": "2000", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Gala \u00danicas", "plot_es": [""], "original_name": "Gala \u00danicas", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1306661, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "A4D56E7RWA3SZPY", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "In\u00e9s Ballester"}, {"role": "Herself", "name": "Lorena Bernal"}, {"role": "Himself", "name": "Alonso Caparr\u00f3s"}, {"role": "Herself", "name": "Beatriz Carvajal"}, {"role": "Himself", "name": "Joaqu\u00edn Cort\u00e9s"}, {"role": "Herself", "name": "Inma del Moral"}, {"role": "Himself", "name": "Daniel Diges"}, {"role": "Himself", "name": "Nacho Duato"}, {"role": "Herself", "name": "Gloria Estefan"}, {"role": "Herself", "name": "Estefan\u00eda Falc\u00f3n"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}