{"rating": 7.5, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 00:15:59", "sprite": "vimeo", "idv": 4834019, "NickAddedBy": "maifren", "price": "", "addedBy": 176017, "url": "http://vimeo.com/40351916", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "maifren", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-04 19:17:04", "sprite": "vk", "idv": 9998837, "NickAddedBy": "periyuo", "price": "", "addedBy": 1984170, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=203650265&id=169892160&hash=093b1d9785cde8f8&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2014-08-04", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "periyuo", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-18 23:35:08", "sprite": "youtube", "idv": 5607058, "NickAddedBy": "frangalizaobra", "price": "", "addedBy": 1521279, "url": "http://youtube.com/watch?v=IKRS_O9uzC0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "frangalizaobra", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-04 21:34:09", "sprite": "vk", "idv": 10001187, "NickAddedBy": "periyuo", "price": "", "addedBy": 1984170, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=187363946&id=169480549&hash=56820aa8ce584b09", "host": "VK", "DateAdded": "2014-08-04", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "periyuo", "sub": ""}], "ratings_num": 56, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0243739", "year": 2000, "keywords": ["Cinema"], "plot": ["Nombre Original: A prop\u00f3sito de Bu\u00f1uelDirector: An\u00f3nimoActores: An\u00f3nimoEl 22 de febrero de 2000 se cumpli\u00f3 el centenario del nacimiento del cineasta aragon\u00e9s Luis Bu\u00f1uel. Con motivo de este evento, el documentalista Javier Rioyo y el fot\u00f3grafo Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares \u2014autores conjuntos de la muy superior Asaltar los cielos\u2014 realizaron este documental biogr\u00e1fico estrenado la misma noche en cine y televisi\u00f3n. El acopio de entrevistas \u201454 en total\u2014 es meritorio, especialmente por haber contado con Pep\u00edn Bello \u2014de la Residencia de Estudiantes\u2014, Jean-Claude Carri\u00eare \u2014guionista de Bu\u00f1uel\u2014, Jos\u00e9 Luis Barros \u2014m\u00e9dico y amigo del cineasta\u2014, el escritor mexicano Carlos Fuentes y la actriz Silvia Pinal. Tambi\u00e9n es llamativa la presencia de diversos sacerdotes amigos de Bu\u00f1uel, que nos ponen en la pista de un ate\u00edsmo muy distinto del anticlericalismo cl\u00e1sico espa\u00f1ol."], "genres": ["Documentary"], "compose": [{"role": " ", "name": "Mauricio Villavecchia"}], "title": "A prop\u00f3sito de Bu\u00f1uel", "plot_es": ["Nombre Original: A prop\u00f3sito de Bu\u00f1uelDirector: An\u00f3nimoActores: An\u00f3nimoEl 22 de febrero de 2000 se cumpli\u00f3 el centenario del nacimiento del cineasta aragon\u00e9s Luis Bu\u00f1uel. Con motivo de este evento, el documentalista Javier Rioyo y el fot\u00f3grafo Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares \u2014autores conjuntos de la muy superior Asaltar los cielos\u2014 realizaron este documental biogr\u00e1fico estrenado la misma noche en cine y televisi\u00f3n. El acopio de entrevistas \u201454 en total\u2014 es meritorio, especialmente por haber contado con Pep\u00edn Bello \u2014de la Residencia de Estudiantes\u2014, Jean-Claude Carri\u00eare \u2014guionista de Bu\u00f1uel\u2014, Jos\u00e9 Luis Barros \u2014m\u00e9dico y amigo del cineasta\u2014, el escritor mexicano Carlos Fuentes y la actriz Silvia Pinal. Tambi\u00e9n es llamativa la presencia de diversos sacerdotes amigos de Bu\u00f1uel, que nos ponen en la pista de un ate\u00edsmo muy distinto del anticlericalismo cl\u00e1sico espa\u00f1ol."], "original_name": "A prop\u00f3sito de Bu\u00f1uel", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish", "French", "English"], "idm": 11328, "plot_en": ["Nombre Original: A prop\u00f3sito de Bu\u00f1uelDirector: An\u00f3nimoActores: An\u00f3nimoEl 22 de febrero de 2000 se cumpli\u00f3 el centenario del nacimiento del cineasta aragon\u00e9s Luis Bu\u00f1uel. Con motivo de este evento, el documentalista Javier Rioyo y el fot\u00f3grafo Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares \u2014autores conjuntos de la muy superior Asaltar los cielos\u2014 realizaron este documental biogr\u00e1fico estrenado la misma noche en cine y televisi\u00f3n. El acopio de entrevistas \u201454 en total\u2014 es meritorio, especialmente por haber contado con Pep\u00edn Bello \u2014de la Residencia de Estudiantes\u2014, Jean-Claude Carri\u00eare \u2014guionista de Bu\u00f1uel\u2014, Jos\u00e9 Luis Barros \u2014m\u00e9dico y amigo del cineasta\u2014, el escritor mexicano Carlos Fuentes y la actriz Silvia Pinal. Tambi\u00e9n es llamativa la presencia de diversos sacerdotes amigos de Bu\u00f1uel, que nos ponen en la pista de un ate\u00edsmo muy distinto del anticlericalismo cl\u00e1sico espa\u00f1ol."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5137a61739666464ef00fc36"}, "date": {"usec": 225000, "sec": 1372771290}, "title": "quiero ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5163e05439666464ef011a45"}, "date": {"usec": 709000, "sec": 1372771864}, "title": "Luis Bu\u00f1uel"}, {"_idMediaList": {"$id": "524c3b6487186dd16a000006"}, "date": {"usec": 693000, "sec": 1380891682}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "524eb44f83f2f04b13000006"}, "date": {"usec": 741000, "sec": 1380903493}, "title": "Berlanga y Bu\u00f1uel"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e7f00c83f2f0a1668b4567"}, "date": {"usec": 309000, "sec": 1390932653}, "title": "docus"}, {"_idMediaList": {"$id": "5428458a8505afc0708b456c"}, "date": {"usec": 130000, "sec": 1411927871}, "title": "DOCUMENTALES"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer: Mexico  ", "imdb": "0408268", "name": "Laura Imperiale"}, {"role": "executive producer: Spain  ", "imdb": "0006856", "name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares"}, {"role": "executive producer: Spain  ", "imdb": "0844984", "name": "Jorge S\u00e1nchez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0844984", "name": "Jorge S\u00e1nchez"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0868872", "name": "Frida Torresblanco"}], "total_users": 716, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez-Linares"}, {"role": null, "name": "Javier Rioyo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 10, "2": 2, "5": 16, "4": 25}}, "country": ["Mexico", "Spain", "France", "USA"], "cast": [{"role": "\u00c9l mismo", "name": "Ernesto Alonso"}, {"role": "Ella misma", "name": "Jacqueline Andere"}, {"photo": "/b1/6b/b16bf34cc49c241fab9f94c8a08b0428.jpg", "role": "\u00c9l mismo", "name": "Pedro Armend\u00e1riz Jr.", "id": 9076}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNTc5Njc5MjY3NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzkyNDcyNA@@._V1.jpg", "role": "Ella misma", "name": "St\u00e9phane Audran"}, {"role": "\u00c9l mismo", "name": "Jos\u00e9 Luis Barros"}, {"role": "\u00c9l mismo", "name": "Jos\u00e9 Bello"}, {"role": "Herself", "name": "Lucia Bos\u00e9"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM1MjAzODUyNl5BMl5BanBnXkFtZTcwNzAxNzczNA@@._V1.jpg", "role": "Ella misma", "name": "Carole Bouquet"}, {"role": "Ella misma", "name": "Conchita Bu\u00f1uel"}, {"role": "\u00c9l mismo", "name": "Juan Luis Bu\u00f1uel"}], "write": [{"role": null, "name": "Agust\u00edn S\u00e1nchez Vidal"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "R9ZNDKZKHZ", "runtime": "103", "lists_num": 7}