{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2972038", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "C\u00f3mo se hizo 'Espa\u00f1a en serie'", "plot_es": [""], "original_name": "C\u00f3mo se hizo 'Espa\u00f1a en serie'", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1327532, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071913", "name": "Canal+ Espa\u00f1a"}], "total_users": 0, "id_media": "UWA66977KX2S5FD", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Juana Acosta"}, {"role": "Herself", "name": "Anabel Alonso"}, {"role": "Himself", "name": "Emilio Arag\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Imanol Arias"}, {"role": "Herself", "name": "Ana Bel\u00e9n"}, {"role": "Himself", "name": "Miguel \u00c1ngel Bernardeau"}, {"role": "Herself", "name": "Alicia Borrachero"}, {"role": "Himself", "name": "Gonzalo Cabrera"}, {"role": "Herself", "name": "Cristina Castilla"}, {"photo": "/e5/91/e591ac172bea8d807737dcc9178bbc23.jpg", "role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Coronado", "id": 9357}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "17"}