{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt0830853", "year": "2006", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "On anem?", "plot_es": [""], "original_name": "On anem?", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 1363338, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "TCR7VWHNES79ZZK", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Toni Alb\u00e0"}, {"role": "Herself", "name": "Txe Arana"}, {"role": "Granjer", "name": "Dani Codina"}, {"role": "Herself", "name": "Imma Colomer"}, {"role": "Himself", "name": "Pep Cruz"}, {"role": "Himself", "name": "Xavier Deltell"}, {"role": "Himself", "name": "Oriol Grau"}, {"role": "Himself", "name": "Llu\u00eds Llach", "id": 2796}, {"role": "Himself", "name": "Llu\u00eds Llongueras"}, {"role": "Herself", "name": "M\u00f2nica L\u00f3pez"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}