{"rating": 7.69, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-19 12:50:48", "sprite": "videomegatv", "idv": 11397255, "NickAddedBy": "Marlenest95", "price": "", "addedBy": 5427528, "url": "http://videomega.tv/?ref=GHKL4OWGF55FGWO4LKHG", "host": "VideoMega.tv", "DateAdded": "2014-12-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Marlenest95", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-10-19 00:03:34", "sprite": "mega", "idv": 10892770, "NickAddedBy": "edercrespo", "price": "", "addedBy": 1242685, "url": "http://mega.co.nz/#!BptSSYZL!izdTRVGqqqPtkwStyjVLYpxT5FJ7r0qKDUedVh4Z1Fk", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-10-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "edercrespo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-05-23 21:55:13", "sprite": "mega", "idv": 6899240, "NickAddedBy": "keletxo", "price": "", "addedBy": 2155898, "url": "http://mega.co.nz/#!2FxRHAbD!izdTRVGqqqPtkwStyjVLYpxT5FJ7r0qKDUedVh4Z1Fk", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-05-23", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "keletxo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-04-29 11:31:40", "sprite": "mega", "idv": 6304044, "NickAddedBy": "Emptybrains", "price": "", "addedBy": 856183, "url": "http://mega.co.nz/#!dpEyBICY!izdTRVGqqqPtkwStyjVLYpxT5FJ7r0qKDUedVh4Z1Fk", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-04-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Emptybrains", "sub": ""}], "ratings_num": 751, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3531530", "year": "2014", "plot": ["'El culo del mundo' es un documental dirigido y protagonizado por el humorista Andreu Buenafuente y cuya idea surgi\u00f3 tres meses despu\u00e9s de la cancelaci\u00f3n de uno de sus \u00faltimos programas televisivos, al recibir un correo electr\u00f3nico de un espectador. Dicho 'email' le hace plantearse por qu\u00e9 se dedica a la comedia y por qu\u00e9 nunca ha pensado en abandonar la profesi\u00f3n despu\u00e9s de tres d\u00e9cadas. Todo ello ser\u00e1 el punto de partida de un viaje que llevar\u00e1 a este humorista y presentador hasta lo m\u00e1s profundo del coraz\u00f3n de la comedia."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "El culo del mundo", "plot_es": ["'El culo del mundo' es un documental dirigido y protagonizado por el humorista Andreu Buenafuente y cuya idea surgi\u00f3 tres meses despu\u00e9s de la cancelaci\u00f3n de uno de sus \u00faltimos programas televisivos, al recibir un correo electr\u00f3nico de un espectador. Dicho 'email' le hace plantearse por qu\u00e9 se dedica a la comedia y por qu\u00e9 nunca ha pensado en abandonar la profesi\u00f3n despu\u00e9s de tres d\u00e9cadas. Todo ello ser\u00e1 el punto de partida de un viaje que llevar\u00e1 a este humorista y presentador hasta lo m\u00e1s profundo del coraz\u00f3n de la comedia."], "original_name": "El culo del mundo", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan", "Spanish"], "idm": 1098879, "plot_en": ["'El culo del mundo' es un documental dirigido y protagonizado por el humorista Andreu Buenafuente y cuya idea surgi\u00f3 tres meses despu\u00e9s de la cancelaci\u00f3n de uno de sus \u00faltimos programas televisivos, al recibir un correo electr\u00f3nico de un espectador. Dicho 'email' le hace plantearse por qu\u00e9 se dedica a la comedia y por qu\u00e9 nunca ha pensado en abandonar la profesi\u00f3n despu\u00e9s de tres d\u00e9cadas. Todo ello ser\u00e1 el punto de partida de un viaje que llevar\u00e1 a este humorista y presentador hasta lo m\u00e1s profundo del coraz\u00f3n de la comedia."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53ef580b83f2f070718b4568"}, "date": {"usec": 778000, "sec": 1413668179}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "545410a20822cc2e118b4567"}, "date": {"usec": 591000, "sec": 1414795479}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "54562d058505afc4778b4567"}, "date": {"usec": 800000, "sec": 1414933983}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5446d0770a358a96468b4569"}, "date": {"usec": 646000, "sec": 1415637629}, "title": "Docum_GHM"}, {"_idMediaList": {"$id": "545f503687186d22068b456b"}, "date": {"usec": 561000, "sec": 1415647197}, "title": "Pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "52172050892b2ba304000009"}, "date": {"usec": 812000, "sec": 1415974759}, "title": "pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0098767", "name": "El Terrat"}], "total_users": 1143, "aka": null, "director": [{"name": "Andreu Buenafuente"}, {"name": "Eva Merseguer"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 16, "3": 126, "2": 26, "5": 266, "4": 315}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "S\u00edlvia Abril"}, {"role": "Himself", "name": "Carlos Areces"}, {"role": "Himself", "name": "Andreu Buenafuente"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Corbacho"}, {"role": "Himself", "name": "El Gran Wyoming"}, {"role": "Himself", "name": "David Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Himself", "name": "Ferm\u00ed Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Himself", "name": "Oriol Grau"}, {"role": "Herself", "name": "M\u00f2nica P\u00e9rez"}, {"role": "Himself", "name": "Berto Romero"}], "write": [{"name": "Andreu Buenafuente"}, {"name": "Eva Merseguer"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "HNERNHEEAPNC3SK", "lists_num": 22}