{"rating": 7.23, "links": [], "ratings_num": 98, "maingenre": "", "imdb": "tt1785326", "year": 2011, "plot": ["Nombre Original: Catalunya \u00dcber AllesDirector: Ramon T\u00e9rmensActores: Joel Joan, Jordi Dauder, Babou Cham, Gonzalo Cunill, Vicy Pe\u00f1a, Angels Bassas, Boris Ruiz, Bel\u00e9n FabraUn ex presidiario, un inmigrante en el paro y un empresario de \u00e9xito son los tres protagonistas de este retrato de la Catalu\u00f1a interior, donde se pone de manifiesto el reto de la integraci\u00f3n de los reci\u00e9n llegados y de la tolerancia de la gente del pa\u00eds, bajo la amenaza de los extremismos demag\u00f3gicos.\r\n\r\nGui\u00f3n: Ram\u00f3n T\u00e9rmens y Daniel Faraldo\r\nProducci\u00f3n: Segarra Films\r\nA\u00f1o: 2010\r\nDuraci\u00f3n: 100 min."], "languages": [], "compose": [{"role": " ", "name": "Glissando"}], "title": "Catalunya \u00dcber Alles", "plot_es": ["Nombre Original: Catalunya \u00dcber AllesDirector: Ramon T\u00e9rmensActores: Joel Joan, Jordi Dauder, Babou Cham, Gonzalo Cunill, Vicy Pe\u00f1a, Angels Bassas, Boris Ruiz, Bel\u00e9n FabraUn ex presidiario, un inmigrante en el paro y un empresario de \u00e9xito son los tres protagonistas de este retrato de la Catalu\u00f1a interior, donde se pone de manifiesto el reto de la integraci\u00f3n de los reci\u00e9n llegados y de la tolerancia de la gente del pa\u00eds, bajo la amenaza de los extremismos demag\u00f3gicos.\r\n\r\nGui\u00f3n: Ram\u00f3n T\u00e9rmens y Daniel Faraldo\r\nProducci\u00f3n: Segarra Films\r\nA\u00f1o: 2010\r\nDuraci\u00f3n: 100 min."], "original_name": "Catalunya \u00fcber alles!", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Daniel Faraldo"}, {"role": null, "name": "Ramon T\u00e9rmens"}], "plot_en": ["Nombre Original: Catalunya \u00dcber AllesDirector: Ramon T\u00e9rmensActores: Joel Joan, Jordi Dauder, Babou Cham, Gonzalo Cunill, Vicy Pe\u00f1a, Angels Bassas, Boris Ruiz, Bel\u00e9n FabraUn ex presidiario, un inmigrante en el paro y un empresario de \u00e9xito son los tres protagonistas de este retrato de la Catalu\u00f1a interior, donde se pone de manifiesto el reto de la integraci\u00f3n de los reci\u00e9n llegados y de la tolerancia de la gente del pa\u00eds, bajo la amenaza de los extremismos demag\u00f3gicos.\r\n\r\nGui\u00f3n: Ram\u00f3n T\u00e9rmens y Daniel Faraldo\r\nProducci\u00f3n: Segarra Films\r\nA\u00f1o: 2010\r\nDuraci\u00f3n: 100 min."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503e546039666464ef001403"}, "date": {"usec": 954000, "sec": 1372766093}, "title": "A voir"}, {"_idMediaList": {"$id": "5112a2cb39666464ef00dfef"}, "date": {"usec": 814000, "sec": 1372770673}, "title": "pendent"}, {"_idMediaList": {"$id": "52778b288505af2c608b4567"}, "date": {"usec": 501000, "sec": 1383738328}, "title": "Pel\u00edculas para ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "52de761b0822ccf91b8b4567"}, "date": {"usec": 417000, "sec": 1390310954}, "title": "movies"}, {"_idMediaList": {"$id": "5330350b060f0e24108b456a"}, "date": {"usec": 665000, "sec": 1402450909}, "title": "Cinema Pol\u00edticosocial"}, {"_idMediaList": {"$id": "540ff0fb0a358acd058b456b"}, "date": {"usec": 116000, "sec": 1410330910}, "title": "Cinema Catal\u00e0"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1999127", "name": "V\u00edctor H. Torner"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1413776", "name": "Ramon T\u00e9rmens"}], "total_users": 938, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Ramon T\u00e9rmens"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 18, "2": 4, "5": 26, "4": 43}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Zelador pres\u00f3 t.v.", "name": "Albert Arribas"}, {"role": "Jove a l'atur", "name": "David Arribas"}, {"role": "L'exn\u00f2via", "name": "\u00c0ngels Bassas"}, {"role": "Ve\u00ed bo", "name": "Manel Broset"}, {"role": "Cobrador catal\u00e0", "name": "Babou Cham"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMxNzc1MDE3NV5BMl5BanBnXkFtZTcwNzYzNjYyNQ@@._V1.jpg", "role": "Policia", "name": "Tony Corvillo"}, {"role": "Veus adicionals", "name": "Pere Costa"}, {"role": "Nou ve\u00ed", "name": "Gonzalo Cunill"}, {"role": "Pol\u00edtic", "name": "Jordi Dauder"}, {"role": "Familiar 4", "name": "Almami Diaby"}], "idm": 14650, "episodeUserCreator": [], "id_media": "4Z2S69H3K7", "lists_num": 6}