{"rating": 6.86, "links": [], "ratings_num": 7, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0120636", "year": 1997, "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "El color de las nubes", "plot_es": [""], "original_name": "El color de las nubes", "mediaType": 2, "write": [{"role": " screenplay", "name": "Mario Camus"}, {"role": " story", "name": "Mario Camus"}, {"role": null, "name": "Miguel Rubio"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50f8489f39666464ef00c959"}, "date": {"usec": 761000, "sec": 1372770132}, "title": "Goya Mejor Fotograf\u00eda"}, {"_idMediaList": {"$id": "52fcc9270822cc33108b4568"}, "date": {"usec": 416000, "sec": 1396633890}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53bfb6728505afba418b4567"}, "date": {"usec": 14000, "sec": 1405335734}, "title": "PELICULAS CON GOYAS"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0749905", "name": "Pilar Ruiz"}], "total_users": 65, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Mario Camus"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 1, "4": 3}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Lola", "name": "Julia Guti\u00e9rrez Caba"}, {"role": "Tina", "name": "Ana Duato"}, {"role": "Valerio", "name": "Antonio Valero"}, {"role": "Colo", "name": "Josep Maria Dom\u00e8nech"}, {"role": "Quiroga", "name": "Sim\u00f3n Andreu"}, {"role": "Bartolom\u00e9", "name": "Pedro Barrej\u00f3n"}, {"role": "Mirsad", "name": "Adis Suijic"}, {"role": "Mateo", "name": "Ram\u00f3n Langa"}, {"role": "Pedro", "name": "Manuel Zarzo"}, {"role": "Jos\u00e9 Mar\u00eda", "name": "Fernando Valverde"}], "idm": 465388, "episodeUserCreator": [], "id_media": "KFYW73459P", "runtime": "110", "lists_num": 3}