{"rating": 6.54, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-10-06 23:03:00", "sprite": "firedrive", "idv": 1250873, "NickAddedBy": "jordicolom", "price": "", "addedBy": 1569421, "url": "http://firedrive.com/file/F46A02A0CBB380B3", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2012-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "jordicolom", "sub": ""}], "ratings_num": 13, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Mi 11 de SeptiembreDirector: documentalActores: documentalEl 11 de septiembre de 2001 cambi\u00f3 la Historia y abri\u00f3 una nueva era marcada por la amenaza terrorista internacional. Sin embargo, pese a la terrible tragedia, tambi\u00e9n sirvi\u00f3 para demostrar la solidaridad, la determinaci\u00f3n y la generosidad de numerosos h\u00e9roes an\u00f3nimos que contribuyeron a paliar en lo posible la dimensi\u00f3n de la tragedia. Esta es su historia.."], "languages": [], "compose": [], "title": "Mi 11 de Septiembre", "plot_es": ["Nombre Original: Mi 11 de SeptiembreDirector: documentalActores: documentalEl 11 de septiembre de 2001 cambi\u00f3 la Historia y abri\u00f3 una nueva era marcada por la amenaza terrorista internacional. Sin embargo, pese a la terrible tragedia, tambi\u00e9n sirvi\u00f3 para demostrar la solidaridad, la determinaci\u00f3n y la generosidad de numerosos h\u00e9roes an\u00f3nimos que contribuyeron a paliar en lo posible la dimensi\u00f3n de la tragedia. Esta es su historia.."], "original_name": "Mi 11 de Septiembre", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Mi 11 de SeptiembreDirector: documentalActores: documentalEl 11 de septiembre de 2001 cambi\u00f3 la Historia y abri\u00f3 una nueva era marcada por la amenaza terrorista internacional. Sin embargo, pese a la terrible tragedia, tambi\u00e9n sirvi\u00f3 para demostrar la solidaridad, la determinaci\u00f3n y la generosidad de numerosos h\u00e9roes an\u00f3nimos que contribuyeron a paliar en lo posible la dimensi\u00f3n de la tragedia. Esta es su historia.."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "504ecd5e39666464ef002756"}, "date": {"usec": 892000, "sec": 1372766692}, "title": "9/11"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 88, "id_media": "REZCHSDK2S", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 3, "4": 5}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20355, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}