{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "", "imdb": "tt2808716", "year": 2013, "plot": [""], "genres": [""], "compose": [], "title": "Por un tiempo", "plot_es": [""], "original_name": "Por un tiempo", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Gustavo Garz\u00f3n"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5155f06139666464ef0110fd"}, "date": {"usec": 299000, "sec": 1389266890}, "title": "Cine argentino (Vistas)"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "5600411", "name": "Leandro Gabbiani"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0308991", "name": "Gustavo Garz\u00f3n"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "5600524", "name": "Romina Hamra"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0376655", "name": "Daniel Hendler"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0711913", "name": "Pablo Ratto"}, {"role": "producer  ", "imdb": "5600383", "name": "Carlos Saiegh"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "5600281", "name": "Jaime Saiegh"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "5600423", "name": "Horacio Schenone"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3040331", "name": "Micaela Sole"}], "total_users": 12, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Gustavo Garz\u00f3n"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "", "name": "Mora Arenillas"}, {"role": "", "name": "Jorgelina Aruzzi"}, {"role": "", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Gab\u00edn"}, {"role": "", "name": "Tamara Garz\u00f3n"}, {"role": "", "name": "Ana Katz"}, {"role": "", "name": "Esteban Lamothe"}, {"role": "", "name": "Marcos Montes"}, {"role": "", "name": "Mirella Pascual"}, {"role": "", "name": "Sergio Surraco"}, {"role": "", "name": "Sebastian Wanraich"}], "idm": 496225, "episodeUserCreator": [], "id_media": "2R9W95XAV2", "lists_num": 1}