{"rating": 8.2, "ratings_num": 25, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "-", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-20 01:16:28", "sprite": "youtube", "idv": 3928588, "NickAddedBy": "Day07", "price": "", "addedBy": 512666, "url": "http://youtube.com/watch?v=R_2O1hn2Kmw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Day07", "sub": ""}], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7520, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384906588, "episode": 1, "idc": 186055}, {"num": 2, "name": "Estoy junto a t\u00ed", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-20 02:08:39", "sprite": "youtube", "idv": 3928724, "NickAddedBy": "Day07", "price": "", "addedBy": 512666, "url": "http://youtube.com/watch?v=9HgvqidYP-k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Day07", "sub": ""}], "title": "Estoy junto a t\u00ed", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7520, "title_es": "Estoy junto a t\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384909719, "episode": 2, "idc": 186057}, {"num": 3, "name": "-", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-02 23:48:44", "sprite": "youtube", "idv": 4087566, "NickAddedBy": "raquelmed", "price": "", "addedBy": 2039557, "url": "http://youtube.com/watch?v=1IL1e-VGGHc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "raquelmed", "sub": ""}], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7520, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386024524, "episode": 3, "idc": 186058}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["El documental pertenece al programa de La noche tem\u00e1tica: Autismo: en su propio mundo (17 de noviembre de 2007) que contiene los siguientes t\u00edtulos... - Ni\u00f1os como los dem\u00e1s (1 de 3) (documental) - Estoy junto a t\u00ed (2 de 3) (documental) - El autismo es un mundo (3 de 3) (documental)"], "languages": [], "compose": [], "title": "Autismo en su propio mundo", "plot_es": ["El documental pertenece al programa de La noche tem\u00e1tica: Autismo: en su propio mundo (17 de noviembre de 2007) que contiene los siguientes t\u00edtulos... - Ni\u00f1os como los dem\u00e1s (1 de 3) (documental) - Estoy junto a t\u00ed (2 de 3) (documental) - El autismo es un mundo (3 de 3) (documental)"], "original_name": "Autismo en su propio mundo", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["El documental pertenece al programa de La noche tem\u00e1tica: Autismo: en su propio mundo (17 de noviembre de 2007) que contiene los siguientes t\u00edtulos... - Ni\u00f1os como los dem\u00e1s (1 de 3) (documental) - Estoy junto a t\u00ed (2 de 3) (documental) - El autismo es un mundo (3 de 3) (documental)"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "508af09b39666464ef00657a"}, "date": {"usec": 298000, "sec": 1372768003}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "50d63c7a39666464ef00aac8"}, "date": {"usec": 830000, "sec": 1372769394}, "title": "Pel\u00edculas sobre autismo o con personajes autistas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53ac66910a358aba228b4567"}, "date": {"usec": 106000, "sec": 1403807560}, "title": "Autismo"}, {"_idMediaList": {"$id": "543426cb0a358a54598b456d"}, "date": {"usec": 151000, "sec": 1412704595}, "title": "pel\u00edculas discapacidad"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 242, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 1, "5": 11, "4": 10}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7520, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "Anaci", "3": "Anaci", "2": "Anaci"}}, "id_media": "9556UUVPWX", "lists_num": 4}