{"rating": 6.19, "links": [], "ratings_num": 27, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0793413", "year": 2007, "keywords": ["Internet Domain In Title", "Portugal", "Village", "Company", "Trademark"], "plot": ["Pedro, un joven ingeniero de caminos de 27 a\u00f1os que est\u00e1 destinado en una peque\u00f1a aldea del norte de Portugal, espera ansioso su traslado de vuelta a Lisboa. Justo cuando est\u00e1 a punto de regresar, recibe una carta de una multinacional en la que le ordenan que cierre la p\u00e1gina web que ha creado, aduciendo una infracci\u00f3n en el nombre del dominio. Si no lo hace inmediatamente, la compa\u00f1\u00eda amenaza con ponerle una demanda por 500.000 euros. S\u00f3lo hay un problema: la p\u00e1gina est\u00e1 a nombre de la asociaci\u00f3n del pueblo y s\u00f3lo sus miembros pueden cerrar el sitio. Pero ahora los habitantes del pueblo se niegan, siguiendo un razonamiento aplastante: si les pueden poner una demanda por 500.000 euros significa que la web vale 500.000 euros. Si la multinacional quiere cerrarla, primero tendr\u00e1 que comprarla. La situaci\u00f3n r\u00e1pidamente queda fuera de control; el peculiar litigio da la vuelta al mundo. A medida que el inter\u00e9s medi\u00e1tico crece, tambi\u00e9n lo hace la tensi\u00f3n entre los habitantes del pueblo. Bajo la luz de los focos, los paisanos comienzan a cambiar, y no todos para mejor."], "genres": ["Comedy"], "compose": [{"role": " ", "name": "Guy Farley"}], "title": "Dot.com", "plot_es": ["Pedro, un joven ingeniero de caminos de 27 a\u00f1os que est\u00e1 destinado en una peque\u00f1a aldea del norte de Portugal, espera ansioso su traslado de vuelta a Lisboa. Justo cuando est\u00e1 a punto de regresar, recibe una carta de una multinacional en la que le ordenan que cierre la p\u00e1gina web que ha creado, aduciendo una infracci\u00f3n en el nombre del dominio. Si no lo hace inmediatamente, la compa\u00f1\u00eda amenaza con ponerle una demanda por 500.000 euros. S\u00f3lo hay un problema: la p\u00e1gina est\u00e1 a nombre de la asociaci\u00f3n del pueblo y s\u00f3lo sus miembros pueden cerrar el sitio. Pero ahora los habitantes del pueblo se niegan, siguiendo un razonamiento aplastante: si les pueden poner una demanda por 500.000 euros significa que la web vale 500.000 euros. Si la multinacional quiere cerrarla, primero tendr\u00e1 que comprarla. La situaci\u00f3n r\u00e1pidamente queda fuera de control; el peculiar litigio da la vuelta al mundo. A medida que el inter\u00e9s medi\u00e1tico crece, tambi\u00e9n lo hace la tensi\u00f3n entre los habitantes del pueblo. Bajo la luz de los focos, los paisanos comienzan a cambiar, y no todos para mejor."], "original_name": "Dot.com", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese", "Spanish"], "idm": 1120, "plot_en": ["Pedro, un joven ingeniero de caminos de 27 a\u00f1os que est\u00e1 destinado en una peque\u00f1a aldea del norte de Portugal, espera ansioso su traslado de vuelta a Lisboa. Justo cuando est\u00e1 a punto de regresar, recibe una carta de una multinacional en la que le ordenan que cierre la p\u00e1gina web que ha creado, aduciendo una infracci\u00f3n en el nombre del dominio. Si no lo hace inmediatamente, la compa\u00f1\u00eda amenaza con ponerle una demanda por 500.000 euros. S\u00f3lo hay un problema: la p\u00e1gina est\u00e1 a nombre de la asociaci\u00f3n del pueblo y s\u00f3lo sus miembros pueden cerrar el sitio. Pero ahora los habitantes del pueblo se niegan, siguiendo un razonamiento aplastante: si les pueden poner una demanda por 500.000 euros significa que la web vale 500.000 euros. Si la multinacional quiere cerrarla, primero tendr\u00e1 que comprarla. La situaci\u00f3n r\u00e1pidamente queda fuera de control; el peculiar litigio da la vuelta al mundo. A medida que el inter\u00e9s medi\u00e1tico crece, tambi\u00e9n lo hace la tensi\u00f3n entre los habitantes del pueblo. Bajo la luz de los focos, los paisanos comienzan a cambiar, y no todos para mejor."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5094152b39666464ef006ef9"}, "date": {"usec": 520000, "sec": 1372768201}, "title": "Mis peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "50aff8d139666464ef008b3c"}, "date": {"usec": 664000, "sec": 1372768705}, "title": "a"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "0017577", "name": "Christine Alderson"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1536213", "name": "Tamara Anghie"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1164590", "name": "Edwina Forkin"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0303503", "name": "Lu\u00eds Galv\u00e3o Teles"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1557600", "name": "Fran\u00e7ois Gonot"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0327957", "name": "Enrique Gonz\u00e1lez Macho"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0708723", "name": "Mauricio Andrade Ramos"}], "total_users": 70, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Lu\u00eds Galv\u00e3o Teles"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 2, "2": 3, "5": 13, "4": 1}}, "country": ["Portugal", "Brazil"], "cast": [{"role": "Pedro", "name": "Jo\u00e3o Tempera"}, {"role": "Elena", "name": "Mar\u00eda Ad\u00e1nez"}, {"role": "Victor", "name": "Marco Delgado"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMzc4ODI2Mzk2NV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzQ1NzgyMg@@._V1.jpg", "role": "Ana", "name": "Isabel Abreu"}, {"role": "Luisa", "name": "Margarida Carpinteiro"}, {"role": "Clara", "name": "Lia Gama"}, {"role": "M\u00e1rio", "name": "Jos\u00e9 Eduardo"}, {"role": "Maria Madalena", "name": "Maria Jos\u00e9"}, {"role": "Osvaldo", "name": "Tony Correia"}, {"role": "In\u00e1cio", "name": "Pedro Alpiar\u00e7a"}], "write": [{"role": " Portuguese dialogue translation", "name": "Gon\u00e7alo Galv\u00e3o Teles"}, {"role": " screenplay", "name": "Suzanne Nagle"}, {"role": " story", "name": "Suzanne Nagle"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "575CR6A56C", "runtime": "103", "lists_num": 2}