{"rating": 6.15, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-01-18 22:40:31", "sprite": "bitshare", "idv": 4687280, "NickAddedBy": "adgama11", "price": "", "addedBy": 397992, "url": "http://bitshare.com/?f=x0hzsoo0", "host": "BitShare", "DateAdded": "2014-01-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "adgama11", "sub": ""}], "ratings_num": 20, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1667190", "year": 2011, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El color del oc\u00e9ano", "plot_es": [""], "original_name": "Die Farbe des Ozeans", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(script writer)", "name": "Maggie Peren"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5361688e0822ccac388b4567"}, "date": {"usec": 559000, "sec": 1398893775}, "title": "\u00c1lex Gonz\u00e1lez"}, {"_idMediaList": {"$id": "5378cc2b892b2b0f538b456a"}, "date": {"usec": 290000, "sec": 1404034330}, "title": "Series favoritas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5188010a39666464ef012d87"}, "date": {"usec": 404000, "sec": 1413281051}, "title": "ver"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "0070604", "name": "Andr\u00e9 Bendocchi-Alves"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "3889670", "name": "Wasiliki Bleser"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0258239", "name": "Claudia Enzmann"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1463500", "name": "Alfonso Garcia Lopez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1030290", "name": "Boris Jendreyko"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1112487", "name": "Thomas Klimmer"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0477859", "name": "Rainer K\u00f6lmel"}, {"role": "supervising producer  ", "imdb": "1672387", "name": "Darko Lovrinic"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0618262", "name": "Nina Maag"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1641406", "name": "Boris Michalski"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3954673", "name": "Gregorio Sacristan"}, {"role": "auxiliar de produccion  ", "imdb": "4559124", "name": "Denis Schiavo"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1466754", "name": "Peter Welter Soler"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "1466754", "name": "Peter Welter Soler"}], "total_users": 391, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Maggie Peren"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 4, "2": 2, "5": 5, "4": 5}}, "country": ["Germany", "Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQ5ODgzMTI1MV5BMl5BanBnXkFtZTcwNzY5NzkzNQ@@._V1.jpg", "role": "Jos\u00e9", "name": "\u00c1lex Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Zola", "name": "Hubert Kound\u00e9"}, {"role": "Nathalie", "name": "Sabine Timoteo"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjAyNzg3MjAzN15BMl5BanBnXkFtZTcwNTMzNzI1NA@@._V1.jpg", "role": "Carla", "name": "Nathalie Poza"}, {"photo": "/a9/7d/a97d33bbd6018ae67e1f676b6cab9046.jpg", "role": "Paul", "name": "Friedrich M\u00fccke", "id": 847}, {"role": "Marielle", "name": "Alba Alonso"}, {"role": "Gerome", "name": "Miguel Such"}, {"role": "Juan", "name": "Mikel Mart\u00edn"}, {"role": "Monama", "name": "Esosa Omo"}, {"role": "Raul", "name": "David Polaina"}], "idm": 438808, "episodeUserCreator": [], "id_media": "5UUYR6KNHP", "runtime": "95", "lists_num": 3}