{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0139104", "year": "1965", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "La central de Aldead\u00e1vila", "plot_es": [""], "original_name": "La central de Aldead\u00e1vila", "mediaType": 3, "write": [{"name": "Fernando L\u00f3pez Heptener"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0043285", "name": "Iberduero"}], "total_users": 0, "id_media": "WXHAY2UNU2RD9DN", "director": [{"name": "Fernando L\u00f3pez Heptener"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Mat\u00edas Prats"}], "idm": 1202869, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "28"}