{"rating": 7.39, "links": [{"lang": "VO", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-16 04:21:53", "sprite": "youtube", "idv": 3891089, "NickAddedBy": "Naitana", "price": "", "addedBy": 204905, "url": "/scripts/info/ganaPuntos.php?ref=nopoints&e=802&mediaType=3", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Naitana", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 36, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1423964", "year": 2008, "keywords": ["Reference To Karl Marx", "Film Essay", "Eisenstein", "Das Kapital", "Karl Marx"], "plot": ["Nombre Original: Nachrichten Aus Der Ideologischen Antike \u2013 Marx \u2013 Eisenstein \u2013 Das KapitalDirector: Alexander KlugeActores: Peter Sloterdijk, Joseph Vogl, Oskar Negt, Boris Groys, Hans Magnus EnzensbergerSe trata de un largo documental del cineasta y escritor alem\u00e1n Alexander Kluge sobre el proyecto de Eisenstein, finalmente inconcluso, de filmar El Capital. Durante algunos a\u00f1os, Eisenstein plane\u00f3 una versi\u00f3n filmada de El Capital. Para ello, lleg\u00f3 a reunirse con James Joyce.\r\n\r\nEso da una idea del profundo modernismo de la obra de Marx. Modernismo en un sentido preciso. M\u00e1s all\u00e1 del hecho \u2013 sin duda significativo \u2013 de que dos de las figuras m\u00e1s importantes de aquel periodo hist\u00f3rico-art\u00edstico decidiesen comenzar un proyecto como aquel juntos, pensar en aquel intento  invita a reflexionar sobre  qu\u00e9 aspectos, qu\u00e9 potencial explicativo concreto, encontraban Eisenstein y Joyce en la obra de Marx."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Noticias de la antig\u00fcedad ideol\u00f3gica: Marx, Einsenstein y El Capital", "plot_es": ["Nombre Original: Nachrichten Aus Der Ideologischen Antike \u2013 Marx \u2013 Eisenstein \u2013 Das KapitalDirector: Alexander KlugeActores: Peter Sloterdijk, Joseph Vogl, Oskar Negt, Boris Groys, Hans Magnus EnzensbergerSe trata de un largo documental del cineasta y escritor alem\u00e1n Alexander Kluge sobre el proyecto de Eisenstein, finalmente inconcluso, de filmar El Capital. Durante algunos a\u00f1os, Eisenstein plane\u00f3 una versi\u00f3n filmada de El Capital. Para ello, lleg\u00f3 a reunirse con James Joyce.\r\n\r\nEso da una idea del profundo modernismo de la obra de Marx. Modernismo en un sentido preciso. M\u00e1s all\u00e1 del hecho \u2013 sin duda significativo \u2013 de que dos de las figuras m\u00e1s importantes de aquel periodo hist\u00f3rico-art\u00edstico decidiesen comenzar un proyecto como aquel juntos, pensar en aquel intento  invita a reflexionar sobre  qu\u00e9 aspectos, qu\u00e9 potencial explicativo concreto, encontraban Eisenstein y Joyce en la obra de Marx."], "original_name": "Nachrichten aus der ideologischen Antike - Marx/Eisenstein/Das Kapital", "mediaType": 3, "languages": ["German"], "idm": 15937, "plot_en": ["Nombre Original: Nachrichten Aus Der Ideologischen Antike \u2013 Marx \u2013 Eisenstein \u2013 Das KapitalDirector: Alexander KlugeActores: Peter Sloterdijk, Joseph Vogl, Oskar Negt, Boris Groys, Hans Magnus EnzensbergerSe trata de un largo documental del cineasta y escritor alem\u00e1n Alexander Kluge sobre el proyecto de Eisenstein, finalmente inconcluso, de filmar El Capital. Durante algunos a\u00f1os, Eisenstein plane\u00f3 una versi\u00f3n filmada de El Capital. Para ello, lleg\u00f3 a reunirse con James Joyce.\r\n\r\nEso da una idea del profundo modernismo de la obra de Marx. Modernismo en un sentido preciso. M\u00e1s all\u00e1 del hecho \u2013 sin duda significativo \u2013 de que dos de las figuras m\u00e1s importantes de aquel periodo hist\u00f3rico-art\u00edstico decidiesen comenzar un proyecto como aquel juntos, pensar en aquel intento  invita a reflexionar sobre  qu\u00e9 aspectos, qu\u00e9 potencial explicativo concreto, encontraban Eisenstein y Joyce en la obra de Marx."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "529b4914060f0e72778b456b"}, "date": {"usec": 914000, "sec": 1385908919}, "title": "Sergu\u00e9i Eisenstein"}, {"_idMediaList": {"$id": "52bcce820822cca5478b4567"}, "date": {"usec": 721000, "sec": 1388105608}, "title": "NUEVO CINE ALEMAN"}, {"_idMediaList": {"$id": "51fb9778892b2b123d000015"}, "date": {"usec": 477000, "sec": 1396205619}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "539b198d87186dd2368b4567"}, "date": {"usec": 805000, "sec": 1402677908}, "title": "Wishlist"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 851000, "sec": 1418050066}, "title": "Cine, series y documentales de contenido pol\u00edtico/social (en proceso)."}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 820, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Alexander Kluge"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 7, "2": 2, "5": 13, "4": 12}}, "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Herself ", "name": "Oksana Bulgakova"}, {"role": "Himself", "name": "Dietmar Dath"}, {"role": "Himself", "name": "Hans Magnus Enzensberger"}, {"role": "Himself", "name": "Durs Gr\u00fcnbein"}, {"role": "Herself", "name": "Hannelore Hoger"}, {"role": "Miscellaneous", "name": "Sophie Alexandra Kluge"}, {"role": "Himself", "name": "Oskar Negt"}, {"role": "Herself", "name": "Sophie Rois"}, {"role": "Himself", "name": "Helge Schneider"}, {"role": "Himself", "name": "Peter Sloterdijk"}], "write": [{"role": null, "name": "Alexander Kluge"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "22SE6X7TPZ", "runtime": "570", "lists_num": 9}