{"rating": 7.16, "links": [], "ratings_num": 37, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: 1929: La Gran Depresi\u00f3nDirector: contadorActores: donni pirsonMediante entrevistas a economistas e historiadores de prestigio, el director William Karel (\"El mundo seg\u00fan Bush\" ) examina las causas y las consecuencias de la otra gran crisis econ\u00f3mica del mundo moderno: el crack de 1929. El punto y final de los alegres a\u00f1os 20 y origen de la Gran Depresi\u00f3n de los 30. Dos \u00e9pocas hist\u00f3ricas que el documental tambi\u00e9n compara con la situaci\u00f3n actual... T\u00edtulo original: 1929 Nacionalidad: Francia G\u00e9nero: Pol\u00edtica / Historia Director: William Karel Productora: Arte Francia Duraci\u00f3n: 1h,42m A\u00f1o: 2009."], "languages": [], "compose": [], "title": "1929: La Gran Depresi\u00f3n", "plot_es": ["Nombre Original: 1929: La Gran Depresi\u00f3nDirector: contadorActores: donni pirsonMediante entrevistas a economistas e historiadores de prestigio, el director William Karel (\"El mundo seg\u00fan Bush\" ) examina las causas y las consecuencias de la otra gran crisis econ\u00f3mica del mundo moderno: el crack de 1929. El punto y final de los alegres a\u00f1os 20 y origen de la Gran Depresi\u00f3n de los 30. Dos \u00e9pocas hist\u00f3ricas que el documental tambi\u00e9n compara con la situaci\u00f3n actual... T\u00edtulo original: 1929 Nacionalidad: Francia G\u00e9nero: Pol\u00edtica / Historia Director: William Karel Productora: Arte Francia Duraci\u00f3n: 1h,42m A\u00f1o: 2009."], "original_name": "1929: La Gran Depresi\u00f3n", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: 1929: La Gran Depresi\u00f3nDirector: contadorActores: donni pirsonMediante entrevistas a economistas e historiadores de prestigio, el director William Karel (\"El mundo seg\u00fan Bush\" ) examina las causas y las consecuencias de la otra gran crisis econ\u00f3mica del mundo moderno: el crack de 1929. El punto y final de los alegres a\u00f1os 20 y origen de la Gran Depresi\u00f3n de los 30. Dos \u00e9pocas hist\u00f3ricas que el documental tambi\u00e9n compara con la situaci\u00f3n actual... T\u00edtulo original: 1929 Nacionalidad: Francia G\u00e9nero: Pol\u00edtica / Historia Director: William Karel Productora: Arte Francia Duraci\u00f3n: 1h,42m A\u00f1o: 2009."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 429, "id_media": "HWVDTZP79Y", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 8, "2": 1, "5": 10, "4": 16}}, "country": [], "cast": [], "idm": 12204, "episodeUserCreator": [], "aka": null}