{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1853543", "year": "2011", "plot": ["Documentary about the disputable connection between the lawyer and politician Gregor Gysi and the former East German intelligence service (\"Staatssicherheit\")."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Die Akte Gysi", "plot_es": ["Documentary about the disputable connection between the lawyer and politician Gregor Gysi and the former East German intelligence service (\"Staatssicherheit\")."], "original_name": "Die Akte Gysi", "mediaType": 3, "languages": ["German"], "idm": 1267304, "plot_en": ["Documentary about the disputable connection between the lawyer and politician Gregor Gysi and the former East German intelligence service (\"Staatssicherheit\")."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0086199", "name": "Das Erste (ARD)"}, {"imdb": "0258872", "name": "NDR"}], "total_users": 0, "id_media": "S2R6UUHZ2HR9WFS", "director": [{"name": "Hans-J\u00fcrgen B\u00f6rner"}, {"name": "Silke K\u00f6nig"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Gregor Gysi"}, {"role": "Himself", "name": "Thomas Klingenstein"}, {"role": "Herself", "name": "Vera Lengsfeld"}, {"role": "Himself", "name": "Lutz Rathenow"}, {"role": "Himself", "name": "Manfred Wilke"}], "write": [{"name": "Hans-J\u00fcrgen B\u00f6rner"}, {"name": "Silke K\u00f6nig"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}