{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt4057646", "year": "2014", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "El karma de Carmen", "plot_es": [""], "original_name": "El karma de Carmen", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1341609, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "F4UNSUZ62W2KZVY", "director": [{"name": "Rodolfo Dur\u00e1n"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "Ver\u00f3nica", "name": "Laura Azcurra"}, {"role": "Gregorio", "name": "Manuel Callau"}, {"role": "Gloria", "name": "Ana Mar\u00eda Castel"}, {"role": "Graciela", "name": "Beatr\u00edz Dellacasa"}, {"role": "Esther", "name": "Mar\u00eda Rosa Fugazot"}, {"role": "Juli\u00e1n", "name": "Osqui Guzm\u00e1n"}, {"role": "Pedro", "name": "Rafael Lavin"}, {"role": "Santiago", "name": "Gustavo Pardi"}, {"role": "Carmen", "name": "Malena Solda"}, {"role": "Javier", "name": "Sergio Surraco"}], "write": [{"name": "Mar\u00eda Meira"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}