{"rating": 7.49, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-28 23:52:55", "sprite": "youtube", "idv": 226827, "NickAddedBy": "vickycat", "price": "", "addedBy": 380150, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vickycat", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-28 23:51:25", "sprite": "youtube", "idv": 226823, "NickAddedBy": "vickycat", "price": "", "addedBy": 380150, "url": "http://youtube.com/watch?v=P6Ai3mSr8WE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vickycat", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-28 23:54:27", "sprite": "youtube", "idv": 226831, "NickAddedBy": "vickycat", "price": "", "addedBy": 380150, "url": "http://youtube.com/watch?v=7GFDLmq4Nqw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vickycat", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-28 23:49:04", "sprite": "youtube", "idv": 226804, "NickAddedBy": "vickycat", "price": "", "addedBy": 380150, "url": "http://youtube.com/watch?v=xda_Fwq9ot0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vickycat", "sub": ""}], "ratings_num": 80, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: VitusDirector: Fredi M. MurerActores: Fabrizio Borsani, Teo Gheorghiu, Julika Jenkins, Urs Jucker, Bruno Ganz, Eleni HauptAunque es bastante desconocido en Espa\u00f1a, el cineasta suizo Fredi M. Murer obtuvo un gran prestigio internacional con Alpine Fire, un t\u00edtulo sobre dos ni\u00f1os que viven con sus padres en los Alpes suizos. Ahora, el director recupera el tema de la infancia en este film que prepar\u00f3 minuciosamente durante seis a\u00f1os. Hasta veinte versiones del gui\u00f3n ha llegado a preparar con Lukas B. Suter y Peter Luisi.\r\n\r\nEl tal Vitus que da t\u00edtulo a la cinta es un ni\u00f1o prodigio de elevado coeficiente intelectual, capaz de tocar el piano como un virtuoso. Su madre est\u00e1 obsesionada con que reciba clases de los mejores maestros y acabe triunfando en el mundo de la m\u00fasica, pero \u00e9l se resiste, y prefiere pasar mucho tiempo con su abuelo, con el que comparte una gran afici\u00f3n por los aviones y el deseo de volar en una avioneta. Tras caer tr\u00e1gicamente por una ventana, Vitus sufre un golpe en la cabeza que seg\u00fan la m\u00e9dico que le atiende, ha reducido su coeficiente intelectual al nivel de una persona normal.\r\n\r\nFredi M. Murer logra dar verosimilitud e inusitado dramatismo a una historia que toma derroteros inesperados, que en manos de otro director habr\u00edan resultado poco cre\u00edbles. Sabe sacar el jugo a int\u00e9rpretes de primera, como Bruno Ganz, actor que ha logrado el reconocimiento del p\u00fablico por su papel de Hitler en El hundimiento, que en esta ocasi\u00f3n encarna al abuelo. Se lucen especialmente los dos ni\u00f1os, Fabrizio Borsani y Teo Gheorghiu, que interpretan al protagonista respectivamente con 6 y 12 a\u00f1os.\r\n\r\nEl director concibe la educaci\u00f3n como una responsabilidad para el alumno, que podr\u00eda usar los conocimientos adquiridos como punto de partida para nuevos avances, pues como recuerda el personaje central en una de las secuencias, la locomotora la invent\u00f3 Watt y no el maestro de Watt. Denuncia la realidad de aquellos padres que proyectan sus frustraciones en sus hijos, oblig\u00e1ndoles a seguir un camino marcado, sin ofrecerles que busquen su propia opci\u00f3n. Para el protagonista, buscar su camino en la vida no supone una ruptura ni un enfrentamiento con sus progenitores, sino al rev\u00e9s, una reafirmaci\u00f3n de la unidad familiar. Es bastante realista su visi\u00f3n de la comunicaci\u00f3n intergeneracional, parad\u00f3jicamente m\u00e1s sencilla entre abuelos y nietos, que entre padres e  hijos, a pesar de que la diferencia de edad es mayor."], "languages": [], "compose": [], "title": "Vitus", "plot_es": ["Nombre Original: VitusDirector: Fredi M. MurerActores: Fabrizio Borsani, Teo Gheorghiu, Julika Jenkins, Urs Jucker, Bruno Ganz, Eleni HauptAunque es bastante desconocido en Espa\u00f1a, el cineasta suizo Fredi M. Murer obtuvo un gran prestigio internacional con Alpine Fire, un t\u00edtulo sobre dos ni\u00f1os que viven con sus padres en los Alpes suizos. Ahora, el director recupera el tema de la infancia en este film que prepar\u00f3 minuciosamente durante seis a\u00f1os. Hasta veinte versiones del gui\u00f3n ha llegado a preparar con Lukas B. Suter y Peter Luisi.\r\n\r\nEl tal Vitus que da t\u00edtulo a la cinta es un ni\u00f1o prodigio de elevado coeficiente intelectual, capaz de tocar el piano como un virtuoso. Su madre est\u00e1 obsesionada con que reciba clases de los mejores maestros y acabe triunfando en el mundo de la m\u00fasica, pero \u00e9l se resiste, y prefiere pasar mucho tiempo con su abuelo, con el que comparte una gran afici\u00f3n por los aviones y el deseo de volar en una avioneta. Tras caer tr\u00e1gicamente por una ventana, Vitus sufre un golpe en la cabeza que seg\u00fan la m\u00e9dico que le atiende, ha reducido su coeficiente intelectual al nivel de una persona normal.\r\n\r\nFredi M. Murer logra dar verosimilitud e inusitado dramatismo a una historia que toma derroteros inesperados, que en manos de otro director habr\u00edan resultado poco cre\u00edbles. Sabe sacar el jugo a int\u00e9rpretes de primera, como Bruno Ganz, actor que ha logrado el reconocimiento del p\u00fablico por su papel de Hitler en El hundimiento, que en esta ocasi\u00f3n encarna al abuelo. Se lucen especialmente los dos ni\u00f1os, Fabrizio Borsani y Teo Gheorghiu, que interpretan al protagonista respectivamente con 6 y 12 a\u00f1os.\r\n\r\nEl director concibe la educaci\u00f3n como una responsabilidad para el alumno, que podr\u00eda usar los conocimientos adquiridos como punto de partida para nuevos avances, pues como recuerda el personaje central en una de las secuencias, la locomotora la invent\u00f3 Watt y no el maestro de Watt. Denuncia la realidad de aquellos padres que proyectan sus frustraciones en sus hijos, oblig\u00e1ndoles a seguir un camino marcado, sin ofrecerles que busquen su propia opci\u00f3n. Para el protagonista, buscar su camino en la vida no supone una ruptura ni un enfrentamiento con sus progenitores, sino al rev\u00e9s, una reafirmaci\u00f3n de la unidad familiar. Es bastante realista su visi\u00f3n de la comunicaci\u00f3n intergeneracional, parad\u00f3jicamente m\u00e1s sencilla entre abuelos y nietos, que entre padres e  hijos, a pesar de que la diferencia de edad es mayor."], "original_name": "Vitus", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: VitusDirector: Fredi M. MurerActores: Fabrizio Borsani, Teo Gheorghiu, Julika Jenkins, Urs Jucker, Bruno Ganz, Eleni HauptAunque es bastante desconocido en Espa\u00f1a, el cineasta suizo Fredi M. Murer obtuvo un gran prestigio internacional con Alpine Fire, un t\u00edtulo sobre dos ni\u00f1os que viven con sus padres en los Alpes suizos. Ahora, el director recupera el tema de la infancia en este film que prepar\u00f3 minuciosamente durante seis a\u00f1os. Hasta veinte versiones del gui\u00f3n ha llegado a preparar con Lukas B. Suter y Peter Luisi.\r\n\r\nEl tal Vitus que da t\u00edtulo a la cinta es un ni\u00f1o prodigio de elevado coeficiente intelectual, capaz de tocar el piano como un virtuoso. Su madre est\u00e1 obsesionada con que reciba clases de los mejores maestros y acabe triunfando en el mundo de la m\u00fasica, pero \u00e9l se resiste, y prefiere pasar mucho tiempo con su abuelo, con el que comparte una gran afici\u00f3n por los aviones y el deseo de volar en una avioneta. Tras caer tr\u00e1gicamente por una ventana, Vitus sufre un golpe en la cabeza que seg\u00fan la m\u00e9dico que le atiende, ha reducido su coeficiente intelectual al nivel de una persona normal.\r\n\r\nFredi M. Murer logra dar verosimilitud e inusitado dramatismo a una historia que toma derroteros inesperados, que en manos de otro director habr\u00edan resultado poco cre\u00edbles. Sabe sacar el jugo a int\u00e9rpretes de primera, como Bruno Ganz, actor que ha logrado el reconocimiento del p\u00fablico por su papel de Hitler en El hundimiento, que en esta ocasi\u00f3n encarna al abuelo. Se lucen especialmente los dos ni\u00f1os, Fabrizio Borsani y Teo Gheorghiu, que interpretan al protagonista respectivamente con 6 y 12 a\u00f1os.\r\n\r\nEl director concibe la educaci\u00f3n como una responsabilidad para el alumno, que podr\u00eda usar los conocimientos adquiridos como punto de partida para nuevos avances, pues como recuerda el personaje central en una de las secuencias, la locomotora la invent\u00f3 Watt y no el maestro de Watt. Denuncia la realidad de aquellos padres que proyectan sus frustraciones en sus hijos, oblig\u00e1ndoles a seguir un camino marcado, sin ofrecerles que busquen su propia opci\u00f3n. Para el protagonista, buscar su camino en la vida no supone una ruptura ni un enfrentamiento con sus progenitores, sino al rev\u00e9s, una reafirmaci\u00f3n de la unidad familiar. Es bastante realista su visi\u00f3n de la comunicaci\u00f3n intergeneracional, parad\u00f3jicamente m\u00e1s sencilla entre abuelos y nietos, que entre padres e  hijos, a pesar de que la diferencia de edad es mayor."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "519eabd239666464ef013a48"}, "date": {"usec": 983000, "sec": 1372772517}, "title": "musica"}, {"_idMediaList": {"$id": "533d2dbf060f0e5e1e8b4567"}, "date": {"usec": 533000, "sec": 1396518390}, "title": "Uni (Trastornos y Dificultades del Aprendizaje en la Infancia)"}, {"_idMediaList": {"$id": "50ec890d39666464ef00bf3b"}, "date": {"usec": 916000, "sec": 1396999010}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e7717b83f2f02c6b8b4568"}, "date": {"usec": 420000, "sec": 1407678224}, "title": "Psicolog\u00eda, Educaci\u00f3n y cosas varias."}, {"_idMediaList": {"$id": "53f7fa320a358a611c8b4569"}, "date": {"usec": 157000, "sec": 1408761448}, "title": "Pel\u00edculas de M\u00fasica"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 587, "id_media": "PWKCVK7F37", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 15, "2": 2, "5": 22, "4": 38}}, "country": [], "cast": [], "idm": 13971, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 5}