{"rating": 7.48, "ratings_num": 23, "maingenre": "Biography", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Leonor Plantagenet: una princesa inglesa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 17:52:56", "sprite": "rtve", "idv": 1628486, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-leonor-plantagenet-princesa-inglesa/813432/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcG", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Leonor Plantagenet: una princesa inglesa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Leonor Plantagenet: una princesa inglesa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454328, "episode": 1, "idc": 458423}, {"num": 2, "name": "Juana la Beltraneja", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 17:53:41", "sprite": "rtve", "idv": 1628489, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-juana-beltraneja/815913/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Juana la Beltraneja", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Juana la Beltraneja", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454452, "episode": 2, "idc": 458424}, {"num": 3, "name": "Mar\u00eda de Molina: la reina sabia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 17:54:28", "sprite": "rtve", "idv": 1628490, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-maria-molina-reina-sabia/814728/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda de Molina: la reina sabia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Mar\u00eda de Molina: la reina sabia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454474, "episode": 3, "idc": 458425}, {"num": 4, "name": "Mar\u00eda Pacheco: una mujer en el movimiento comunero", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 17:56:13", "sprite": "rtve", "idv": 1628497, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-maria-pacheco-mujer-movimiento-comunero/816968/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda Pacheco: una mujer en el movimiento comunero", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Mar\u00eda Pacheco: una mujer en el movimiento comunero", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454559, "episode": 4, "idc": 458426}, {"num": 5, "name": "Juana de Austria: Infanta de Espa\u00f1a", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 17:57:21", "sprite": "rtve", "idv": 1628500, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-juana-austria-infanta-espana/818069/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhb", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Juana de Austria: Infanta de Espa\u00f1a", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Juana de Austria: Infanta de Espa\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454650, "episode": 5, "idc": 458427}, {"num": 6, "name": "Sor Mar\u00eda de \u00c1greda: la dama azul", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 17:58:15", "sprite": "rtve", "idv": 1628501, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-sor-maria-agreda-dama-azul/820308/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHN", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Sor Mar\u00eda de \u00c1greda: la dama azul", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Sor Mar\u00eda de \u00c1greda: la dama azul", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454720, "episode": 6, "idc": 458428}, {"num": 7, "name": "Mar\u00eda de Zayas, una mujer sin rostro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 17:59:11", "sprite": "rtve", "idv": 1628502, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-maria-zayas-mujer-sin-rostro-sxviii/821216/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcG", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda de Zayas, una mujer sin rostro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Mar\u00eda de Zayas, una mujer sin rostro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454756, "episode": 7, "idc": 458429}, {"num": 8, "name": "Isabel de Farnesio", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:00:17", "sprite": "rtve", "idv": 1628503, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-isabel-farnesio/508953/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Isabel de Farnesio", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Isabel de Farnesio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454821, "episode": 8, "idc": 458430}, {"num": 9, "name": "Concepci\u00f3n Arenal, la fuerza de un ideal", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:01:03", "sprite": "rtve", "idv": 1628506, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-concepcion-arenal-fuerza-ideal/823665/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZ", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Concepci\u00f3n Arenal, la fuerza de un ideal", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Concepci\u00f3n Arenal, la fuerza de un ideal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356454874, "episode": 9, "idc": 458432}], "3": [{"num": 1, "name": "Mar\u00eda Cristina de Habsburgo Lorena", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:35:11", "sprite": "rtve", "idv": 1628776, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-maria-cristina-habsburgo-lorena-1858-1929/840455/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda Cristina de Habsburgo Lorena", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Mar\u00eda Cristina de Habsburgo Lorena", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356456935, "episode": 1, "idc": 458455}, {"num": 2, "name": "Cristina de Habsburgo Lorena: la extranjera virtuosa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:36:21", "sprite": "rtve", "idv": 1628781, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-cristina-habsburgo-lorena-extranjera-virtuosa/522382/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Cristina de Habsburgo Lorena: la extranjera virtuosa", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Cristina de Habsburgo Lorena: la extranjera virtuosa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356456989, "episode": 2, "idc": 458456}, {"num": 3, "name": "Rosal\u00eda de Castro, feminista en la sombra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:38:09", "sprite": "rtve", "idv": 1628793, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-rosalia-castro-feminista-sombra/839573/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3Mi", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Rosal\u00eda de Castro, feminista en la sombra", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Rosal\u00eda de Castro, feminista en la sombra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457102, "episode": 3, "idc": 458457}, {"num": 4, "name": "Ana de Austria", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:40:41", "sprite": "rtve", "idv": 1628805, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-ana-austria/523686/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcGVuPW", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Ana de Austria", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Ana de Austria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457247, "episode": 4, "idc": 458458}, {"num": 5, "name": "Clara Campoamor", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:41:27", "sprite": "rtve", "idv": 1628809, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-clara-campoamor/713371/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcG", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Clara Campoamor", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Clara Campoamor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457316, "episode": 5, "idc": 458459}, {"num": 6, "name": "Carmen de Burgos 'Colombine'", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:42:55", "sprite": "rtve", "idv": 1628812, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-carmen-burgos-colombine/841220/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZW", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Carmen de Burgos 'Colombine'", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Carmen de Burgos 'Colombine'", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457392, "episode": 6, "idc": 458460}], "2": [{"num": 1, "name": "La Ilustraci\u00f3n y las mujeres   Nueva etapa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:05:56", "sprite": "rtve", "idv": 1628534, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-ilustracion-mujeres-nueva-etapa/824787/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP2N0eD0zMzQ3MiZsb2NhbGU9ZXMmcGFnZVNpemU9MTUmb3JkZXI9MyZvcmRlckNyaXRlcmlhPWFzYyZhZHZTZWFyY2hPcGVuPW", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "La Ilustraci\u00f3n y las mujeres   Nueva etapa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "La Ilustraci\u00f3n y las mujeres   Nueva etapa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455136, "episode": 1, "idc": 458438}, {"num": 2, "name": "Leonor L\u00f3pez de C\u00f3rdoba", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:06:52", "sprite": "rtve", "idv": 1628543, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-leonor-lopez-cordoba/827016/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0xJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Leonor L\u00f3pez de C\u00f3rdoba", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Leonor L\u00f3pez de C\u00f3rdoba", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455193, "episode": 2, "idc": 458439}, {"num": 3, "name": "La princesa de \u00c9boli", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:07:38", "sprite": "rtve", "idv": 1628550, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-princesa-eboli/513005/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0xJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcGV", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "La princesa de \u00c9boli", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "La princesa de \u00c9boli", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455239, "episode": 3, "idc": 458440}, {"num": 4, "name": "Las rom\u00e1nticas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:08:35", "sprite": "rtve", "idv": 1628555, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-romanticas/831035/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0xJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZ", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Las rom\u00e1nticas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Las rom\u00e1nticas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455288, "episode": 4, "idc": 458441}, {"num": 5, "name": "Beatriz Galindo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:09:25", "sprite": "rtve", "idv": 1628560, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-beatriz-galindo/832713/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0xJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcG", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Beatriz Galindo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Beatriz Galindo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455371, "episode": 5, "idc": 458442}, {"num": 6, "name": "Isabel Roser", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:10:17", "sprite": "rtve", "idv": 1628574, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-isabel-roser/833799/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0xJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcGVuP", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Isabel Roser", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Isabel Roser", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455399, "episode": 6, "idc": 458443}, {"num": 7, "name": "Teresa Cabarr\u00fas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:16:15", "sprite": "rtve", "idv": 1628625, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-teresa-cabarrus/834548/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcG", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Teresa Cabarr\u00fas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Teresa Cabarr\u00fas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455750, "episode": 7, "idc": 458445}, {"num": 8, "name": "Rosario de Acu\u00f1a", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:17:39", "sprite": "rtve", "idv": 1628641, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-rosario-acuna/835285/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcGVu", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Rosario de Acu\u00f1a", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Rosario de Acu\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455821, "episode": 8, "idc": 458446}, {"num": 9, "name": "Mar\u00eda Rafols, Micaela Desmaisieres y Teresa Gallifa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:18:34", "sprite": "rtve", "idv": 1628648, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-maria-rafols-micaela-desmaisieres-teresa-gallifa/836134/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplP", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda Rafols, Micaela Desmaisieres y Teresa Gallifa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Mar\u00eda Rafols, Micaela Desmaisieres y Teresa Gallifa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356455889, "episode": 9, "idc": 458447}, {"num": 10, "name": "Mar\u00eda de la O Lej\u00e1rraga", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:20:28", "sprite": "rtve", "idv": 1628652, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-maria-lejarraga/838011/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcG", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda de la O Lej\u00e1rraga", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Mar\u00eda de la O Lej\u00e1rraga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356456009, "episode": 10, "idc": 458451}], "5": [{"num": 1, "name": "Victoria Eugenia de Battemberg", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:48:23", "sprite": "rtve", "idv": 1628833, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-victoria-eugenia-battemberg/847873/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZH", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Victoria Eugenia de Battemberg", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Victoria Eugenia de Battemberg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457678, "episode": 1, "idc": 458464}], "4": [{"num": 1, "name": "Isabel II", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:44:38", "sprite": "rtve", "idv": 1628815, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-isabel-ii/526273/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZh", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Isabel II", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Isabel II", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457453, "episode": 1, "idc": 458461}, {"num": 2, "name": "Isabel la Cat\u00f3lica", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:45:42", "sprite": "rtve", "idv": 1628819, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-isabel-catolica/524237/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcG", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Isabel la Cat\u00f3lica", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Isabel la Cat\u00f3lica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457530, "episode": 2, "idc": 458462}, {"num": 3, "name": "Juana la loca", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:47:30", "sprite": "rtve", "idv": 1628832, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-juana-loca/844397/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZ", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Juana la loca", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Juana la loca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457663, "episode": 3, "idc": 458463}, {"num": 4, "name": "Mar\u00eda Moliner: los libros", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:58:40", "sprite": "rtve", "idv": 1628875, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/personajes-en-el-archivo-de-rtve/maria-moliner-libros/987624/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda Moliner: los libros", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Mar\u00eda Moliner: los libros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356458309, "episode": 4, "idc": 458472}], "6": [{"num": 1, "name": "Emilia Pardo Baz\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:49:58", "sprite": "rtve", "idv": 1628835, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-emilia-pardo-bazan/849428/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2h", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Emilia Pardo Baz\u00e1n", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Emilia Pardo Baz\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457777, "episode": 1, "idc": 458465}, {"num": 2, "name": "Catalina de Lancaster", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:50:42", "sprite": "rtve", "idv": 1628836, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-catalina-lancaster/846222/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0zJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2h", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Catalina de Lancaster", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Catalina de Lancaster", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457822, "episode": 2, "idc": 458466}, {"num": 3, "name": "Luisa Ignacia Rold\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:51:29", "sprite": "rtve", "idv": 1628838, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-luisa-ignacia-roldan/848600/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0zJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Luisa Ignacia Rold\u00e1n", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Luisa Ignacia Rold\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457865, "episode": 3, "idc": 458467}, {"num": 4, "name": "La Malibr\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:52:47", "sprite": "rtve", "idv": 1628845, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-malibran/850228/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0zJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhb", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "La Malibr\u00e1n", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "La Malibr\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356457990, "episode": 4, "idc": 458468}, {"num": 5, "name": "Mar\u00eda Felicia Garc\u00eda Malibr\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-25 18:53:24", "sprite": "rtve", "idv": 1628851, "NickAddedBy": "Tres33", "price": "", "addedBy": 239695, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/mujeres-en-la-historia/mujeres-historia-maria-felicia-garcia-malibran/650427/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0zJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1hc2MmbW9kbD1UT0MmbG9jYWxlPWVzJnBhZ2VTaXplPTE1JmN0eD0zMzQ3MiZh", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tres33", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda Felicia Garc\u00eda Malibr\u00e1n", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 458420, "title_es": "Mar\u00eda Felicia Garc\u00eda Malibr\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356458022, "episode": 5, "idc": 458469}]}, "imdb": "tt2498382", "year": 2009, "plot": [""], "genres": ["Biography"], "compose": [], "title": "Mujeres en la historia", "plot_es": [""], "original_name": "Mujeres en la historia", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "520d68da87186dd42200000d"}, "date": {"usec": 980000, "sec": 1376617810}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 822000, "sec": 1381826589}, "title": "La Antrop\u00f3loga indecente"}, {"_idMediaList": {"$id": "543d7a21a53590bb218b4567"}, "date": {"usec": 479000, "sec": 1413325439}, "title": "SERIES"}, {"_idMediaList": {"$id": "5360bc488505af6b3d8b456c"}, "date": {"usec": 473000, "sec": 1413539714}, "title": "Series"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 207, "seasons": 6, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 3, "5": 7, "4": 10}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "idm": 458420, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "Tres33", "3": "Tres33", "2": "Tres33", "5": "Tres33", "4": "Tres33", "7": "Tres33", "6": "Tres33", "9": "Tres33", "8": "Tres33"}, "3": {"1": "Tres33", "3": "Tres33", "2": "Tres33", "5": "Tres33", "4": "Tres33", "6": "Tres33"}, "2": {"10": "Tres33", "1": "Tres33", "3": "Tres33", "2": "Tres33", "5": "Tres33", "4": "Tres33", "7": "Tres33", "6": "Tres33", "9": "Tres33", "8": "Tres33"}, "5": {"1": "Tres33"}, "4": {"1": "Tres33", "3": "Tres33", "2": "Tres33", "4": "Tres33"}, "6": {"1": "Tres33", "3": "Tres33", "2": "Tres33", "5": "Tres33", "4": "Tres33"}}, "id_media": "DTUK4KZZVE", "lists_num": 4}