{"rating": 7.17, "links": [], "ratings_num": 6, "maingenre": "Short", "imdb": "tt0496232", "year": 1996, "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Ayer fu\u00ed al cine con Marta y no entend\u00ed nada", "plot_es": [""], "original_name": "Ayer fu\u00ed al cine con Marta y no entend\u00ed nada", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Miguel Mitlag"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 11, "id_media": "Y54RDPPWHZ", "director": [{"role": null, "name": "Miguel Mitlag"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 1, "2": 0, "5": 3, "4": 1}}, "country": [], "cast": [{"role": "", "name": "Juan Minuj\u00edn"}], "idm": 473787, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "19"}