{"rating": 8.31, "ratings_num": 71, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Cap\u00edtulo 1", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 19:19:40", "sprite": "rtve", "idv": 1327285, "NickAddedBy": "monicanuca", "price": "", "addedBy": 1990678, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-1/457232/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "monicanuca", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 15:44:46", "sprite": "rtve", "idv": 17556, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/forja-rebelde-capitulo/457232", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2934, "title_es": "Cap\u00edtulo 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300223669, "episode": 1, "idc": 75792}, {"num": 2, "name": "Cap\u00edtulo 2", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 19:19:01", "sprite": "rtve", "idv": 1327281, "NickAddedBy": "monicanuca", "price": "", "addedBy": 1990678, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-2/457273/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "monicanuca", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 15:45:07", "sprite": "rtve", "idv": 17558, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-2/457273", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2934, "title_es": "Cap\u00edtulo 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300223707, "episode": 2, "idc": 75795}, {"num": 3, "name": "Cap\u00edtulo 3", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 19:18:32", "sprite": "rtve", "idv": 1327277, "NickAddedBy": "monicanuca", "price": "", "addedBy": 1990678, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-3/457328/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "monicanuca", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 15:45:22", "sprite": "rtve", "idv": 17560, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-3/457328", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2934, "title_es": "Cap\u00edtulo 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300223719, "episode": 3, "idc": 75796}, {"num": 4, "name": "Cap\u00edtulo 4", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 19:17:58", "sprite": "rtve", "idv": 1327273, "NickAddedBy": "monicanuca", "price": "", "addedBy": 1990678, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-4/457305/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "monicanuca", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 15:45:40", "sprite": "rtve", "idv": 17562, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-4/457305", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 4", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2934, "title_es": "Cap\u00edtulo 4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300223743, "episode": 4, "idc": 75797}, {"num": 5, "name": "Cap\u00edtulo 5", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 19:15:54", "sprite": "rtve", "idv": 1327263, "NickAddedBy": "monicanuca", "price": "", "addedBy": 1990678, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-5/457334/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "monicanuca", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 15:46:24", "sprite": "rtve", "idv": 17564, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-5/457334", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 5", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2934, "title_es": "Cap\u00edtulo 5", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300223756, "episode": 5, "idc": 75798}, {"num": 6, "name": "Cap\u00edtulo 6", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 19:15:14", "sprite": "rtve", "idv": 1327261, "NickAddedBy": "monicanuca", "price": "", "addedBy": 1990678, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-6/457388/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "monicanuca", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 15:46:07", "sprite": "rtve", "idv": 17563, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-capitulo-6/457388", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 6", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2934, "title_es": "Cap\u00edtulo 6", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300223779, "episode": 6, "idc": 75799}], "0": [{"num": 0, "name": "El rodaje desde dentro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 15:47:17", "sprite": "rtve", "idv": 17384, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-forja-de-un-rebelde/forja-rebelde-rodaje-desde-dentro/457355", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El rodaje desde dentro", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2934, "title_es": "El rodaje desde dentro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319204821, "episode": 0, "idc": 141903}]}, "imdb": "tt0211377", "year": 1990, "keywords": ["Based On Novel"], "plot": ["De car\u00e1cter autobiogr\u00e1fico la serie narra a trav\u00e9s de la vida de Arturo Barea los avatares de la historia de Espa\u00f1a durante la primera mitad del siglo XX la infancia en Madrid, su juventud en Marruecos luchando en la Guerra del Rif, su regreso a la Pen\u00ednsula y su experiencia durante la Guerra Civil en el bando de la Rep\u00fablica como censor"], "genres": [], "compose": [], "title": "La forja de un rebelde", "plot_es": ["De car\u00e1cter autobiogr\u00e1fico la serie narra a trav\u00e9s de la vida de Arturo Barea los avatares de la historia de Espa\u00f1a durante la primera mitad del siglo XX la infancia en Madrid, su juventud en Marruecos luchando en la Guerra del Rif, su regreso a la Pen\u00ednsula y su experiencia durante la Guerra Civil en el bando de la Rep\u00fablica como censor"], "original_name": "La forja de un rebelde", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 2934, "plot_en": ["De car\u00e1cter autobiogr\u00e1fico la serie narra a trav\u00e9s de la vida de Arturo Barea los avatares de la historia de Espa\u00f1a durante la primera mitad del siglo XX la infancia en Madrid, su juventud en Marruecos luchando en la Guerra del Rif, su regreso a la Pen\u00ednsula y su experiencia durante la Guerra Civil en el bando de la Rep\u00fablica como censor"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52f4aa16892b2b09728b4568"}, "date": {"usec": 107000, "sec": 1391767553}, "title": "Pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "538a7ed00822cc94048b456c"}, "date": {"usec": 184000, "sec": 1408306334}, "title": "mi lista"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b9586204fc4f70498b4567"}, "date": {"usec": 195000, "sec": 1409515394}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "542971fe8505af8e538b4567"}, "date": {"usec": 886000, "sec": 1412003651}, "title": "SERIES"}, {"_idMediaList": {"$id": "548e05d88505af16138b456c"}, "date": {"usec": 871000, "sec": 1418596462}, "title": "guerra civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 364, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(6 episodes, 1990)", "name": "Mario Camus"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 5, "2": 2, "5": 39, "4": 23}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Arturo Barea ", "name": "Antonio Valero"}, {"role": "Leonor ", "name": "Carmen Rossi"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA0NDM3NjQ4N15BMl5BanBnXkFtZTcwNzc2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Aurelia ", "name": "Lydia Bosch"}, {"role": "Rafael Barea ", "name": "Paco Catal\u00e1"}, {"role": "Concha\u00a0/ ... ", "name": "Alejandra Grepi"}, {"role": "Pla ", "name": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba"}, {"role": "Secretaria de Arturo ", "name": "Mercedes Lezcano"}, {"role": "Arturo ni\u00f1o ", "name": "Jorge Juan Garc\u00eda Contreras"}, {"role": "Sacerdote ", "name": "\u00c1ngel de Andr\u00e9s L\u00f3pez"}, {"role": "Jos\u00e9 ", "name": "\u00c1ngel de Andr\u00e9s"}], "write": [], "episodeUserCreator": [["hellcats"], {"1": "dnl.82", "3": "dnl.82", "2": "dnl.82", "5": "dnl.82", "4": "dnl.82", "6": "dnl.82"}], "id_media": "9R955UV44W", "runtime": "600", "lists_num": 5}