{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1512781", "year": "2009", "plot": ["Hardy makes a living selling knickknacks on chilean buses. But a Government announcement worries him. We will soon be a World Class country, we will have a modern and elegant public ..."], "genres": ["Documentary", "Drama"], "compose": [], "title": "El poder de la palabra", "plot_es": ["Hardy makes a living selling knickknacks on chilean buses. But a Government announcement worries him. We will soon be a World Class country, we will have a modern and elegant public ..."], "original_name": "El poder de la palabra", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1143519, "plot_en": ["Hardy makes a living selling knickknacks on chilean buses. But a Government announcement worries him. We will soon be a World Class country, we will have a modern and elegant public ..."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "HY2PP7TX6HZ9VFN", "director": [{"name": "Francisco Herv\u00e9"}], "country": ["Chile"], "cast": [], "write": [{"name": "Sebasti\u00e1n Brahm"}, {"name": "Francisco Herv\u00e9"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "75"}