{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1836841", "year": "2010", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "La fonte des glaces", "plot_es": [""], "original_name": "La fonte des glaces", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1299068, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0042050", "name": "Lazennec Tout Court"}, {"imdb": "0332048", "name": "Audience(s)"}, {"imdb": "0090290", "name": "Centre National de la Cin\u00e9matographie (CNC)"}], "total_users": 0, "id_media": "6YHXC6PFHN42ZH3", "director": [{"name": "Julien Lacheray"}, {"name": "St\u00e9phane Raymond"}], "country": ["France"], "cast": [{"photo": "/64/5b/645bfc4e871c801d22c9c17ef06da1a8.jpg", "role": "Julie", "name": "Salom\u00e9 St\u00e9venin", "id": 731}, {"role": "Gabriel", "name": "Pierre Niney"}, {"role": "Le p\u00e8re", "name": "Jean-Marie Winling"}, {"role": "La m\u00e8re", "name": "Michelle Goddet"}, {"role": "L'employ\u00e9 du crematorium", "name": "Guillaume Briat"}], "write": [{"name": "Julien Lacheray"}, {"name": "St\u00e9phane Raymond"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}