{"rating": 7.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: La tinta negraDirector: Sebasti\u00e1n ArabiaActores: Carlos Slepoy ,\t Jos\u00e9 Antonio Mart\u00edn Pall\u00ednLa Tinta Negraes una radiograf\u00eda del llamado caso Garz\u00f3n y los cr\u00edmenes del franquismo en la que se analiza, de manera met\u00f3dica y en profundidad, una de las investigaciones judiciales mas pol\u00e9micas de la historia de la democracia espa\u00f1ola, que desencaden\u00f3 un esc\u00e1ndalo nacional e internacional a ra\u00edz de la imputaci\u00f3n al juez por parte del Tribunal Supremo, por un supuesto delito de prevaricaci\u00f3n al abrir dicha investigaci\u00f3n."], "languages": [], "compose": [], "title": "La tinta negra", "plot_es": ["Nombre Original: La tinta negraDirector: Sebasti\u00e1n ArabiaActores: Carlos Slepoy ,\t Jos\u00e9 Antonio Mart\u00edn Pall\u00ednLa Tinta Negraes una radiograf\u00eda del llamado caso Garz\u00f3n y los cr\u00edmenes del franquismo en la que se analiza, de manera met\u00f3dica y en profundidad, una de las investigaciones judiciales mas pol\u00e9micas de la historia de la democracia espa\u00f1ola, que desencaden\u00f3 un esc\u00e1ndalo nacional e internacional a ra\u00edz de la imputaci\u00f3n al juez por parte del Tribunal Supremo, por un supuesto delito de prevaricaci\u00f3n al abrir dicha investigaci\u00f3n."], "original_name": "La tinta negra", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: La tinta negraDirector: Sebasti\u00e1n ArabiaActores: Carlos Slepoy ,\t Jos\u00e9 Antonio Mart\u00edn Pall\u00ednLa Tinta Negraes una radiograf\u00eda del llamado caso Garz\u00f3n y los cr\u00edmenes del franquismo en la que se analiza, de manera met\u00f3dica y en profundidad, una de las investigaciones judiciales mas pol\u00e9micas de la historia de la democracia espa\u00f1ola, que desencaden\u00f3 un esc\u00e1ndalo nacional e internacional a ra\u00edz de la imputaci\u00f3n al juez por parte del Tribunal Supremo, por un supuesto delito de prevaricaci\u00f3n al abrir dicha investigaci\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 48, "id_media": "96CFHXRKC2", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21391, "episodeUserCreator": [], "aka": null}