{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt4258410", "year": "2014", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Le visage du diable", "plot_es": [""], "original_name": "Le visage du diable", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "S6DZA4959X6C2VA", "director": [{"name": "Salvatore d'Agostini"}], "languages": [], "country": [], "cast": [{"role": "-", "name": "Romain Bernard"}, {"role": "-", "name": "Alexandre Blazy"}, {"role": "-", "name": "Fabrice Cervera"}, {"role": "-", "name": "Yvonne Gradelet"}, {"role": "-", "name": "Rapha\u00eblle Lenoble"}, {"role": "-", "name": "Cyril Morisetti"}, {"role": "-", "name": "Erwan Orain"}, {"role": "-", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Persosa"}, {"role": "-", "name": "Emilie Sitruk"}, {"role": "-", "name": "Alain Weiller"}], "idm": 1382969, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "81"}