{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Family", "imdb": "tt3394878", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Family"], "compose": [], "title": "Emil & Ida i L\u00f6nneberga", "plot_es": [""], "original_name": "Emil & Ida i L\u00f6nneberga", "mediaType": 2, "languages": ["Swedish"], "idm": 1136684, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0010615", "name": "Filmlance International AB"}], "total_users": 0, "id_media": "XRH2UYXHAUSVHN3", "director": [{"name": "Alicja Bj\u00f6rk"}, {"name": "Lasse Persson"}], "country": ["Sweden"], "cast": [{"role": "Alma", "name": "Elisabeth Carlsson"}, {"role": "Kr\u00f6sa-Maja", "name": "Siw Carlsson"}, {"role": "Lina", "name": "Rebecka Englund"}, {"role": "Emil", "name": "Gustav F\u00f6ghner"}, {"role": "Emil", "name": "Gustav F\u00f6ghner"}, {"role": "The dean & store owner", "name": "Hans \u00c5ke Gabrielsson"}, {"role": "The dean & store owner", "name": "Hans \u00c5ke Gabrielsson"}, {"role": "Alfred", "name": "Lindy Larsson"}, {"role": "Storyteller", "name": "Astrid Lindgren"}, {"role": "Ida", "name": "Tilda Ramde"}], "write": [{"name": "Hans \u00c5ke Gabrielsson"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}