{"rating": 7.5, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-14 18:26:43", "sprite": "filmin", "idv": 3587165, "NickAddedBy": "series.ly", "price": "1.95", "addedBy": 1, "url": "http://filmin.es/pelicula/la-doble-vida-del-faquir", "host": "Filmin", "DateAdded": "2013-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "series.ly", "sub": ""}], "ratings_num": 2, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0462259", "year": 2005, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La doble vida del faquir", "plot_es": [""], "original_name": "La doble vida del faquir", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Elisabet Cabeza"}, {"role": null, "name": "Esteve Riambau"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50879af239666464ef006182"}, "date": {"usec": 911000, "sec": 1372767921}, "title": "Guerra civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0154464", "name": "Antonio Chavarr\u00edas"}], "total_users": 20, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Elisabet Cabeza"}, {"role": null, "name": "Esteve Riambau"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Joan Altamira"}, {"role": "", "name": "Xavier Bagu\u00e9 Bonfill"}, {"role": "", "name": "Jordi Bertran"}, {"role": "Himself", "name": "Joaquim Jord\u00e0"}, {"role": "", "name": "Mar\u00eda Teresa Pascual"}, {"role": "", "name": "Artur Pous"}, {"role": "", "name": "Llu\u00eds Ros"}, {"role": "", "name": "Carmina Sagu\u00e9s"}, {"role": "", "name": "Felip Sagu\u00e9s"}, {"role": "Herself ", "name": "Elisabet Cabeza"}], "idm": 440600, "episodeUserCreator": [], "id_media": "W6E6KNKCF6", "runtime": "90", "lists_num": 1}