{"rating": 6.7, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-09 22:37:12", "sprite": "youtube", "idv": 278446, "NickAddedBy": "raulus", "price": "", "addedBy": 58750, "url": "http://youtube.com/watch?v=RLpYvqgx0aU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "raulus", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-09 22:37:43", "sprite": "youtube", "idv": 278449, "NickAddedBy": "raulus", "price": "", "addedBy": 58750, "url": "http://youtube.com/watch?v=iJTDoImMLFk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "raulus", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-09 22:38:13", "sprite": "youtube", "idv": 278450, "NickAddedBy": "raulus", "price": "", "addedBy": 58750, "url": "http://youtube.com/watch?v=GKxNOWwxi3I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "raulus", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-09 22:36:36", "sprite": "youtube", "idv": 278445, "NickAddedBy": "raulus", "price": "", "addedBy": 58750, "url": "http://youtube.com/watch?v=trkI7qvjloI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "raulus", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-02-21 16:01:03", "sprite": "firedrive", "idv": 1961550, "NickAddedBy": "NachoSercon", "price": "", "addedBy": 2261509, "url": "http://firedrive.com/file/059DB0085E861FAC", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2013-02-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "NachoSercon", "sub": ""}], "ratings_num": 82, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Viva la Rep\u00fablicaDirector: Jaume GrauActores: Mamen Mendiz\u00e1balViva la Rep\u00fablica es una ucron\u00eda, que recrea la historia de Espa\u00f1a, a partir de una supuesta victoria del bando republicano en la Guerra Civil.\r\n\r\nLa trama del documental se enhebra con el hilo argumental de una periodista, Mamen Mendiz\u00e1bal, que recoge informaci\u00f3n de la Historia de Espa\u00f1a desde la victoria republicana en la Guerra Civil hasta nuestros d\u00edas. Mendiz\u00e1bal se entrevista con conocidos historiadores y periodistas que le explican c\u00f3mo fueron los hechos. Los historiadores Gabriel Cardona, tambi\u00e9n asesor del documental, y Paul Preston; el periodista Fernando \u00d3nega; Giles Tremlett, corresponsal de The Guardian en Madrid; y Rom\u00e1n Gubern, cr\u00edtico de cine.\r\n\r\nEn este documental se rememorar\u00e1n momentos hist\u00f3ricos: comienza con la dimisi\u00f3n de Juan Negr\u00edn, nombr\u00e1ndose presidente al socialista moderado Indalecio Prieto, pasando por la invasi\u00f3n alemana de la neutral y devastada Espa\u00f1a en la Segunda Guerra Mundial (vi\u00e9ndose como las tropas nazis pasan por Madrid) hasta la dif\u00edcil cohabitaci\u00f3n actual entre el Presidente de la Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar y el Presidente del Gobierno, Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero, pasando por la destrucci\u00f3n de C\u00e1diz, donde se hab\u00eda refugiado el gobierno espa\u00f1ol de los nazis, los desembarcos aliados en Espa\u00f1a, las elecciones que llevaron al poder al democristiano Joaqu\u00edn Ruiz-Gim\u00e9nez, la firma por parte de Espa\u00f1a de la Carta de las Naciones Unidas en 1945 y del Tratado de Roma (1957), la recepci\u00f3n de las ayudas del Plan Marshall o el papel de Juan Carlos de Borb\u00f3n, un particular, como presidente del Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Internacional. Y la devuelta de Gibraltar por parte del Reino Unido, despu\u00e9s de un acuerdo tras la II Guerra Mundial, constituy\u00e9ndose esta como una Ciudad Aut\u00f3noma."], "languages": [], "compose": [], "title": "Viva la Rep\u00fablica", "plot_es": ["Nombre Original: Viva la Rep\u00fablicaDirector: Jaume GrauActores: Mamen Mendiz\u00e1balViva la Rep\u00fablica es una ucron\u00eda, que recrea la historia de Espa\u00f1a, a partir de una supuesta victoria del bando republicano en la Guerra Civil.\r\n\r\nLa trama del documental se enhebra con el hilo argumental de una periodista, Mamen Mendiz\u00e1bal, que recoge informaci\u00f3n de la Historia de Espa\u00f1a desde la victoria republicana en la Guerra Civil hasta nuestros d\u00edas. Mendiz\u00e1bal se entrevista con conocidos historiadores y periodistas que le explican c\u00f3mo fueron los hechos. Los historiadores Gabriel Cardona, tambi\u00e9n asesor del documental, y Paul Preston; el periodista Fernando \u00d3nega; Giles Tremlett, corresponsal de The Guardian en Madrid; y Rom\u00e1n Gubern, cr\u00edtico de cine.\r\n\r\nEn este documental se rememorar\u00e1n momentos hist\u00f3ricos: comienza con la dimisi\u00f3n de Juan Negr\u00edn, nombr\u00e1ndose presidente al socialista moderado Indalecio Prieto, pasando por la invasi\u00f3n alemana de la neutral y devastada Espa\u00f1a en la Segunda Guerra Mundial (vi\u00e9ndose como las tropas nazis pasan por Madrid) hasta la dif\u00edcil cohabitaci\u00f3n actual entre el Presidente de la Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar y el Presidente del Gobierno, Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero, pasando por la destrucci\u00f3n de C\u00e1diz, donde se hab\u00eda refugiado el gobierno espa\u00f1ol de los nazis, los desembarcos aliados en Espa\u00f1a, las elecciones que llevaron al poder al democristiano Joaqu\u00edn Ruiz-Gim\u00e9nez, la firma por parte de Espa\u00f1a de la Carta de las Naciones Unidas en 1945 y del Tratado de Roma (1957), la recepci\u00f3n de las ayudas del Plan Marshall o el papel de Juan Carlos de Borb\u00f3n, un particular, como presidente del Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Internacional. Y la devuelta de Gibraltar por parte del Reino Unido, despu\u00e9s de un acuerdo tras la II Guerra Mundial, constituy\u00e9ndose esta como una Ciudad Aut\u00f3noma."], "original_name": "Viva la Rep\u00fablica", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Viva la Rep\u00fablicaDirector: Jaume GrauActores: Mamen Mendiz\u00e1balViva la Rep\u00fablica es una ucron\u00eda, que recrea la historia de Espa\u00f1a, a partir de una supuesta victoria del bando republicano en la Guerra Civil.\r\n\r\nLa trama del documental se enhebra con el hilo argumental de una periodista, Mamen Mendiz\u00e1bal, que recoge informaci\u00f3n de la Historia de Espa\u00f1a desde la victoria republicana en la Guerra Civil hasta nuestros d\u00edas. Mendiz\u00e1bal se entrevista con conocidos historiadores y periodistas que le explican c\u00f3mo fueron los hechos. Los historiadores Gabriel Cardona, tambi\u00e9n asesor del documental, y Paul Preston; el periodista Fernando \u00d3nega; Giles Tremlett, corresponsal de The Guardian en Madrid; y Rom\u00e1n Gubern, cr\u00edtico de cine.\r\n\r\nEn este documental se rememorar\u00e1n momentos hist\u00f3ricos: comienza con la dimisi\u00f3n de Juan Negr\u00edn, nombr\u00e1ndose presidente al socialista moderado Indalecio Prieto, pasando por la invasi\u00f3n alemana de la neutral y devastada Espa\u00f1a en la Segunda Guerra Mundial (vi\u00e9ndose como las tropas nazis pasan por Madrid) hasta la dif\u00edcil cohabitaci\u00f3n actual entre el Presidente de la Rep\u00fablica, Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar y el Presidente del Gobierno, Jos\u00e9 Luis Rodr\u00edguez Zapatero, pasando por la destrucci\u00f3n de C\u00e1diz, donde se hab\u00eda refugiado el gobierno espa\u00f1ol de los nazis, los desembarcos aliados en Espa\u00f1a, las elecciones que llevaron al poder al democristiano Joaqu\u00edn Ruiz-Gim\u00e9nez, la firma por parte de Espa\u00f1a de la Carta de las Naciones Unidas en 1945 y del Tratado de Roma (1957), la recepci\u00f3n de las ayudas del Plan Marshall o el papel de Juan Carlos de Borb\u00f3n, un particular, como presidente del Comit\u00e9 Ol\u00edmpico Internacional. Y la devuelta de Gibraltar por parte del Reino Unido, despu\u00e9s de un acuerdo tras la II Guerra Mundial, constituy\u00e9ndose esta como una Ciudad Aut\u00f3noma."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "519c902139666464ef01391e"}, "date": {"usec": 305000, "sec": 1372772464}, "title": "Guerra Civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "51da8f3c0a358a3820000027"}, "date": {"usec": 157000, "sec": 1373278335}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "534a792387186dae198b4567"}, "date": {"usec": 592000, "sec": 1398800256}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c01fb4060f0eb0708b4569"}, "date": {"usec": 236000, "sec": 1405100039}, "title": "Per vore"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 435, "id_media": "E6Y4AYN37Y", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 11, "3": 13, "2": 6, "5": 27, "4": 24}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20665, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 4}