{"rating": 6.72, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-06 01:48:18", "sprite": "streamcloud", "idv": 4548445, "NickAddedBy": "non_me_dijas", "price": "", "addedBy": 184982, "url": "http://streamcloud.eu/s29evji6l8nz", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-01-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "non_me_dijas", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-06-26 14:42:49", "sprite": "mega", "idv": 8492187, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-06-26", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 113, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0116967", "year": 1996, "keywords": ["Human Relationship", "Based On Novel"], "plot": ["The life and times of Malena from adolescence into adulthood, as she distinguishes herself from her rival older sister, whose interactions with Malena, her lovers and her children over time vary from the cordial to the unethical.   Written by  Denis Le Cam"], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Antoine Duhamel"}], "title": "Malena es un nombre de tango", "plot_es": ["The life and times of Malena from adolescence into adulthood, as she distinguishes herself from her rival older sister, whose interactions with Malena, her lovers and her children over time vary from the cordial to the unethical.   Written by  Denis Le Cam"], "original_name": "Malena es un nombre de tango", "mediaType": 2, "write": [{"role": " novel", "name": "Almudena Grandes"}, {"role": null, "name": "Senel Paz"}], "plot_en": ["The life and times of Malena from adolescence into adulthood, as she distinguishes herself from her rival older sister, whose interactions with Malena, her lovers and her children over time vary from the cordial to the unethical.   Written by  Denis Le Cam"], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52e42fc0892b2b5f7b8b4568"}, "date": {"usec": 614000, "sec": 1390688133}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53138d4e892b2bfd488b456d"}, "date": {"usec": 133000, "sec": 1393790514}, "title": "mis pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5398ae7b8505afde728b4568"}, "date": {"usec": 641000, "sec": 1402515266}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "53ee0df1892b2b571f8b456a"}, "date": {"usec": 724000, "sec": 1411676266}, "title": "Pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5455c4270822cc34438b4568"}, "date": {"usec": 945000, "sec": 1414908151}, "title": "Por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5467a74e8f951c5e7c8b4567"}, "date": {"usec": 854000, "sec": 1419185669}, "title": "pel\u00edculas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0079065", "name": "Mariela Besuievski"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0271570", "name": "Ulrich Felsberg"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0327957", "name": "Enrique Gonz\u00e1lez Macho"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0351125", "name": "Josean G\u00f3mez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0380547", "name": "Gerardo Herrero"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0431110", "name": "Christophe Jounent"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0431118", "name": "G\u00e9rard Jourd'hui"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0529792", "name": "Javier L\u00f3pez Blanco"}], "total_users": 499, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Gerardo Herrero"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 33, "2": 7, "5": 21, "4": 45}}, "country": ["Spain", "France", "Germany"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYxODMxNjU4N15BMl5BanBnXkFtZTYwMTM1NjA0._V1.jpg", "role": "Malena", "name": "Ariadna Gil"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQ3MjE0OTUwOV5BMl5BanBnXkFtZTYwODIyMzg3._V1.jpg", "role": "Reina", "name": "Marta Belaustegui"}, {"role": "Fernando", "name": "Carlos L\u00f3pez"}, {"role": "Santiago", "name": "Luis Fernando Alv\u00e9s"}, {"role": "Magda", "name": "Isabel Otero"}, {"role": "Paulina", "name": "Alicia Hermida"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMzNTA5MTY4OV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTk3NDQwMw@@._V1.jpg", "role": "Malena ni\u00f1a", "name": "Dafne Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Reina ni\u00f1a", "name": "Rebeca Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Mercedes", "name": "Alicia Agut"}, {"role": "Madre de Malena", "name": "Marina Saura"}], "idm": 16969, "episodeUserCreator": [], "id_media": "RAPYK74TTW", "runtime": "109", "lists_num": 9}