{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0830935", "year": "2006", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La nit del cor 2006", "plot_es": [""], "original_name": "La nit del cor 2006", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1325074, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "9654VN24AWUNTC9", "director": [{"name": "Albert Om"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Albert Om"}, {"role": "Himself", "name": "Armando Aguirre"}, {"role": "Herself", "name": "Montse Alcoverro"}, {"role": "Herself", "name": "Meritxell An\u00e9"}, {"role": "Herself", "name": "Txe Arana"}, {"role": "Himself", "name": "Manel Barcel\u00f3"}, {"role": "Herself", "name": "Nausicaa Bonn\u00edn"}, {"role": "Himself", "name": "\u00c0lex Casanovas"}, {"role": "Herself", "name": "Carme Contreras"}, {"role": "Himself", "name": "Pep Ferrer"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}