{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2399569", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Une journ\u00e9e particuli\u00e8re", "plot_es": [""], "original_name": "Une journ\u00e9e particuli\u00e8re", "mediaType": 3, "languages": ["French"], "idm": 1262041, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "YVRTHP9Z797ZK9A", "director": [{"name": "Samuel Faure"}, {"name": "Gilles Jacob"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Theodoros Angelopoulos"}, {"role": "Himself", "name": "Olivier Assayas"}, {"role": "Herself", "name": "Jane Campion"}, {"role": "Himself", "name": "Kaige Chen"}, {"role": "Himself", "name": "Michael Cimino"}, {"role": "Himself", "name": "Ethan Coen"}, {"role": "Himself", "name": "Joel Coen"}, {"photo": "/4a/be/4abe846d106577043786ccab62718cad.jpg", "role": "Himself", "name": "David Cronenberg", "id": 7691}, {"role": "Himself", "name": "Jean-Pierre Dardenne"}, {"role": "Himself", "name": "Luc Dardenne"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "53"}