{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt2563772", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "\u00bfPorqu\u00e9 Dejaron a Nacho?", "plot_es": [""], "original_name": "\u00bfPorqu\u00e9 Dejaron a Nacho?", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1251802, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "Y6ADVAPDXNURXXZ", "director": [{"name": "Fernando Ayll\u00f3n"}], "country": ["Colombia"], "cast": [{"role": "-", "name": "Angel Ayll\u00f3n"}, {"role": "-", "name": "Eduardo Ayll\u00f3n"}, {"role": "Nacho", "name": "Francisco Bol\u00edvar"}, {"role": "Sof\u00eda", "name": "Lina Castrill\u00f3n"}, {"role": "Jorgito", "name": "Diego Galindo"}, {"role": "-", "name": "Yeimmy Garz\u00f3n"}, {"role": "La Gorda", "name": "Ludi Lizcano"}, {"role": "-", "name": "Roger Moreno"}, {"role": "Hern\u00e1n", "name": "Hern\u00e1n Orjuela"}, {"role": "Gulfy", "name": "Jos\u00e9 Manuel Ospina"}], "write": [{"name": "Fernando Ayll\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}