{"rating": 4.5, "links": [], "ratings_num": 4, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0082808", "year": 1982, "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Ni se lo llev\u00f3 el viento, ni pu\u00f1etera falta que hac\u00eda", "plot_es": [""], "original_name": "Ni se lo llev\u00f3 el viento, ni pu\u00f1etera falta que hac\u00eda", "mediaType": 2, "write": [{"role": " screenplay", "name": "Luis Mart\u00ednez Cort\u00e9s"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 31, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Luis Mart\u00ednez Cort\u00e9s"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 1, "2": 1, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Sagri Azpilicueta"}, {"role": "", "name": "Javier Baigorri"}, {"role": "", "name": "Araceli Berzal"}, {"role": "", "name": "Mar\u00eda Jes\u00fas Caba\u00f1as"}, {"role": "", "name": "Sagrario Dome\u00f1o"}, {"role": "", "name": "Vicente Gonz\u00e1lez"}, {"role": "El de la pancarta", "name": "Emilio J\u00e1uregui"}, {"role": "", "name": "V\u00edctor Negro"}, {"role": "", "name": "Joaqu\u00edn Roa"}, {"role": "", "name": "Paloma Rosell\u00f3"}], "idm": 420091, "episodeUserCreator": [], "id_media": "6YE7SVU3TU", "runtime": "95"}