{"rating": 7.33, "links": [], "ratings_num": 27, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0862799", "year": 2007, "keywords": ["Clown", "Hitler", "Gestapo"], "plot": ["Nombre Original: El payaso y el F\u00fchrerDirector: Eduard Cort\u00e9sActores: Manel Barcel\u00f3, Pere Arquillu\u00e9, Jordi Mart\u00ednez, Ferran Ra\u00f1\u00e9Basada en el montaje teatral \"Uuuuh!\", de Gerard V\u00e1zquez. Berl\u00edn, a\u00f1o 1944. Charlie Rivel tiene que actuar para el F\u00fchrer el d\u00eda de su aniversario. Un agente de la Gestapo quiere actuar con \u00e9l, y tambi\u00e9n alguien que ha planeado un atentado que puede cambiar el curso de la guerra, y de la historia de la humanidad..."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Xavier Capellas"}], "title": "El payaso y el F\u00fchrer", "plot_es": ["Nombre Original: El payaso y el F\u00fchrerDirector: Eduard Cort\u00e9sActores: Manel Barcel\u00f3, Pere Arquillu\u00e9, Jordi Mart\u00ednez, Ferran Ra\u00f1\u00e9Basada en el montaje teatral \"Uuuuh!\", de Gerard V\u00e1zquez. Berl\u00edn, a\u00f1o 1944. Charlie Rivel tiene que actuar para el F\u00fchrer el d\u00eda de su aniversario. Un agente de la Gestapo quiere actuar con \u00e9l, y tambi\u00e9n alguien que ha planeado un atentado que puede cambiar el curso de la guerra, y de la historia de la humanidad..."], "original_name": "El pallasso i el F\u00fchrer", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 9057, "plot_en": ["Nombre Original: El payaso y el F\u00fchrerDirector: Eduard Cort\u00e9sActores: Manel Barcel\u00f3, Pere Arquillu\u00e9, Jordi Mart\u00ednez, Ferran Ra\u00f1\u00e9Basada en el montaje teatral \"Uuuuh!\", de Gerard V\u00e1zquez. Berl\u00edn, a\u00f1o 1944. Charlie Rivel tiene que actuar para el F\u00fchrer el d\u00eda de su aniversario. Un agente de la Gestapo quiere actuar con \u00e9l, y tambi\u00e9n alguien que ha planeado un atentado que puede cambiar el curso de la guerra, y de la historia de la humanidad..."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "505f7aa839666464ef003878"}, "date": {"usec": 62000, "sec": 1372705783}, "title": "Cultura Audiovisual 2012"}, {"_idMediaList": {"$id": "524054c18505af5465000004"}, "date": {"usec": 769000, "sec": 1379948883}, "title": "Genocidios. Derechos de los pueblos. Totalitarismos"}, {"_idMediaList": {"$id": "5389e5290a358a47548b4569"}, "date": {"usec": 609000, "sec": 1401549412}, "title": "Cultura Audiovisual"}, {"_idMediaList": {"$id": "5299e26a060f0e3d088b4568"}, "date": {"usec": 493000, "sec": 1411271645}, "title": "Pel\u00edculas de nazis y neonazis"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1453909", "name": "Xavier Atance"}], "total_users": 156, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Eduard Cort\u00e9s"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 6, "2": 0, "5": 13, "4": 4}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Charlie Rivel", "name": "Ferran Ra\u00f1\u00e9"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjI2NTUxMTk3MV5BMl5BanBnXkFtZTcwMDg1OTI2Mw@@._V1.jpg", "role": "Krauss", "name": "Manel Barcel\u00f3"}, {"role": "Witzi", "name": "Jordi Mart\u00ednez"}, {"role": "Golo", "name": "Pere Arquillu\u00e9"}, {"role": "Krauss petit", "name": "Mart\u00ed Atance"}], "write": [{"role": null, "name": "Eduard Cort\u00e9s"}, {"role": null, "name": "Joan Font"}, {"role": " play &\"Uuuuh!&\"", "name": "Gerard V\u00e1zquez"}, {"role": " written by", "name": "Gerard V\u00e1zquez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "F5KV5E7NK5", "lists_num": 4}