{"rating": 7.3, "ratings_num": 10, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Nacho Garc\u00eda sorprende a su novio con una remodelaci\u00f3n en el sal\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-05 02:30:26", "sprite": "youtube", "idv": 3064917, "NickAddedBy": "laempe", "price": "", "addedBy": 430795, "url": "http://youtube.com/watch?v=6JDKcpgf5a4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laempe", "sub": ""}], "title": "Nacho Garc\u00eda sorprende a su novio con una remodelaci\u00f3n en el sal\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Nacho Garc\u00eda sorprende a su novio con una remodelaci\u00f3n en el sal\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375662626, "episode": 1, "idc": 169277}, {"num": 2, "name": "Una casa de ciencia ficci\u00f3n en la localidad valenciana de Oliva", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-05 02:34:09", "sprite": "youtube", "idv": 3064918, "NickAddedBy": "laempe", "price": "", "addedBy": 430795, "url": "http://youtube.com/watch?v=i3ikco4rib4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laempe", "sub": ""}], "title": "Una casa de ciencia ficci\u00f3n en la localidad valenciana de Oliva", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Una casa de ciencia ficci\u00f3n en la localidad valenciana de Oliva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375662850, "episode": 2, "idc": 169278}, {"num": 3, "name": "Sara Pol nos aconseja sobre como dar calidez a los espacios", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-05 02:32:47", "sprite": "youtube", "idv": 3064920, "NickAddedBy": "laempe", "price": "", "addedBy": 430795, "url": "http://youtube.com/watch?v=diCTaORYGgw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laempe", "sub": ""}], "title": "Sara Pol nos aconseja sobre como dar calidez a los espacios", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Sara Pol nos aconseja sobre como dar calidez a los espacios", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375662767, "episode": 3, "idc": 169280}, {"num": 4, "name": "La toscana italiana en el centro de Barcelona", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-05 02:33:15", "sprite": "youtube", "idv": 3064922, "NickAddedBy": "laempe", "price": "", "addedBy": 430795, "url": "http://youtube.com/watch?v=QoG1YWjh5-E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laempe", "sub": ""}], "title": "La toscana italiana en el centro de Barcelona", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "La toscana italiana en el centro de Barcelona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375662796, "episode": 4, "idc": 169282}, {"num": 5, "name": "Lujo en el menaje y soluciones para hacernos la vida m\u00e1s c\u00f3moda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-08-05 02:56:06", "sprite": "lasexta", "idv": 3064946, "NickAddedBy": "laempe", "price": "", "addedBy": 430795, "url": "http://lasexta.com/videos/decora-interior/2011-abril-6-2011040600021.html", "host": "La Sexta", "DateAdded": "2013-08-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laempe", "sub": ""}], "title": "Lujo en el menaje y soluciones para hacernos la vida m\u00e1s c\u00f3moda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Lujo en el menaje y soluciones para hacernos la vida m\u00e1s c\u00f3moda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375664166, "episode": 5, "idc": 169284}, {"num": 6, "name": "Un centro antigravity y un loft ultramoderno", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-08-05 02:57:04", "sprite": "lasexta", "idv": 3064947, "NickAddedBy": "laempe", "price": "", "addedBy": 430795, "url": "http://lasexta.com/videos/decora-interior/2011-abril-6-2011040600015.html", "host": "La Sexta", "DateAdded": "2013-08-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laempe", "sub": ""}], "title": "Un centro antigravity y un loft ultramoderno", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Un centro antigravity y un loft ultramoderno", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375664224, "episode": 6, "idc": 169286}, {"num": 7, "name": "Descubrimos como es la decoraci\u00f3n de la casa de Antonio Bonet", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-08-05 02:56:43", "sprite": "lasexta", "idv": 3064948, "NickAddedBy": "laempe", "price": "", "addedBy": 430795, "url": "http://lasexta.com/videos/decora-interior/2011-abril-7-2011040700010.html", "host": "La Sexta", "DateAdded": "2013-08-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laempe", "sub": ""}], "title": "Descubrimos como es la decoraci\u00f3n de la casa de Antonio Bonet", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Descubrimos como es la decoraci\u00f3n de la casa de Antonio Bonet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375664204, "episode": 7, "idc": 169287}, {"num": 8, "name": "Viernes 08 Abril", "links": [], "title": "Viernes 08 Abril", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Viernes 08 Abril", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325077747, "episode": 8, "idc": 169288}, {"num": 9, "name": "Lunes 02 Mayo", "links": [], "title": "Lunes 02 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Lunes 02 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325077803, "episode": 9, "idc": 169289}, {"num": 10, "name": "Martes 03 Mayo", "links": [], "title": "Martes 03 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Martes 03 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325077920, "episode": 10, "idc": 169290}, {"num": 11, "name": "Mi\u00e9rcoles 04 Mayo", "links": [], "title": "Mi\u00e9rcoles 04 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Mi\u00e9rcoles 04 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078043, "episode": 11, "idc": 169291}, {"num": 12, "name": "Viernes 06 Mayo", "links": [], "title": "Viernes 06 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Viernes 06 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078174, "episode": 12, "idc": 169292}, {"num": 13, "name": "Martes 10 Mayo", "links": [], "title": "Martes 10 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Martes 10 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078241, "episode": 13, "idc": 169293}, {"num": 14, "name": "Mi\u00e9rcoles 11 Mayo", "links": [], "title": "Mi\u00e9rcoles 11 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Mi\u00e9rcoles 11 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078444, "episode": 14, "idc": 169294}, {"num": 15, "name": "Jueves 12 Mayo", "links": [], "title": "Jueves 12 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Jueves 12 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078500, "episode": 15, "idc": 169295}, {"num": 16, "name": "Viernes 13 Mayo", "links": [], "title": "Viernes 13 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Viernes 13 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078537, "episode": 16, "idc": 169296}, {"num": 17, "name": "Lunes 16 Mayo", "links": [], "title": "Lunes 16 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Lunes 16 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078631, "episode": 17, "idc": 169297}, {"num": 18, "name": "Martes 17 Mayo", "links": [], "title": "Martes 17 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Martes 17 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078676, "episode": 18, "idc": 169298}, {"num": 19, "name": "Mi\u00e9rcoles 18 Mayo", "links": [], "title": "Mi\u00e9rcoles 18 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Mi\u00e9rcoles 18 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078725, "episode": 19, "idc": 169299}, {"num": 20, "name": "Jueves 19 Mayo", "links": [], "title": "Jueves 19 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Jueves 19 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078749, "episode": 20, "idc": 169300}, {"num": 21, "name": "Viernes 20 Mayo", "links": [], "title": "Viernes 20 Mayo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6960, "title_es": "Viernes 20 Mayo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1325078764, "episode": 21, "idc": 169301}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Decora tu interior, el programa de laSexta2 conducido por el decorador Guillermo Garc\u00eda Hoz, en el que podremos conocer grandes trabajos de decoraci\u00f3n y compartir la ilusi\u00f3n de quienes quieren dar un cambio de imagen a su hogar. Decora tu interior mostrar\u00e1 el proceso de transformaci\u00f3n completo, desde su proyecto inicial hasta su presentaci\u00f3n al cliente. Hemos localizado a algunos de los m\u00e1s admirados y afamados decoradores de toda Espa\u00f1a para poder disfrutar de su mano de algunos trabajos que son verdaderas obras de arte. Ninguna de las estancias que visitaremos nos dejar\u00e1 indiferente. En un viaje por las tendencias m\u00e1s modernas, regresando al estilo m\u00e1s Vintage, nuestros decoradores nos mostrar\u00e1n presente y futuro del arte de la decoraci\u00f3n m\u00e1s pujante en Espa\u00f1a."], "languages": [], "compose": [], "title": "Decora tu interior", "plot_es": ["Decora tu interior, el programa de laSexta2 conducido por el decorador Guillermo Garc\u00eda Hoz, en el que podremos conocer grandes trabajos de decoraci\u00f3n y compartir la ilusi\u00f3n de quienes quieren dar un cambio de imagen a su hogar. Decora tu interior mostrar\u00e1 el proceso de transformaci\u00f3n completo, desde su proyecto inicial hasta su presentaci\u00f3n al cliente. Hemos localizado a algunos de los m\u00e1s admirados y afamados decoradores de toda Espa\u00f1a para poder disfrutar de su mano de algunos trabajos que son verdaderas obras de arte. Ninguna de las estancias que visitaremos nos dejar\u00e1 indiferente. En un viaje por las tendencias m\u00e1s modernas, regresando al estilo m\u00e1s Vintage, nuestros decoradores nos mostrar\u00e1n presente y futuro del arte de la decoraci\u00f3n m\u00e1s pujante en Espa\u00f1a."], "original_name": "Decora tu interior", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Decora tu interior, el programa de laSexta2 conducido por el decorador Guillermo Garc\u00eda Hoz, en el que podremos conocer grandes trabajos de decoraci\u00f3n y compartir la ilusi\u00f3n de quienes quieren dar un cambio de imagen a su hogar. Decora tu interior mostrar\u00e1 el proceso de transformaci\u00f3n completo, desde su proyecto inicial hasta su presentaci\u00f3n al cliente. Hemos localizado a algunos de los m\u00e1s admirados y afamados decoradores de toda Espa\u00f1a para poder disfrutar de su mano de algunos trabajos que son verdaderas obras de arte. Ninguna de las estancias que visitaremos nos dejar\u00e1 indiferente. En un viaje por las tendencias m\u00e1s modernas, regresando al estilo m\u00e1s Vintage, nuestros decoradores nos mostrar\u00e1n presente y futuro del arte de la decoraci\u00f3n m\u00e1s pujante en Espa\u00f1a."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5069a1e439666464ef0042d3"}, "date": {"usec": 798000, "sec": 1372767354}, "title": "Cocina - Decoracion"}, {"_idMediaList": {"$id": "5290d1e88505af3c2d8b4568"}, "date": {"usec": 862000, "sec": 1385223372}, "title": "Serial Lovers Programas"}, {"_idMediaList": {"$id": "534d883083f2f0f1338b4568"}, "date": {"usec": 98000, "sec": 1397590739}, "title": "Series Prefes"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 68, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 2, "5": 4, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 6960, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "abuela112", "10": "abuela112", "13": "abuela112", "12": "abuela112", "15": "abuela112", "14": "abuela112", "17": "abuela112", "16": "abuela112", "19": "abuela112", "18": "abuela112", "20": "abuela112", "1": "abuela112", "3": "abuela112", "2": "abuela112", "5": "abuela112", "4": "abuela112", "7": "abuela112", "6": "abuela112", "9": "abuela112", "8": "abuela112", "21": "abuela112"}}, "id_media": "C9SNTDY24R", "lists_num": 3}