{"rating": 7.82, "ratings_num": 206, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "C\u00e1diz", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-10 18:24:20", "sprite": "rtve", "idv": 5955206, "NickAddedBy": "Basstilla", "price": "", "addedBy": 2660931, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-04-10", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Basstilla", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:50:47", "sprite": "rtve", "idv": 15585, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-cadiz/885457", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "C\u00e1diz", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "C\u00e1diz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397147061, "episode": 1, "idc": 136304}, {"num": 2, "name": "Valles extreme\u00f1os", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:51:38", "sprite": "rtve", "idv": 15586, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-valles-extremenos/891186", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Valles extreme\u00f1os", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Valles extreme\u00f1os", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477079, "episode": 2, "idc": 136305}, {"num": 3, "name": "Cantabria", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:52:26", "sprite": "rtve", "idv": 15587, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-cantabria/896796", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cantabria", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Cantabria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477133, "episode": 3, "idc": 136307}, {"num": 4, "name": "Rias Baixas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-01 23:02:34", "sprite": "rtve", "idv": 2521642, "NickAddedBy": "Elurne", "price": "", "addedBy": 1512476, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-rias-baixas-rayas-centollas/1680203/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-06-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Elurne", "sub": ""}], "title": "Rias Baixas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Rias Baixas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477195, "episode": 4, "idc": 136309}, {"num": 5, "name": "Alicante", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:54:11", "sprite": "rtve", "idv": 15589, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-alicante-tres-magos-oriente/908637", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Alicante", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Alicante", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477237, "episode": 5, "idc": 136310}, {"num": 6, "name": "Huelva", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-08 06:07:54", "sprite": "rtve", "idv": 7575365, "NickAddedBy": "zacais", "price": "", "addedBy": 240248, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-huelva-strawberry-fields-poquito-jamon/1690990/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-06-08", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "zacais", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:54:44", "sprite": "rtve", "idv": 15590, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-huelva/914837", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Huelva", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Huelva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402200474, "episode": 6, "idc": 136311}, {"num": 7, "name": "Asturias", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:55:28", "sprite": "rtve", "idv": 15591, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-asturias-ranchu-del-indiano/922216", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-23 15:58:36", "sprite": "youtube", "idv": 1973060, "NickAddedBy": "luciaski2", "price": "", "addedBy": 598283, "url": "http://youtube.com/watch?v=3Bfx2WHbqSY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "luciaski2", "sub": ""}], "title": "Asturias", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Asturias", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477306, "episode": 7, "idc": 136312}, {"num": 8, "name": "La Gomera", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:56:10", "sprite": "rtve", "idv": 15592, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-gomera/928754", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 21:03:45", "sprite": "youtube", "idv": 1724963, "NickAddedBy": "Kenningar", "price": "", "addedBy": 1000053, "url": "http://youtube.com/watch?v=EMF0Nf76hFI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Kenningar", "sub": ""}], "title": "La Gomera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "La Gomera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477355, "episode": 8, "idc": 136313}, {"num": 9, "name": "Zaragoza", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:58:06", "sprite": "rtve", "idv": 15593, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-zaragoza-jota-limpia/935118", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Zaragoza", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Zaragoza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477472, "episode": 9, "idc": 136314}, {"num": 10, "name": "\u00c1vila", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-11 23:21:14", "sprite": "rtve", "idv": 3331658, "NickAddedBy": "nobami", "price": "", "addedBy": 2626936, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-avila-santa-cena/942173/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-09-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nobami", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:58:40", "sprite": "rtve", "idv": 15594, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-avila-santa-cena/942173", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 21:06:21", "sprite": "youtube", "idv": 1724988, "NickAddedBy": "Kenningar", "price": "", "addedBy": 1000053, "url": "http://youtube.com/watch?v=5G2srTOfubk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Kenningar", "sub": ""}], "title": "\u00c1vila", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "\u00c1vila", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378934476, "episode": 10, "idc": 136315}, {"num": 11, "name": "Badajoz", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:59:21", "sprite": "rtve", "idv": 15595, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-badajoz-mas-feliz-cochino-montanera/949774", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Badajoz", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Badajoz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477546, "episode": 11, "idc": 136316}, {"num": 12, "name": "Navarra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 15:59:57", "sprite": "rtve", "idv": 15596, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-navarra-vida-secreta-plantas/958673", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Navarra", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Navarra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477580, "episode": 12, "idc": 136317}], "3": [{"num": 1, "name": "Segovia, el camino del agua", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-31 17:52:28", "sprite": "rtve", "idv": 3738578, "NickAddedBy": "LiMiRo", "price": "", "addedBy": 1331278, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-segovia-camino-del-agua/2031033/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-10-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "LiMiRo", "sub": ""}], "title": "Segovia, el camino del agua", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Segovia, el camino del agua", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383238348, "episode": 1, "idc": 540772}, {"num": 2, "name": "Menorca, un huerto en el mar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-29 15:05:58", "sprite": "rtve", "idv": 3727559, "NickAddedBy": "amelie7L", "price": "", "addedBy": 315916, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-menorca-huerto-mar/2015547/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-10-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amelie7L", "sub": ""}], "title": "Menorca, un huerto en el mar", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Menorca, un huerto en el mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383238461, "episode": 2, "idc": 540774}, {"num": 3, "name": "Valencia, el espejo del sol", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-29 15:07:09", "sprite": "rtve", "idv": 3727557, "NickAddedBy": "amelie7L", "price": "", "addedBy": 315916, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-valencia-espejo-del-sol/2020568/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-10-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amelie7L", "sub": ""}], "title": "Valencia, el espejo del sol", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Valencia, el espejo del sol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383238152, "episode": 3, "idc": 539241}, {"num": 4, "name": "Lanzarote. Abrazos de mar y de volcanes.", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-31 17:41:50", "sprite": "rtve", "idv": 3738564, "NickAddedBy": "LiMiRo", "price": "", "addedBy": 1331278, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-lanzarote-abrazos-mar-volcanes/2038711/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-10-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "LiMiRo", "sub": ""}], "title": "Lanzarote. Abrazos de mar y de volcanes.", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Lanzarote. Abrazos de mar y de volcanes.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383237711, "episode": 4, "idc": 540527}, {"num": 5, "name": "Asturias   Azul y verde", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-08 12:28:55", "sprite": "rtve", "idv": 3529039, "NickAddedBy": "pspro", "price": "", "addedBy": 17937, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-asturias-azul-verde/2051729/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-10-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pspro", "sub": ""}], "title": "Asturias   Azul y verde", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Asturias   Azul y verde", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383238046, "episode": 5, "idc": 540769}, {"num": 6, "name": "Burgos, \u00a0 ra\u00edces", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-29 15:07:10", "sprite": "rtve", "idv": 3727541, "NickAddedBy": "amelie7L", "price": "", "addedBy": 315916, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-burgos-raices/2065329/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-10-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amelie7L", "sub": ""}], "title": "Burgos, \u00a0 ra\u00edces", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Burgos, \u00a0 ra\u00edces", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383698654, "episode": 6, "idc": 540765}, {"num": 7, "name": "Salamanca, tierra de frontera", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-29 15:04:43", "sprite": "rtve", "idv": 3727538, "NickAddedBy": "amelie7L", "price": "", "addedBy": 315916, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-salamanca-tierra-frontera/2086187/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-10-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amelie7L", "sub": ""}], "title": "Salamanca, tierra de frontera", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Salamanca, tierra de frontera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383698521, "episode": 7, "idc": 545474}, {"num": 8, "name": "Le\u00f3n, en el camino", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-29 15:04:02", "sprite": "rtve", "idv": 3727536, "NickAddedBy": "amelie7L", "price": "", "addedBy": 315916, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-leon-camino/2105847/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-10-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amelie7L", "sub": ""}], "title": "Le\u00f3n, en el camino", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Le\u00f3n, en el camino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383055442, "episode": 8, "idc": 545472}, {"num": 9, "name": "El Bierzo, jard\u00edn del ed\u00e9n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-06 14:25:08", "sprite": "rtve", "idv": 3807279, "NickAddedBy": "amelie7L", "price": "", "addedBy": 315916, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-bierzo-jardin-del-eden/2121110/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amelie7L", "sub": ""}], "title": "El Bierzo, jard\u00edn del ed\u00e9n", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "El Bierzo, jard\u00edn del ed\u00e9n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383744308, "episode": 9, "idc": 553183}, {"num": 10, "name": "Vivir es viajar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-19 23:03:58", "sprite": "rtve", "idv": 3927581, "NickAddedBy": "rasty1000", "price": "", "addedBy": 556480, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-vivir-viajar/2152230/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-11-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "rasty1000", "sub": ""}], "title": "Vivir es viajar", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Vivir es viajar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384898638, "episode": 10, "idc": 570188}], "2": [{"num": 1, "name": "Sevilla", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 16:01:45", "sprite": "rtve", "idv": 15597, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-sevilla-dos-sonrisas-lagrimas/1199475", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Sevilla", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Sevilla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477629, "episode": 1, "idc": 136318}, {"num": 2, "name": "Mallorca", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 16:02:18", "sprite": "rtve", "idv": 15598, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-mallorca-tus-atardeceres-rojos/1204860", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mallorca", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Mallorca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477724, "episode": 2, "idc": 136319}, {"num": 3, "name": "Ja\u00e9n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 16:02:51", "sprite": "rtve", "idv": 15599, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-jaen/1209263", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ja\u00e9n", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Ja\u00e9n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317477756, "episode": 3, "idc": 136320}, {"num": 4, "name": "Tarragona, escaleras al cielo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-07 17:51:04", "sprite": "rtve", "idv": 12566, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-tarragona-escaleras-cielo/1217148", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tarragona, escaleras al cielo", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Tarragona, escaleras al cielo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318002645, "episode": 4, "idc": 138737}, {"num": 5, "name": "Murcia, semillas que dan flor", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-14 12:20:56", "sprite": "rtve", "idv": 17294, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-murcia-semillas-dan-flor/1222874", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-15 21:02:22", "sprite": "youtube", "idv": 1724960, "NickAddedBy": "Kenningar", "price": "", "addedBy": 1000053, "url": "http://youtube.com/watch?v=Nha4uvt1Qig", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Kenningar", "sub": ""}], "title": "Murcia, semillas que dan flor", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Murcia, semillas que dan flor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318587639, "episode": 5, "idc": 140313}, {"num": 6, "name": "C\u00f3rdoba. La ni\u00f1a bonita", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 12:45:58", "sprite": "rtve", "idv": 17504, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-cordoba-nina-bonita/1229144", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "C\u00f3rdoba. La ni\u00f1a bonita", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "C\u00f3rdoba. La ni\u00f1a bonita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319193934, "episode": 6, "idc": 141849}, {"num": 7, "name": "Castilla La Mancha, soledades", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-28 19:00:09", "sprite": "rtve", "idv": 18325, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-castilla-mancha-soledades-como-migas/1235035", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-10-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Castilla La Mancha, soledades", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Castilla La Mancha, soledades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319821180, "episode": 7, "idc": 144283}, {"num": 8, "name": "As\u00ed suena C\u00f3rdoba", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 01:46:47", "sprite": "rtve", "idv": 1065532, "NickAddedBy": "MrMarsan", "price": "", "addedBy": 101291, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-cordoba-nina-bonita/1229144/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MrMarsan", "sub": ""}], "title": "As\u00ed suena C\u00f3rdoba", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "As\u00ed suena C\u00f3rdoba", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320574053, "episode": 8, "idc": 148134}, {"num": 9, "name": "Ourense, una de romanos ...", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 20:58:43", "sprite": "rtve", "idv": 22121, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-ourense-romanos-bosque-animado/1251986", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ourense, una de romanos ...", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Ourense, una de romanos ...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322683099, "episode": 9, "idc": 154651}, {"num": 10, "name": "Barcelona: o que la ciudad esconde", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 20:59:46", "sprite": "rtve", "idv": 22122, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-barcelona-ciudad-esconde/1257861", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Barcelona: o que la ciudad esconde", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Barcelona: o que la ciudad esconde", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322683159, "episode": 10, "idc": 154652}, {"num": 11, "name": "Madrid, mariposas en el estomago", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "El capitulo 2x11 es el de teruel no el de Madrid", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-03 21:23:11", "sprite": "rtve", "idv": 29734, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-teruel-hijos-del-frio/1263630", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-01-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Madrid, mariposas en el estomago", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Madrid, mariposas en el estomago", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323441309, "episode": 11, "idc": 158003}, {"num": 12, "name": "Madrid mariposas en ele stomago ( corregido)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 01:49:11", "sprite": "rtve", "idv": 1065550, "NickAddedBy": "MrMarsan", "price": "", "addedBy": 101291, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-madrid-mariposas-estomago/1268403/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MrMarsan", "sub": ""}], "title": "Madrid mariposas en ele stomago ( corregido)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Madrid mariposas en ele stomago ( corregido)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347061715, "episode": 12, "idc": 419260}, {"num": 13, "name": "Sevilla: dos de sonrisas y una de l\u00e1grimas", "links": [], "title": "Sevilla: dos de sonrisas y una de l\u00e1grimas", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Sevilla: dos de sonrisas y una de l\u00e1grimas", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1366380625, "episode": 13, "idc": 495366}, {"num": 14, "name": "mallorca \"a tus atardeceres rojos\"", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-19 16:15:50", "sprite": "rtve", "idv": 2243883, "NickAddedBy": "salvatoreteller", "price": "", "addedBy": 1255602, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-guipuzcoa-amigos-robin/1274324", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-04-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "salvatoreteller", "sub": ""}], "title": "mallorca \"a tus atardeceres rojos\"", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "mallorca \"a tus atardeceres rojos\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366380551, "episode": 14, "idc": 495365}], "4": [{"num": 1, "name": "Tarragona   Tierras del Ebro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-24 02:49:36", "sprite": "rtve", "idv": 10937956, "NickAddedBy": "AvG92", "price": "", "addedBy": 1350891, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-delta-del-ebro/2794854", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-10-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "AvG92", "sub": ""}], "title": "Tarragona   Tierras del Ebro", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Tarragona   Tierras del Ebro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414111776, "episode": 1, "idc": 1357987}, {"num": 2, "name": "Barcelona   Ciudad Abierta", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-24 02:51:50", "sprite": "rtve", "idv": 10937976, "NickAddedBy": "AvG92", "price": "", "addedBy": 1350891, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-barcelona-ciudad-abierta/2806258", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-10-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "AvG92", "sub": ""}], "title": "Barcelona   Ciudad Abierta", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Barcelona   Ciudad Abierta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414111910, "episode": 2, "idc": 1357989}, {"num": 3, "name": "Albacete   Los pies en la tierra y la cabeza en el cielo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-24 02:53:19", "sprite": "rtve", "idv": 10938021, "NickAddedBy": "AvG92", "price": "", "addedBy": 1350891, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-albacete-pies-tierra-cabeza-cielo/2819465", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-10-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "AvG92", "sub": ""}], "title": "Albacete   Los pies en la tierra y la cabeza en el cielo", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Albacete   Los pies en la tierra y la cabeza en el cielo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414111999, "episode": 3, "idc": 1357992}, {"num": 4, "name": "Andorra hijos de los Pirineos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-10 01:26:17", "sprite": "rtve", "idv": 11088550, "NickAddedBy": "AvG92", "price": "", "addedBy": 1350891, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/un-pais-para-comerselo/pais-para-comerselo-andorra/2833414", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "AvG92", "sub": ""}], "title": "Andorra hijos de los Pirineos", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Andorra hijos de los Pirineos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415579177, "episode": 4, "idc": 1370478}, {"num": 5, "name": "Huesca de secretos y misterios", "links": [], "title": "Huesca de secretos y misterios", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5616, "title_es": "Huesca de secretos y misterios", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1415579410, "episode": 5, "idc": 1370480}]}, "imdb": "tt1731951", "year": 2010, "plot": ["Imanol Arias y Juan Echanove recorren Espa\u00f1a en un viaje que supera lo gastron\u00f3mico, compartiendo con sus gentes el cultivo y la cosecha, los oficios y las tradiciones, el folklore, la m\u00fasica y la cultura popular. \r\nUn pa\u00eds para com\u00e9rselo propone al espectador un paseo semanal de 45 minutos por nuestra cultura, nuestras ra\u00edces, nuestras tradiciones a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda."], "genres": [], "compose": [], "title": "Un pa\u00eds para com\u00e9rselo", "plot_es": ["Imanol Arias y Juan Echanove recorren Espa\u00f1a en un viaje que supera lo gastron\u00f3mico, compartiendo con sus gentes el cultivo y la cosecha, los oficios y las tradiciones, el folklore, la m\u00fasica y la cultura popular. \r\nUn pa\u00eds para com\u00e9rselo propone al espectador un paseo semanal de 45 minutos por nuestra cultura, nuestras ra\u00edces, nuestras tradiciones a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda."], "original_name": "Un pa\u00eds para com\u00e9rselo", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 5616, "plot_en": ["Imanol Arias y Juan Echanove recorren Espa\u00f1a en un viaje que supera lo gastron\u00f3mico, compartiendo con sus gentes el cultivo y la cosecha, los oficios y las tradiciones, el folklore, la m\u00fasica y la cultura popular. \r\nUn pa\u00eds para com\u00e9rselo propone al espectador un paseo semanal de 45 minutos por nuestra cultura, nuestras ra\u00edces, nuestras tradiciones a trav\u00e9s de la gastronom\u00eda."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "4ff9fa7c39666464ef000130"}, "date": {"usec": 66000, "sec": 1372765488}, "title": "Culturica"}, {"_idMediaList": {"$id": "51d8969c892b2b3c6e00000c"}, "date": {"usec": 248000, "sec": 1373158695}, "title": "seriess trabu"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 145000, "sec": 1379692762}, "title": "\"La Antrop\u00f3loga indecente\""}, {"_idMediaList": {"$id": "530ba2ca0822cc810e8b456b"}, "date": {"usec": 699000, "sec": 1393272285}, "title": "En el punto de mira"}, {"_idMediaList": {"$id": "543fff64060f0e9c0a8b4567"}, "date": {"usec": 166000, "sec": 1413488955}, "title": "Programas de cocina"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 836, "seasons": 4, "aka": null, "director": [{"role": "(25 episodes, 2010-2011)", "name": "Elena Alonso de Ter\u00e1n"}, {"role": "(25 episodes, 2010-2011)", "name": "Celia Benito Quislant"}, {"role": "(25 episodes, 2010-2011)", "name": "Juan Echanove"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 9, "3": 37, "2": 1, "5": 86, "4": 73}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself ", "name": "Imanol Arias"}, {"role": "Himself ", "name": "Juan Echanove"}, {"role": "Himself ", "name": "Tonino"}, {"role": "Himself ", "name": "Floren Domeza\u00edn"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "hellcats", "10": "hellcats", "12": "hellcats", "1": "hellcats", "3": "hellcats", "2": "hellcats", "5": "hellcats", "4": "hellcats", "7": "hellcats", "6": "hellcats", "9": "hellcats", "8": "hellcats"}, "3": {"10": "rasty1000", "1": "hugar1996", "3": "pspro", "2": "hugar1996", "5": "hugar1996", "4": "hugar1996", "7": "amelie7L", "6": "hugar1996", "9": "amelie7L", "8": "amelie7L"}, "2": {"11": "braisbp", "10": "Josemi_MS", "13": "salvatoreteller", "12": "MrMarsan", "14": "salvatoreteller", "1": "hellcats", "3": "hellcats", "2": "hellcats", "5": "hellcats", "4": "Josemi_MS", "7": "Josemi_MS", "6": "hellcats", "9": "Josemi_MS", "8": "hellcats"}, "4": {"1": "AvG92", "3": "AvG92", "2": "AvG92", "5": "AvG92", "4": "AvG92"}}, "id_media": "93Z5HDFA3E", "lists_num": 7}