{"rating": 7.83, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-14 16:30:15", "sprite": "vimeo", "idv": 1718052, "NickAddedBy": "vtl", "price": "", "addedBy": 77829, "url": "http://vimeo.com/54943410", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-01-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vtl", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-14 16:29:39", "sprite": "youtube", "idv": 1718050, "NickAddedBy": "vtl", "price": "", "addedBy": 77829, "url": "http://youtube.com/watch?v=pfBshLHir00", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vtl", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-16 01:04:50", "sprite": "youtube", "idv": 3889954, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://youtube.com/watch?v=4hGoKRf3ogo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-29 22:45:09", "sprite": "firedrive", "idv": 10709594, "NickAddedBy": "petapouca", "price": "", "addedBy": 510683, "url": "http://firedrive.com/file/B3CC600AF0C69872", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-09-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "petapouca", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-06-29 13:46:31", "sprite": "firedrive", "idv": 8663329, "NickAddedBy": "Buchinsky", "price": "", "addedBy": 1478452, "url": "http://firedrive.com/file/4046E2C6F5043408", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-06-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Buchinsky", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-06-29 13:43:43", "sprite": "mega", "idv": 8663143, "NickAddedBy": "Buchinsky", "price": "", "addedBy": 1478452, "url": "http://mega.co.nz/#!lZNxBQAR!OSwRlw3TCMatrmbetC7RXEKNj5plP_rByED4-IELOz0", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-06-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Buchinsky", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 18, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: La mort de ning\u00faDirector: Joan Dol\u00e7Actores: VariosEl garrote vil funcion\u00f3 por \u00faltima vez en Espa\u00f1a el 2 de marzo de 1974. Poco antes de las diez de la ma\u00f1ana el verdugo acab\u00f3 con la vida del anarquista catal\u00e1n Salvador Puig Antich en la prisi\u00f3n de Barcelona. Simult\u00e1neamente, en Tarragona, corri\u00f3 la misma suerte un misterioso vagabundo que hab\u00eda sido condenado a la pena capital por el asesinato de un guardia civil en diciembre de 1972. Lo poco que se sab\u00eda de \u00e9l era lo que \u00e9l mismo hab\u00eda contado: se llamaba Heinz Ches, no ten\u00eda familia y hab\u00eda nacido en Polonia, en 1939. Durante casi treinta a\u00f1os el caso Ches ha sido uno de los grandes misterios de la historia judicial y pol\u00edtica espa\u00f1ola. Hasta ahora. La muerte de nadie (El enigma Ches) es un documental de investigaci\u00f3n sobre la vida e identidad reales de Heinz Ches. Tras varios a\u00f1os de trabajo, ha llegado el momento de presentar unas conclusiones que no han podido ser m\u00e1s sorprendentes. Heinz Ches no era polaco, ni hab\u00eda nacido en 1939. Y s\u00ed ten\u00eda familia. Hemos localizado a su madre, a sus hermanos, a su compa\u00f1era sentimental y a sus tres hijos. Todos ellos han conocido ahora, tres d\u00e9cadas despu\u00e9s, las circunstancias que condujeron a Heinz Ches al garrote vil. Pero las inc\u00f3gnitas del caso no se agotan en la identidad de Ches. \u00bfQu\u00e9 decisiones pol\u00edticas unieron su caso al de Salvador Puig Antich? \u00bfSab\u00edan quienes le juzgaron que Ches era alem\u00e1n y no polaco? Y si era as\u00ed, \u00bfpor qu\u00e9 asumieron e hicieron suya la mentira? A medida que las piezas encajen en el rompecabezas, se ir\u00e1n desvelando las claves que pueden llegar a utilizar las estructuras del Poder, en este caso las de un Estado autocr\u00e1tico, para maquillar y deformar la realidad en funci\u00f3n de sus intereses, y las circunstancias que pueden llevar a un hombre, que esencialmente buscaba la libertad, a convertirse en un homicida y a morir a manos de un verdugo."], "languages": [], "compose": [], "title": "La muerte de nadie. El enigma Heinz Ches", "plot_es": ["Nombre Original: La mort de ning\u00faDirector: Joan Dol\u00e7Actores: VariosEl garrote vil funcion\u00f3 por \u00faltima vez en Espa\u00f1a el 2 de marzo de 1974. Poco antes de las diez de la ma\u00f1ana el verdugo acab\u00f3 con la vida del anarquista catal\u00e1n Salvador Puig Antich en la prisi\u00f3n de Barcelona. Simult\u00e1neamente, en Tarragona, corri\u00f3 la misma suerte un misterioso vagabundo que hab\u00eda sido condenado a la pena capital por el asesinato de un guardia civil en diciembre de 1972. Lo poco que se sab\u00eda de \u00e9l era lo que \u00e9l mismo hab\u00eda contado: se llamaba Heinz Ches, no ten\u00eda familia y hab\u00eda nacido en Polonia, en 1939. Durante casi treinta a\u00f1os el caso Ches ha sido uno de los grandes misterios de la historia judicial y pol\u00edtica espa\u00f1ola. Hasta ahora. La muerte de nadie (El enigma Ches) es un documental de investigaci\u00f3n sobre la vida e identidad reales de Heinz Ches. Tras varios a\u00f1os de trabajo, ha llegado el momento de presentar unas conclusiones que no han podido ser m\u00e1s sorprendentes. Heinz Ches no era polaco, ni hab\u00eda nacido en 1939. Y s\u00ed ten\u00eda familia. Hemos localizado a su madre, a sus hermanos, a su compa\u00f1era sentimental y a sus tres hijos. Todos ellos han conocido ahora, tres d\u00e9cadas despu\u00e9s, las circunstancias que condujeron a Heinz Ches al garrote vil. Pero las inc\u00f3gnitas del caso no se agotan en la identidad de Ches. \u00bfQu\u00e9 decisiones pol\u00edticas unieron su caso al de Salvador Puig Antich? \u00bfSab\u00edan quienes le juzgaron que Ches era alem\u00e1n y no polaco? Y si era as\u00ed, \u00bfpor qu\u00e9 asumieron e hicieron suya la mentira? A medida que las piezas encajen en el rompecabezas, se ir\u00e1n desvelando las claves que pueden llegar a utilizar las estructuras del Poder, en este caso las de un Estado autocr\u00e1tico, para maquillar y deformar la realidad en funci\u00f3n de sus intereses, y las circunstancias que pueden llevar a un hombre, que esencialmente buscaba la libertad, a convertirse en un homicida y a morir a manos de un verdugo."], "original_name": "La muerte de nadie. El enigma Heinz Ches", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: La mort de ning\u00faDirector: Joan Dol\u00e7Actores: VariosEl garrote vil funcion\u00f3 por \u00faltima vez en Espa\u00f1a el 2 de marzo de 1974. Poco antes de las diez de la ma\u00f1ana el verdugo acab\u00f3 con la vida del anarquista catal\u00e1n Salvador Puig Antich en la prisi\u00f3n de Barcelona. Simult\u00e1neamente, en Tarragona, corri\u00f3 la misma suerte un misterioso vagabundo que hab\u00eda sido condenado a la pena capital por el asesinato de un guardia civil en diciembre de 1972. Lo poco que se sab\u00eda de \u00e9l era lo que \u00e9l mismo hab\u00eda contado: se llamaba Heinz Ches, no ten\u00eda familia y hab\u00eda nacido en Polonia, en 1939. Durante casi treinta a\u00f1os el caso Ches ha sido uno de los grandes misterios de la historia judicial y pol\u00edtica espa\u00f1ola. Hasta ahora. La muerte de nadie (El enigma Ches) es un documental de investigaci\u00f3n sobre la vida e identidad reales de Heinz Ches. Tras varios a\u00f1os de trabajo, ha llegado el momento de presentar unas conclusiones que no han podido ser m\u00e1s sorprendentes. Heinz Ches no era polaco, ni hab\u00eda nacido en 1939. Y s\u00ed ten\u00eda familia. Hemos localizado a su madre, a sus hermanos, a su compa\u00f1era sentimental y a sus tres hijos. Todos ellos han conocido ahora, tres d\u00e9cadas despu\u00e9s, las circunstancias que condujeron a Heinz Ches al garrote vil. Pero las inc\u00f3gnitas del caso no se agotan en la identidad de Ches. \u00bfQu\u00e9 decisiones pol\u00edticas unieron su caso al de Salvador Puig Antich? \u00bfSab\u00edan quienes le juzgaron que Ches era alem\u00e1n y no polaco? Y si era as\u00ed, \u00bfpor qu\u00e9 asumieron e hicieron suya la mentira? A medida que las piezas encajen en el rompecabezas, se ir\u00e1n desvelando las claves que pueden llegar a utilizar las estructuras del Poder, en este caso las de un Estado autocr\u00e1tico, para maquillar y deformar la realidad en funci\u00f3n de sus intereses, y las circunstancias que pueden llevar a un hombre, que esencialmente buscaba la libertad, a convertirse en un homicida y a morir a manos de un verdugo."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "515c0e5e39666464ef01153a"}, "date": {"usec": 232000, "sec": 1372709476}, "title": "Pendents"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 368000, "sec": 1378223816}, "title": "Cine de contenido pol\u00edtico (en proceso)."}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 108, "id_media": "Y4962RPCZD", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 8, "4": 5}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20235, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}