{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0255349", "year": "1974", "plot": ["Documental sober la Conmemoraci\u00f3n del \"Primer D\u00eda Interprovincial de la Organizaci\u00f3n Juvenil Espa\u00f1ola (OJE), en O\u00f1ate, Guip\u00fazcoa, Espa\u00f1a. En un campamento juvenil, se desarrollan ..."], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "La marcha de la esperanza", "plot_es": ["Documental sober la Conmemoraci\u00f3n del \"Primer D\u00eda Interprovincial de la Organizaci\u00f3n Juvenil Espa\u00f1ola (OJE), en O\u00f1ate, Guip\u00fazcoa, Espa\u00f1a. En un campamento juvenil, se desarrollan ..."], "original_name": "La marcha de la esperanza", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Pedro Llaca"}], "plot_en": ["Documental sober la Conmemoraci\u00f3n del \"Primer D\u00eda Interprovincial de la Organizaci\u00f3n Juvenil Espa\u00f1ola (OJE), en O\u00f1ate, Guip\u00fazcoa, Espa\u00f1a. En un campamento juvenil, se desarrollan ..."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0008581", "name": "No-Do"}], "total_users": 0, "id_media": "TR2UZXDZPZ92N9T", "director": [{"name": "Ismael Palacio"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Locutor", "name": "\u00c1ngel Losada"}], "idm": 1253609, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "13"}