{"rating": 7.09, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-02 22:43:57", "sprite": "vimeo", "idv": 2798528, "NickAddedBy": "Canuto491", "price": "", "addedBy": 760758, "url": "http://vimeo.com/45459408", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-07-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Canuto491", "sub": ""}], "ratings_num": 94, "maingenre": "Short", "imdb": "tt0382709", "year": 2004, "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "F\u00edsica II", "plot_es": [""], "original_name": "F\u00edsica II", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Daniel S\u00e1nchez Ar\u00e9valo"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51cba19939666464ef014fe2"}, "date": {"usec": 674000, "sec": 1374605213}, "title": "ANTONIO DE LA TORRE"}, {"_idMediaList": {"$id": "52243ec383f2f02833000004"}, "date": {"usec": 991000, "sec": 1380352884}, "title": "Cine Espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "527f50230a358a7a1f8b456e"}, "date": {"usec": 634000, "sec": 1384075677}, "title": "cortos"}, {"_idMediaList": {"$id": "5283d44a0822cc4b1a8b4567"}, "date": {"usec": 704000, "sec": 1384371348}, "title": "Daniel S\u00e1nchez Ar\u00e9valo"}, {"_idMediaList": {"$id": "527ed5f5892b2b367e8b4567"}, "date": {"usec": 49000, "sec": 1384736794}, "title": "Cortometrajes"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a363370a358a5c488b4567"}, "date": {"usec": 276000, "sec": 1386441706}, "title": "\u00bfQui\u00e9n dijo que el cine Espa\u00f1ol era malo?"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0773524", "name": "Stefan Schmitz"}], "total_users": 514, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Daniel S\u00e1nchez Ar\u00e9valo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 24, "2": 5, "5": 20, "4": 43}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Jorge", "name": "Jorge Monje"}, {"photo": "/77/2c/772ca50d561b390ba045651489d74cca.jpg", "role": "Andr\u00e9s", "name": "H\u00e9ctor Colom\u00e9", "id": 463}, {"role": "Israel", "name": "Alberto Ferreiro"}, {"role": "Laura", "name": "Aida Folch", "id": 9358}, {"role": "Marta", "name": "Alba Alonso"}, {"photo": "/ca/1f/ca1f57598296dad9b736f57a099a6401.jpg", "role": "Guardia de seguridad", "name": "Antonio de la Torre", "id": 1708}, {"role": "Profesor", "name": "Joaqu\u00edn Notario"}, {"role": "Madre", "name": "Carmen Ar\u00e9valo"}], "idm": 386701, "episodeUserCreator": [], "id_media": "HU33K4AXA4", "runtime": "21", "lists_num": 8}