{"rating": 7, "ratings_num": 1, "maingenre": "Sci-Fi", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Un assass\u00ed ha mort", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 18:57:13", "sprite": "vimeo", "idv": 10881811, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/77037552", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:08:54", "sprite": "vimeo", "idv": 10881930, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/68771326", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": "Castellano"}], "title": "Un assass\u00ed ha mort", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "Un assass\u00ed ha mort", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413565734, "episode": 1, "idc": 1351090}, {"num": 2, "name": "La vida estancada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:10:44", "sprite": "vimeo", "idv": 10881985, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/82846212", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:02:14", "sprite": "vimeo", "idv": 10881836, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/77067705", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": ""}], "title": "La vida estancada", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "La vida estancada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413565844, "episode": 2, "idc": 1351113}, {"num": 3, "name": "Deixeu que s&#039;acostin a mi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:11:31", "sprite": "vimeo", "idv": 10882019, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/83338661", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:03:30", "sprite": "vimeo", "idv": 10881838, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/77492126", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": ""}], "title": "Deixeu que s&#039;acostin a mi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "Deixeu que s&#039;acostin a mi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413565891, "episode": 3, "idc": 1351117}, {"num": 4, "name": "Festa d&#039;hivern", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:04:29", "sprite": "vimeo", "idv": 10881844, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/79666936", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:12:02", "sprite": "vimeo", "idv": 10882040, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/87265190", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": "Castellano"}], "title": "Festa d&#039;hivern", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "Festa d&#039;hivern", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413565922, "episode": 4, "idc": 1351119}, {"num": 5, "name": "Pressa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:05:01", "sprite": "vimeo", "idv": 10881847, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/79667573", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:12:37", "sprite": "vimeo", "idv": 10882065, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/102816929", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": "Castellano"}], "title": "Pressa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "Pressa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413565957, "episode": 5, "idc": 1351121}, {"num": 6, "name": "Esmorzar amb la mort", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:05:35", "sprite": "vimeo", "idv": 10881850, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/79671040", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:13:18", "sprite": "vimeo", "idv": 10882084, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/102820733", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": "Castellano"}], "title": "Esmorzar amb la mort", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "Esmorzar amb la mort", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413565998, "episode": 6, "idc": 1351125}, {"num": 7, "name": "I la veritat... part 1", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-17 19:06:01", "sprite": "vimeo", "idv": 10881861, "NickAddedBy": "sinedie7", "price": "", "addedBy": 5192176, "url": "http://vimeo.com/79684459", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sinedie7", "sub": ""}], "title": "I la veritat... part 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "I la veritat... part 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413565561, "episode": 7, "idc": 1351127}, {"num": 8, "name": "I la veritat... part 2", "links": [], "title": "I la veritat... part 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "I la veritat... part 2", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1413564639, "episode": 8, "idc": 1351129}, {"num": 9, "name": "...us far\u00e0 esclaus", "links": [], "title": "...us far\u00e0 esclaus", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "...us far\u00e0 esclaus", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1413564671, "episode": 9, "idc": 1351131}, {"num": 10, "name": "La profecia", "links": [], "title": "La profecia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "La profecia", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1413564704, "episode": 10, "idc": 1351133}, {"num": 11, "name": "Profetes Part I", "links": [], "title": "Profetes Part I", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "Profetes Part I", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1413564746, "episode": 11, "idc": 1351135}, {"num": 12, "name": "Profetes Part II", "links": [], "title": "Profetes Part II", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "Profetes Part II", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1413564781, "episode": 12, "idc": 1351139}, {"num": 13, "name": "Profetes Part III", "links": [], "title": "Profetes Part III", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "Profetes Part III", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1413564813, "episode": 13, "idc": 1351141}], "2": [{"num": 2, "name": "La vida estancada", "links": [], "title": "La vida estancada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1351077, "title_es": "La vida estancada", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1413564262, "episode": 2, "idc": 1351104}]}, "imdb": "tt1887418", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Sci-Fi"], "compose": [], "title": "Projecte Oracle", "plot_es": [""], "original_name": "Projecte Oracle", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 1351077, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "seasons": 2, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Nil", "name": "Andreu Carandell"}, {"role": "Pol", "name": "Marcel Clement"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "sinedie7", "10": "sinedie7", "13": "sinedie7", "12": "sinedie7", "1": "sinedie7", "3": "sinedie7", "2": "sinedie7", "5": "sinedie7", "4": "sinedie7", "7": "sinedie7", "6": "sinedie7", "9": "sinedie7", "8": "sinedie7"}, "2": {"2": "sinedie7"}}, "id_media": "KV9PUUYS4EKWHD4"}