{"rating": 6.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Thriller", "imdb": "tt1494778", "year": "2009", "plot": ["Una joven (Alexandra Neldel) comienza a trabajar recogiendo llamadas de emergencia cuando recibe una que le pone sobre la pista de un asesino en serie que, por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n, pretende que ella se involucre en el caso. Por otro lado de nuevo otra adolescente ha sido secuestrada. La polic\u00eda no sabe por d\u00f3nde empezar, pero seguramente de ella depender\u00e1 que encuentren a la v\u00edctima con vida."], "genres": ["Thriller"], "compose": [], "title": "El silencio de los inocentes", "plot_es": ["Una joven (Alexandra Neldel) comienza a trabajar recogiendo llamadas de emergencia cuando recibe una que le pone sobre la pista de un asesino en serie que, por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n, pretende que ella se involucre en el caso. Por otro lado de nuevo otra adolescente ha sido secuestrada. La polic\u00eda no sabe por d\u00f3nde empezar, pero seguramente de ella depender\u00e1 que encuentren a la v\u00edctima con vida."], "original_name": "Killerjagd. T\u00f6te mich, wenn du kannst", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1223363, "plot_en": ["Una joven (Alexandra Neldel) comienza a trabajar recogiendo llamadas de emergencia cuando recibe una que le pone sobre la pista de un asesino en serie que, por alguna extra\u00f1a raz\u00f3n, pretende que ella se involucre en el caso. Por otro lado de nuevo otra adolescente ha sido secuestrada. La polic\u00eda no sabe por d\u00f3nde empezar, pero seguramente de ella depender\u00e1 que encuentren a la v\u00edctima con vida."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53cb20fc060f0e52438b4568"}, "date": {"usec": 871000, "sec": 1405821316}, "title": "PSICOLOG\u00cdA"}, {"_idMediaList": {"$id": "503a4b2d39666464ef000c9c"}, "date": {"usec": 772000, "sec": 1414634799}, "title": "Psicologia de la personalidad"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0089910", "name": "teamWorx Produktion f\u00fcr Kino und Fernsehen GmbH"}], "total_users": 19, "aka": null, "director": [{"name": "Manuel Flurin Hendry"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Anna Winter", "name": "Alexandra Neldel"}, {"role": "Marco Lorenz", "name": "Clemens Schick"}, {"role": "Philip Rothkamm", "name": "Maximilian von Pufendorf"}, {"role": "Caroline Fischer", "name": "Karoline Schuch"}, {"role": "Patrick Stimmler", "name": "Waldemar Kobus"}, {"role": "Pierre Ohmsen", "name": "Matthias Matschke"}, {"role": "Robert Schlienz", "name": "Stefan Mehren"}, {"role": "Opfer Sylvie B.", "name": "Lara-Isabelle Rentinck"}, {"role": "Manuel Morlock", "name": "Rainer Sellien"}, {"role": "Kellnerin", "name": "Kristen van Dernoot"}], "write": [{"name": "Sven Poser"}, {"name": "Frank Weiss"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "VZS43CEK5PV6636", "lists_num": 2}