{"rating": 7.4, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-14 18:12:37", "sprite": "filmin", "idv": 3586104, "NickAddedBy": "series.ly", "price": "1.95", "addedBy": 1, "url": "http://filmin.es/pelicula/el-ultimo-guion-bunuel-en-la-memoria", "host": "Filmin", "DateAdded": "2013-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "series.ly", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 4", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-10 11:10:25", "sprite": "canalsur", "idv": 9634, "NickAddedBy": "Sellarco", "price": "", "addedBy": 266935, "url": "http://canalsuralacarta.es/television/video/el-ultimo-guion--bunuel-en-la-memoria/13045/127", "host": "Canal Sur", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Sellarco", "sub": ""}], "ratings_num": 20, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1178621", "year": 2008, "plot": ["A finales de los setenta, debido a su avanzada edad, Lu\u00eds Bu\u00f1uel se da cuenta que ya no puede rodar m\u00e1s pel\u00edculas. Su c\u00f3mplice creativo durante los \u00faltimos 17 a\u00f1os, con el que hab\u00eda escrito nueve guiones, Jean Claude Carri\u00e8re, le propone para sacarle de su aburrimiento escribir un libro de Memorias en el que reunir\u00eda todas las an\u00e9cdotas que Bu\u00f1uel le hab\u00eda ido contando. Al principio Bu\u00f1uel dice -no, no, de ninguna manera, ahora todo el mundo escribe sus memorias, no es interesante-. Carri\u00e8re escribe un cap\u00edtulo de prueba y cuando Bu\u00f1uel lo lee, reconoce su propia voz. Durante cuatro semanas en M\u00e9xico, Carri\u00e8re y Bu\u00f1uel, colaboran escribiendo las memorias como si se tratara de otro gui\u00f3n. As\u00ed nace \u0093Mi \u00faltimo suspiro\u0094 testamento vital de uno de los creadores espa\u00f1oles m\u00e1s importantes del siglo XX."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "El \u00faltimo gui\u00f3n. Bu\u00f1uel en la memoria", "plot_es": ["A finales de los setenta, debido a su avanzada edad, Lu\u00eds Bu\u00f1uel se da cuenta que ya no puede rodar m\u00e1s pel\u00edculas. Su c\u00f3mplice creativo durante los \u00faltimos 17 a\u00f1os, con el que hab\u00eda escrito nueve guiones, Jean Claude Carri\u00e8re, le propone para sacarle de su aburrimiento escribir un libro de Memorias en el que reunir\u00eda todas las an\u00e9cdotas que Bu\u00f1uel le hab\u00eda ido contando. Al principio Bu\u00f1uel dice -no, no, de ninguna manera, ahora todo el mundo escribe sus memorias, no es interesante-. Carri\u00e8re escribe un cap\u00edtulo de prueba y cuando Bu\u00f1uel lo lee, reconoce su propia voz. Durante cuatro semanas en M\u00e9xico, Carri\u00e8re y Bu\u00f1uel, colaboran escribiendo las memorias como si se tratara de otro gui\u00f3n. As\u00ed nace \u0093Mi \u00faltimo suspiro\u0094 testamento vital de uno de los creadores espa\u00f1oles m\u00e1s importantes del siglo XX."], "original_name": "El \u00faltimo gui\u00f3n. Bu\u00f1uel en la memoria", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 5575, "plot_en": ["A finales de los setenta, debido a su avanzada edad, Lu\u00eds Bu\u00f1uel se da cuenta que ya no puede rodar m\u00e1s pel\u00edculas. Su c\u00f3mplice creativo durante los \u00faltimos 17 a\u00f1os, con el que hab\u00eda escrito nueve guiones, Jean Claude Carri\u00e8re, le propone para sacarle de su aburrimiento escribir un libro de Memorias en el que reunir\u00eda todas las an\u00e9cdotas que Bu\u00f1uel le hab\u00eda ido contando. Al principio Bu\u00f1uel dice -no, no, de ninguna manera, ahora todo el mundo escribe sus memorias, no es interesante-. Carri\u00e8re escribe un cap\u00edtulo de prueba y cuando Bu\u00f1uel lo lee, reconoce su propia voz. Durante cuatro semanas en M\u00e9xico, Carri\u00e8re y Bu\u00f1uel, colaboran escribiendo las memorias como si se tratara de otro gui\u00f3n. As\u00ed nace \u0093Mi \u00faltimo suspiro\u0094 testamento vital de uno de los creadores espa\u00f1oles m\u00e1s importantes del siglo XX."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5092df8c39666464ef006dba"}, "date": {"usec": 987000, "sec": 1372768172}, "title": "A"}, {"_idMediaList": {"$id": "51db53700822ccdb5800001d"}, "date": {"usec": 59000, "sec": 1383525776}, "title": "cosas por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e7f00c83f2f0a1668b4567"}, "date": {"usec": 522000, "sec": 1390932768}, "title": "docus"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "assistant producer  ", "imdb": "1662972", "name": "Blanca Alvarez Pulido"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "3637071", "name": "Michael Cooper"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1189354", "name": "Isabel Cristina Fregoso"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "3320170", "name": "Armando Padilla"}], "total_users": 374, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Gaizka Urresti"}, {"role": "(co-director)", "name": "Javier Espada"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 2, "5": 4, "4": 11}}, "country": ["Germany", "Mexico", "Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Juan Luis Bu\u00f1uel"}, {"role": "Himself", "name": "Jean-Claude Carri\u00e8re"}, {"role": "Herself", "name": "Angela Molina"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "D5URXVAAEK", "runtime": "90", "lists_num": 3}