{"rating": 8.47, "ratings_num": 49, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Capitulo 1", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-02 13:41:22", "sprite": "tv3", "idv": 553803, "NickAddedBy": "cris883", "price": "", "addedBy": 192137, "url": "http://tv3.cat/videos/1623399", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "cris883", "sub": ""}], "title": "Capitulo 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6477, "title_es": "Capitulo 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323193389, "episode": 1, "idc": 157442}, {"num": 2, "name": "Capitulo 2", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-06 18:44:53", "sprite": "tv3", "idv": 23145, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/1623409", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Capitulo 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6477, "title_es": "Capitulo 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323193464, "episode": 2, "idc": 157443}]}, "imdb": "tt1305793", "year": 2009, "keywords": ["TV Mini-Series"], "plot": ["Adaptaci\u00f3n de la novela acerca de las complejas historias que se ocultan tras la gran historia de la Guerra Civil, cuyo eco perdura a lo largo de toda la posguerra y la Transici\u00f3n hasta nuestros d\u00edas. Tina, una pacifica maestra, fotograf\u00eda al azar una escuela de un peque\u00f1o pueblo de un valle del Pallars que est\u00e1 a punto de ser demolida. Tras la pizarra, se encuentra una cajita que contiene una larga carta escrita en un cuaderno escolar que jam\u00e1s lleg\u00f3 a sus destinatario. Poco a poco, Tina se ir\u00e1 adentrando en la memoria de esos valles e ir\u00e1 desvelando las piezas de una historia de maquis, falangistas y h\u00e9roes an\u00f3nimos envuelta en la bruma del olvido y la tergiversaci\u00f3n, que se mezcla con los vuelcos de su propia vida.\r\nUn retrado despiadado y l\u00facido de los entresijos de la sociedad espa\u00f1ola desde la Guerra Civil hasta nuestros d\u00edas."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Les veus del Pamano", "plot_es": ["Adaptaci\u00f3n de la novela acerca de las complejas historias que se ocultan tras la gran historia de la Guerra Civil, cuyo eco perdura a lo largo de toda la posguerra y la Transici\u00f3n hasta nuestros d\u00edas. Tina, una pacifica maestra, fotograf\u00eda al azar una escuela de un peque\u00f1o pueblo de un valle del Pallars que est\u00e1 a punto de ser demolida. Tras la pizarra, se encuentra una cajita que contiene una larga carta escrita en un cuaderno escolar que jam\u00e1s lleg\u00f3 a sus destinatario. Poco a poco, Tina se ir\u00e1 adentrando en la memoria de esos valles e ir\u00e1 desvelando las piezas de una historia de maquis, falangistas y h\u00e9roes an\u00f3nimos envuelta en la bruma del olvido y la tergiversaci\u00f3n, que se mezcla con los vuelcos de su propia vida.\r\nUn retrado despiadado y l\u00facido de los entresijos de la sociedad espa\u00f1ola desde la Guerra Civil hasta nuestros d\u00edas."], "original_name": "Les veus del Pamano", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 6477, "plot_en": ["Adaptaci\u00f3n de la novela acerca de las complejas historias que se ocultan tras la gran historia de la Guerra Civil, cuyo eco perdura a lo largo de toda la posguerra y la Transici\u00f3n hasta nuestros d\u00edas. Tina, una pacifica maestra, fotograf\u00eda al azar una escuela de un peque\u00f1o pueblo de un valle del Pallars que est\u00e1 a punto de ser demolida. Tras la pizarra, se encuentra una cajita que contiene una larga carta escrita en un cuaderno escolar que jam\u00e1s lleg\u00f3 a sus destinatario. Poco a poco, Tina se ir\u00e1 adentrando en la memoria de esos valles e ir\u00e1 desvelando las piezas de una historia de maquis, falangistas y h\u00e9roes an\u00f3nimos envuelta en la bruma del olvido y la tergiversaci\u00f3n, que se mezcla con los vuelcos de su propia vida.\r\nUn retrado despiadado y l\u00facido de los entresijos de la sociedad espa\u00f1ola desde la Guerra Civil hasta nuestros d\u00edas."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51dc3d93060f0e0f7400000a"}, "date": {"usec": 843000, "sec": 1390837092}, "title": "Pel\u00edcul\u00b7las"}, {"_idMediaList": {"$id": "5442a9d80a358a64408b4568"}, "date": {"usec": 924000, "sec": 1413655833}, "title": "Montse Germ\u00e1n (Infidels)"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 173, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(2 episodes, 2009)", "name": "Llu\u00eds Maria G\u00fcell"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 1, "5": 27, "4": 17}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcwMDA0NzA2N15BMl5BanBnXkFtZTcwNDA2OTIwNw@@._V1.jpg", "role": "Oriol Fontelles ", "name": "Roger Coma"}, {"photo": "/09/63/0963dd29a4a1340b17a9024c4c0fb6d6.jpg", "role": "Targa ", "name": "Francesc Orella", "id": 452}, {"role": "Elisenda ", "name": "Montse Germ\u00e1n"}, {"role": "Rosa ", "name": "Mar Ulldemolins"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNzk0NDA3MTk5MV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzYzNTEzMQ@@._V1.jpg", "role": "Tinent Marc\u00f2 ", "name": "\u00c0lex Brendem\u00fchl"}, {"role": "Tina ", "name": "Rosa Renom"}, {"role": "Gl\u00f2ria ", "name": "Llu\u00efsa Castell"}, {"role": "Ventureta ", "name": "Pau Poch"}, {"role": "La B\u00e0scones ", "name": "\u00c0urea M\u00e1rquez"}, {"role": "Balans\u00f3 ", "name": "Rub\u00e8n Ametll\u00e9"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "msegura", "2": "msegura"}}, "id_media": "TU4UN37RX9", "runtime": "20", "lists_num": 2}