{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": null, "imdb": "tt0017273", "year": "1926", "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "El pollo pera", "plot_es": [""], "original_name": "El pollo pera", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Le\u00f3n Artola"}, {"name": "Le\u00f3n Artola"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0083843", "name": "Antonio Valero de Bernab\u00e9"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Le\u00f3n Artola"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Isabel Alemany"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jimeno"}, {"role": "-", "name": "Francisco Mart\u00ed"}, {"role": "-", "name": "Guillermo Mu\u00f1oz"}, {"role": "-", "name": "Juan Pacheco"}, {"role": "-", "name": "Eduardo Prados"}, {"role": "-", "name": "Carmen Rico"}, {"role": "-", "name": "Ana Tur"}], "idm": 1230794, "episodeUserCreator": [], "id_media": "6HS9UK49CA3XC9P"}