{"rating": 7.44, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-02 20:50:05", "sprite": "vk", "idv": 1226952, "NickAddedBy": "Lt_Ripley", "price": "", "addedBy": 300796, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=-13708701&id=159502146&hash=c8c994f2d8e69a37", "host": "VK", "DateAdded": "2012-10-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Lt_Ripley", "sub": ""}], "ratings_num": 72, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0157201", "year": 1998, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Yerma", "plot_es": [""], "original_name": "Yerma", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "Jos\u00e9 Luis Garci"}, {"role": " play", "name": "Federico Garc\u00eda Lorca"}, {"role": " writer", "name": "Pilar T\u00e1vora"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5150edc139666464ef010dd7"}, "date": {"usec": 760000, "sec": 1372709365}, "title": "Se\u00f1oras que dicen \"hola (desde ambos lados del charco)\""}, {"_idMediaList": {"$id": "5060d51e39666464ef003a07"}, "date": {"usec": 930000, "sec": 1372767145}, "title": "Espa\u00f1oladas"}, {"_idMediaList": {"$id": "525fdc098505af2473000004"}, "date": {"usec": 82000, "sec": 1392804731}, "title": "pelis historia"}, {"_idMediaList": {"$id": "5317910187186df95b8b4567"}, "date": {"usec": 733000, "sec": 1394053542}, "title": "Adaptaciones literarias"}, {"_idMediaList": {"$id": "5345cbb287186dc1428b4567"}, "date": {"usec": 366000, "sec": 1403911322}, "title": "Pel\u00edculas de libro."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0207844", "name": "Manuel de Casas-Montesinos"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0289544", "name": "Carlos Jorge Fraga"}], "total_users": 383, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Pilar T\u00e1vora"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 18, "2": 1, "5": 22, "4": 29}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMyOTg2MDIwNl5BMl5BanBnXkFtZTcwNjU2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Yerma", "name": "Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n"}, {"role": "Juan", "name": "Juan Diego"}, {"role": "Vieja pagana", "name": "Irene Papas"}, {"role": "Voz Irene Papas ", "name": "Mar\u00eda Alfonsa Rosso"}, {"role": "Mar\u00eda ", "name": "Mercedes Sanz-Bernal"}, {"role": "V\u00edctor", "name": "Jes\u00fas Cabrero"}, {"role": "Dolores", "name": "Mar\u00eda Galiana"}, {"role": "Hija Dolores", "name": "Reyes Ruiz"}, {"role": "Cu\u00f1ada", "name": "Milagrosa Lozano"}, {"role": "Cu\u00f1ada", "name": "Ana Aguilar"}], "idm": 357201, "episodeUserCreator": [], "id_media": "5FCKP9CPWE", "runtime": "118", "lists_num": 5}