{"rating": 8.3, "links": [], "ratings_num": 10, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3478884", "year": "2013", "plot": ["\u00c9sta es una historia de amistad entre un joven realizador y un director de fotograf\u00eda ciego. Entre Sebas y Gabor. Gabor, cineasta h\u00fangaro afincado en Espa\u00f1a, vive de alquilar c\u00e1maras de alta definici\u00f3n desde que perdiera la vista en un rodaje hace ocho a\u00f1os. Es el punto de encuentro entre ambos. Sebas decide hacer un documental contando la vida de Gabor: su adolescencia en la Hungr\u00eda comunista, su fuga a trav\u00e9s de la frontera con papeles falsos, su trabajo como director de fotograf\u00eda, la p\u00e9rdida de visi\u00f3n mientras filmaba, c\u00f3mo encaj\u00f3 este golpe y c\u00f3mo planea reinsertarse en el mundo del cine"], "genres": ["Documentary", "Biography"], "compose": [], "title": "Gabor", "plot_es": ["\u00c9sta es una historia de amistad entre un joven realizador y un director de fotograf\u00eda ciego. Entre Sebas y Gabor. Gabor, cineasta h\u00fangaro afincado en Espa\u00f1a, vive de alquilar c\u00e1maras de alta definici\u00f3n desde que perdiera la vista en un rodaje hace ocho a\u00f1os. Es el punto de encuentro entre ambos. Sebas decide hacer un documental contando la vida de Gabor: su adolescencia en la Hungr\u00eda comunista, su fuga a trav\u00e9s de la frontera con papeles falsos, su trabajo como director de fotograf\u00eda, la p\u00e9rdida de visi\u00f3n mientras filmaba, c\u00f3mo encaj\u00f3 este golpe y c\u00f3mo planea reinsertarse en el mundo del cine"], "original_name": "Gabor", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 924481, "plot_en": ["\u00c9sta es una historia de amistad entre un joven realizador y un director de fotograf\u00eda ciego. Entre Sebas y Gabor. Gabor, cineasta h\u00fangaro afincado en Espa\u00f1a, vive de alquilar c\u00e1maras de alta definici\u00f3n desde que perdiera la vista en un rodaje hace ocho a\u00f1os. Es el punto de encuentro entre ambos. Sebas decide hacer un documental contando la vida de Gabor: su adolescencia en la Hungr\u00eda comunista, su fuga a trav\u00e9s de la frontera con papeles falsos, su trabajo como director de fotograf\u00eda, la p\u00e9rdida de visi\u00f3n mientras filmaba, c\u00f3mo encaj\u00f3 este golpe y c\u00f3mo planea reinsertarse en el mundo del cine"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5394723a0822cc65138b4569"}, "date": {"usec": 213000, "sec": 1402238777}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5410ed3387186db26f8b456a"}, "date": {"usec": 43000, "sec": 1410469875}, "title": "Documentaries"}, {"_idMediaList": {"$id": "530a451d0822cc563b8b456b"}, "date": {"usec": 984000, "sec": 1411908525}, "title": "ESTRENOS ESPA\u00d1OLES 2014"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 29, "aka": null, "director": [{"name": "Sebasti\u00e1n Alfie"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 6, "4": 2}}, "country": ["Spain", "Bolivia"], "cast": [], "write": [{"name": "Sebasti\u00e1n Alfie"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "39FNNZY2YHD949S", "runtime": "69", "lists_num": 3}