{"rating": 7.6, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 15:35:01", "sprite": "rtve", "idv": 988160, "NickAddedBy": "SoyDelToro", "price": "", "addedBy": 983580, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-documental/biblioteca-nacional-espana-memoria-del-manana/1275357/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SoyDelToro", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-26 15:36:14", "sprite": "youtube", "idv": 988161, "NickAddedBy": "SoyDelToro", "price": "", "addedBy": 983580, "url": "http://youtube.com/watch?v=wjgpWgrX3YU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SoyDelToro", "sub": ""}], "ratings_num": 5, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2180305", "year": 2011, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a: La memoria del ma\u00f1ana", "plot_es": [""], "original_name": "Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a: La memoria del ma\u00f1ana", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Daniel Suberviola"}, {"role": null, "name": "Luis Felipe Torrente"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "4851435", "name": "Biblioteca Nacional de Espa\u00f1a"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "4851165", "name": "Accion Cultural Espa\u00f1ola"}], "total_users": 69, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Daniel Suberviola"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 3, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "idm": 411174, "episodeUserCreator": [], "id_media": "63RE6PFT4C"}