{"rating": 6.94, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-11 08:40:57", "sprite": "youtube", "idv": 10126928, "NickAddedBy": "Nemo_", "price": "", "addedBy": 2882736, "url": "http://youtube.com/watch?v=dxFssgYVAyw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Nemo_", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-11 16:27:14", "sprite": "youtube", "idv": 727470, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "http://youtube.com/watch?v=6b40nEQTGi0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-11 16:29:20", "sprite": "youtube", "idv": 727492, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "http://youtube.com/watch?v=uZMLncS8jko", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-11 16:29:58", "sprite": "youtube", "idv": 727499, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "http://youtube.com/watch?v=H0nG_tlPfzw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}], "ratings_num": 51, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Franco, el centinela de OccidenteDirector: documentalActores: documentalEste documental pretende convertirse en la biograf\u00eda definitiva del que fue dictador en Espa\u00f1a durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os. Destacados bi\u00f3grafos, historiadores, colaboradores y testimonios de personajes que lo conocieron comentar\u00e1n an\u00e9cdotas y los principales momentos de su biograf\u00eda personal. Los directores han utilizado material de archivo in\u00e9dito y fotograf\u00edas de la \u00e9poca que nos ayudar\u00e1n en la reconstrucci\u00f3n hist\u00f3rica."], "languages": [], "compose": [], "title": "Franco, el centinela de Occidente", "plot_es": ["Nombre Original: Franco, el centinela de OccidenteDirector: documentalActores: documentalEste documental pretende convertirse en la biograf\u00eda definitiva del que fue dictador en Espa\u00f1a durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os. Destacados bi\u00f3grafos, historiadores, colaboradores y testimonios de personajes que lo conocieron comentar\u00e1n an\u00e9cdotas y los principales momentos de su biograf\u00eda personal. Los directores han utilizado material de archivo in\u00e9dito y fotograf\u00edas de la \u00e9poca que nos ayudar\u00e1n en la reconstrucci\u00f3n hist\u00f3rica."], "original_name": "Franco, el centinela de Occidente", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Franco, el centinela de OccidenteDirector: documentalActores: documentalEste documental pretende convertirse en la biograf\u00eda definitiva del que fue dictador en Espa\u00f1a durante m\u00e1s de 30 a\u00f1os. Destacados bi\u00f3grafos, historiadores, colaboradores y testimonios de personajes que lo conocieron comentar\u00e1n an\u00e9cdotas y los principales momentos de su biograf\u00eda personal. Los directores han utilizado material de archivo in\u00e9dito y fotograf\u00edas de la \u00e9poca que nos ayudar\u00e1n en la reconstrucci\u00f3n hist\u00f3rica."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "519c902139666464ef01391e"}, "date": {"usec": 248000, "sec": 1372772464}, "title": "Guerra Civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "53334431060f0e66168b4569"}, "date": {"usec": 140000, "sec": 1395872850}, "title": "films"}, {"_idMediaList": {"$id": "53513fbe060f0ec1518b4567"}, "date": {"usec": 200000, "sec": 1397837828}, "title": "lista 1"}, {"_idMediaList": {"$id": "53de74a487186db0188b4567"}, "date": {"usec": 541000, "sec": 1407581665}, "title": "Lista2"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c92e358505af021e8b4568"}, "date": {"usec": 635000, "sec": 1408875807}, "title": "Kranem"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 402, "id_media": "7F5ZV6UZVF", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 9, "2": 2, "5": 19, "4": 14}}, "country": [], "cast": [], "idm": 18633, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 5}