{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt1259524", "year": "2000", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Catalans a la romana", "plot_es": [""], "original_name": "Catalans a la romana", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1355633, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0098767", "name": "El Terrat"}], "total_users": 0, "id_media": "CRPYTT93KZUYUFP", "director": [{"name": "Oriol Grau"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Condemnat", "name": "Toni Alb\u00e0"}, {"role": "Emperadriu Amfora", "name": "Rosa Andreu"}, {"role": "Gladiador VI", "name": "Joan Arqu\u00e9"}, {"role": "Tavernera", "name": "Anna Barrachina"}, {"role": "Gladiador IV", "name": "Jordi Benaiges"}, {"role": "Esclau", "name": "Juan C. Centeno"}, {"role": "Julius Saebas", "name": "Jos\u00e9 Corbacho"}, {"role": "Missatger", "name": "Roger Delmont"}, {"role": "Transportista", "name": "Rafel Faixedas"}, {"role": "Mossus", "name": "Ferm\u00ed Fern\u00e1ndez"}], "write": [{"name": "Xavier Cassad\u00f3"}, {"name": "Oriol Grau"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}