{"rating": 7.22, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-07 12:09:04", "sprite": "vk", "idv": 1682058, "NickAddedBy": "adrii11", "price": "", "addedBy": 418998, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2013-01-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "adrii11", "sub": ""}], "ratings_num": 32, "maingenre": "Animation", "imdb": "tt0325932", "year": 1993, "keywords": ["Opera"], "plot": ["\"Op\u00e9ra Imaginaire\" fue producida para la televisi\u00f3n p\u00fablica francesa en 1993. A trav\u00e9s de un personaje animado que no es otro que Pavarotti, presenta doce escenas de algunas de las \u00f3peras m\u00e1s famosas llevadas a la animaci\u00f3n por artistas europeos con distintas t\u00e9cnicas, desde la plastilina a las im\u00e1genes de s\u00edntesis 3D."], "genres": ["Animation", "Music"], "compose": [], "title": "\u00d3pera imaginaria", "plot_es": ["\"Op\u00e9ra Imaginaire\" fue producida para la televisi\u00f3n p\u00fablica francesa en 1993. A trav\u00e9s de un personaje animado que no es otro que Pavarotti, presenta doce escenas de algunas de las \u00f3peras m\u00e1s famosas llevadas a la animaci\u00f3n por artistas europeos con distintas t\u00e9cnicas, desde la plastilina a las im\u00e1genes de s\u00edntesis 3D."], "original_name": "Op\u00e9ra imaginaire", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["\"Op\u00e9ra Imaginaire\" fue producida para la televisi\u00f3n p\u00fablica francesa en 1993. A trav\u00e9s de un personaje animado que no es otro que Pavarotti, presenta doce escenas de algunas de las \u00f3peras m\u00e1s famosas llevadas a la animaci\u00f3n por artistas europeos con distintas t\u00e9cnicas, desde la plastilina a las im\u00e1genes de s\u00edntesis 3D."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5270320904fc4fa5498b457b"}, "date": {"usec": 898000, "sec": 1383267365}, "title": "animaci\u00f3n para mayores (no X)"}, {"_idMediaList": {"$id": "54765f0587186d84278b456d"}, "date": {"usec": 773000, "sec": 1417043869}, "title": "Animaci\u00f3n favoritas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer: RTBF  ", "imdb": "3110814", "name": "Josef Benedek"}, {"role": "producer: F3  ", "imdb": "0183874", "name": "Godefroid Courtmans"}, {"role": "associate producer: Arts Council Films  ", "imdb": "3114216", "name": "Richard Gooderick"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3029380", "name": "Sarah Mallinson"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1735402", "name": "Sue Mallinson"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3114353", "name": "Tess Mallinson"}, {"role": "producer: F3  ", "imdb": "3114966", "name": "Michel Redlich"}], "total_users": 110, "aka": null, "director": [{"role": "(segment &\"E lucevan le stelle&\")", "name": "Jos\u00e9 Abel"}, {"role": "(segment &\"Le Veau d'Or&\")", "name": "Hilary Audus"}, {"role": "(segment &\"Madame Butterfly&\")", "name": "Jonathan Hills"}, {"role": "(segment &\"Du also bist mein Bra\u00fctigam?&\")", "name": "Raimund Krumme"}, {"role": "(segment &\"Noi siamo zingarelle&\")", "name": "Guionne Leroy"}, {"role": "(segment &\"Vesti la Giubba&\")", "name": "Ken Lidster"}, {"role": "(segment &\"P\u00eacheurs de perles&\")", "name": "Jimmy T. Murakami"}, {"role": "(segment &\"Cendrillon&\")", "name": "Stephen Palmer"}, {"role": "(segment &\"La donna \u00e8 mobile&\")", "name": "Monique Renault"}, {"role": "(segments &\"Lakm\u00e9&\", &\"Voi che sapete&\", &\"Carmen&\" and introduction sequences)", "name": "Pascal Roulin"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 5, "2": 1, "5": 16, "4": 4}}, "country": ["France", "Belgium", "Netherlands", "UK"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjI5MzA4NDgzOF5BMl5BanBnXkFtZTcwMTE2MDAzNA@@._V1.jpg", "role": "Carmen ", "name": "Ana Lucia Alves"}, {"role": "Zurga", "name": "S\u00e9bastien Chollet"}, {"role": "Gerald", "name": "Alain de Greffe"}, {"role": "Nadir", "name": "Mehdi Manglunki"}, {"role": "Lakm\u00e9", "name": "Fundji Ngelessy"}, {"role": "Leila", "name": "Rubina Owadally"}], "idm": 3523, "episodeUserCreator": [], "id_media": "VT9VFWN7A2", "lists_num": 2}