{"rating": 6, "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-11 17:15:24", "sprite": "youtube", "idv": 4603514, "NickAddedBy": "Lafubel", "price": "", "addedBy": 2428139, "url": "http://youtube.com/watch?v=KOu9vPU5usE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Lafubel", "sub": ""}], "ratings_num": 6, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1719580", "year": 2010, "plot": ["Peque\u00f1as voces es una pel\u00edcula basada en entrevistas y dibujos de una generaci\u00f3n de ni\u00f1os desplazados (8 a 13 a\u00f1os de edad) que crecieron en medio de la violencia y el caos en Colombia. Los cuatro protagonistas, a trav\u00e9s de sus testimonios, nos revelan c\u00f3mo perciben su realidad. Las historias de ellos cuatro han sido ilustradas y animadas teniendo como base sus dibujos originales, donde compartieron su viaje, sus sue\u00f1os y esperanzas"], "genres": ["Documentary", "Animation", "Drama"], "compose": [], "title": "Peque\u00f1as voces", "plot_es": ["Peque\u00f1as voces es una pel\u00edcula basada en entrevistas y dibujos de una generaci\u00f3n de ni\u00f1os desplazados (8 a 13 a\u00f1os de edad) que crecieron en medio de la violencia y el caos en Colombia. Los cuatro protagonistas, a trav\u00e9s de sus testimonios, nos revelan c\u00f3mo perciben su realidad. Las historias de ellos cuatro han sido ilustradas y animadas teniendo como base sus dibujos originales, donde compartieron su viaje, sus sue\u00f1os y esperanzas"], "original_name": "Peque\u00f1as voces", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Eduardo Carrillo"}], "plot_en": ["Peque\u00f1as voces es una pel\u00edcula basada en entrevistas y dibujos de una generaci\u00f3n de ni\u00f1os desplazados (8 a 13 a\u00f1os de edad) que crecieron en medio de la violencia y el caos en Colombia. Los cuatro protagonistas, a trav\u00e9s de sus testimonios, nos revelan c\u00f3mo perciben su realidad. Las historias de ellos cuatro han sido ilustradas y animadas teniendo como base sus dibujos originales, donde compartieron su viaje, sus sue\u00f1os y esperanzas"], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "528a0b5c0a358ad5038b4567"}, "date": {"usec": 156000, "sec": 1384859673}, "title": "Estrenos Espa\u00f1a 2013"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "4058906", "name": "Oscar Andrade"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4059784", "name": "Eduardo Carrillo"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3390444", "name": "Juli\u00e1n Giraldo"}], "total_users": 74, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jairo Eduardo Carrillo"}, {"role": "(co-director)", "name": "Oscar Andrade"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 4}}, "country": ["Colombia"], "cast": [], "idm": 429982, "episodeUserCreator": [], "id_media": "F3VZ5UHVP9", "runtime": "76", "lists_num": 1}