{"rating": 7.89, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-14 01:39:46", "sprite": "vimeo", "idv": 1715617, "NickAddedBy": "JuanKoBiloba", "price": "", "addedBy": 2181914, "url": "http://vimeo.com/15715667", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-01-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JuanKoBiloba", "sub": ""}], "ratings_num": 27, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0429285", "year": 2003, "plot": ["Nombre Original: Los \u00faltimos guerrilleros: Historia de la Agrupaci\u00f3n Guerrillera de LevanteDirector: Jos\u00e9 Vicente ViadelActores: -Documental de Jos\u00e9 Vicente Viadel donde se cuenta la historia de los hombres y mujeres que integraron la A.G.L. (Agrupaci\u00f3n Guerrillera de Levante), de aquellos que les dieron cobijo y de quienes les combatieron. Todo a trav\u00e9s de testimonios directos, la mayor\u00eda in\u00e9ditos. Esto nos permite reconstruir un per\u00edodo clave que alcanza su c\u00e9nit el 7 de noviembre de 1949 con el asalto al campamento de Cerro Moreno (Santa Cruz de Moya, Cuenca), que se sald\u00f3 con la muerte de 12 de los 13 guerrilleros que all\u00ed se encontraban. Todo el relato gira en torno a esa fecha que marc\u00f3 el inexorable declive de la agrupaci\u00f3n."], "genres": ["Documentary"], "compose": [{"role": " ", "name": "V\u00edctor Garc\u00eda"}], "title": "Los \u00faltimos guerrilleros: Historia de la AGL", "plot_es": ["Nombre Original: Los \u00faltimos guerrilleros: Historia de la Agrupaci\u00f3n Guerrillera de LevanteDirector: Jos\u00e9 Vicente ViadelActores: -Documental de Jos\u00e9 Vicente Viadel donde se cuenta la historia de los hombres y mujeres que integraron la A.G.L. (Agrupaci\u00f3n Guerrillera de Levante), de aquellos que les dieron cobijo y de quienes les combatieron. Todo a trav\u00e9s de testimonios directos, la mayor\u00eda in\u00e9ditos. Esto nos permite reconstruir un per\u00edodo clave que alcanza su c\u00e9nit el 7 de noviembre de 1949 con el asalto al campamento de Cerro Moreno (Santa Cruz de Moya, Cuenca), que se sald\u00f3 con la muerte de 12 de los 13 guerrilleros que all\u00ed se encontraban. Todo el relato gira en torno a esa fecha que marc\u00f3 el inexorable declive de la agrupaci\u00f3n."], "original_name": "Los \u00faltimos guerrilleros - Historia de la A.G.I. (Agrupaci\u00f3n guerrillera de Levante)", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 12606, "plot_en": ["Nombre Original: Los \u00faltimos guerrilleros: Historia de la Agrupaci\u00f3n Guerrillera de LevanteDirector: Jos\u00e9 Vicente ViadelActores: -Documental de Jos\u00e9 Vicente Viadel donde se cuenta la historia de los hombres y mujeres que integraron la A.G.L. (Agrupaci\u00f3n Guerrillera de Levante), de aquellos que les dieron cobijo y de quienes les combatieron. Todo a trav\u00e9s de testimonios directos, la mayor\u00eda in\u00e9ditos. Esto nos permite reconstruir un per\u00edodo clave que alcanza su c\u00e9nit el 7 de noviembre de 1949 con el asalto al campamento de Cerro Moreno (Santa Cruz de Moya, Cuenca), que se sald\u00f3 con la muerte de 12 de los 13 guerrilleros que all\u00ed se encontraban. Todo el relato gira en torno a esa fecha que marc\u00f3 el inexorable declive de la agrupaci\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5197bfef39666464ef013606"}, "date": {"usec": 980000, "sec": 1372709904}, "title": "para pasar la tarde..:)"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e220c00a358af2398b4568"}, "date": {"usec": 240000, "sec": 1407328902}, "title": "cine espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "51e99d5f0a358a0112000069"}, "date": {"usec": 153000, "sec": 1417564237}, "title": "Guerra Civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1895336", "name": "Gabriel Plasencia"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1894962", "name": "Jos\u00e9 Vicente Viadel"}], "total_users": 304, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Vicente Viadel"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 6, "2": 0, "5": 8, "4": 13}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"role": " writer", "name": "Jos\u00e9 Vicente Viadel"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "4HFYZXDK3H", "runtime": "52", "lists_num": 3}