{"rating": 7.09, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-07 00:45:18", "sprite": "vidspot", "idv": 9002506, "NickAddedBy": "petalosleon", "price": "", "addedBy": 2956282, "url": "http://www.vidspot.net/o92tm5fsqxvt", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-07-07", "features": "1080p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "petalosleon", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 11:24:38", "sprite": "youtube", "idv": 1367860, "NickAddedBy": "mayker", "price": "", "addedBy": 393626, "url": "http://youtube.com/watch?v=T2zDdmhnzkQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mayker", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-11 16:01:05", "sprite": "dailymotion", "idv": 3847398, "NickAddedBy": "lamaga2", "price": "", "addedBy": 3016438, "url": "http://dailymotion.com/video/xh0mcs_les-chemins-de-la-memoire-los-caminos-de-la-memoria-1-5_news", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-11-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lamaga2", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 11:23:10", "sprite": "youtube", "idv": 1367843, "NickAddedBy": "mayker", "price": "", "addedBy": 393626, "url": "http://youtube.com/watch?v=JbjG0CXHALY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mayker", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-07 00:44:17", "sprite": "uploaded", "idv": 9002469, "NickAddedBy": "petalosleon", "price": "", "addedBy": 2956282, "url": "http://uploaded.to/file/8n55x69o", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-07-07", "features": "1080p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "petalosleon", "sub": ""}], "ratings_num": 11, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1515862", "year": 2009, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Los caminos de la memoria", "plot_es": [""], "original_name": "Los caminos de la memoria", "mediaType": 3, "write": [{"role": " writer", "name": "Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1afuerte"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0405578", "name": "Marion H\u00e4nsel"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0487922", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Lara"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2623791", "name": "Monique Marnette"}], "total_users": 81, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1afuerte"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 0, "5": 2, "4": 5}}, "country": ["Belgium", "Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Marcos Ana"}, {"role": "Herself ", "name": "Mar\u00eda Casares"}, {"role": "Himself", "name": "Francisco Etxeberr\u00eda"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgyMzY1NzU3OF5BMl5BanBnXkFtZTcwMTY2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": " ", "name": "Marisa Paredes"}, {"role": " ", "name": "Jos\u00e9 Luis Pe\u00f1afuerte"}, {"role": "Herself", "name": "Nati Rodrigo"}, {"role": "Himself", "name": "Jorge Sempr\u00fan"}, {"role": "Himself", "name": "Emilio Silva"}], "idm": 440608, "episodeUserCreator": [], "id_media": "WKR3SY5PKD", "runtime": "96"}