{"rating": 7.65, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-02 20:10:22", "sprite": "youtube", "idv": 4083586, "NickAddedBy": "VanjaiPol", "price": "", "addedBy": 673230, "url": "http://youtube.com/watch?v=Oz6NCqmnoRE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "VanjaiPol", "sub": "Euskera"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-11 22:09:17", "sprite": "youtube", "idv": 3106013, "NickAddedBy": "VanjaiPol", "price": "", "addedBy": 673230, "url": "http://youtube.com/watch?v=XfcXyCP3wbs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "VanjaiPol", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-22 04:56:17", "sprite": "youtube", "idv": 4740369, "NickAddedBy": "VanjaiPol", "price": "", "addedBy": 673230, "url": "http://youtube.com/watch?v=yVNE4OaXk_U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "VanjaiPol", "sub": "Catal\u00e0"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-27 19:13:30", "sprite": "youtube", "idv": 2286396, "NickAddedBy": "VanjaiPol", "price": "", "addedBy": 673230, "url": "http://youtube.com/watch?v=waEYQ46gH08", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "VanjaiPol", "sub": "VO"}], "ratings_num": 110, "maingenre": "", "imdb": "tt1789083", "year": 2010, "plot": ["El peso de las cadenas es un documental canadiense que tiene una mirada cr\u00edtica sobre el papel que desempe\u00f1an los Estados Unidos, la OTAN y la UE en la tr\u00e1gica desintegraci\u00f3n de un Estado europeo una vez Pac\u00edfico y pr\u00f3spero - Yugoslavia. La pel\u00edcula, rebosante de raro material de archivo nunca antes visto por el p\u00fablico occidental, es una mirada de primera mano creativa en por qu\u00e9 Occidente intervino en el conflicto yugoslavo, con una lista impresionante de entrevistas con acad\u00e9micos, diplom\u00e1ticos, personalidades de los medios y los ciudadanos de las ex rep\u00fablicas yugoslavas. Esta pel\u00edcula tambi\u00e9n presenta historias positivas de las guerras de Yugoslavia - gente ayudando uno al otro sin importar su origen \u00e9tnico, historias de valent\u00eda y sacrificio."], "genres": ["", "", ""], "compose": [], "title": "El peso de las Cadenas", "plot_es": ["El peso de las cadenas es un documental canadiense que tiene una mirada cr\u00edtica sobre el papel que desempe\u00f1an los Estados Unidos, la OTAN y la UE en la tr\u00e1gica desintegraci\u00f3n de un Estado europeo una vez Pac\u00edfico y pr\u00f3spero - Yugoslavia. La pel\u00edcula, rebosante de raro material de archivo nunca antes visto por el p\u00fablico occidental, es una mirada de primera mano creativa en por qu\u00e9 Occidente intervino en el conflicto yugoslavo, con una lista impresionante de entrevistas con acad\u00e9micos, diplom\u00e1ticos, personalidades de los medios y los ciudadanos de las ex rep\u00fablicas yugoslavas. Esta pel\u00edcula tambi\u00e9n presenta historias positivas de las guerras de Yugoslavia - gente ayudando uno al otro sin importar su origen \u00e9tnico, historias de valent\u00eda y sacrificio."], "original_name": "The Weight of Chains", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Boris Malagurski"}], "plot_en": ["El peso de las cadenas es un documental canadiense que tiene una mirada cr\u00edtica sobre el papel que desempe\u00f1an los Estados Unidos, la OTAN y la UE en la tr\u00e1gica desintegraci\u00f3n de un Estado europeo una vez Pac\u00edfico y pr\u00f3spero - Yugoslavia. La pel\u00edcula, rebosante de raro material de archivo nunca antes visto por el p\u00fablico occidental, es una mirada de primera mano creativa en por qu\u00e9 Occidente intervino en el conflicto yugoslavo, con una lista impresionante de entrevistas con acad\u00e9micos, diplom\u00e1ticos, personalidades de los medios y los ciudadanos de las ex rep\u00fablicas yugoslavas. Esta pel\u00edcula tambi\u00e9n presenta historias positivas de las guerras de Yugoslavia - gente ayudando uno al otro sin importar su origen \u00e9tnico, historias de valent\u00eda y sacrificio."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53ce43cb8505af0e248b4567"}, "date": {"usec": 31000, "sec": 1406027157}, "title": "grandes documentales, y no tan grandes tambi\u00e9n"}, {"_idMediaList": {"$id": "53ce69880a358a2f5a8b456a"}, "date": {"usec": 401000, "sec": 1406036958}, "title": "Docus"}, {"_idMediaList": {"$id": "53ce8ec08505af39568b4567"}, "date": {"usec": 675000, "sec": 1406046219}, "title": "Documentals"}, {"_idMediaList": {"$id": "53cec9a983f2f09c5f8b4567"}, "date": {"usec": 75000, "sec": 1406061174}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53f60d0d83f2f04c408b4567"}, "date": {"usec": 848000, "sec": 1408635023}, "title": "Los mejores documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53eb5842060f0ec2668b4567"}, "date": {"usec": 669000, "sec": 1419011878}, "title": "Documental"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "4208236", "name": "Branislav Grbovic"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3340250", "name": "Boris Malagurski"}], "total_users": 1526, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Boris Malagurski"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 17, "2": 2, "5": 42, "4": 44}}, "country": [], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Rade Aleksic"}, {"role": "Himself", "name": "James Bissett"}, {"role": "Himself", "name": "John Bosnitch"}, {"role": "Himself", "name": "Michel Chossudovsky"}, {"role": "Himself", "name": "Bosko Cirkovic"}, {"role": "Himself", "name": "Vlade Divac"}, {"role": "Himself", "name": "Slobodan Drakulic"}, {"role": "Himself", "name": "Marko Francikovic"}, {"role": "Himself", "name": "Blako Gabric"}, {"role": "Himself", "name": "John Hawthorne"}], "idm": 496915, "episodeUserCreator": [], "id_media": "P55XK4S5FY", "runtime": "125", "lists_num": 27}