{"rating": 8.97, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-10 11:10:17", "sprite": "canalsur", "idv": 4831, "NickAddedBy": "Sellarco", "price": "", "addedBy": 266935, "url": "http://canalsuralacarta.es/television/video/silvio--a-la-diestra-del-cielo/8126/127", "host": "Canal Sur", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Sellarco", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-03 22:09:13", "sprite": "youtube", "idv": 418677, "NickAddedBy": "Txus_06", "price": "", "addedBy": 44733, "url": "http://youtube.com/watch?v=LdNhBNmDeD4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Txus_06", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-24 23:20:04", "sprite": "youtube", "idv": 5221566, "NickAddedBy": "nachogavi", "price": "", "addedBy": 298077, "url": "http://youtube.com/watch?v=sCHZQX8GAZw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-02-24", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "nachogavi", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-03 22:09:45", "sprite": "youtube", "idv": 418681, "NickAddedBy": "Txus_06", "price": "", "addedBy": 44733, "url": "http://youtube.com/watch?v=E4vrhzBV0bQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Txus_06", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-03 22:07:50", "sprite": "youtube", "idv": 418673, "NickAddedBy": "Txus_06", "price": "", "addedBy": 44733, "url": "http://youtube.com/watch?v=kL7E_FEZU3k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Txus_06", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-03 22:08:36", "sprite": "youtube", "idv": 418674, "NickAddedBy": "Txus_06", "price": "", "addedBy": 44733, "url": "http://youtube.com/watch?v=Wa2_sPncZzc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Txus_06", "sub": ""}], "ratings_num": 30, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: A la diestra del cieloDirector: Francisco BechActores: -Musicalmente enmarcada en el rock y la fusi\u00f3n, la figura de Silvio Fern\u00e1ndez Melgarejo fue la de un personaje legendario. Su fama se extend\u00eda por todos los niveles sociales de Sevilla, mientras se labraba el calificativo de m\u00fasico de culto en el resto del pa\u00eds. Este documental cuenta su historia y su vida llena de excesos y genialidad."], "languages": [], "compose": [], "title": "A la diestra del cielo", "plot_es": ["Nombre Original: A la diestra del cieloDirector: Francisco BechActores: -Musicalmente enmarcada en el rock y la fusi\u00f3n, la figura de Silvio Fern\u00e1ndez Melgarejo fue la de un personaje legendario. Su fama se extend\u00eda por todos los niveles sociales de Sevilla, mientras se labraba el calificativo de m\u00fasico de culto en el resto del pa\u00eds. Este documental cuenta su historia y su vida llena de excesos y genialidad."], "original_name": "A la diestra del cielo", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: A la diestra del cieloDirector: Francisco BechActores: -Musicalmente enmarcada en el rock y la fusi\u00f3n, la figura de Silvio Fern\u00e1ndez Melgarejo fue la de un personaje legendario. Su fama se extend\u00eda por todos los niveles sociales de Sevilla, mientras se labraba el calificativo de m\u00fasico de culto en el resto del pa\u00eds. Este documental cuenta su historia y su vida llena de excesos y genialidad."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "525987630822cce36f000001"}, "date": {"usec": 245000, "sec": 1381602425}, "title": "Historia de la M\u00fasica Popular (1955-2011)"}, {"_idMediaList": {"$id": "52b5d6490a358a744b8b4567"}, "date": {"usec": 259000, "sec": 1388179076}, "title": "Peliculas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 106, "id_media": "39ENCK6WTX", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 21, "4": 6}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21834, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}