{"rating": 6.69, "links": [], "ratings_num": 13, "maingenre": "", "imdb": "tt1343035", "year": 2009, "plot": ["Station of the Forgotten is a story that bridges the generation gap: a story about an old sailor and a young teenager brought together by fate. Together, joined by the old sailor's granddaughter and an urn containing his wife's ashes, they will journey back to the fishing town where the old man used to live."], "languages": [], "compose": [], "title": "Estaci\u00f3n del olvido", "plot_es": ["Station of the Forgotten is a story that bridges the generation gap: a story about an old sailor and a young teenager brought together by fate. Together, joined by the old sailor's granddaughter and an urn containing his wife's ashes, they will journey back to the fishing town where the old man used to live."], "original_name": "Estaci\u00f3 de l'oblit", "mediaType": 2, "write": [{"role": " written by", "name": "Manolo Guerrero"}, {"role": " written by", "name": "Christian Molina", "id": 4318}, {"role": " written by", "name": "Salvador More"}], "plot_en": ["Station of the Forgotten is a story that bridges the generation gap: a story about an old sailor and a young teenager brought together by fate. Together, joined by the old sailor's granddaughter and an urn containing his wife's ashes, they will journey back to the fishing town where the old man used to live."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52e42fc0892b2b5f7b8b4568"}, "date": {"usec": 726000, "sec": 1390690871}, "title": "Espa\u00f1olas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0897930", "name": "Mariv\u00ed de Villanueva"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "3649619", "name": "Carlos Gari"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1484551", "name": "Ferran Monje"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "1373701", "name": "Cruz Rodr\u00edguez"}], "total_users": 146, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Christian Molina", "id": 4318}, {"role": null, "name": "Sandra Serna"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 3, "4": 5}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Alberto D\u00edaz"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTUwMzYxNjQxN15BMl5BanBnXkFtZTcwNjcxMjQzNA@@._V1.jpg", "role": "Gabi", "name": "Bel\u00e9n Fabra", "id": 4304}, {"role": "", "name": "J. Pedro Garc\u00eda Balada"}, {"role": "Domingo Jr.", "name": "Francesc Garrido"}, {"role": "Clara", "name": "Katia Klein"}, {"role": "Directora geri\u00e0tric", "name": "Teresa Manresa"}, {"role": "", "name": "Merc\u00e8 Marin\u00e9"}, {"role": "Pau", "name": "Nilo Mur"}, {"role": "Domingo", "name": "Ferm\u00ed Reixach"}, {"role": "", "name": "Mireia Ros"}], "idm": 411688, "episodeUserCreator": [], "id_media": "DZCSE374X6", "lists_num": 1}