{"rating": 7, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "direct_download", "added": "2012-02-10 11:10:16", "sprite": "firedrive", "idv": 4184, "NickAddedBy": "CanarianZombie", "price": "", "addedBy": 161908, "url": "http://firedrive.com/file/DB2EF0AAA0ED9B6D", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "CanarianZombie", "sub": ""}], "ratings_num": 10, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: American DoomsdayDirector: National GeographicActores: National GeographicJunto con las fuerzas a\u00e9reas estadounidenses, historiadores y expertos en seguridad, nos adentramos todo lo posible en los planes estadounidenses para un posible fin del mundo, y explicamos c\u00f3mo entraron en acci\u00f3n el 11 de septiembre y su papel en un posible cataclismo futuro. Nuestras c\u00e1maras consiguen un acceso exclusivo al avi\u00f3n presidencial."], "languages": [], "compose": [], "title": "Los planes para el fin del mundo en EEUU", "plot_es": ["Nombre Original: American DoomsdayDirector: National GeographicActores: National GeographicJunto con las fuerzas a\u00e9reas estadounidenses, historiadores y expertos en seguridad, nos adentramos todo lo posible en los planes estadounidenses para un posible fin del mundo, y explicamos c\u00f3mo entraron en acci\u00f3n el 11 de septiembre y su papel en un posible cataclismo futuro. Nuestras c\u00e1maras consiguen un acceso exclusivo al avi\u00f3n presidencial."], "original_name": "Los planes para el fin del mundo en EEUU", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: American DoomsdayDirector: National GeographicActores: National GeographicJunto con las fuerzas a\u00e9reas estadounidenses, historiadores y expertos en seguridad, nos adentramos todo lo posible en los planes estadounidenses para un posible fin del mundo, y explicamos c\u00f3mo entraron en acci\u00f3n el 11 de septiembre y su papel en un posible cataclismo futuro. Nuestras c\u00e1maras consiguen un acceso exclusivo al avi\u00f3n presidencial."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 102, "id_media": "CY2ERDXXAR", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 2, "4": 3}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21569, "episodeUserCreator": [], "aka": null}