{"rating": 8.86, "links": [], "ratings_num": 7, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt1501380", "year": "2008", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "&quot;La tira&quot; La bella y la bestia", "plot_es": [""], "original_name": "&quot;La tira&quot; La bella y la bestia", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "549582d0892b2b376b8b456b"}, "date": {"usec": 212000, "sec": 1419084647}, "title": "LA BELLA Y LA BESTIA"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 10, "aka": null, "director": [{"name": "Gabriel Garc\u00eda-Soto"}, {"name": "Kike Narcea"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 4, "4": 2}}, "country": [], "cast": [{"role": "Iancu", "name": "Dritan Biba"}, {"role": "Luis", "name": "Ra\u00fal Cano"}, {"role": "2008", "name": "Jes\u00fas Carrillo"}, {"role": "Ricardo", "name": "Paco Churruca"}, {"role": "Juli\u00e1n", "name": "Javier Coll"}, {"role": "Manuela Dom\u00ednguez", "name": "Elvira Cuadrupani"}, {"role": "Charly", "name": "Fernando Gil"}, {"role": "Ana", "name": "Eva Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Ram\u00f3n", "name": "Miguel Guardiola"}, {"role": "Encarna Villar", "name": "Carmen Guti\u00e9rrez"}], "idm": 1111497, "episodeUserCreator": [], "id_media": "AU9DKVST2HAHW5Y", "lists_num": 1}