{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1762261", "year": "2010", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Gala clausura del Festival de Cine de Valladolid 2010", "plot_es": [""], "original_name": "Gala clausura del Festival de Cine de Valladolid 2010", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1253190, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "id_media": "SX4XK99RTAHYYR2", "director": [{"name": "Andr\u00e9s Garc\u00eda"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Toni Acosta"}, {"role": "Herself", "name": "Pernilla August", "id": 3235}, {"role": "Himself", "name": "Bruce Beresford"}, {"role": "Herself", "name": "Mariela Besuievsky"}, {"role": "Himself", "name": "Francisco Boira"}, {"role": "Herself", "name": "Alicia Borrachero"}, {"role": "Herself", "name": "Mar\u00eda Botto"}, {"role": "Himself", "name": "Chumilla-Carbajosa"}, {"role": "Himself", "name": "Miguel Cohan"}, {"role": "Himself", "name": "Pau C\u00f3lera"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}