{"rating": 7.58, "ratings_num": 85, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Hans K\u00fcng", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:54:05", "sprite": "tv3", "idv": 577201, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/1139359", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Hans K\u00fcng", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Hans K\u00fcng", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073625, "episode": 1, "idc": 374141}, {"num": 2, "name": "Ciril Rozman", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:54:59", "sprite": "tv3", "idv": 577203, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/1234329", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Ciril Rozman", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ciril Rozman", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073689, "episode": 2, "idc": 374142}, {"num": 3, "name": "Emilio Calatayud, jutge de menors de Granada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:56:06", "sprite": "tv3", "idv": 577204, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/1249349", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Emilio Calatayud, jutge de menors de Granada", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Emilio Calatayud, jutge de menors de Granada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073756, "episode": 3, "idc": 374143}, {"num": 4, "name": "Fernando Pedro M\u00e9ndez, registrador de la propietat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:56:52", "sprite": "tv3", "idv": 577208, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/1265719", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Fernando Pedro M\u00e9ndez, registrador de la propietat", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Fernando Pedro M\u00e9ndez, registrador de la propietat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073800, "episode": 4, "idc": 374144}, {"num": 5, "name": "Juan Ignacio Cirac", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:58:43", "sprite": "tv3", "idv": 577253, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/1127059", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Juan Ignacio Cirac", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Juan Ignacio Cirac", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073906, "episode": 5, "idc": 374145}, {"num": 6, "name": "Mara Dierssen", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:59:25", "sprite": "tv3", "idv": 577254, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/1114169", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Mara Dierssen", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Mara Dierssen", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073953, "episode": 6, "idc": 374146}, {"num": 7, "name": "Marta Salo\u00f1a", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 15:00:31", "sprite": "tv3", "idv": 577258, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/1178519", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Marta Salo\u00f1a", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Marta Salo\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339074009, "episode": 7, "idc": 374147}, {"num": 8, "name": "Ricardo Fisas o ren\u00e9ixer de les cendres", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 15:02:30", "sprite": "tv3", "idv": 577263, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/1089719", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Ricardo Fisas o ren\u00e9ixer de les cendres", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ricardo Fisas o ren\u00e9ixer de les cendres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339074097, "episode": 8, "idc": 374148}, {"num": 9, "name": "tv3.cat/videos/1190559/Maha Akhtar ma dreta de Dan Rather a la CBS", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:06:35", "sprite": "tv3", "idv": 745036, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1190559", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "tv3.cat/videos/1190559/Maha Akhtar ma dreta de Dan Rather a la CBS", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "tv3.cat/videos/1190559/Maha Akhtar ma dreta de Dan Rather a la CBS", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343014, "episode": 9, "idc": 387720}, {"num": 10, "name": "Mario Ubach i Isabel Rodr\u00edguez", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:06:54", "sprite": "tv3", "idv": 745037, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1218119", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Mario Ubach i Isabel Rodr\u00edguez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Mario Ubach i Isabel Rodr\u00edguez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343095, "episode": 10, "idc": 387722}, {"num": 11, "name": "Teresa Forcades, una activista amb h\u00e0bit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:07:35", "sprite": "tv3", "idv": 745038, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1313539", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Teresa Forcades, una activista amb h\u00e0bit", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Teresa Forcades, una activista amb h\u00e0bit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343166, "episode": 11, "idc": 387723}, {"num": 12, "name": "Ernest Arenas", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:08:00", "sprite": "tv3", "idv": 745039, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1071949", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Ernest Arenas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ernest Arenas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343180, "episode": 12, "idc": 387724}, {"num": 13, "name": "Mey Hofmann, xef amb una estrella Michelin", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:12:45", "sprite": "tv3", "idv": 745076, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1206029", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Mey Hofmann, xef amb una estrella Michelin", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Mey Hofmann, xef amb una estrella Michelin", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343320, "episode": 13, "idc": 387725}, {"num": 14, "name": "Manuel Vald\u00e9s Minyar, psiquiatre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:13:02", "sprite": "tv3", "idv": 745081, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1289959", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Manuel Vald\u00e9s Minyar, psiquiatre", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Manuel Vald\u00e9s Minyar, psiquiatre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343335, "episode": 14, "idc": 387726}, {"num": 15, "name": "Antonio Garrigues Walker", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:13:29", "sprite": "tv3", "idv": 745089, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1152529", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Antonio Garrigues Walker", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Antonio Garrigues Walker", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343433, "episode": 15, "idc": 387727}, {"num": 16, "name": "\u00c1lvaro Pascual Leone, neur\u00f2leg", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:14:00", "sprite": "tv3", "idv": 745092, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1514579", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "\u00c1lvaro Pascual Leone, neur\u00f2leg", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "\u00c1lvaro Pascual Leone, neur\u00f2leg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343624, "episode": 16, "idc": 387728}, {"num": 17, "name": "Edward Hugh", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:17:29", "sprite": "tv3", "idv": 745096, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1530019", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Edward Hugh", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Edward Hugh", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343754, "episode": 17, "idc": 387729}, {"num": 18, "name": "Vict\u00f2ria Reyes Garcia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:18:08", "sprite": "tv3", "idv": 745097, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1546409", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Vict\u00f2ria Reyes Garcia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Vict\u00f2ria Reyes Garcia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343768, "episode": 18, "idc": 387730}, {"num": 19, "name": "\u00c1lvaro Pascual Leone 2", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:18:25", "sprite": "tv3", "idv": 745098, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1566439", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "\u00c1lvaro Pascual Leone 2", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "\u00c1lvaro Pascual Leone 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343783, "episode": 19, "idc": 387731}, {"num": 20, "name": "Jos\u00e9 Ramon Calvo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:19:06", "sprite": "tv3", "idv": 745099, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1586389", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Jos\u00e9 Ramon Calvo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jos\u00e9 Ramon Calvo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342343826, "episode": 20, "idc": 387732}, {"num": 21, "name": "Marc Vidal, no anem b\u00e9!!", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:20:28", "sprite": "tv3", "idv": 745100, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1602599", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Marc Vidal, no anem b\u00e9!!", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Marc Vidal, no anem b\u00e9!!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344015, "episode": 21, "idc": 387733}, {"num": 22, "name": "Santiago Grisol\u00eda, un savi en forma", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:21:10", "sprite": "tv3", "idv": 745101, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1618159", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Santiago Grisol\u00eda, un savi en forma", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Santiago Grisol\u00eda, un savi en forma", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344054, "episode": 22, "idc": 387734}, {"num": 23, "name": "Anna Bofill", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:22:17", "sprite": "tv3", "idv": 745102, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1633189", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Anna Bofill", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Anna Bofill", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344112, "episode": 23, "idc": 387735}, {"num": 24, "name": "Elisabeth Vincent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:23:17", "sprite": "tv3", "idv": 745104, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1691659", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Elisabeth Vincent", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Elisabeth Vincent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344183, "episode": 24, "idc": 387736}, {"num": 25, "name": "Nit qu\u00e0ntica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:24:16", "sprite": "tv3", "idv": 745105, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1795659", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Nit qu\u00e0ntica", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Nit qu\u00e0ntica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344224, "episode": 25, "idc": 387737}, {"num": 26, "name": "Classe de f\u00edsica qu\u00e0ntica amb Cirac", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:25:16", "sprite": "tv3", "idv": 745106, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1812659", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Classe de f\u00edsica qu\u00e0ntica amb Cirac", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Classe de f\u00edsica qu\u00e0ntica amb Cirac", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344304, "episode": 26, "idc": 387738}, {"num": 27, "name": "Sergi Verd\u00fa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:25:47", "sprite": "tv3", "idv": 745107, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/1908459", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Sergi Verd\u00fa", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Sergi Verd\u00fa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344332, "episode": 27, "idc": 387739}, {"num": 28, "name": "Marina Escolano", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:26:19", "sprite": "tv3", "idv": 745108, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2029459", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Marina Escolano", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Marina Escolano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344368, "episode": 28, "idc": 387740}, {"num": 29, "name": "\u00c1lvaro Pascual Leone (III)", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:36:12", "sprite": "tv3", "idv": 745117, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2256069", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "\u00c1lvaro Pascual Leone (III)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "\u00c1lvaro Pascual Leone (III)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344848, "episode": 29, "idc": 387745}, {"num": 30, "name": "Carles Cord\u00f3n Card\u00f3, un onc\u00f2leg tossut", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:36:30", "sprite": "tv3", "idv": 745118, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2418859", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Carles Cord\u00f3n Card\u00f3, un onc\u00f2leg tossut", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Carles Cord\u00f3n Card\u00f3, un onc\u00f2leg tossut", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344869, "episode": 30, "idc": 387746}, {"num": 31, "name": "Ricard Verg\u00e9s, la fi del miracle espanyol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:36:50", "sprite": "tv3", "idv": 745120, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2553059", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Ricard Verg\u00e9s, la fi del miracle espanyol", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ricard Verg\u00e9s, la fi del miracle espanyol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344886, "episode": 31, "idc": 387748}, {"num": 32, "name": "Carlos Lois", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:37:04", "sprite": "tv3", "idv": 745121, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2684330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Carlos Lois", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Carlos Lois", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344918, "episode": 32, "idc": 387750}, {"num": 33, "name": "Ricardo Bellino, empresari immobiliari brasiler", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:37:28", "sprite": "tv3", "idv": 745123, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2699510", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Ricardo Bellino, empresari immobiliari brasiler", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ricardo Bellino, empresari immobiliari brasiler", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344934, "episode": 33, "idc": 387751}, {"num": 34, "name": "Pilar Jeric\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:37:55", "sprite": "tv3", "idv": 745124, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2714290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Pilar Jeric\u00f3", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pilar Jeric\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342344956, "episode": 34, "idc": 387753}, {"num": 35, "name": "Jonathan Tepper", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:43:06", "sprite": "tv3", "idv": 745135, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2731390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Jonathan Tepper", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jonathan Tepper", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345164, "episode": 35, "idc": 387756}, {"num": 36, "name": "Edgar Vinyals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:42:32", "sprite": "tv3", "idv": 745133, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2747210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Edgar Vinyals", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Edgar Vinyals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345185, "episode": 36, "idc": 387757}, {"num": 37, "name": "Susana Mart\u00ednez Conde, la m\u00e0gia de la consci\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:42:18", "sprite": "tv3", "idv": 745132, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2760570", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Susana Mart\u00ednez Conde, la m\u00e0gia de la consci\u00e8ncia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Susana Mart\u00ednez Conde, la m\u00e0gia de la consci\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345209, "episode": 37, "idc": 387758}, {"num": 38, "name": "Marcel Coderch, vicepresident de la CMT", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:42:01", "sprite": "tv3", "idv": 745131, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2775770", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Marcel Coderch, vicepresident de la CMT", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Marcel Coderch, vicepresident de la CMT", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345225, "episode": 38, "idc": 387760}, {"num": 39, "name": "Eul\u00e0lia Torras de Be\u00e0, pol\u00edticament incorrecta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:41:44", "sprite": "tv3", "idv": 745129, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2790570", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Eul\u00e0lia Torras de Be\u00e0, pol\u00edticament incorrecta", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Eul\u00e0lia Torras de Be\u00e0, pol\u00edticament incorrecta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345250, "episode": 39, "idc": 387761}, {"num": 40, "name": "Rosa Garriga, la pediatra de simis", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:41:30", "sprite": "tv3", "idv": 745127, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2806170", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Rosa Garriga, la pediatra de simis", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Rosa Garriga, la pediatra de simis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345264, "episode": 40, "idc": 387762}, {"num": 41, "name": "Alvaro Pascual Leone i la gesti\u00f3 del temps", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:48:02", "sprite": "tv3", "idv": 745150, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2832650", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Alvaro Pascual Leone i la gesti\u00f3 del temps", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Alvaro Pascual Leone i la gesti\u00f3 del temps", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345540, "episode": 41, "idc": 387765}, {"num": 42, "name": "Dues visions de la crisi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:48:43", "sprite": "tv3", "idv": 745153, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2848071", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Dues visions de la crisi", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Dues visions de la crisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345580, "episode": 42, "idc": 387766}, {"num": 43, "name": "Dues visions de la crisi (versi\u00f3 \u00edntegra)", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:49:08", "sprite": "tv3", "idv": 745156, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2854690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Dues visions de la crisi (versi\u00f3 \u00edntegra)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Dues visions de la crisi (versi\u00f3 \u00edntegra)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345593, "episode": 43, "idc": 387767}, {"num": 44, "name": "Jos\u00e9 Luis Sampedro, comprom\u00eds i lucidesa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:49:21", "sprite": "tv3", "idv": 745158, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2867050", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Jos\u00e9 Luis Sampedro, comprom\u00eds i lucidesa", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jos\u00e9 Luis Sampedro, comprom\u00eds i lucidesa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345612, "episode": 44, "idc": 387768}, {"num": 45, "name": "Jineth Bedoya, una dona valenta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:49:37", "sprite": "tv3", "idv": 745160, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2881830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Jineth Bedoya, una dona valenta", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jineth Bedoya, una dona valenta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345626, "episode": 45, "idc": 387769}, {"num": 46, "name": "Mario Alonso, la segona oportunitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:49:55", "sprite": "tv3", "idv": 745162, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2896230", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Mario Alonso, la segona oportunitat", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Mario Alonso, la segona oportunitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345645, "episode": 46, "idc": 387770}, {"num": 47, "name": "Antonio Est\u00e9vez presenta \"Reflexiones desde la ruina de la crisis\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:50:10", "sprite": "tv3", "idv": 745165, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2910670", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Antonio Est\u00e9vez presenta \"Reflexiones desde la ruina de la crisis\"", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Antonio Est\u00e9vez presenta \"Reflexiones desde la ruina de la crisis\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345660, "episode": 47, "idc": 387772}, {"num": 48, "name": "L'arqueoastr\u00f2nom Juan Antonio Belmonte", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:53:21", "sprite": "tv3", "idv": 745223, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2920590", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "L'arqueoastr\u00f2nom Juan Antonio Belmonte", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "L'arqueoastr\u00f2nom Juan Antonio Belmonte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345865, "episode": 48, "idc": 387776}, {"num": 49, "name": "Montserrat del Pozo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:53:35", "sprite": "tv3", "idv": 745224, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2938931", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Montserrat del Pozo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Montserrat del Pozo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345901, "episode": 49, "idc": 387777}, {"num": 50, "name": "Enrique Cerd\u00e1", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:53:50", "sprite": "tv3", "idv": 745225, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2953030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Enrique Cerd\u00e1", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Enrique Cerd\u00e1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345927, "episode": 50, "idc": 387778}, {"num": 51, "name": "Marta Minguella, pedagoga musical", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:54:06", "sprite": "tv3", "idv": 745226, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2966510", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Marta Minguella, pedagoga musical", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Marta Minguella, pedagoga musical", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345946, "episode": 51, "idc": 387780}, {"num": 52, "name": "Francisco Longo, economista", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:54:42", "sprite": "tv3", "idv": 745227, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2981190", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Francisco Longo, economista", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Francisco Longo, economista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345966, "episode": 52, "idc": 387781}, {"num": 53, "name": "Joaquim Fuster, psiquiatre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:55:25", "sprite": "tv3", "idv": 745228, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2992450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Joaquim Fuster, psiquiatre", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Joaquim Fuster, psiquiatre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342345985, "episode": 53, "idc": 387782}, {"num": 54, "name": "Antonella Broglia, optimista amb causa", "links": [], "title": "Antonella Broglia, optimista amb causa", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Antonella Broglia, optimista amb causa", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1342346153, "episode": 54, "idc": 387784}], "0": [{"num": 1, "name": "Pol\u00f2nia. L'estrena de Jaume Barber\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-07 10:36:18", "sprite": "youtube", "idv": 1447155, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://youtube.com/watch?v=A4SY9mlndPo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Pol\u00f2nia. L'estrena de Jaume Barber\u00e0", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pol\u00f2nia. L'estrena de Jaume Barber\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352280968, "episode": 1, "idc": 445245}, {"num": 2, "name": "Pol\u00f2nia   Barber\u00e0 i Tepper analitzen el \"cas Bankia\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-07 10:37:16", "sprite": "youtube", "idv": 1447157, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://youtube.com/watch?v=3xv9yggyG5s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Pol\u00f2nia   Barber\u00e0 i Tepper analitzen el \"cas Bankia\"", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pol\u00f2nia   Barber\u00e0 i Tepper analitzen el \"cas Bankia\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352281046, "episode": 2, "idc": 445246}, {"num": 3, "name": "Pol\u00f2nia   Singulars i el Powerpoint", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-07 10:37:58", "sprite": "youtube", "idv": 1447159, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://youtube.com/watch?v=KK_E6oiYaOk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Pol\u00f2nia   Singulars i el Powerpoint", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pol\u00f2nia   Singulars i el Powerpoint", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352281063, "episode": 3, "idc": 445247}], "3": [{"num": 1, "name": "Arcadi Oliveres i Santiago Ni\u00f1o Becerra: Cara a Cara", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:32:51", "sprite": "tv3", "idv": 14334, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3709490", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Arcadi Oliveres i Santiago Ni\u00f1o Becerra: Cara a Cara", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Arcadi Oliveres i Santiago Ni\u00f1o Becerra: Cara a Cara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259959, "episode": 1, "idc": 134732}, {"num": 2, "name": "Teresa Guardiola (II): vitalitat i intel\u00b7lig\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 12:50:39", "sprite": "tv3", "idv": 16959, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3730710", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Teresa Guardiola (II): vitalitat i intel\u00b7lig\u00e8ncia", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Teresa Guardiola (II): vitalitat i intel\u00b7lig\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318157354, "episode": 2, "idc": 139209}, {"num": 3, "name": "Maria Reig: Idees per guanyar el futur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-18 01:22:27", "sprite": "tv3", "idv": 17338, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3748090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Maria Reig: Idees per guanyar el futur", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Maria Reig: Idees per guanyar el futur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318893732, "episode": 3, "idc": 141146}, {"num": 4, "name": "Emili Dur\u00f3, un optimista sobrenatural", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:31:40", "sprite": "tv3", "idv": 737827, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3758690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Emili Dur\u00f3, un optimista sobrenatural", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Emili Dur\u00f3, un optimista sobrenatural", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319702597, "episode": 4, "idc": 143859}, {"num": 5, "name": "Ramon Tormo, una autoritat en intoler\u00e0ncies aliment\u00e0ries", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:06:15", "sprite": "tv3", "idv": 18158, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3772332", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ramon Tormo, una autoritat en intoler\u00e0ncies aliment\u00e0ries", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ramon Tormo, una autoritat en intoler\u00e0ncies aliment\u00e0ries", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319702680, "episode": 5, "idc": 143860}, {"num": 6, "name": "Rafael Santandreu: pensa b\u00e9 i et sentir\u00e0s millor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:38:36", "sprite": "tv3", "idv": 18773, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3782110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Rafael Santandreu: pensa b\u00e9 i et sentir\u00e0s millor", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Rafael Santandreu: pensa b\u00e9 i et sentir\u00e0s millor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320421090, "episode": 6, "idc": 147421}, {"num": 7, "name": "Luis Garicano: res \u00e9s gratis", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "HD", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-13 11:10:01", "sprite": "tv3", "idv": 19541, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3794870", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Luis Garicano: res \u00e9s gratis", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Luis Garicano: res \u00e9s gratis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321178981, "episode": 7, "idc": 149520}, {"num": 8, "name": "S\u00f2nia Fern\u00e1ndez Vidal, fantasia i f\u00edsica qu\u00e0ntica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-15 23:33:09", "sprite": "tv3", "idv": 19780, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3807190", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "S\u00f2nia Fern\u00e1ndez Vidal, fantasia i f\u00edsica qu\u00e0ntica", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "S\u00f2nia Fern\u00e1ndez Vidal, fantasia i f\u00edsica qu\u00e0ntica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321375478, "episode": 8, "idc": 149974}, {"num": 9, "name": "Pedro Olalla: Diguem no!", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:32:43", "sprite": "tv3", "idv": 737828, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3821610", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Pedro Olalla: Diguem no!", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pedro Olalla: Diguem no!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323728541, "episode": 9, "idc": 159655}, {"num": 10, "name": "Franco Berardi: l'enemic \u00e9s el conformisme", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-12 23:23:53", "sprite": "tv3", "idv": 24804, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3833270", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Franco Berardi: l'enemic \u00e9s el conformisme", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Franco Berardi: l'enemic \u00e9s el conformisme", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323728566, "episode": 10, "idc": 159656}, {"num": 11, "name": "Francisco J. Rubia: \"El jo \u00e9s una ficci\u00f3 cerebral\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:33:38", "sprite": "tv3", "idv": 737830, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3841750", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Francisco J. Rubia: \"El jo \u00e9s una ficci\u00f3 cerebral\"", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Francisco J. Rubia: \"El jo \u00e9s una ficci\u00f3 cerebral\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323728591, "episode": 11, "idc": 159657}, {"num": 12, "name": "Jos\u00e9 Maria Gay de Li\u00e9bana: deute que t'endeutar\u00e0s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:34:06", "sprite": "tv3", "idv": 737831, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3854910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Jos\u00e9 Maria Gay de Li\u00e9bana: deute que t'endeutar\u00e0s", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jos\u00e9 Maria Gay de Li\u00e9bana: deute que t'endeutar\u00e0s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324665331, "episode": 12, "idc": 165576}, {"num": 13, "name": "Mario Alonso Puig: la resposta \u00e9s a las teves mans", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:34:57", "sprite": "tv3", "idv": 737832, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3867631", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Mario Alonso Puig: la resposta \u00e9s a las teves mans", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Mario Alonso Puig: la resposta \u00e9s a las teves mans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324665410, "episode": 13, "idc": 165578}, {"num": 14, "name": "Federico Mayor Zaragoza: Reacciona!", "links": [], "title": "Federico Mayor Zaragoza: Reacciona!", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Federico Mayor Zaragoza: Reacciona!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326597119, "episode": 14, "idc": 183715}, {"num": 15, "name": "Pau Garcia Mil\u00e0: \"Tot est\u00e0 per fer\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-13 00:44:27", "sprite": "tv3", "idv": 165147, "NickAddedBy": "raulsupreme", "price": "", "addedBy": 239286, "url": "http://tv3.cat/videos/3905450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "raulsupreme", "sub": ""}], "title": "Pau Garcia Mil\u00e0: \"Tot est\u00e0 per fer\"", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pau Garcia Mil\u00e0: \"Tot est\u00e0 per fer\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331595820, "episode": 15, "idc": 350306}, {"num": 16, "name": "Ana Mar\u00eda Moix: \"No anem b\u00e9!\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:01:40", "sprite": "tv3", "idv": 737951, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3917830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Ana Mar\u00eda Moix: \"No anem b\u00e9!\"", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ana Mar\u00eda Moix: \"No anem b\u00e9!\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331595923, "episode": 16, "idc": 350307}, {"num": 17, "name": "Olga Cuevas: ci\u00e8ncia i sentit com\u00fa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:43:43", "sprite": "tv3", "idv": 577162, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/3928450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Olga Cuevas: ci\u00e8ncia i sentit com\u00fa", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Olga Cuevas: ci\u00e8ncia i sentit com\u00fa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339072989, "episode": 17, "idc": 374132}, {"num": 18, "name": "Ramon Bay\u00e9s: pateixen les persones, no els cossos", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:45:12", "sprite": "tv3", "idv": 577168, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/3940230", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Ramon Bay\u00e9s: pateixen les persones, no els cossos", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ramon Bay\u00e9s: pateixen les persones, no els cossos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073089, "episode": 18, "idc": 374133}, {"num": 19, "name": "Jaume Llopis: Nom\u00e9s les empreses ens trauran de la crisi.", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:05:24", "sprite": "tv3", "idv": 737969, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3952351", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:41:38", "sprite": "youtube", "idv": 1300732, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=uWbA5MTuZ8o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Jaume Llopis: Nom\u00e9s les empreses ens trauran de la crisi.", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jaume Llopis: Nom\u00e9s les empreses ens trauran de la crisi.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342202646, "episode": 19, "idc": 387025}, {"num": 20, "name": "Francisco \u00c1lvarez: la cara fosca de l'economia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:06:17", "sprite": "tv3", "idv": 737972, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3962890", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:41:06", "sprite": "youtube", "idv": 1300731, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=c3h77TnjG-U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Francisco \u00c1lvarez: la cara fosca de l'economia", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Francisco \u00c1lvarez: la cara fosca de l'economia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342202675, "episode": 20, "idc": 387026}, {"num": 21, "name": "Pedro Nueno: la globalitzaci\u00f3 en positiu", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:08:10", "sprite": "tv3", "idv": 737973, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3973530", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:40:27", "sprite": "youtube", "idv": 1300729, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=Az7k-dHsX8Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Pedro Nueno: la globalitzaci\u00f3 en positiu", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pedro Nueno: la globalitzaci\u00f3 en positiu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342202829, "episode": 21, "idc": 387027}, {"num": 22, "name": "Joaquim Valls: escriu b\u00e9 i pensar\u00e0s b\u00e9", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:08:33", "sprite": "tv3", "idv": 737977, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3984710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:39:36", "sprite": "youtube", "idv": 1300728, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=8YVUokIQzjY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Joaquim Valls: escriu b\u00e9 i pensar\u00e0s b\u00e9", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Joaquim Valls: escriu b\u00e9 i pensar\u00e0s b\u00e9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342202858, "episode": 22, "idc": 387028}, {"num": 23, "name": "Santiago Carb\u00f3: el que encara ha de venir", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:14:26", "sprite": "tv3", "idv": 738032, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3999210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Santiago Carb\u00f3: el que encara ha de venir", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Santiago Carb\u00f3: el que encara ha de venir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342203218, "episode": 23, "idc": 387030}, {"num": 24, "name": "Jordi Bosch: l'estat del malestar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:15:06", "sprite": "tv3", "idv": 738033, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4009190", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Jordi Bosch: l'estat del malestar", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jordi Bosch: l'estat del malestar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342203243, "episode": 24, "idc": 387031}, {"num": 25, "name": "tv3.cat/videos/4020670/Dolors Reig Cap a una intelligencia collectiva", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:18:47", "sprite": "tv3", "idv": 738035, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4020670", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:38:56", "sprite": "youtube", "idv": 1300726, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=Co6QiFIUFK8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "tv3.cat/videos/4020670/Dolors Reig Cap a una intelligencia collectiva", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "tv3.cat/videos/4020670/Dolors Reig Cap a una intelligencia collectiva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342203399, "episode": 25, "idc": 387032}, {"num": 26, "name": "Alejandro Nieto: partitocr\u00e0cia i desgovern", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:19:14", "sprite": "tv3", "idv": 738036, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4030030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:38:15", "sprite": "youtube", "idv": 1300724, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=pO8UXMVkF04", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Alejandro Nieto: partitocr\u00e0cia i desgovern", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Alejandro Nieto: partitocr\u00e0cia i desgovern", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342203425, "episode": 26, "idc": 387033}, {"num": 27, "name": "Christian Felber: l'economia del b\u00e9 com\u00fa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 20:20:06", "sprite": "tv3", "idv": 738046, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4039250", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:37:34", "sprite": "youtube", "idv": 1300723, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=51LOW4oIPKM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Christian Felber: l'economia del b\u00e9 com\u00fa", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Christian Felber: l'economia del b\u00e9 com\u00fa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342203447, "episode": 27, "idc": 387035}, {"num": 28, "name": "Guillem L\u00f3pez Casasnovas: el d\u00e8ficit fiscal reiterat \u00e9s d\u00e8ficit social \u00a0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:50:15", "sprite": "tv3", "idv": 577182, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/4054270", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Guillem L\u00f3pez Casasnovas: el d\u00e8ficit fiscal reiterat \u00e9s d\u00e8ficit social \u00a0", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Guillem L\u00f3pez Casasnovas: el d\u00e8ficit fiscal reiterat \u00e9s d\u00e8ficit social \u00a0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073334, "episode": 28, "idc": 374139}, {"num": 29, "name": "Xavier Verdaguer: un emprenedor \"en s\u00e8rie\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:34:54", "sprite": "tv3", "idv": 739008, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4065970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:36:52", "sprite": "youtube", "idv": 1300721, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=wdUW2_TxWVU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Xavier Verdaguer: un emprenedor \"en s\u00e8rie\"", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Xavier Verdaguer: un emprenedor \"en s\u00e8rie\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342215211, "episode": 29, "idc": 387109}, {"num": 30, "name": "Ignacio Ramonet : \"Els mercats, un poder sense societat\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:35:18", "sprite": "tv3", "idv": 739009, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4073770", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:36:09", "sprite": "youtube", "idv": 1300719, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=otkVaWmnE3I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Ignacio Ramonet : \"Els mercats, un poder sense societat\"", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ignacio Ramonet : \"Els mercats, un poder sense societat\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342215238, "episode": 30, "idc": 387110}, {"num": 31, "name": "Juan Hern\u00e1ndez Vigueras: El casino que ens governa.", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:35:37", "sprite": "tv3", "idv": 739011, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4086290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:35:36", "sprite": "youtube", "idv": 1300718, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=WyRGwRDmj4k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Juan Hern\u00e1ndez Vigueras: El casino que ens governa.", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Juan Hern\u00e1ndez Vigueras: El casino que ens governa.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342215266, "episode": 31, "idc": 387111}, {"num": 32, "name": "Edward Hugh i Jonathan Tepper: el que no es vol sentir", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:46:46", "sprite": "tv3", "idv": 577172, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/4093933", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:34:55", "sprite": "youtube", "idv": 1300716, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=ccpRIxaRIhY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Edward Hugh i Jonathan Tepper: el que no es vol sentir", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Edward Hugh i Jonathan Tepper: el que no es vol sentir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073188, "episode": 32, "idc": 374135}, {"num": 33, "name": "Ricardo Ruiz: Fa falta mes educacio sanitaria sobre la columna vertebral", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:36:53", "sprite": "tv3", "idv": 739025, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4100310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:34:17", "sprite": "youtube", "idv": 1300713, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=-CbjAfb9Vg4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Ricardo Ruiz: Fa falta mes educacio sanitaria sobre la columna vertebral", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ricardo Ruiz: Fa falta mes educacio sanitaria sobre la columna vertebral", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342215391, "episode": 33, "idc": 387112}, {"num": 34, "name": "Germ\u00e0 Bel: Trens, aeroports i decad\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-07 14:48:08", "sprite": "tv3", "idv": 577175, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/4106970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:33:30", "sprite": "youtube", "idv": 1300710, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=wDKqg7vKLeY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Germ\u00e0 Bel: Trens, aeroports i decad\u00e8ncia", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Germ\u00e0 Bel: Trens, aeroports i decad\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339073269, "episode": 34, "idc": 374136}, {"num": 35, "name": "Salvador Alemany", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:25:22", "sprite": "tv3", "idv": 737823, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4115030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:32:45", "sprite": "youtube", "idv": 1300706, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=dWFaAagj-X0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Salvador Alemany", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Salvador Alemany", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342200291, "episode": 35, "idc": 387021}, {"num": 36, "name": "Rescat, amb Jonathan Tepper, Ada Colau i Robert Tornabell", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:28:34", "sprite": "tv3", "idv": 737824, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4125510", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:31:26", "sprite": "youtube", "idv": 1300698, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=rAtsCdw0kek", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Rescat, amb Jonathan Tepper, Ada Colau i Robert Tornabell", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Rescat, amb Jonathan Tepper, Ada Colau i Robert Tornabell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342200398, "episode": 36, "idc": 387022}, {"num": 37, "name": "Emilio Lled\u00f3: un fil\u00f2sof en primera l\u00ednia.", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:29:13", "sprite": "tv3", "idv": 737825, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4137910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:30:49", "sprite": "youtube", "idv": 1300693, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=b_N1I7wdL7w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Emilio Lled\u00f3: un fil\u00f2sof en primera l\u00ednia.", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Emilio Lled\u00f3: un fil\u00f2sof en primera l\u00ednia.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342200432, "episode": 37, "idc": 387023}, {"num": 38, "name": "Teresa Forcades: \"El capitalisme no \u00e9s \u00e8tic\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 19:29:35", "sprite": "tv3", "idv": 737826, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4149710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:30:07", "sprite": "youtube", "idv": 1300690, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=4gprtSykrXA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Teresa Forcades: \"El capitalisme no \u00e9s \u00e8tic\"", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Teresa Forcades: \"El capitalisme no \u00e9s \u00e8tic\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342200458, "episode": 38, "idc": 387024}], "2": [{"num": 1, "name": "Najat el Hachmi, escriptora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:33:57", "sprite": "tv3", "idv": 14261, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3104770", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Najat el Hachmi, escriptora", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Najat el Hachmi, escriptora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317256419, "episode": 1, "idc": 134685}, {"num": 2, "name": "Tepper i Ni\u00f1o Becerra: el malson continua", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:35:42", "sprite": "tv3", "idv": 14262, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3118750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tepper i Ni\u00f1o Becerra: el malson continua", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Tepper i Ni\u00f1o Becerra: el malson continua", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317256487, "episode": 2, "idc": 134686}, {"num": 3, "name": "Pere J. Brachfield, l'\u00fanic moros\u00f2leg d'Espanya", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:39:46", "sprite": "tv3", "idv": 14263, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3144810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pere J. Brachfield, l'\u00fanic moros\u00f2leg d'Espanya", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pere J. Brachfield, l'\u00fanic moros\u00f2leg d'Espanya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317256773, "episode": 3, "idc": 134689}, {"num": 4, "name": "Joan Ramon Laporte, metge farmac\u00f2leg", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:42:42", "sprite": "tv3", "idv": 14269, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3158291", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Joan Ramon Laporte, metge farmac\u00f2leg", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Joan Ramon Laporte, metge farmac\u00f2leg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317256947, "episode": 4, "idc": 134690}, {"num": 5, "name": "Francisco Mora, neurocient\u00edfic", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:45:24", "sprite": "tv3", "idv": 14279, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3172050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Francisco Mora, neurocient\u00edfic", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Francisco Mora, neurocient\u00edfic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257017, "episode": 5, "idc": 134691}, {"num": 6, "name": "El dol, plorar amb confian\u00e7a", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:50:58", "sprite": "tv3", "idv": 739133, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3183390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "El dol, plorar amb confian\u00e7a", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "El dol, plorar amb confian\u00e7a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257172, "episode": 6, "idc": 134692}, {"num": 7, "name": "Luis Graciano, \"Nada es gratis\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:49:19", "sprite": "tv3", "idv": 14293, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3200691", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Luis Graciano, \"Nada es gratis\"", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Luis Graciano, \"Nada es gratis\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257298, "episode": 7, "idc": 134693}, {"num": 8, "name": "\u00c1lvaro Pascual Leone, neur\u00f2leg", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:50:46", "sprite": "tv3", "idv": 14294, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3277810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "\u00c1lvaro Pascual Leone, neur\u00f2leg", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "\u00c1lvaro Pascual Leone, neur\u00f2leg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257427, "episode": 8, "idc": 134694}, {"num": 9, "name": "Alfons Cornella, cap a una \"cosocietat\"", "title": "Alfons Cornella, cap a una \"cosocietat\"", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Alfons Cornella, cap a una \"cosocietat\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257498, "episode": 9, "idc": 134697}, {"num": 10, "name": "Pere Puigdom\u00e8nech i Gustavo Duch: Torna el pa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 02:53:30", "sprite": "tv3", "idv": 14297, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3228570", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pere Puigdom\u00e8nech i Gustavo Duch: Torna el pa", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pere Puigdom\u00e8nech i Gustavo Duch: Torna el pa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257591, "episode": 10, "idc": 134701}, {"num": 11, "name": "Lam Chuen Ping", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-15 11:02:18", "sprite": "tv3", "idv": 744989, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3238370", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Lam Chuen Ping", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Lam Chuen Ping", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257658, "episode": 11, "idc": 134702}, {"num": 12, "name": "Santiago Cirugeda, arquitecte", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:50:17", "sprite": "tv3", "idv": 739127, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3264330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Santiago Cirugeda, arquitecte", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Santiago Cirugeda, arquitecte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257788, "episode": 12, "idc": 134704}, {"num": 13, "name": "Valent\u00ed Popescu, periodista", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:47:53", "sprite": "tv3", "idv": 739088, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3297930", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Valent\u00ed Popescu, periodista", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Valent\u00ed Popescu, periodista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317257870, "episode": 13, "idc": 134706}, {"num": 14, "name": "Doctor Mario Alonso", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:47:02", "sprite": "tv3", "idv": 739084, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3306730", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Doctor Mario Alonso", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Doctor Mario Alonso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258023, "episode": 14, "idc": 134707}, {"num": 15, "name": "Andr\u00e9s Mart\u00edn, bi\u00f2leg", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:01:34", "sprite": "tv3", "idv": 14306, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3318271", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Andr\u00e9s Mart\u00edn, bi\u00f2leg", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Andr\u00e9s Mart\u00edn, bi\u00f2leg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258080, "episode": 15, "idc": 134709}, {"num": 16, "name": "Ari\u00f1o i Maella, l'art de prendre decisions", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:03:29", "sprite": "tv3", "idv": 14309, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3331451", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ari\u00f1o i Maella, l'art de prendre decisions", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ari\u00f1o i Maella, l'art de prendre decisions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258196, "episode": 16, "idc": 134711}, {"num": 17, "name": "Santiago Ni\u00f1o Becerra: mentides, caixes i d\u00e8ficit fiscal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:46:28", "sprite": "tv3", "idv": 739083, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3345070", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Santiago Ni\u00f1o Becerra: mentides, caixes i d\u00e8ficit fiscal", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Santiago Ni\u00f1o Becerra: mentides, caixes i d\u00e8ficit fiscal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258297, "episode": 17, "idc": 134712}, {"num": 18, "name": "Carl Honor\u00e9, moviment 'slow'", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:06:43", "sprite": "tv3", "idv": 14315, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3357450", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Carl Honor\u00e9, moviment 'slow'", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Carl Honor\u00e9, moviment 'slow'", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258387, "episode": 18, "idc": 134713}, {"num": 19, "name": "Jorge P\u00e9rez Calvo, el ying i el yang dels aliments", "title": "Jorge P\u00e9rez Calvo, el ying i el yang dels aliments", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jorge P\u00e9rez Calvo, el ying i el yang dels aliments", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258454, "episode": 19, "idc": 134714}, {"num": 20, "name": "Francisco Mora: D\u00e9u no existeix en el m\u00f3n", "title": "Francisco Mora: D\u00e9u no existeix en el m\u00f3n", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Francisco Mora: D\u00e9u no existeix en el m\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258508, "episode": 20, "idc": 134715}, {"num": 21, "name": "Borja Mateo: mercat immobiliari", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:10:33", "sprite": "tv3", "idv": 14318, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3396530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Borja Mateo: mercat immobiliari", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Borja Mateo: mercat immobiliari", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258616, "episode": 21, "idc": 134716}, {"num": 22, "name": "Pablo Fern\u00e1ndez Berrocal: intel\u00b7lig\u00e8ncia emocional", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:46:01", "sprite": "tv3", "idv": 739082, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3410011", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Pablo Fern\u00e1ndez Berrocal: intel\u00b7lig\u00e8ncia emocional", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pablo Fern\u00e1ndez Berrocal: intel\u00b7lig\u00e8ncia emocional", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258776, "episode": 22, "idc": 134717}, {"num": 23, "name": "Jose Hermida: comunicaci\u00f3 interpersonal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:14:18", "sprite": "tv3", "idv": 14320, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3421790", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Jose Hermida: comunicaci\u00f3 interpersonal", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jose Hermida: comunicaci\u00f3 interpersonal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258827, "episode": 23, "idc": 134718}, {"num": 24, "name": "Nolasc Acar\u00edn, neur\u00f2leg", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:45:03", "sprite": "tv3", "idv": 739081, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3432470", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Nolasc Acar\u00edn, neur\u00f2leg", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Nolasc Acar\u00edn, neur\u00f2leg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258905, "episode": 24, "idc": 134719}, {"num": 25, "name": "Arcadi Oliveres, economista", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:16:27", "sprite": "tv3", "idv": 14322, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3443930", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Arcadi Oliveres, economista", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Arcadi Oliveres, economista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317258973, "episode": 25, "idc": 134720}, {"num": 26, "name": "Ada Colau i Fernando Pedro M\u00e9ndez: Casa per hipoteca?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:18:11", "sprite": "tv3", "idv": 14323, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3456170", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ada Colau i Fernando Pedro M\u00e9ndez: Casa per hipoteca?", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ada Colau i Fernando Pedro M\u00e9ndez: Casa per hipoteca?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259073, "episode": 26, "idc": 134721}, {"num": 27, "name": "Olga Cuevas: nutrici\u00f3 i salut", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:19:00", "sprite": "tv3", "idv": 14324, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3468110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Olga Cuevas: nutrici\u00f3 i salut", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Olga Cuevas: nutrici\u00f3 i salut", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259126, "episode": 27, "idc": 134722}, {"num": 28, "name": "Paulino Castells, psiquiatre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:20:02", "sprite": "tv3", "idv": 14325, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3480510", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Paulino Castells, psiquiatre", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Paulino Castells, psiquiatre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259189, "episode": 28, "idc": 134723}, {"num": 29, "name": "Lourdes Bener\u00eda i Carmen Saras\u00faa: crims econ\u00f2mics contra la humanitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:21:16", "sprite": "tv3", "idv": 14326, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3501510", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Lourdes Bener\u00eda i Carmen Saras\u00faa: crims econ\u00f2mics contra la humanitat", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Lourdes Bener\u00eda i Carmen Saras\u00faa: crims econ\u00f2mics contra la humanitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259261, "episode": 29, "idc": 134724}, {"num": 30, "name": "Eduard Rodr\u00edguez Farr\u00e9: Radiaci\u00f3 nuclear invisible i inodora, per\u00f2 devastadora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:22:59", "sprite": "tv3", "idv": 14327, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3515170", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Eduard Rodr\u00edguez Farr\u00e9: Radiaci\u00f3 nuclear invisible i inodora, per\u00f2 devastadora", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Eduard Rodr\u00edguez Farr\u00e9: Radiaci\u00f3 nuclear invisible i inodora, per\u00f2 devastadora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259368, "episode": 30, "idc": 134725}, {"num": 31, "name": "V\u00edctor Grau, petits grans invents", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:41:00", "sprite": "tv3", "idv": 739069, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3527210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "V\u00edctor Grau, petits grans invents", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "V\u00edctor Grau, petits grans invents", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259464, "episode": 31, "idc": 134726}, {"num": 32, "name": "Eduardo Galeano, escriptor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:25:40", "sprite": "tv3", "idv": 14329, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3541530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Eduardo Galeano, escriptor", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Eduardo Galeano, escriptor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259525, "episode": 32, "idc": 134727}, {"num": 33, "name": "Florian M\u00fcck, llicenciat en empresarials", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:28:35", "sprite": "tv3", "idv": 14330, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3552110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Florian M\u00fcck, llicenciat en empresarials", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Florian M\u00fcck, llicenciat en empresarials", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259690, "episode": 33, "idc": 134728}, {"num": 34, "name": "Lourdes Luc\u00eda, llicenciada en Dret", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:29:34", "sprite": "tv3", "idv": 14331, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3563190", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Lourdes Luc\u00eda, llicenciada en Dret", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Lourdes Luc\u00eda, llicenciada en Dret", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259763, "episode": 34, "idc": 134729}, {"num": 35, "name": "Teresa Guardiola, metgessa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:30:35", "sprite": "tv3", "idv": 14332, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3573490", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Teresa Guardiola, metgessa", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Teresa Guardiola, metgessa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259822, "episode": 35, "idc": 134730}, {"num": 36, "name": "Joan Mel\u00e9, un banquer poc habitual", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 03:31:21", "sprite": "tv3", "idv": 14333, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3586830", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Joan Mel\u00e9, un banquer poc habitual", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Joan Mel\u00e9, un banquer poc habitual", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317259869, "episode": 36, "idc": 134731}, {"num": 37, "name": "Antonella Broglia, optimista amb causa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-13 23:53:17", "sprite": "tv3", "idv": 739142, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3129950", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Antonella Broglia, optimista amb causa", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Antonella Broglia, optimista amb causa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342216354, "episode": 37, "idc": 387115}], "4": [{"num": 1, "name": "Carles Boix: camins cap a l'estat propi i escenaris de ruptura", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-04 13:48:00", "sprite": "tv3", "idv": 1238041, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4269490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:29:24", "sprite": "youtube", "idv": 1300684, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=P_0xOx4veBg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Carles Boix: camins cap a l'estat propi i escenaris de ruptura", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Carles Boix: camins cap a l'estat propi i escenaris de ruptura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349351255, "episode": 1, "idc": 432547}, {"num": 2, "name": "Jonathan Tepper: una pesseta catalana?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-11 13:34:22", "sprite": "tv3", "idv": 1284169, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://tv3.cat/videos/4282071", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:28:45", "sprite": "youtube", "idv": 1300679, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=FyLgJgPtcW8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Jonathan Tepper: una pesseta catalana?", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jonathan Tepper: una pesseta catalana?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349955239, "episode": 2, "idc": 435178}, {"num": 3, "name": "Franco Berrino: menjar b\u00e9 per viure millor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-22 22:30:02", "sprite": "tv3", "idv": 1357900, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/4288610", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Franco Berrino: menjar b\u00e9 per viure millor", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Franco Berrino: menjar b\u00e9 per viure millor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350937770, "episode": 3, "idc": 440069}, {"num": 4, "name": "Patricia Ramirez: Entrena't per a la vida", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-27 01:12:15", "sprite": "tv3", "idv": 1799108, "NickAddedBy": "Burrot", "price": "", "addedBy": 1996725, "url": "http://tv3.cat/videos/4301290", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Burrot", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-25 20:05:56", "sprite": "youtube", "idv": 1379466, "NickAddedBy": "Frygok", "price": "", "addedBy": 70268, "url": "http://youtube.com/watch?v=UFF4IFKWxOU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Frygok", "sub": ""}], "title": "Patricia Ramirez: Entrena't per a la vida", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Patricia Ramirez: Entrena't per a la vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351188299, "episode": 4, "idc": 441053}, {"num": 5, "name": "Marc Vidal: \"Espanya: cada dia pitjor?\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-07 10:34:27", "sprite": "tv3", "idv": 1447152, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/4315250", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-23 18:59:30", "sprite": "youtube", "idv": 1974282, "NickAddedBy": "E5K4", "price": "", "addedBy": 1092732, "url": "http://youtube.com/watch?v=0uraeK6l9bs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "E5K4", "sub": ""}], "title": "Marc Vidal: \"Espanya: cada dia pitjor?\"", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Marc Vidal: \"Espanya: cada dia pitjor?\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352280848, "episode": 5, "idc": 445244}, {"num": 6, "name": "Antonio Turiel: Condemnats a decr\u00e9ixer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-08 23:01:36", "sprite": "tv3", "idv": 1456522, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4325010", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-23 18:58:35", "sprite": "youtube", "idv": 1974276, "NickAddedBy": "E5K4", "price": "", "addedBy": 1092732, "url": "http://youtube.com/watch?v=cVfucYXfkIQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "E5K4", "sub": ""}], "title": "Antonio Turiel: Condemnats a decr\u00e9ixer", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Antonio Turiel: Condemnats a decr\u00e9ixer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352412075, "episode": 6, "idc": 445976}, {"num": 7, "name": "Ricard Jim\u00e9nez i Pere Salvador: Educant pares i mares", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-22 11:27:48", "sprite": "tv3", "idv": 1517178, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4347070", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-22 00:15:36", "sprite": "youtube", "idv": 1515915, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=m8qLNps-Z6E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "Ricard Jim\u00e9nez i Pere Salvador: Educant pares i mares", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ricard Jim\u00e9nez i Pere Salvador: Educant pares i mares", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353539703, "episode": 7, "idc": 449539}, {"num": 8, "name": "Edward Hugh", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-30 09:18:28", "sprite": "tv3", "idv": 1544956, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4357030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-29 14:35:21", "sprite": "youtube", "idv": 1541793, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=pIBbBep3pLc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "Edward Hugh", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Edward Hugh", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354196126, "episode": 8, "idc": 451599}, {"num": 9, "name": "Xavier Melgarejo", "title": "Xavier Melgarejo", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Xavier Melgarejo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1355015220, "episode": 9, "idc": 453722}, {"num": 10, "name": "Jordi Pigem", "title": "Jordi Pigem", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jordi Pigem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356279450, "episode": 10, "idc": 458006}, {"num": 11, "name": "Agust\u00ed Bordas: Raons per a l'estat propi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-10 10:19:15", "sprite": "tv3", "idv": 1696223, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/4411291", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Agust\u00ed Bordas: Raons per a l'estat propi", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Agust\u00ed Bordas: Raons per a l'estat propi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357809513, "episode": 11, "idc": 463114}, {"num": 12, "name": "Borja Mateo: com sobreviure al crac immobiliari", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-27 01:08:20", "sprite": "tv3", "idv": 1799041, "NickAddedBy": "Burrot", "price": "", "addedBy": 1996725, "url": "http://tv3.cat/videos/4422251", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Burrot", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-17 22:44:16", "sprite": "youtube", "idv": 1738463, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=KPmVuJBoXIU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "Borja Mateo: com sobreviure al crac immobiliari", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Borja Mateo: com sobreviure al crac immobiliari", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1358459053, "episode": 12, "idc": 465404}, {"num": 13, "name": "C\u00e9sar Molinas: Teoria de la classe pol\u00edtica espanyola: una elit extractiva.", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-28 13:59:59", "sprite": "tv3", "idv": 1808328, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/4431231", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "C\u00e9sar Molinas: Teoria de la classe pol\u00edtica espanyola: una elit extractiva.", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "C\u00e9sar Molinas: Teoria de la classe pol\u00edtica espanyola: una elit extractiva.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359378004, "episode": 13, "idc": 470341}, {"num": 14, "name": "Pep Puig. El rebut de la llum: de tot menys claror", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-11 16:42:01", "sprite": "tv3", "idv": 1901121, "NickAddedBy": "andriu", "price": "", "addedBy": 16, "url": "http://tv3.cat/videos/4454151", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-02-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "andriu", "sub": ""}], "title": "Pep Puig. El rebut de la llum: de tot menys claror", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Pep Puig. El rebut de la llum: de tot menys claror", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360597088, "episode": 14, "idc": 475398}, {"num": 15, "name": "Juan Jos\u00e9 L\u00f3pez Burniol. L'estat propi: raons per pensar s'ho b\u00e9", "links": [], "title": "Juan Jos\u00e9 L\u00f3pez Burniol. L'estat propi: raons per pensar s'ho b\u00e9", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Juan Jos\u00e9 L\u00f3pez Burniol. L'estat propi: raons per pensar s'ho b\u00e9", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1361315331, "episode": 15, "idc": 478402}, {"num": 16, "name": "Manuel Puerto Ducet: Oligarquia financera i poder pol\u00edtic", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-07 09:52:08", "sprite": "tv3", "idv": 2042967, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4472592", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Manuel Puerto Ducet: Oligarquia financera i poder pol\u00edtic", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Manuel Puerto Ducet: Oligarquia financera i poder pol\u00edtic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362646080, "episode": 16, "idc": 484133}, {"num": 17, "name": "Carlos Drews: Esp\u00e8cies desprotegides", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-07 09:53:18", "sprite": "tv3", "idv": 2042968, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4480731", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Carlos Drews: Esp\u00e8cies desprotegides", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Carlos Drews: Esp\u00e8cies desprotegides", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362646296, "episode": 17, "idc": 484136}, {"num": 18, "name": "Elvira M\u00e9ndez: la revoluci\u00f3 dels ciutadans", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-07 09:56:24", "sprite": "tv3", "idv": 2042974, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4489791", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Elvira M\u00e9ndez: la revoluci\u00f3 dels ciutadans", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Elvira M\u00e9ndez: la revoluci\u00f3 dels ciutadans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362646499, "episode": 18, "idc": 484142}, {"num": 19, "name": "Susan George. La \"classe Davos\": tot per a nosaltres i res per als altres.", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-14 10:02:44", "sprite": "tv3", "idv": 2079802, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4498756", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Susan George. La \"classe Davos\": tot per a nosaltres i res per als altres.", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Susan George. La \"classe Davos\": tot per a nosaltres i res per als altres.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1363251444, "episode": 19, "idc": 486654}, {"num": 20, "name": "Santiago Ni\u00f1o Becerra: apunts de futur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-21 00:23:41", "sprite": "tv3", "idv": 2108778, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/4506671", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "Santiago Ni\u00f1o Becerra: apunts de futur", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Santiago Ni\u00f1o Becerra: apunts de futur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1363821672, "episode": 20, "idc": 488976}, {"num": 21, "name": "Jorge Font: la fortalesa de la fragilitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-28 09:38:01", "sprite": "tv3", "idv": 2137924, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4514451", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Jorge Font: la fortalesa de la fragilitat", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jorge Font: la fortalesa de la fragilitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364459839, "episode": 21, "idc": 490518}, {"num": 22, "name": "Josep Maria Gay de Li\u00e9bana: Xipre, l'experiment i amb \"e\" d'endeutament.", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-04 09:28:55", "sprite": "tv3", "idv": 2167435, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4520353", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Josep Maria Gay de Li\u00e9bana: Xipre, l'experiment i amb \"e\" d'endeutament.", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Josep Maria Gay de Li\u00e9bana: Xipre, l'experiment i amb \"e\" d'endeutament.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365060147, "episode": 22, "idc": 491864}, {"num": 23, "name": "Jos\u00e9 Luis Sampedro, comprom\u00eds i lucidesa", "links": [], "title": "Jos\u00e9 Luis Sampedro, comprom\u00eds i lucidesa", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jos\u00e9 Luis Sampedro, comprom\u00eds i lucidesa", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1365572691, "episode": 23, "idc": 493354}, {"num": 24, "name": "Teresa Forcades i Arcadi Oliveres entren en pol\u00edtica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 11:00:01", "sprite": "tv3", "idv": 2198338, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4530197", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Teresa Forcades i Arcadi Oliveres entren en pol\u00edtica", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Teresa Forcades i Arcadi Oliveres entren en pol\u00edtica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365670399, "episode": 24, "idc": 493642}, {"num": 25, "name": "Ram\u00f3n Cotarelo: S'ha acabat la \"conllevancia\"?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-25 09:41:06", "sprite": "tv3", "idv": 2274274, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4537751", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Ram\u00f3n Cotarelo: S'ha acabat la \"conllevancia\"?", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ram\u00f3n Cotarelo: S'ha acabat la \"conllevancia\"?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366875217, "episode": 25, "idc": 496453}, {"num": 26, "name": "Jonathan Tepper: diner virtual i deutes reals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-25 09:41:27", "sprite": "tv3", "idv": 2274275, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4547271", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Jonathan Tepper: diner virtual i deutes reals", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jonathan Tepper: diner virtual i deutes reals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366875239, "episode": 26, "idc": 496454}, {"num": 27, "name": "Ramon Carner: \"La independ\u00e8ncia, \u00fanica opci\u00f3 per a Catalunya\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-02 10:03:46", "sprite": "tv3", "idv": 2311630, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4557282", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Ramon Carner: \"La independ\u00e8ncia, \u00fanica opci\u00f3 per a Catalunya\"", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ramon Carner: \"La independ\u00e8ncia, \u00fanica opci\u00f3 per a Catalunya\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367481344, "episode": 27, "idc": 497958}, {"num": 28, "name": "Antoni Talarn: La deriva del capitalisme i la salut mental", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-09 10:57:56", "sprite": "tv3", "idv": 2362496, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4564772", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Antoni Talarn: La deriva del capitalisme i la salut mental", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Antoni Talarn: La deriva del capitalisme i la salut mental", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1368089390, "episode": 28, "idc": 499286}, {"num": 29, "name": "Ram\u00f3n Mu\u00f1oz: \"Espanya, pa\u00eds low cost\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-16 10:29:47", "sprite": "tv3", "idv": 2388819, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4575053", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Ram\u00f3n Mu\u00f1oz: \"Espanya, pa\u00eds low cost\"", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Ram\u00f3n Mu\u00f1oz: \"Espanya, pa\u00eds low cost\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1368692513, "episode": 29, "idc": 500391}, {"num": 30, "name": "Joan Castillo: Catalunya 2020. I mentrestant?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-23 10:54:44", "sprite": "tv3", "idv": 2448667, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4583731", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Joan Castillo: Catalunya 2020. I mentrestant?", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Joan Castillo: Catalunya 2020. I mentrestant?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369298788, "episode": 30, "idc": 502071}, {"num": 31, "name": "Jorge Verstrynge: Un llarg viatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-04 12:17:37", "sprite": "tv3", "idv": 2541501, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/4592052", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "Jorge Verstrynge: Un llarg viatge", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Jorge Verstrynge: Un llarg viatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370340977, "episode": 31, "idc": 504827}, {"num": 32, "name": "Vicen\u00e7 Navarro: Les retallades no s\u00f3n inevitables", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-06 11:16:08", "sprite": "tv3", "idv": 2548177, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4601391", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Vicen\u00e7 Navarro: Les retallades no s\u00f3n inevitables", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Vicen\u00e7 Navarro: Les retallades no s\u00f3n inevitables", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370510159, "episode": 32, "idc": 505210}, {"num": 33, "name": "Llu\u00eds Torner: Recerca de frontera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-13 03:12:39", "sprite": "tv3", "idv": 2596580, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/4609511", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "Llu\u00eds Torner: Recerca de frontera", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Llu\u00eds Torner: Recerca de frontera", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1371085920, "episode": 33, "idc": 506791}, {"num": 34, "name": "Mactar Thiam Fall: &quot;Acumular experi\u00e8ncia \u00e9s millor que acumular diners.&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-20 10:23:58", "sprite": "tv3", "idv": 2651050, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4616191", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Mactar Thiam Fall: &quot;Acumular experi\u00e8ncia \u00e9s millor que acumular diners.&quot;", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 5571, "title_es": "Mactar Thiam Fall: &quot;Acumular experi\u00e8ncia \u00e9s millor que acumular diners.&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1371716551, "episode": 34, "idc": 509222}]}, "imdb": "tt1395106", "year": 2009, "plot": ["\"Singulars\" \u00e9s un programa d'entrevistes que vol donar veu a personalitats de tots els \u00e0mbits que amb la seva experi\u00e8ncia i coneixements ens ajudin a entendre millor el m\u00f3n que ens envolta.\r\n\r\nEls convidats del programa s\u00f3n persones que amb energia, esfor\u00e7, estudi i treball han assolit objectius personals o professionals rellevants. Persones de les que volem aprendre lli\u00e7ons de vida.\r\n\r\nA\"Singulars\" volem escoltar per prendre. \r\n\r\n\"Singulares\" es un programa de entrevistas que quiere dar voz a personalidades de todos los \u00e1mbitos que con su experiencia y conocimientos nos ayuden a entender mejor el mundo que nos rodea.\r\n\r\nLos invitados del programa son personas que con energ\u00eda, esfuerzo, estudio y trabajo han logrado objetivos personales o profesionales relevantes. Personas de las que queremos aprender lecciones de vida.\r\n\r\nEn \"Singulares\" queremos escuchar para aprender.\r\n\r\n\"Singulars\" is a talk show who wants to give voice to individuals from all walks who with their experience and knowledge to help us better understand the world around us.\r\n\r\nGuests of the program are people with energy, effort, study and work have achieved significant personal or professional goals. People who want to learn the lessons of life.\r\n\r\nIn \"Singulars\" we listen to learn."], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "Singulars", "plot_es": ["\"Singulars\" \u00e9s un programa d'entrevistes que vol donar veu a personalitats de tots els \u00e0mbits que amb la seva experi\u00e8ncia i coneixements ens ajudin a entendre millor el m\u00f3n que ens envolta.\r\n\r\nEls convidats del programa s\u00f3n persones que amb energia, esfor\u00e7, estudi i treball han assolit objectius personals o professionals rellevants. Persones de les que volem aprendre lli\u00e7ons de vida.\r\n\r\nA\"Singulars\" volem escoltar per prendre. \r\n\r\n\"Singulares\" es un programa de entrevistas que quiere dar voz a personalidades de todos los \u00e1mbitos que con su experiencia y conocimientos nos ayuden a entender mejor el mundo que nos rodea.\r\n\r\nLos invitados del programa son personas que con energ\u00eda, esfuerzo, estudio y trabajo han logrado objetivos personales o profesionales relevantes. Personas de las que queremos aprender lecciones de vida.\r\n\r\nEn \"Singulares\" queremos escuchar para aprender.\r\n\r\n\"Singulars\" is a talk show who wants to give voice to individuals from all walks who with their experience and knowledge to help us better understand the world around us.\r\n\r\nGuests of the program are people with energy, effort, study and work have achieved significant personal or professional goals. People who want to learn the lessons of life.\r\n\r\nIn \"Singulars\" we listen to learn."], "original_name": "Singulars", "mediaType": 4, "languages": ["Catalan"], "idm": 5571, "plot_en": ["\"Singulars\" \u00e9s un programa d'entrevistes que vol donar veu a personalitats de tots els \u00e0mbits que amb la seva experi\u00e8ncia i coneixements ens ajudin a entendre millor el m\u00f3n que ens envolta.\r\n\r\nEls convidats del programa s\u00f3n persones que amb energia, esfor\u00e7, estudi i treball han assolit objectius personals o professionals rellevants. Persones de les que volem aprendre lli\u00e7ons de vida.\r\n\r\nA\"Singulars\" volem escoltar per prendre. \r\n\r\n\"Singulares\" es un programa de entrevistas que quiere dar voz a personalidades de todos los \u00e1mbitos que con su experiencia y conocimientos nos ayuden a entender mejor el mundo que nos rodea.\r\n\r\nLos invitados del programa son personas que con energ\u00eda, esfuerzo, estudio y trabajo han logrado objetivos personales o profesionales relevantes. Personas de las que queremos aprender lecciones de vida.\r\n\r\nEn \"Singulares\" queremos escuchar para aprender.\r\n\r\n\"Singulars\" is a talk show who wants to give voice to individuals from all walks who with their experience and knowledge to help us better understand the world around us.\r\n\r\nGuests of the program are people with energy, effort, study and work have achieved significant personal or professional goals. People who want to learn the lessons of life.\r\n\r\nIn \"Singulars\" we listen to learn."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 299, "seasons": 4, "aka": null, "director": [{"role": "(100 episodes, 2009-2011)", "name": "Jaume Barber\u00e0"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 9, "2": 5, "5": 43, "4": 21}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Jaume Barber\u00e0"}, {"role": "Himself ", "name": "\u00c1lvaro Pascual-Leone"}, {"role": "Himself ", "name": "Santiago Ni\u00f1o Becerra"}, {"role": "Himself ", "name": "Mario Alonso"}, {"role": "Himself ", "name": "Marc Vidal"}, {"role": "Himself ", "name": "Juan Ignacio Cirac"}, {"role": "Himself ", "name": "Luis Garicano"}, {"role": "Himself ", "name": "Francisco Mora"}, {"role": "Himself ", "name": "Jonathan Tepper"}, {"role": "Herself ", "name": "Teresa Guardiola"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"54": "dxark", "42": "dxark", "48": "dxark", "43": "dxark", "49": "dxark", "52": "dxark", "53": "dxark", "24": "dxark", "25": "dxark", "26": "dxark", "27": "dxark", "20": "dxark", "21": "dxark", "22": "dxark", "23": "dxark", "46": "dxark", "47": "dxark", "44": "dxark", "45": "dxark", "28": "dxark", "29": "dxark", "40": "dxark", "41": "dxark", "1": "andriu", "3": "andriu", "2": "andriu", "5": "andriu", "4": "andriu", "7": "andriu", "6": "andriu", "9": "dxark", "8": "andriu", "51": "dxark", "39": "dxark", "38": "dxark", "11": "dxark", "10": "dxark", "13": "dxark", "12": "dxark", "15": "dxark", "14": "dxark", "17": "dxark", "16": "dxark", "19": "dxark", "18": "dxark", "31": "dxark", "30": "dxark", "37": "dxark", "36": "dxark", "35": "dxark", "34": "dxark", "33": "dxark", "32": "dxark", "50": "dxark"}, "0": {"1": "andriu", "3": "andriu", "2": "andriu"}, "3": {"24": "dxark", "25": "dxark", "26": "dxark", "27": "dxark", "20": "dxark", "21": "dxark", "22": "dxark", "23": "dxark", "28": "andriu", "29": "dxark", "1": "11fcb1899", "3": "11fcb1899", "2": "raulsupreme", "5": "11fcb1899", "4": "11fcb1899", "7": "11fcb1899", "6": "11fcb1899", "9": "11fcb1899", "8": "11fcb1899", "38": "dxark", "11": "11fcb1899", "10": "11fcb1899", "13": "raulsupreme", "12": "raulsupreme", "15": "raulsupreme", "14": "raulsupreme", "17": "andriu", "16": "raulsupreme", "19": "dxark", "18": "andriu", "31": "dxark", "30": "dxark", "37": "dxark", "36": "dxark", "35": "dxark", "34": "andriu", "33": "dxark", "32": "andriu"}, "2": {"24": "11fcb1899", "25": "11fcb1899", "26": "11fcb1899", "27": "11fcb1899", "20": "11fcb1899", "21": "11fcb1899", "22": "11fcb1899", "23": "11fcb1899", "28": "11fcb1899", "29": "11fcb1899", "1": "11fcb1899", "3": "11fcb1899", "2": "11fcb1899", "5": "11fcb1899", "4": "11fcb1899", "7": "11fcb1899", "6": "11fcb1899", "9": "11fcb1899", "8": "11fcb1899", "11": "11fcb1899", "10": "11fcb1899", "13": "11fcb1899", "12": "11fcb1899", "15": "11fcb1899", "14": "11fcb1899", "17": "11fcb1899", "16": "11fcb1899", "19": "11fcb1899", "18": "11fcb1899", "31": "11fcb1899", "30": "11fcb1899", "37": "dxark", "36": "11fcb1899", "35": "11fcb1899", "34": "11fcb1899", "33": "11fcb1899", "32": "11fcb1899"}, "4": {"24": "dxark", "25": "dxark", "26": "dxark", "27": "dxark", "20": "Jordiott", "21": "dxark", "22": "dxark", "23": "Jordiott", "28": "dxark", "29": "dxark", "1": "dxark", "3": "andriu", "2": "victorraventos", "5": "andriu", "4": "Frygok", "7": "victorraventos", "6": "dxark", "9": "victorraventos", "8": "victorraventos", "11": "andriu", "10": "victorraventos", "13": "andriu", "12": "victorraventos", "15": "codex_", "14": "andriu", "17": "dxark", "16": "dxark", "33": "Jordiott", "32": "dxark", "31": "Jordiott", "30": "dxark", "34": "dxark", "19": "dxark", "18": "dxark"}}, "id_media": "S6Z3Z9VYW3"}