{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0065256", "year": "1970", "plot": ["Mario Colomer, primer ministro, se encuentra agobiado por el exceso de trabajo. Sus problemas parecen solucionarse cuando sus ayudantes le hablan de Juan Brandel, un posible sustituto, f\u00edsicamente igual a \u00e9l, aunque de personalidad algo m\u00e1s divertida y aventurera. Al principio el plan parece que funciona y el pol\u00edtico empieza a ganar popularidad. La historia se complica cuando el 'original' empieza a sentir celos de la 'copia' y el sustituto se extralimita en sus funciones."], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "\u00bfQui\u00e9n soy yo?", "plot_es": ["Mario Colomer, primer ministro, se encuentra agobiado por el exceso de trabajo. Sus problemas parecen solucionarse cuando sus ayudantes le hablan de Juan Brandel, un posible sustituto, f\u00edsicamente igual a \u00e9l, aunque de personalidad algo m\u00e1s divertida y aventurera. Al principio el plan parece que funciona y el pol\u00edtico empieza a ganar popularidad. La historia se complica cuando el 'original' empieza a sentir celos de la 'copia' y el sustituto se extralimita en sus funciones."], "original_name": "\u00bfQui\u00e9n soy yo?", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1145114, "plot_en": ["Mario Colomer, primer ministro, se encuentra agobiado por el exceso de trabajo. Sus problemas parecen solucionarse cuando sus ayudantes le hablan de Juan Brandel, un posible sustituto, f\u00edsicamente igual a \u00e9l, aunque de personalidad algo m\u00e1s divertida y aventurera. Al principio el plan parece que funciona y el pol\u00edtico empieza a ganar popularidad. La historia se complica cuando el 'original' empieza a sentir celos de la 'copia' y el sustituto se extralimita en sus funciones."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0085580", "name": "Balc\u00e1zar Producciones Cinematogr\u00e1ficas"}, {"imdb": "0084760", "name": "Radio Films S.A.E. S.A."}], "total_users": 0, "id_media": "F3KTH4HZZKUW2F3", "director": [{"name": "Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Mario Colomer /              Juan Brandel", "name": "Arturo Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Claudina", "name": "Teresa Gimpera"}, {"role": "Pedro Ast\u00f3fano", "name": "Alfredo Mayo"}, {"role": "-", "name": "Gabriel Llopart"}, {"role": "Berta", "name": "Tania Ballester"}, {"role": "Amigo argentino de Juan", "name": "Santi Sans"}, {"role": "Mujer del prefecto", "name": "Marta Flores"}, {"role": "Prefecto", "name": "Manuel Gas"}, {"role": "-", "name": "Jaume Picas"}, {"role": "-", "name": "Joaqu\u00edn D\u00edaz"}], "write": [{"name": "Alfonso Balc\u00e1zar"}, {"name": "Pedro Beltr\u00e1n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "80"}