{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0034356", "year": "1941", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Verbena", "plot_es": [""], "original_name": "Verbena", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1101679, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0072702", "name": "Ufisa"}], "total_users": 0, "id_media": "YZKEW2N99NYRATX", "director": [{"name": "Edgar Neville"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Maruja Tom\u00e1s"}, {"role": "-", "name": "Amalia de Isaura"}, {"role": "-", "name": "Miguel Pozanco"}, {"role": "-", "name": "Manuel Dicenta"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mart\u00edn"}, {"role": "-", "name": "Manolo Mor\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Ana Mar\u00eda Quijada"}, {"role": "-", "name": "Miguel Utrillo"}, {"role": "-", "name": "Juan Monfort"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Lado"}], "write": [{"name": "Edgar Neville"}, {"name": "Rafael de Le\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "30"}