{"rating": 7.18, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-21 17:45:59", "sprite": "youtube", "idv": 112042, "NickAddedBy": "nuriapy", "price": "", "addedBy": 48391, "url": "http://youtube.com/watch?v=TGnMShw5fGA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nuriapy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-21 17:47:10", "sprite": "youtube", "idv": 112054, "NickAddedBy": "nuriapy", "price": "", "addedBy": 48391, "url": "http://youtube.com/watch?v=et7TwWE8Mlo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nuriapy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-21 17:46:42", "sprite": "youtube", "idv": 112049, "NickAddedBy": "nuriapy", "price": "", "addedBy": 48391, "url": "http://youtube.com/watch?v=wqbkb4zkHow", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nuriapy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-21 17:46:22", "sprite": "youtube", "idv": 112046, "NickAddedBy": "nuriapy", "price": "", "addedBy": 48391, "url": "http://youtube.com/watch?v=uFiINlauefg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nuriapy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-26 00:19:04", "sprite": "youtube", "idv": 1181545, "NickAddedBy": "dixi718", "price": "", "addedBy": 1403842, "url": "http://youtube.com/watch?v=t6T8-APrxQU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dixi718", "sub": ""}], "ratings_num": 28, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Colombia viveDirector: Mauricio G\u00f3mez y por Julio S\u00e1nchez CristoActores: AnonimosCanal Caracol y Revista Semana se unen para relatar los hechos m\u00e1s importantes ocurridos en los \u00faltimos 25 a\u00f1os de la historia de Colombia en un gran documental dirigido por Mauricio G\u00f3mez y que cuenta con la locuci\u00f3n de John Gres y Julio S\u00e1nchez Cristo. El recorrido hist\u00f3rico inicia con La Euforia de un pa\u00eds orgulloso de su N\u00f3bel, Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, y la amnist\u00eda del M19 en la administraci\u00f3n de Belisario Betancourt. Aunque en este mismo per\u00edodo las FARC se fortalecen y hace su aparici\u00f3n el narcotr\u00e1fico."], "languages": [], "compose": [], "title": "Colombia vive", "plot_es": ["Nombre Original: Colombia viveDirector: Mauricio G\u00f3mez y por Julio S\u00e1nchez CristoActores: AnonimosCanal Caracol y Revista Semana se unen para relatar los hechos m\u00e1s importantes ocurridos en los \u00faltimos 25 a\u00f1os de la historia de Colombia en un gran documental dirigido por Mauricio G\u00f3mez y que cuenta con la locuci\u00f3n de John Gres y Julio S\u00e1nchez Cristo. El recorrido hist\u00f3rico inicia con La Euforia de un pa\u00eds orgulloso de su N\u00f3bel, Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, y la amnist\u00eda del M19 en la administraci\u00f3n de Belisario Betancourt. Aunque en este mismo per\u00edodo las FARC se fortalecen y hace su aparici\u00f3n el narcotr\u00e1fico."], "original_name": "Colombia vive", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Colombia viveDirector: Mauricio G\u00f3mez y por Julio S\u00e1nchez CristoActores: AnonimosCanal Caracol y Revista Semana se unen para relatar los hechos m\u00e1s importantes ocurridos en los \u00faltimos 25 a\u00f1os de la historia de Colombia en un gran documental dirigido por Mauricio G\u00f3mez y que cuenta con la locuci\u00f3n de John Gres y Julio S\u00e1nchez Cristo. El recorrido hist\u00f3rico inicia con La Euforia de un pa\u00eds orgulloso de su N\u00f3bel, Gabriel Garc\u00eda M\u00e1rquez, y la amnist\u00eda del M19 en la administraci\u00f3n de Belisario Betancourt. Aunque en este mismo per\u00edodo las FARC se fortalecen y hace su aparici\u00f3n el narcotr\u00e1fico."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51d845fe892b2b7863000030"}, "date": {"usec": 114000, "sec": 1373128132}, "title": "pelis"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 229, "id_media": "59E43HKC9R", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 5, "2": 1, "5": 10, "4": 9}}, "country": [], "cast": [], "idm": 11241, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}