{"rating": 10, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "", "imdb": "tt1856675", "year": 1995, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "A vivir del cuento", "plot_es": [""], "original_name": "A vivir del cuento", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 7, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Javier Blanco"}, {"role": "", "name": "Quique Camoiras"}, {"role": "", "name": "Alberto Closas"}, {"role": "", "name": "Miguel de Grandy"}, {"role": "", "name": "Silvia Gambino"}, {"role": " ", "name": "David Venancio Muro"}, {"role": "", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Nieto"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 Rosado"}], "idm": 407671, "episodeUserCreator": [], "id_media": "6YZWD39SXT"}