{"rating": 7.08, "links": [{"lang": "Euskera", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-03 12:11:56", "sprite": "eitb", "idv": 2320491, "NickAddedBy": "ebreya", "price": "", "addedBy": 1187132, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/706040298001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ebreya", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-27 00:10:33", "sprite": "youtube", "idv": 2476109, "NickAddedBy": "beasanchezb", "price": "", "addedBy": 2061290, "url": "http://youtube.com/watch?v=T2O6XczBGxY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "beasanchezb", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-05-07 13:14:38", "sprite": "mega", "idv": 2348094, "NickAddedBy": "DCG", "price": "", "addedBy": 51322, "url": "http://mega.co.nz/#!B4FljQDS!S2xnR2Au6BglFx8dWJcwMz8vyg5fT9JKTYuYTAqCT_c", "host": "MEGA", "DateAdded": "2013-05-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "DCG", "sub": ""}], "ratings_num": 236, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: la casa de mi padreDirector: Gorka Merch\u00e1nActores: Carmelo Gomez, Emma Suarez, Veronica Echequi, Juan Jose Ballesta, Alez Anqulo, Irene Bau, Aitor Beltr\u00e1nTxomin Garay, empresario amenazado por ETA y en su juventud un fino pelotari, vuelve a su pueblo despu\u00e9s de 10 a\u00f1os exiliado en Argentina. El principal motivo del viaje de Txomin, en el que le acompa\u00f1an su mujer Blanca  y su \u00fanica hija, Sara, es que su hermano Koldo, concejal abertzale y con el que hace a\u00f1os que no se habla, se est\u00e1 muriendo. Koldo, muy demacrado por la enfermedad y apartada ya su larga enemistad con Txomin por las extremas diferencias entre ambos, le encarga a su hermano una delicada tarea: reencauzar a su hijo adolescente Gaizka, un pelotari prometedor pero que tontea con la 'kale borroka' y que no termina de centrarse en el juego"], "languages": [], "compose": [], "title": "La casa de mi padre", "plot_es": ["Nombre Original: la casa de mi padreDirector: Gorka Merch\u00e1nActores: Carmelo Gomez, Emma Suarez, Veronica Echequi, Juan Jose Ballesta, Alez Anqulo, Irene Bau, Aitor Beltr\u00e1nTxomin Garay, empresario amenazado por ETA y en su juventud un fino pelotari, vuelve a su pueblo despu\u00e9s de 10 a\u00f1os exiliado en Argentina. El principal motivo del viaje de Txomin, en el que le acompa\u00f1an su mujer Blanca  y su \u00fanica hija, Sara, es que su hermano Koldo, concejal abertzale y con el que hace a\u00f1os que no se habla, se est\u00e1 muriendo. Koldo, muy demacrado por la enfermedad y apartada ya su larga enemistad con Txomin por las extremas diferencias entre ambos, le encarga a su hermano una delicada tarea: reencauzar a su hijo adolescente Gaizka, un pelotari prometedor pero que tontea con la 'kale borroka' y que no termina de centrarse en el juego"], "original_name": "La casa de mi padre", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: la casa de mi padreDirector: Gorka Merch\u00e1nActores: Carmelo Gomez, Emma Suarez, Veronica Echequi, Juan Jose Ballesta, Alez Anqulo, Irene Bau, Aitor Beltr\u00e1nTxomin Garay, empresario amenazado por ETA y en su juventud un fino pelotari, vuelve a su pueblo despu\u00e9s de 10 a\u00f1os exiliado en Argentina. El principal motivo del viaje de Txomin, en el que le acompa\u00f1an su mujer Blanca  y su \u00fanica hija, Sara, es que su hermano Koldo, concejal abertzale y con el que hace a\u00f1os que no se habla, se est\u00e1 muriendo. Koldo, muy demacrado por la enfermedad y apartada ya su larga enemistad con Txomin por las extremas diferencias entre ambos, le encarga a su hermano una delicada tarea: reencauzar a su hijo adolescente Gaizka, un pelotari prometedor pero que tontea con la 'kale borroka' y que no termina de centrarse en el juego"], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50f9640b39666464ef00ca27"}, "date": {"usec": 903000, "sec": 1382831689}, "title": "espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "526d368f8505af25318b4567"}, "date": {"usec": 480000, "sec": 1387720500}, "title": "Cine espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "5328c8df87186d88698b4567"}, "date": {"usec": 852000, "sec": 1395182337}, "title": "Juan Jos\u00e9 Ballesta - Filmograf\u00eda (Actualizado hasta 2014)"}, {"_idMediaList": {"$id": "534ac1048505af2c328b4569"}, "date": {"usec": 784000, "sec": 1400942236}, "title": "pelis que ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "50da5eae39666464ef00adba"}, "date": {"usec": 632000, "sec": 1411397225}, "title": "el 7\u00ba arte con PoDeR_NuTa"}, {"_idMediaList": {"$id": "54920bba83f2f0db248b456e"}, "date": {"usec": 319000, "sec": 1418857830}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 1714, "id_media": "SNR7FTCTT7", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 12, "3": 64, "2": 12, "5": 72, "4": 76}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20501, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 10}