{"rating": 6.22, "links": [], "ratings_num": 82, "maingenre": "Musical", "imdb": "tt0443057", "year": 2005, "keywords": ["Dance", "Modern Dance", "Flamenco"], "plot": ["Nuevo documental de Saura alrededor del mundo del flamenco. La historia narrada nace de la propia m\u00fasica y de quienes la interpretan: los m\u00fasicos y bailarines. El ritmo sonoro y el tempo interno de la ejecuci\u00f3n de la danza marcan el desarrollo de esta adaptaci\u00f3n filmada de la suite \u00abIberia\u00bb, considerada por la cr\u00edtica como la obra maestra de Isaac Alb\u00e9niz, en el el primer centenario de su composici\u00f3n. La c\u00e1mara baila al ritmo de la melod\u00eda mientras la pel\u00edcula recrea y reinventa piezas musicales y fusiona ballet cl\u00e1sico, danza contempor\u00e1nea y espa\u00f1ola, y flamenco. El cineasta capta el trabajo de artistas consagrados como Sara Baras, Antonio Canales, Manolo Sanl\u00facar, Miguel \u00c1ngel Berna o Jos\u00e9 Antonio Ruiz. La filmaci\u00f3n de los ensayos muestra c\u00f3mo la obra cobra vida, cuando los pasos se tornan m\u00e1s sonoros, el espacio se ordena, las luces cambian y los ritmos invaden todo."], "genres": ["Musical"], "compose": [{"role": " ", "name": "Roque Ba\u00f1os"}], "title": "Iberia", "plot_es": ["Nuevo documental de Saura alrededor del mundo del flamenco. La historia narrada nace de la propia m\u00fasica y de quienes la interpretan: los m\u00fasicos y bailarines. El ritmo sonoro y el tempo interno de la ejecuci\u00f3n de la danza marcan el desarrollo de esta adaptaci\u00f3n filmada de la suite \u00abIberia\u00bb, considerada por la cr\u00edtica como la obra maestra de Isaac Alb\u00e9niz, en el el primer centenario de su composici\u00f3n. La c\u00e1mara baila al ritmo de la melod\u00eda mientras la pel\u00edcula recrea y reinventa piezas musicales y fusiona ballet cl\u00e1sico, danza contempor\u00e1nea y espa\u00f1ola, y flamenco. El cineasta capta el trabajo de artistas consagrados como Sara Baras, Antonio Canales, Manolo Sanl\u00facar, Miguel \u00c1ngel Berna o Jos\u00e9 Antonio Ruiz. La filmaci\u00f3n de los ensayos muestra c\u00f3mo la obra cobra vida, cuando los pasos se tornan m\u00e1s sonoros, el espacio se ordena, las luces cambian y los ritmos invaden todo."], "original_name": "Iberia", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 2230, "plot_en": ["Nuevo documental de Saura alrededor del mundo del flamenco. La historia narrada nace de la propia m\u00fasica y de quienes la interpretan: los m\u00fasicos y bailarines. El ritmo sonoro y el tempo interno de la ejecuci\u00f3n de la danza marcan el desarrollo de esta adaptaci\u00f3n filmada de la suite \u00abIberia\u00bb, considerada por la cr\u00edtica como la obra maestra de Isaac Alb\u00e9niz, en el el primer centenario de su composici\u00f3n. La c\u00e1mara baila al ritmo de la melod\u00eda mientras la pel\u00edcula recrea y reinventa piezas musicales y fusiona ballet cl\u00e1sico, danza contempor\u00e1nea y espa\u00f1ola, y flamenco. El cineasta capta el trabajo de artistas consagrados como Sara Baras, Antonio Canales, Manolo Sanl\u00facar, Miguel \u00c1ngel Berna o Jos\u00e9 Antonio Ruiz. La filmaci\u00f3n de los ensayos muestra c\u00f3mo la obra cobra vida, cuando los pasos se tornan m\u00e1s sonoros, el espacio se ordena, las luces cambian y los ritmos invaden todo."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5075646f39666464ef004da7"}, "date": {"usec": 288000, "sec": 1372706056}, "title": "Por ver "}, {"_idMediaList": {"$id": "50f8489f39666464ef00c959"}, "date": {"usec": 645000, "sec": 1372770132}, "title": "Goya Mejor Fotograf\u00eda"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b17c9a892b2b23788b4568"}, "date": {"usec": 367000, "sec": 1404239369}, "title": "Carlos Saura"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "line producer  ", "imdb": "0092585", "name": "Yousaf Bokhari"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1621358", "name": "Jorge Farr\u00e9"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "2742045", "name": "Ricardo Fern\u00e1ndez-Deu"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1007525", "name": "Alvaro Longoria"}], "total_users": 322, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Carlos Saura"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 16, "3": 16, "2": 8, "5": 24, "4": 18}}, "country": ["Spain", "France"], "cast": [{"role": "", "name": "Sara Baras"}, {"role": "", "name": "Antonio Canales"}, {"role": "", "name": "Marta Carrasco"}, {"role": "", "name": "A\u00edda G\u00f3mez"}, {"role": "", "name": "Enrique Morente"}, {"role": "", "name": "Estrella Morente"}, {"role": "", "name": "Gerardo N\u00f3\u00f1ez"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 Antonio Ruiz"}, {"role": "", "name": "Manolo Sanl\u00facar"}, {"role": "", "name": "Rosa Torres Pardo"}], "write": [{"role": null, "name": "Carlos Saura"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "7PYN7AZTYN", "runtime": "120", "lists_num": 3}