{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3593044", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Por la flor de la canela", "plot_es": [""], "original_name": "Por la flor de la canela", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1311712, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "EPYXT5P9T5PYNF6", "director": [{"name": "Mar\u00eda S\u00e1nchez Test\u00f3n"}], "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"name": "Mar\u00eda S\u00e1nchez Test\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}