{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0235226", "year": "1978", "plot": ["The film documents the places where Portuguese Vieira da Silva, and Hungarian Arpad Szenes were born, met, and lived together, painting, and living to each other."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Ma Femme Chamada Bicho", "plot_es": ["The film documents the places where Portuguese Vieira da Silva, and Hungarian Arpad Szenes were born, met, and lived together, painting, and living to each other."], "original_name": "Ma Femme Chamada Bicho", "mediaType": 3, "languages": ["French", "Portuguese"], "idm": 1322801, "plot_en": ["The film documents the places where Portuguese Vieira da Silva, and Hungarian Arpad Szenes were born, met, and lived together, painting, and living to each other."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0045655", "name": "Centro Portugu\u00eas de Cinema (CPC)"}], "total_users": 0, "id_media": "7R9UK6WEWYWPRHD", "director": [{"name": "Jos\u00e9 \u00c1lvaro Morais"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "M\u00e1rio Cesariny de Vasconcelos"}, {"role": "Himself", "name": "Arpad Szenes"}, {"role": "Himself", "name": "Guy Wellen"}, {"role": "Herself", "name": "Maria Helena Vieira da Silva"}, {"role": "Herself", "name": "Dora Vallier"}, {"role": "Herself", "name": "Maria Lek"}, {"role": "Himself", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Jaeger"}, {"role": "Herself", "name": "Jeanne Boucher"}, {"role": "Herself", "name": "Sophia de Mello Breyner Andersen"}, {"role": "Herself", "name": "Agustina Bessa-Lu\u00eds"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}