{"rating": 1.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1384594", "year": 2011, "plot": ["Una historia de liberaci\u00f3n. Laura, 27 a\u00f1os, vive solo en las afueras de una ciudad. Se entera de que su padre est\u00e1 en coma, despu\u00e9s de un grave accidente. Ella decide visitarlo en el hospital como una \u00faltima oportunidad para saldar viejas cuentas, quiz\u00e1 incluso para vengarse."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Elle ne pleure pas, elle chante", "plot_es": ["Una historia de liberaci\u00f3n. Laura, 27 a\u00f1os, vive solo en las afueras de una ciudad. Se entera de que su padre est\u00e1 en coma, despu\u00e9s de un grave accidente. Ella decide visitarlo en el hospital como una \u00faltima oportunidad para saldar viejas cuentas, quiz\u00e1 incluso para vengarse."], "original_name": "Elle ne pleure pas, elle chante", "mediaType": 2, "write": [{"role": " screenplay", "name": "Philippe de Pierpont"}], "plot_en": ["Una historia de liberaci\u00f3n. Laura, 27 a\u00f1os, vive solo en las afueras de una ciudad. Se entera de que su padre est\u00e1 en coma, despu\u00e9s de un grave accidente. Ella decide visitarlo en el hospital como una \u00faltima oportunidad para saldar viejas cuentas, quiz\u00e1 incluso para vengarse."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419721200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "1743520", "name": "Ellen De Waele"}, {"role": "consulting producer  ", "imdb": "3536707", "name": "Samuel Feller"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1493950", "name": "Adrian Politowski"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0873991", "name": "Isabelle Truc"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "2524891", "name": "Gilles Waterkeyn"}], "total_users": 23, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Philippe de Pierpont"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Belgium", "Luxembourg"], "cast": [{"role": "Laura", "name": "Erika Sainte"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU4MzE2NzQ1Ml5BMl5BanBnXkFtZTcwNzc0OTM4Nw@@._V1.jpg", "role": "J\u00e9r\u00f4me", "name": "Laurent Capelluto"}, {"role": "La m\u00e8re de Laura", "name": "Marijke Pinoy"}, {"role": "Le p\u00e8re de Laura", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Wolff"}, {"role": "R\u00e9mi", "name": "Jules Werner"}, {"role": "L'infirmi\u00e8re", "name": "Vicky Krieps"}, {"role": "Jan", "name": "Martin De Myttenaere"}, {"role": "Louise", "name": "Galat\u00e9a Bellugi"}, {"role": "Luc", "name": "Herv\u00e9 Piron"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNTQ3ODU1MDE3M15BMl5BanBnXkFtZTcwNDc0NTkzNA@@._V1.jpg", "role": "Brancardier", "name": "Nilton Martins"}], "idm": 469276, "episodeUserCreator": [], "id_media": "XWHPHV33AR", "runtime": "78"}