{"rating": 7.08, "ratings_num": 78, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Blanc: Del cel a la terra", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 21:15:11", "sprite": "tv3", "idv": 13114, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/221902826", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-13 14:55:28", "sprite": "youtube", "idv": 6654550, "NickAddedBy": "tricya", "price": "", "addedBy": 104389, "url": "/scripts/info/ganaPuntos.php?ref=nopoints&e=802&mediaType=5", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "tricya", "sub": ""}], "title": "Blanc: Del cel a la terra", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Blanc: Del cel a la terra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399985728, "episode": 1, "idc": 134141}, {"num": 2, "name": "Verd: De la vida a la mort", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 21:17:20", "sprite": "tv3", "idv": 13115, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/222323250", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-13 14:55:29", "sprite": "youtube", "idv": 6654553, "NickAddedBy": "tricya", "price": "", "addedBy": 104389, "url": "http://youtube.com/watch?v=SqigIs5jPXE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "tricya", "sub": ""}], "title": "Verd: De la vida a la mort", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Verd: De la vida a la mort", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399985729, "episode": 2, "idc": 134144}, {"num": 3, "name": "Groc: El cam\u00ed de la contradicci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 21:18:52", "sprite": "tv3", "idv": 13116, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/222754287", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-13 14:26:06", "sprite": "youtube", "idv": 6653615, "NickAddedBy": "tricya", "price": "", "addedBy": 104389, "url": "http://youtube.com/watch?v=70l7hVeUH2U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "tricya", "sub": ""}], "title": "Groc: El cam\u00ed de la contradicci\u00f3", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Groc: El cam\u00ed de la contradicci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399983967, "episode": 3, "idc": 134147}, {"num": 4, "name": "Vermell: Dona'm la vida", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 21:19:32", "sprite": "tv3", "idv": 13117, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/223978797", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 21:31:09", "sprite": "youtube", "idv": 6765941, "NickAddedBy": "tricya", "price": "", "addedBy": 104389, "url": "http://youtube.com/watch?v=YG6cxNzW6SU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "tricya", "sub": ""}], "title": "Vermell: Dona'm la vida", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Vermell: Dona'm la vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400527869, "episode": 4, "idc": 134148}, {"num": 5, "name": "Blau: Confia en mi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 21:20:38", "sprite": "tv3", "idv": 13118, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/224476209", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Blau: Confia en mi", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Blau: Confia en mi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317150688, "episode": 5, "idc": 134150}, {"num": 6, "name": "Marr\u00f3: La vida secreta de la bellesa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 21:21:19", "sprite": "tv3", "idv": 13119, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/224983758", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Marr\u00f3: La vida secreta de la bellesa", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Marr\u00f3: La vida secreta de la bellesa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317150714, "episode": 6, "idc": 134151}, {"num": 7, "name": "Taronja: Moviment continu", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 21:22:37", "sprite": "tv3", "idv": 13121, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/225466414", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-22 11:08:18", "sprite": "youtube", "idv": 10922995, "NickAddedBy": "HugoHJett", "price": "", "addedBy": 884050, "url": "http://youtube.com/watch?v=CfWos3VLp5E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-22", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "HugoHJett", "sub": ""}], "title": "Taronja: Moviment continu", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Taronja: Moviment continu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413968898, "episode": 7, "idc": 134152}, {"num": 8, "name": "Rosa: Enganx\u00f3s o div\u00ed?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 21:22:01", "sprite": "tv3", "idv": 13120, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/226014198", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Rosa: Enganx\u00f3s o div\u00ed?", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Rosa: Enganx\u00f3s o div\u00ed?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317150813, "episode": 8, "idc": 134153}, {"num": 9, "name": "Negre: El t\u00fanel al final de la llum", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-17 18:34:06", "sprite": "tv3", "idv": 2093035, "NickAddedBy": "xLeVeRx", "price": "", "addedBy": 13988, "url": "http://tv3.cat/videos/226489661", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "xLeVeRx", "sub": ""}], "title": "Negre: El t\u00fanel al final de la llum", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Negre: El t\u00fanel al final de la llum", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317150837, "episode": 9, "idc": 134154}, {"num": 10, "name": "Gris plata: reflex multicolor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-02 14:00:54", "sprite": "tv3", "idv": 553853, "NickAddedBy": "lusvart", "price": "", "addedBy": 272655, "url": "http://tv3.cat/videos/226942187", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lusvart", "sub": ""}], "title": "Gris plata: reflex multicolor", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5558, "title_es": "Gris plata: reflex multicolor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338638374, "episode": 10, "idc": 372545}]}, "imdb": "tt0974072", "year": 2007, "keywords": ["Color In Title"], "plot": ["Colors en s\u00e8rie \u00e9s una s\u00e8rie de deu cap\u00edtols dedicada als colors creada per Televisi\u00f3 de Catalunya l'any 2007"], "genres": [], "compose": [], "title": "Colors en s\u00e8rie\u00a0", "plot_es": ["Colors en s\u00e8rie \u00e9s una s\u00e8rie de deu cap\u00edtols dedicada als colors creada per Televisi\u00f3 de Catalunya l'any 2007"], "original_name": "Colors en s\u00e8rie", "mediaType": 4, "languages": ["Catalan"], "idm": 5558, "plot_en": ["Colors en s\u00e8rie \u00e9s una s\u00e8rie de deu cap\u00edtols dedicada als colors creada per Televisi\u00f3 de Catalunya l'any 2007"], "status": 1, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 258, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(7 episodes, 2007)", "name": "Mai Balaguer"}, {"role": "(7 episodes, 2007)", "name": "\u00d2scar Lorca"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 9, "3": 11, "2": 6, "5": 31, "4": 21}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself ", "name": "Joan Barril"}, {"role": "Himself ", "name": "Joan Oll\u00e9"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"10": "lusvart", "1": "tricya", "3": "tricya", "2": "tricya", "5": "tricya", "4": "tricya", "7": "tricya", "6": "tricya", "9": "tricya", "8": "tricya"}}, "id_media": "5EPVH32WHT", "runtime": "20"}