{"rating": 4.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "", "imdb": "tt3102356", "year": "2013", "plot": ["\"E Agora? Lembra-Me\" (\u00bfY ahora qu\u00e9? Recu\u00e9rdame) narra la lucha del propio director Joaquim Pinto contra el virus del SIDA y la hepatitis C, enfermedades a las que el realizador portugu\u00e9s combate desde hace casi 20 a\u00f1os. El film es la cr\u00f3nica de un a\u00f1o de estudios cl\u00ednicos con drogas y toxinas a\u00fan no aprobadas. Una reflexi\u00f3n abierta y ecl\u00e9ctica sobre el tiempo y la memorias, sobre las pandemias y la globalizaci\u00f3n, y sobre c\u00f3mo sobrevivir a las expectativas."], "genres": [""], "compose": [], "title": "E Agora? Lembra-me", "plot_es": ["\"E Agora? Lembra-Me\" (\u00bfY ahora qu\u00e9? Recu\u00e9rdame) narra la lucha del propio director Joaquim Pinto contra el virus del SIDA y la hepatitis C, enfermedades a las que el realizador portugu\u00e9s combate desde hace casi 20 a\u00f1os. El film es la cr\u00f3nica de un a\u00f1o de estudios cl\u00ednicos con drogas y toxinas a\u00fan no aprobadas. Una reflexi\u00f3n abierta y ecl\u00e9ctica sobre el tiempo y la memorias, sobre las pandemias y la globalizaci\u00f3n, y sobre c\u00f3mo sobrevivir a las expectativas."], "original_name": "E Agora? Lembra-me", "mediaType": 3, "write": [], "plot_en": ["\"E Agora? Lembra-Me\" (\u00bfY ahora qu\u00e9? Recu\u00e9rdame) narra la lucha del propio director Joaquim Pinto contra el virus del SIDA y la hepatitis C, enfermedades a las que el realizador portugu\u00e9s combate desde hace casi 20 a\u00f1os. El film es la cr\u00f3nica de un a\u00f1o de estudios cl\u00ednicos con drogas y toxinas a\u00fan no aprobadas. Una reflexi\u00f3n abierta y ecl\u00e9ctica sobre el tiempo y la memorias, sobre las pandemias y la globalizaci\u00f3n, y sobre c\u00f3mo sobrevivir a las expectativas."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "528618468505af491b8b4569"}, "date": {"usec": 774000, "sec": 1387113302}, "title": "Festival de Cine Europeo Sevilla 2013"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 21, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 0, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 562645, "episodeUserCreator": [], "id_media": "69492D9U55S5HD7", "runtime": "164", "lists_num": 1}