{"rating": 7.46, "links": [], "ratings_num": 468, "maingenre": "Crime", "imdb": "tt0280653", "year": 2002, "plot": ["Dos sistemas: por una parte, la maquinaria nazi y, por otra, la diplomacia del Vaticano y de los Aliados. Pero dos hombres luchan desde dentro. El primero es Kurt Gerstein (personaje real), qu\u00edmico y miembro de las SS que se encarga de suministrar el gas Ziklon B a los campos de la muerte. Pero eso no le impide denunciar los cr\u00edmenes nazis a los aliados, al Papa e incluso a los miembros de la Iglesia alemana a la que pertenece, jug\u00e1ndose de este modo su vida y la de su familia. El segundo, Ricardo, es un joven jesuita que representa a todos los sacerdotes que supieron oponerse a la barbarie, pagando muchas veces con su propia vida. Kurt Gerstein sab\u00eda lo que estaba ocurriendo y quer\u00eda que el mundo entero tambi\u00e9n lo supiera. La pel\u00edcula denuncia la indiferencia de todos aquellos que sab\u00edan lo que estaba pasando y decidieron callarse."], "genres": ["Crime", "Drama", "War"], "compose": [], "title": "Am\u00e9n.", "plot_es": ["Dos sistemas: por una parte, la maquinaria nazi y, por otra, la diplomacia del Vaticano y de los Aliados. Pero dos hombres luchan desde dentro. El primero es Kurt Gerstein (personaje real), qu\u00edmico y miembro de las SS que se encarga de suministrar el gas Ziklon B a los campos de la muerte. Pero eso no le impide denunciar los cr\u00edmenes nazis a los aliados, al Papa e incluso a los miembros de la Iglesia alemana a la que pertenece, jug\u00e1ndose de este modo su vida y la de su familia. El segundo, Ricardo, es un joven jesuita que representa a todos los sacerdotes que supieron oponerse a la barbarie, pagando muchas veces con su propia vida. Kurt Gerstein sab\u00eda lo que estaba ocurriendo y quer\u00eda que el mundo entero tambi\u00e9n lo supiera. La pel\u00edcula denuncia la indiferencia de todos aquellos que sab\u00edan lo que estaba pasando y decidieron callarse."], "original_name": "Amen.", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Costa-Gavras"}, {"role": null, "name": "Jean-Claude Grumberg"}, {"role": " play &\"Der Stellvertreter&\"", "name": "Rolf Hochhuth"}], "plot_en": ["Dos sistemas: por una parte, la maquinaria nazi y, por otra, la diplomacia del Vaticano y de los Aliados. Pero dos hombres luchan desde dentro. El primero es Kurt Gerstein (personaje real), qu\u00edmico y miembro de las SS que se encarga de suministrar el gas Ziklon B a los campos de la muerte. Pero eso no le impide denunciar los cr\u00edmenes nazis a los aliados, al Papa e incluso a los miembros de la Iglesia alemana a la que pertenece, jug\u00e1ndose de este modo su vida y la de su familia. El segundo, Ricardo, es un joven jesuita que representa a todos los sacerdotes que supieron oponerse a la barbarie, pagando muchas veces con su propia vida. Kurt Gerstein sab\u00eda lo que estaba ocurriendo y quer\u00eda que el mundo entero tambi\u00e9n lo supiera. La pel\u00edcula denuncia la indiferencia de todos aquellos que sab\u00edan lo que estaba pasando y decidieron callarse."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "547dc32d060f0eec368b4567"}, "date": {"usec": 211000, "sec": 1417528116}, "title": "Gerra mundial I-II"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "line producer  ", "imdb": "0001945", "name": "Claude Berri"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0093854", "name": "Andrei Boncea"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0187383", "name": "Yvon Crenn"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0344641", "name": "Pierre Grunstein"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0583077", "name": "Dieter Meyer"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0671038", "name": "Roland Pellegrino"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0713042", "name": "Mich\u00e8le Ray-Gavras"}], "total_users": 3038, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Costa-Gavras"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 17, "3": 65, "2": 12, "5": 125, "4": 248}}, "country": ["France", "Germany", "Romania"], "cast": [{"photo": "/1e/74/1e741a013f6c6ea6c1b6df20ec4e4d35.jpg", "role": "Kurt Gerstein", "name": "Ulrich Tukur", "id": 3420}, {"photo": "/29/30/2930f5b1f9adf1cf82291ab3a2b67864.jpg", "role": "Riccardo Fontana", "name": "Mathieu Kassovitz", "id": 757}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcwNzQ0OTAxOV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDcyODczMQ@@._V1.jpg", "role": "Doctor", "name": "Ulrich M\u00fche", "id": 3418}, {"role": "Cardinal", "name": "Michel Duchaussoy"}, {"role": "Count Fontana", "name": "Ion Caramitru"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNDQzMjY4Mjg1N15BMl5BanBnXkFtZTYwMzg2NzA3._V1.jpg", "role": "Pope", "name": "Marcel Iures"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYwMzU4MjY3NF5BMl5BanBnXkFtZTYwODAzNjky._V1.jpg", "role": "Gerstein's Father", "name": "Friedrich von Thun"}, {"role": "Mrs. Gerstein", "name": "Antje Schmidt"}, {"role": "Grawitz", "name": "Hanns Zischler"}, {"photo": "/c2/84/c28452f90266c36407fe53ab5de64634.jpg", "role": "H\u00f6ss", "name": "Sebastian Koch", "id": 3419}], "idm": 243, "episodeUserCreator": [], "id_media": "EPZAKKSVKC", "runtime": "132", "lists_num": 57}