{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0042684", "year": "1950", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Loffe blir polis", "plot_es": [""], "original_name": "Loffe blir polis", "mediaType": 2, "languages": ["Swedish"], "idm": 1376233, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "WDH6D9FYPP7HHAV", "director": [{"name": "Elof Ahrle"}], "country": ["Sweden"], "cast": [{"role": "Loffe Frid", "name": "Elof Ahrle"}, {"role": "Anna", "name": "Edel Stenberg"}, {"role": "Trubbnos", "name": "Wiktor Andersson"}, {"role": "Arvid Stolt", "name": "Fritiof Billquist"}, {"role": "Tora Sj\u00f6blom", "name": "Rut Holm"}, {"role": "Vicar", "name": "Alf \u00d6stlund"}, {"role": "Gustav Str\u00f6mberg", "name": "Jan Molander"}, {"role": "Nora Sj\u00f6blom", "name": "Hanny Schedin"}, {"role": "Fastighets\u00e4gare", "name": "Harry Ahlin"}, {"role": "Bondmora", "name": "Mona Geijer-Falkner"}], "write": [{"name": "S\u00e1ndor Farag\u00f3"}, {"name": "Arne Mehrens"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}