{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1948603", "year": "2010", "plot": ["One day between days of contemplating the Sun and the Nature in a sunny afternoon, where random serenity surrounds us at each morning and day, each month and year. A reflection on the ..."], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "O Despertar da Primavera", "plot_es": ["One day between days of contemplating the Sun and the Nature in a sunny afternoon, where random serenity surrounds us at each morning and day, each month and year. A reflection on the ..."], "original_name": "O Despertar da Primavera", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1170157, "plot_en": ["One day between days of contemplating the Sun and the Nature in a sunny afternoon, where random serenity surrounds us at each morning and day, each month and year. A reflection on the ..."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0339645", "name": "IRcom - Comunica\u00e7\u00e3o e Multim\u00e9dia"}], "total_users": 0, "id_media": "RSX3VRAPHKEW63P", "director": [{"name": "Paulo C\u00e9sar Fajardo"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Narrator", "name": "Filipe S\u00e1"}], "write": [{"name": "Vieira Calado"}, {"name": "Florbela Espanca"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}