{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt3160218", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Short", "Thriller"], "compose": [], "title": "Redes de traici\u00f3n", "plot_es": [""], "original_name": "Redes de traici\u00f3n", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1339383, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0455674", "name": "Spectro Films"}], "total_users": 0, "id_media": "72AR2HPVZ6TVFEN", "director": [{"name": "Enrique And\u00fajar"}, {"name": "Javier Beneyto"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "\u00c1ngel", "name": "Enrique And\u00fajar"}, {"role": "Sara", "name": "Luc\u00eda Aibar"}, {"role": "Ra\u00fal", "name": "Vicente Olaya"}, {"role": "Carlos", "name": "Dionisio Mart\u00ednez"}, {"role": "Marta", "name": "Sonia Martell"}, {"role": "Dani", "name": "Jorge Verd\u00fa"}, {"role": "Mendigo", "name": "Mois\u00e9s Garc\u00eda Santos"}, {"role": "Camarero", "name": "David Salvi"}, {"role": "Se\u00f1ora", "name": "Isabel Cortes"}, {"role": "Se\u00f1ora", "name": "Mabel Estell\u00e9s"}], "write": [{"name": "Enrique And\u00fajar"}, {"name": "Javier Beneyto"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}