{"rating": 7, "ratings_num": 193, "maingenre": "History", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Parte 1", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-22 08:31:53", "sprite": "vidspot", "idv": 5662375, "NickAddedBy": "pitux24", "price": "", "addedBy": 3216857, "url": "http://www.vidspot.net/hf8qusi6pw1q", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-03-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pitux24", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-08-13 09:53:52", "sprite": "mega", "idv": 10167975, "NickAddedBy": "elo.47", "price": "", "addedBy": 1359264, "url": "http://mega.co.nz/#!wck2yLpR!QOfbikCPd79qF8WNockcyF4M1BcdSjs2TfCoWIok3vE", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-08-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elo.47", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-04-17 16:57:23", "sprite": "uploaded", "idv": 6077030, "NickAddedBy": "petalosleon", "price": "", "addedBy": 2956282, "url": "http://uploaded.to/file/jh22267z", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-04-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "petalosleon", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-01-26 20:51:04", "sprite": "uploaded", "idv": 4803394, "NickAddedBy": "yago769", "price": "", "addedBy": 2065078, "url": "http://uploaded.to/file/cggfjpb1", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-01-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "yago769", "sub": ""}], "title": "Parte 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5729, "title_es": "Parte 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407916435, "episode": 1, "idc": 148049}, {"num": 2, "name": "Parte 2", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-22 08:31:55", "sprite": "vidspot", "idv": 5662377, "NickAddedBy": "pitux24", "price": "", "addedBy": 3216857, "url": "http://www.vidspot.net/qbbus1owel7x", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-03-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pitux24", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-08-13 09:54:09", "sprite": "mega", "idv": 10167976, "NickAddedBy": "elo.47", "price": "", "addedBy": 1359264, "url": "http://mega.co.nz/#!sdsjAS6T!UDLcEFEeZjUmjzIuopqXaSkBSbsuFwhIBhD-N_YMqbc", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-08-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elo.47", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-04-17 16:57:51", "sprite": "uploaded", "idv": 6077034, "NickAddedBy": "petalosleon", "price": "", "addedBy": 2956282, "url": "http://uploaded.to/file/34pfrrjk", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-04-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "petalosleon", "sub": ""}], "title": "Parte 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5729, "title_es": "Parte 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407916456, "episode": 2, "idc": 148050}], "0": [{"num": 1, "name": "\u00bfQue pas\u00f3 con los golpistas del 23 F?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-12 03:59:51", "sprite": "rtve", "idv": 1905732, "NickAddedBy": "Ryo", "price": "", "addedBy": 33552, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/23-f-el-dia-mas-dificil-del-rey/23-paso-golpistas-del-23/406728/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Ryo", "sub": ""}], "title": "\u00bfQue pas\u00f3 con los golpistas del 23 F?", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5729, "title_es": "\u00bfQue pas\u00f3 con los golpistas del 23 F?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360637746, "episode": 1, "idc": 475637}, {"num": 2, "name": "reparto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-12 20:23:48", "sprite": "rtve", "idv": 24751, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/23-f-el-dia-mas-dificil-del-rey/23-reparto-serie-23/398451", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "reparto", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5729, "title_es": "reparto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323717803, "episode": 2, "idc": 159576}, {"num": 3, "name": "entrevista a la directora", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-12 20:24:44", "sprite": "rtve", "idv": 24752, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/23-f-el-dia-mas-dificil-del-rey/23-recreando-atmosfera-hace-28-anos/403201", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "entrevista a la directora", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5729, "title_es": "entrevista a la directora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323717855, "episode": 3, "idc": 159577}, {"num": 4, "name": "entrevista a Lluis Homar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-12 03:48:49", "sprite": "rtve", "idv": 1905718, "NickAddedBy": "Ryo", "price": "", "addedBy": 33552, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-noches-como-esta/noches-como-esta-lluis-homar/453295/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Ryo", "sub": ""}], "title": "entrevista a Lluis Homar", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5729, "title_es": "entrevista a Lluis Homar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323717915, "episode": 4, "idc": 159578}, {"num": 5, "name": "Opini\u00f3n de Do\u00f1a Sof\u00eda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-12 04:04:08", "sprite": "rtve", "idv": 1905733, "NickAddedBy": "Ryo", "price": "", "addedBy": 33552, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/23-f-el-dia-mas-dificil-del-rey/23-dona-sofia-gusto-miniserie/406866/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Ryo", "sub": ""}], "title": "Opini\u00f3n de Do\u00f1a Sof\u00eda", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5729, "title_es": "Opini\u00f3n de Do\u00f1a Sof\u00eda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360638181, "episode": 5, "idc": 475638}, {"num": 6, "name": "El minuto de oro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-12 04:06:46", "sprite": "rtve", "idv": 1905734, "NickAddedBy": "Ryo", "price": "", "addedBy": 33552, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/23-f-el-dia-mas-dificil-del-rey/23-23f-minuto-oro/406584/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Ryo", "sub": ""}], "title": "El minuto de oro", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5729, "title_es": "El minuto de oro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360638303, "episode": 6, "idc": 475640}]}, "imdb": "tt1334303", "year": 2009, "keywords": ["Television News", "Head Of State", "Army Officer", "President", "Military"], "plot": ["Miniserie basada en los acontecimientos sucedidos durante el intento de golpe de estado del d\u00eda 23 de febrero y la madrugada del d\u00eda 24 del a\u00f1o 1981; aunque Los personajes y la trama son reales, los di\u00e1logos y algunas de sus actuaciones son fruto de la libertad de creaci\u00f3n de los autores del audiovisual, que se han inspirado en el material que, sobre los hechos, ha sido publicado hasta la fecha."], "genres": ["History"], "compose": [], "title": "23 F: El d\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil del rey", "plot_es": ["Miniserie basada en los acontecimientos sucedidos durante el intento de golpe de estado del d\u00eda 23 de febrero y la madrugada del d\u00eda 24 del a\u00f1o 1981; aunque Los personajes y la trama son reales, los di\u00e1logos y algunas de sus actuaciones son fruto de la libertad de creaci\u00f3n de los autores del audiovisual, que se han inspirado en el material que, sobre los hechos, ha sido publicado hasta la fecha."], "original_name": "23-F: El d\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil del Rey", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 5729, "plot_en": ["Miniserie basada en los acontecimientos sucedidos durante el intento de golpe de estado del d\u00eda 23 de febrero y la madrugada del d\u00eda 24 del a\u00f1o 1981; aunque Los personajes y la trama son reales, los di\u00e1logos y algunas de sus actuaciones son fruto de la libertad de creaci\u00f3n de los autores del audiovisual, que se han inspirado en el material que, sobre los hechos, ha sido publicado hasta la fecha."], "status": 1, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "542a6375892b2be1428b4569"}, "date": {"usec": 276000, "sec": 1412072335}, "title": "series espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "543a7ab70a358a240d8b4568"}, "date": {"usec": 46000, "sec": 1413119643}, "title": "Historia de Espa\u00f1a"}, {"_idMediaList": {"$id": "543d7a21a53590bb218b4567"}, "date": {"usec": 518000, "sec": 1413324890}, "title": "SERIES"}], "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 684, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(2 episodes, 2009)", "name": "S\u00edlvia Quer"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 45, "2": 15, "5": 44, "4": 80}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg1NjA0ODIzMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDMyMDg1Mg@@._V1.jpg", "role": "Juan Carlos I ", "name": "Llu\u00eds Homar", "id": 6180}, {"role": "Sabino Fern\u00e1ndez Campo ", "name": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba"}, {"role": "Sof\u00eda de Grecia ", "name": "M\u00f3nica L\u00f3pez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjI2NTUxMTk3MV5BMl5BanBnXkFtZTcwMDg1OTI2Mw@@._V1.jpg", "role": "Antonio Tejero ", "name": "Manel Barcel\u00f3"}, {"role": "Jos\u00e9 Gabeiras ", "name": "Jordi Dauder"}, {"role": "Jos\u00e9 Juste ", "name": "Jes\u00fas Ferrer"}, {"role": "Luis Torres Rojas ", "name": "Juli Mira"}, {"role": " ", "name": "Pep Torrents"}, {"role": "General Topete ", "name": "Joaqu\u00edn G\u00f3mez"}, {"role": "Jos\u00e9 Ignacio Sanmart\u00edn ", "name": "Joan Massotkleiner"}], "write": [], "episodeUserCreator": [{"1": "Ryo", "3": "Alpra", "2": "Alpra", "5": "Ryo", "4": "Alpra", "6": "Ryo"}, {"1": "analopart", "2": "analopart"}], "id_media": "F7D946YUK7", "runtime": "75", "lists_num": 11}