{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0020893", "year": "1930", "plot": ["The story of the rise to power of King Frederick II (aka Frederick the Great) of Prussia and his military campaigns to make Prussia a major power in Europe."], "genres": ["Drama", "History"], "compose": [], "title": "Das Fl\u00f6tenkonzert von Sans-souci", "plot_es": ["The story of the rise to power of King Frederick II (aka Frederick the Great) of Prussia and his military campaigns to make Prussia a major power in Europe."], "original_name": "Das Fl\u00f6tenkonzert von Sans-souci", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1172203, "plot_en": ["The story of the rise to power of King Frederick II (aka Frederick the Great) of Prussia and his military campaigns to make Prussia a major power in Europe."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0021661", "name": "Universum Film (UFA)"}], "total_users": 0, "id_media": "ZERE4STDRXWZFTW", "director": [{"name": "Gustav Ucicky"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "King Frederick II", "name": "Otto Geb\u00fchr"}, {"role": "Blanche von Lindeneck", "name": "Renate M\u00fcller"}, {"role": "Maj. von Lindeneck", "name": "Hans Rehmann"}, {"role": "Maltzahn", "name": "Walter Janssen"}, {"role": "Bruehl", "name": "Raoul Aslan"}, {"role": "Finkenstein", "name": "Friedrich Kay\u00dfler"}, {"role": "Friedersdorff", "name": "Carl Goetz"}, {"role": "Poellnitz", "name": "Aribert W\u00e4scher"}, {"role": "Princess Amalie", "name": "Margarete Sch\u00f6n"}, {"role": "Menzel", "name": "Theodor Loos"}], "write": [{"name": "Johannes Brandt"}, {"name": "Walter Reisch"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "88"}