{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "", "imdb": "tt3037210", "year": "2013", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Ferran Adri\u00e0 i la f\u00e0brica del menjar solidari", "plot_es": [""], "original_name": "Ferran Adri\u00e0 i la f\u00e0brica del menjar solidari", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51e68a01060f0e460f000024"}, "date": {"usec": 188000, "sec": 1387396212}, "title": "Sobre cocina y alimentaci\u00f3n"}, {"_idMediaList": {"$id": "51abf52f39666464ef014115"}, "date": {"usec": 333000, "sec": 1409347910}, "title": "COMER, BEBER"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 12, "id_media": "REVRF4XC9PES4PF", "director": [], "languages": [], "country": [], "cast": [], "idm": 576136, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "51", "lists_num": 2}