{"rating": 6.6, "ratings_num": 40, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0341156", "year": 1974, "plot": ["Cine por un tubo parodia en 13 cap\u00edtulos otros tantos g\u00e9neros cinematogr\u00e1ficos. \"No est\u00e1n todos, pero s\u00ed los m\u00e1s significativos. Es mi homenaje al mundo del cine\", se\u00f1al\u00f3 Manuel Summers durante la presentaci\u00f3n de la nueva programaci\u00f3n de TVE de 1992.Cada episodio cuenta con un presentador diferente que introduce al telespectador en el g\u00e9nero cinematogr\u00e1fico que se parodia."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Cine por un tubo", "plot_es": ["Cine por un tubo parodia en 13 cap\u00edtulos otros tantos g\u00e9neros cinematogr\u00e1ficos. \"No est\u00e1n todos, pero s\u00ed los m\u00e1s significativos. Es mi homenaje al mundo del cine\", se\u00f1al\u00f3 Manuel Summers durante la presentaci\u00f3n de la nueva programaci\u00f3n de TVE de 1992.Cada episodio cuenta con un presentador diferente que introduce al telespectador en el g\u00e9nero cinematogr\u00e1fico que se parodia."], "original_name": "Histoire du cin\u00e9ma fran\u00e7ais par ceux qui l'ont fait", "mediaType": 4, "languages": ["French"], "idm": 5802, "plot_en": ["Cine por un tubo parodia en 13 cap\u00edtulos otros tantos g\u00e9neros cinematogr\u00e1ficos. \"No est\u00e1n todos, pero s\u00ed los m\u00e1s significativos. Es mi homenaje al mundo del cine\", se\u00f1al\u00f3 Manuel Summers durante la presentaci\u00f3n de la nueva programaci\u00f3n de TVE de 1992.Cada episodio cuenta con un presentador diferente que introduce al telespectador en el g\u00e9nero cinematogr\u00e1fico que se parodia."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1276934", "name": "Armand Panigel"}], "total_users": 77, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Armand Panigel"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 11, "2": 2, "5": 9, "4": 13}}, "country": ["France"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Marcel Achard"}, {"role": "Himself", "name": "Ren\u00e9 Clair"}, {"role": "Himself", "name": "Marcel L'Herbier"}, {"role": "Himself", "name": "Pierre Path\u00e9"}, {"role": "Himself", "name": "Raymond Bernard"}, {"role": "Himself", "name": "Claude Autant-Lara"}, {"role": "Herself", "name": "\u00c8ve Francis"}, {"role": "Himself", "name": "Jean Delannoy"}, {"role": "Himself", "name": "Georges Neveux"}, {"role": "Himself", "name": "Abel Gance"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "id_media": "6V3AFPZX7S"}