{"rating": 7.33, "links": [], "ratings_num": 9, "maingenre": "Animation", "imdb": "tt2403403", "year": 2012, "plot": [""], "genres": ["Animation", "Short"], "compose": [], "title": "Kali, le petit vampire", "plot_es": [""], "original_name": "Kali, le petit vampire", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Regina Pessoa"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51da9a9a892b2bf54a00001d"}, "date": {"usec": 39000, "sec": 1373281295}, "title": "Tem\u00e1tica vamp\u00edrica"}, {"_idMediaList": {"$id": "52f6474987186d13298b4567"}, "date": {"usec": 675000, "sec": 1391872152}, "title": "Cosas muy chungas para la Casa de los Gritos"}, {"_idMediaList": {"$id": "532ae380060f0e46738b456a"}, "date": {"usec": 801000, "sec": 1395319996}, "title": "Cortos Animados"}, {"_idMediaList": {"$id": "53f78954892b2bdd0c8b4567"}, "date": {"usec": 142000, "sec": 1408797727}, "title": "Vampiros ~ ~"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "4698341", "name": "Ren\u00e9 Ch\u00e9nier"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0004203", "name": "Abi Feij\u00f3"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1656202", "name": "Pascal Le N\u00f4tre"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0747075", "name": "Julie Roy"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0777989", "name": "Georges Schwizgebel"}], "total_users": 106, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Regina Pessoa"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 7}}, "country": ["France", "Portugal", "Canada", "Switzerland"], "cast": [{"photo": "/37/a2/37a2b41246a3c1c033466a345610e7d0.jpg", "role": " ", "name": "Christopher Plummer", "id": 1274}], "idm": 453607, "episodeUserCreator": [], "id_media": "RT6WN7WVRV", "runtime": "9", "lists_num": 4}