{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Biography", "imdb": "tt1523995", "year": "2008", "plot": [""], "genres": ["Biography", "Music"], "compose": [], "title": "Vozes de Abril", "plot_es": [""], "original_name": "Vozes de Abril", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1302644, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0010977", "name": "Radiotelevis\u00e3o Portuguesa (RTP)"}], "total_users": 0, "id_media": "SV7VKU5H5FZE3RT", "director": [], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "J\u00falio Isidro"}, {"role": "Herself - Host", "name": "S\u00edlvia Alberto"}, {"role": "Himself", "name": "Carlos Alberto Moniz"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Alegre"}, {"role": "Herself", "name": "Maria Barroso"}, {"role": "Himself", "name": "Pedro Barroso"}, {"role": "Herself", "name": "Lu\u00edsa Basto"}, {"role": "Himself", "name": "Waldemar Bastos"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco"}, {"role": "-", "name": "Susana Costa"}], "write": [{"name": "Helder Freire Costa"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}