{"rating": 7.83, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-12 11:34:10", "sprite": "filmin", "idv": 7793817, "NickAddedBy": "alba.corazonegro", "price": "2,95", "addedBy": 4260995, "url": "http://filmin.es/pelicula/asier-eta-biok", "host": "Filmin", "DateAdded": "2014-06-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alba.corazonegro", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-03 17:15:14", "sprite": "streamcloud", "idv": 11317529, "NickAddedBy": "NikoneCons", "price": "", "addedBy": 1106710, "url": "http://streamcloud.eu/37xy07937b1h", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-12-03", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "NikoneCons", "sub": ""}], "ratings_num": 929, "maingenre": "", "imdb": "tt3183716", "year": "2013", "plot": ["Asier y el actor y director Aitor Merino crecieron juntos en \nVascongadas. Fueron juntos a la ikastola y se hicieron grandes amigos. \nA\u00f1os despu\u00e9s, Aitor se traslad\u00f3 a vivir a Madrid. Cuando, en 2002, Asier\n ingres\u00f3 en la banda terrorista ETA, Aitor se preguntaba c\u00f3mo podr\u00eda \nhacer entender a sus amigos de Madrid lo que ni \u00e9l mismo lograba \ncomprender. En cuanto Asier sali\u00f3 de prisi\u00f3n, se propuso hacer una \npel\u00edcula en la que su amigo pudiera explicar el porqu\u00e9 de su decisi\u00f3n."], "genres": ["", "", ""], "compose": [], "title": "Asier ETA biok (Asier Y yo)", "plot_es": ["Asier y el actor y director Aitor Merino crecieron juntos en \nVascongadas. Fueron juntos a la ikastola y se hicieron grandes amigos. \nA\u00f1os despu\u00e9s, Aitor se traslad\u00f3 a vivir a Madrid. Cuando, en 2002, Asier\n ingres\u00f3 en la banda terrorista ETA, Aitor se preguntaba c\u00f3mo podr\u00eda \nhacer entender a sus amigos de Madrid lo que ni \u00e9l mismo lograba \ncomprender. En cuanto Asier sali\u00f3 de prisi\u00f3n, se propuso hacer una \npel\u00edcula en la que su amigo pudiera explicar el porqu\u00e9 de su decisi\u00f3n."], "original_name": "Asier ETA biok (Asier Y yo)", "mediaType": 3, "write": [{"role": " writer", "name": "Aitor Merino"}, {"role": " writer", "name": "Amaia Merino"}], "plot_en": ["Asier y el actor y director Aitor Merino crecieron juntos en \nVascongadas. Fueron juntos a la ikastola y se hicieron grandes amigos. \nA\u00f1os despu\u00e9s, Aitor se traslad\u00f3 a vivir a Madrid. Cuando, en 2002, Asier\n ingres\u00f3 en la banda terrorista ETA, Aitor se preguntaba c\u00f3mo podr\u00eda \nhacer entender a sus amigos de Madrid lo que ni \u00e9l mismo lograba \ncomprender. En cuanto Asier sali\u00f3 de prisi\u00f3n, se propuso hacer una \npel\u00edcula en la que su amigo pudiera explicar el porqu\u00e9 de su decisi\u00f3n."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53da1e79892b2b0c598b4569"}, "date": {"usec": 109000, "sec": 1412799178}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "5460e891a535903a338b4580"}, "date": {"usec": 403000, "sec": 1415656397}, "title": "Peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5473eab58505af9a378b456c"}, "date": {"usec": 999000, "sec": 1416884438}, "title": "Documentales...."}, {"_idMediaList": {"$id": "544553bc83f2f0f4018b4572"}, "date": {"usec": 655000, "sec": 1418331379}, "title": "lista"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "2122019", "name": "Ainhoa Andraka"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4047422", "name": "Gabriela Calvache"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0580801", "name": "Aitor Merino"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1341048", "name": "Amaia Merino"}], "total_users": 6718, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Aitor Merino"}, {"role": null, "name": "Amaia Merino"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 41, "3": 112, "2": 30, "5": 396, "4": 348}}, "country": [], "cast": [{"role": "", "name": "Aitor Merino"}, {"role": "", "name": "Asier Aranguren"}], "idm": 535258, "episodeUserCreator": [], "id_media": "2ZYU36X57U6Z25C", "runtime": "94", "lists_num": 51}