{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0079086", "year": "1979", "plot": ["Fran\u00e7ois tiene 20 a\u00f1os y ha secuestrado a la peque\u00f1a Mado, de once, llev\u00e1ndola al s\u00f3rdido granero en el que vive. Ni la viola ni pide dinero por su rescate. Lo m\u00e1s extra\u00f1o es que ella podr\u00eda intentar fugarse, pero no lo hace. \u00bfQu\u00e9 sucede? \u00bfPor qu\u00e9 el secuestrador parece inofensivo y la secuestrada parece estar segura y tranquila? Cada uno intentar\u00e1 dar al otro un poco del inmenso amor, dulzura y ternura que anida dentro de ellos... (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La golfilla", "plot_es": ["Fran\u00e7ois tiene 20 a\u00f1os y ha secuestrado a la peque\u00f1a Mado, de once, llev\u00e1ndola al s\u00f3rdido granero en el que vive. Ni la viola ni pide dinero por su rescate. Lo m\u00e1s extra\u00f1o es que ella podr\u00eda intentar fugarse, pero no lo hace. \u00bfQu\u00e9 sucede? \u00bfPor qu\u00e9 el secuestrador parece inofensivo y la secuestrada parece estar segura y tranquila? Cada uno intentar\u00e1 dar al otro un poco del inmenso amor, dulzura y ternura que anida dentro de ellos... (FILMAFFINITY)"], "original_name": "La dr\u00f4lesse", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1329021, "plot_en": ["Fran\u00e7ois tiene 20 a\u00f1os y ha secuestrado a la peque\u00f1a Mado, de once, llev\u00e1ndola al s\u00f3rdido granero en el que vive. Ni la viola ni pide dinero por su rescate. Lo m\u00e1s extra\u00f1o es que ella podr\u00eda intentar fugarse, pero no lo hace. \u00bfQu\u00e9 sucede? \u00bfPor qu\u00e9 el secuestrador parece inofensivo y la secuestrada parece estar segura y tranquila? Cada uno intentar\u00e1 dar al otro un poco del inmenso amor, dulzura y ternura que anida dentro de ellos... (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0013404", "name": "Les Productions de la Gu\u00e9ville"}, {"imdb": "0133292", "name": "Lola Films"}], "total_users": 0, "id_media": "33RVUZW9DNFY3T5", "director": [{"name": "Jacques Doillon"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Fran\u00e7ois", "name": "Claude H\u00e9bert"}, {"role": "Mado", "name": "Madeleine Desdevises"}, {"role": "La m\u00e8re de Mado", "name": "Paulette Lahaye"}, {"role": "La m\u00e8re de Fran\u00e7ois", "name": "Juliette Le Cauchoix"}, {"role": "Le beau-p\u00e8re de Fran\u00e7ois", "name": "Fernand Decaean"}, {"role": "L'instituteur", "name": "Dominique Besnehard"}, {"role": "L'epici\u00e8re", "name": "Odette Maestrini"}, {"role": "La photographe", "name": "Ginette Mazure"}, {"role": "La secr\u00e9taire de Mairie", "name": "Denise Garnier"}, {"role": "Le beau-fr\u00e8re de Fran\u00e7ois", "name": "Norbert Delozier"}], "write": [{"name": "Jacques Doillon"}, {"name": "Denis Ferraris"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "90"}