{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 7, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt3009456", "year": "2013", "plot": ["Alfredo M\u00e9ndez, de 40 a\u00f1os, guarda en su casa de campo el cad\u00e1ver cri\u00f3nicamente preservado de su mujer. Esta ins\u00f3lita actitud se debe al amor que sent\u00eda hacia ella y a su ambici\u00f3n m\u00e9dica. Sin embargo, en los \u00faltimos a\u00f1os su salud ha ido mermando, por lo que ha tenido que recurrir a los cuidados de Corona, una joven enfermera que hace tambi\u00e9n las veces de criada."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "O ouro do tempo", "plot_es": ["Alfredo M\u00e9ndez, de 40 a\u00f1os, guarda en su casa de campo el cad\u00e1ver cri\u00f3nicamente preservado de su mujer. Esta ins\u00f3lita actitud se debe al amor que sent\u00eda hacia ella y a su ambici\u00f3n m\u00e9dica. Sin embargo, en los \u00faltimos a\u00f1os su salud ha ido mermando, por lo que ha tenido que recurrir a los cuidados de Corona, una joven enfermera que hace tambi\u00e9n las veces de criada."], "original_name": "O ouro do tempo", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1100908, "plot_en": ["Alfredo M\u00e9ndez, de 40 a\u00f1os, guarda en su casa de campo el cad\u00e1ver cri\u00f3nicamente preservado de su mujer. Esta ins\u00f3lita actitud se debe al amor que sent\u00eda hacia ella y a su ambici\u00f3n m\u00e9dica. Sin embargo, en los \u00faltimos a\u00f1os su salud ha ido mermando, por lo que ha tenido que recurrir a los cuidados de Corona, una joven enfermera que hace tambi\u00e9n las veces de criada."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52c53e07060f0eb47d8b4568"}, "date": {"usec": 291000, "sec": 1407587363}, "title": "Estrenos 2014"}, {"_idMediaList": {"$id": "546de6ca83f2f0950d8b4573"}, "date": {"usec": 525000, "sec": 1416490234}, "title": "2014."}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0127716", "name": "Xamal\u00fa Filmes"}], "total_users": 11, "aka": null, "director": [{"name": "Xavier Berm\u00fadez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 1, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Nerea Barros"}, {"role": "-", "name": "Ernesto Chao"}, {"role": "-", "name": "Manolo Cort\u00e9s"}, {"role": "-", "name": "Marta Larralde"}], "write": [{"name": "Xavier Berm\u00fadez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "6TW5NZC7UP76YSH", "runtime": "97", "lists_num": 2}