{"rating": 6.29, "ratings_num": 62, "maingenre": "News", "episodes": {"11": [{"num": 1, "name": "Yemen, en medio del volc\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:19:48", "sprite": "rtve", "idv": 996759, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-yemen-medio-del-volcan/668078/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Yemen, en medio del volc\u00e1n", "season": 11, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Yemen, en medio del volc\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346102375, "episode": 1, "idc": 412173}], "10": [{"num": 1, "name": "M\u00e9xico, cara y cruz de la mujer", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:52:05", "sprite": "rtve", "idv": 988710, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-mexico-cara-cruz-mujer/502638/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "M\u00e9xico, cara y cruz de la mujer", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "M\u00e9xico, cara y cruz de la mujer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999892, "episode": 1, "idc": 411335}, {"num": 2, "name": "Africanas: el coraz\u00f3n de la vida", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:52:42", "sprite": "rtve", "idv": 988712, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-africanas-corazon-vida/574146/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Africanas: el coraz\u00f3n de la vida", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Africanas: el coraz\u00f3n de la vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999944, "episode": 2, "idc": 411336}, {"num": 3, "name": "Detr\u00e1s de la abaya", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:53:37", "sprite": "rtve", "idv": 988715, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-detras-abaya/576246/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Detr\u00e1s de la abaya", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Detr\u00e1s de la abaya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000007, "episode": 3, "idc": 411337}, {"num": 4, "name": "Congo, el coraz\u00f3n herido de \u00c1frica", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:54:38", "sprite": "rtve", "idv": 988717, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-congo-corazon-herido-africa/367343/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Congo, el coraz\u00f3n herido de \u00c1frica", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Congo, el coraz\u00f3n herido de \u00c1frica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000038, "episode": 4, "idc": 411338}, {"num": 5, "name": "India: coraje contra destino", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:55:19", "sprite": "rtve", "idv": 988719, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-india-coraje-contra-destino/370556/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "India: coraje contra destino", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "India: coraje contra destino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000107, "episode": 5, "idc": 411340}, {"num": 6, "name": "Jap\u00f3n, el Ave F\u00e9nix", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:56:12", "sprite": "rtve", "idv": 988723, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-japon-ave-fenix/1298892/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Jap\u00f3n, el Ave F\u00e9nix", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Jap\u00f3n, el Ave F\u00e9nix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000145, "episode": 6, "idc": 411341}, {"num": 7, "name": "Pakist\u00e1n, con el alma perdida", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:57:28", "sprite": "rtve", "idv": 988726, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-pakistan-alma-partida/1057655/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Pakist\u00e1n, con el alma perdida", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Pakist\u00e1n, con el alma perdida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000227, "episode": 7, "idc": 411342}, {"num": 8, "name": "Cient\u00edficos espa\u00f1oles en el \u00e1rtico", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:58:29", "sprite": "rtve", "idv": 988728, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-cientificos-espanoles-artico/153653/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Cient\u00edficos espa\u00f1oles en el \u00e1rtico", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Cient\u00edficos espa\u00f1oles en el \u00e1rtico", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000287, "episode": 8, "idc": 411343}, {"num": 9, "name": "B\u00e9lgica, dos pa\u00edses en uno", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-19 13:35:13", "sprite": "rtve", "idv": 2409774, "NickAddedBy": "Ali93", "price": "", "addedBy": 302812, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-belgica-dos-paises-uno/115932/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Ali93", "sub": ""}], "title": "B\u00e9lgica, dos pa\u00edses en uno", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "B\u00e9lgica, dos pa\u00edses en uno", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1368962825, "episode": 9, "idc": 500903}], "13": [{"num": 1, "name": "Europa en construcci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:22:56", "sprite": "rtve", "idv": 996776, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-europa-construccion/664542/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Europa en construcci\u00f3n", "season": 13, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Europa en construcci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346102541, "episode": 1, "idc": 412176}], "12": [{"num": 1, "name": "Alemania, a\u00f1o 20", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:20:56", "sprite": "rtve", "idv": 996765, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-alemania-ano-20/618936/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Alemania, a\u00f1o 20", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Alemania, a\u00f1o 20", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346102437, "episode": 1, "idc": 412174}, {"num": 12, "name": "El viejo camale\u00f3n", "links": [], "title": "El viejo camale\u00f3n", "season": 12, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El viejo camale\u00f3n", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346103727, "episode": 12, "idc": 412193}], "15": [{"num": 1, "name": "Libia, la hora de la verdad", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:25:10", "sprite": "rtve", "idv": 996787, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-libia-hora-verdad/1297501/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Libia, la hora de la verdad", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Libia, la hora de la verdad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346102697, "episode": 1, "idc": 412180}, {"num": 2, "name": "Cr\u00f3nica de Mitrovica", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:27:02", "sprite": "rtve", "idv": 996798, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-20120129-2230-169/1307021/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Cr\u00f3nica de Mitrovica", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Cr\u00f3nica de Mitrovica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346102805, "episode": 2, "idc": 412181}, {"num": 3, "name": "Gibraltar, la llave de Europa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:44:50", "sprite": "rtve", "idv": 996896, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-gibraltar-llave-europa/1315893/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yJm9yZGVyPTMmb3JkZXJDcml0ZXJpYT1kZXNjJm1vZGw9VE9DJmxvY2FsZT1lcyZwYWdlU2l6ZT0xNSZjdHg9MTU5OCZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Gibraltar, la llave de Europa", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Gibraltar, la llave de Europa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346102851, "episode": 3, "idc": 412182}, {"num": 4, "name": "NYC11", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:34:38", "sprite": "rtve", "idv": 996827, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-nyc11/1334871/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": "Castellano"}], "title": "NYC11", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "NYC11", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103256, "episode": 4, "idc": 412183}, {"num": 5, "name": "Bolivia, el reto del litio", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:35:23", "sprite": "rtve", "idv": 996854, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-bolivia-reto-del-litio/1333242/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Bolivia, el reto del litio", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Bolivia, el reto del litio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103304, "episode": 5, "idc": 412184}, {"num": 6, "name": "Cuba, revoluci\u00f3n reinventada", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:36:01", "sprite": "rtve", "idv": 996855, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-cuba-revolucion-reinventada/1359012/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Cuba, revoluci\u00f3n reinventada", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Cuba, revoluci\u00f3n reinventada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103342, "episode": 6, "idc": 412185}, {"num": 7, "name": "Prohibido El Paso", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:38:15", "sprite": "rtve", "idv": 996873, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-prohibido-paso/1219089/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Prohibido El Paso", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Prohibido El Paso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103476, "episode": 7, "idc": 412187}, {"num": 8, "name": "Miradas enfrentadas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:39:09", "sprite": "rtve", "idv": 996877, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-miradas-enfrentadas/1421782/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Miradas enfrentadas", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Miradas enfrentadas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103519, "episode": 8, "idc": 412188}, {"num": 9, "name": "Ciberbasura sin fronteras", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:40:14", "sprite": "rtve", "idv": 996880, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-ciberbasura-sin-fronteras/1432827/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Ciberbasura sin fronteras", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Ciberbasura sin fronteras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103602, "episode": 9, "idc": 412190}, {"num": 10, "name": "El desencanto de Europa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:41:02", "sprite": "rtve", "idv": 996884, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-desencanto-europa/1320256/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "El desencanto de Europa", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El desencanto de Europa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103651, "episode": 10, "idc": 412191}, {"num": 11, "name": "Los hermanos musulmanes", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:41:49", "sprite": "rtve", "idv": 996886, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-hermanos-musulmanes-29-05-11/1114909/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Los hermanos musulmanes", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Los hermanos musulmanes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103698, "episode": 11, "idc": 412192}, {"num": 12, "name": "El viejo camale\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:43:11", "sprite": "rtve", "idv": 996891, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-viejo-camaleon/1346276/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "El viejo camale\u00f3n", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El viejo camale\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103758, "episode": 12, "idc": 412194}, {"num": 13, "name": "Cicatrices de Sarajevo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:43:57", "sprite": "rtve", "idv": 996894, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-cicatrices-sarajevo/1445862/#aHR0cDovL3d3dy5ydHZlLmVzL2FsYWNhcnRhL2ludGVybm8vY29udGVudHRhYmxlLnNodG1sP3BicT0yNCZvcmRlcj0zJm9yZGVyQ3JpdGVyaWE9YXNjJm1vZGw9VE9DJmxvY2FsZT1lcyZwYWdlU2l6ZT0xNSZjdHg9MTU5OCZhZHZTZWFyY2hPcGVuPWZhbHNl", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Cicatrices de Sarajevo", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Cicatrices de Sarajevo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346103827, "episode": 13, "idc": 412195}, {"num": 14, "name": "La Hidra del terror", "links": [], "title": "La Hidra del terror", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La Hidra del terror", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1353968840, "episode": 14, "idc": 451009}, {"num": 15, "name": "Bolivia, el reto del litio", "links": [], "title": "Bolivia, el reto del litio", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Bolivia, el reto del litio", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1353969146, "episode": 15, "idc": 451012}, {"num": 16, "name": "Amenaza Cyber", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 01:17:32", "sprite": "rtve", "idv": 1535484, "NickAddedBy": "manu3cs", "price": "", "addedBy": 370229, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-amenaza-cyber/1543800/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "manu3cs", "sub": ""}], "title": "Amenaza Cyber", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Amenaza Cyber", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353969208, "episode": 16, "idc": 451013}, {"num": 17, "name": "O adeus \u00e0 saudade", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 01:17:38", "sprite": "rtve", "idv": 1535485, "NickAddedBy": "manu3cs", "price": "", "addedBy": 370229, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-adeus-saudade/1555660/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "manu3cs", "sub": ""}], "title": "O adeus \u00e0 saudade", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "O adeus \u00e0 saudade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353969260, "episode": 17, "idc": 451015}, {"num": 18, "name": "El poder de Florida", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 01:17:45", "sprite": "rtve", "idv": 1535486, "NickAddedBy": "manu3cs", "price": "", "addedBy": 370229, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-poder-florida/1568669/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "manu3cs", "sub": ""}], "title": "El poder de Florida", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El poder de Florida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353969295, "episode": 18, "idc": 451016}, {"num": 19, "name": "Quijotes contra gigantes nucleares", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 01:17:54", "sprite": "rtve", "idv": 1535487, "NickAddedBy": "manu3cs", "price": "", "addedBy": 370229, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-quijotes-contra-gigantes-nucleares/1586507/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "manu3cs", "sub": ""}], "title": "Quijotes contra gigantes nucleares", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Quijotes contra gigantes nucleares", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353971262, "episode": 19, "idc": 451020}, {"num": 20, "name": "Cercados en el Gol\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-05 02:22:16", "sprite": "rtve", "idv": 1561663, "NickAddedBy": "manu3cs", "price": "", "addedBy": 370229, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-cercados-golan/1595273/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-12-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "manu3cs", "sub": ""}], "title": "Cercados en el Gol\u00e1n", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Cercados en el Gol\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354576387, "episode": 20, "idc": 452458}, {"num": 21, "name": "La capital de los trapos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:04:54", "sprite": "rtve", "idv": 4960153, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-capital-trapos/2342071/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": "La capital de los trapos", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La capital de los trapos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699094, "episode": 21, "idc": 908154}, {"num": 22, "name": "El reportaje perfecto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:06:35", "sprite": "rtve", "idv": 4960186, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-reportaje-perfecto/2296187/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": "El reportaje perfecto", "season": 15, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El reportaje perfecto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699195, "episode": 22, "idc": 908156}], "14": [{"num": 1, "name": "Portugal: la crisis, las crisis...", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-27 23:24:05", "sprite": "rtve", "idv": 996782, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-portugalmov-codecmaster-wmv/976530/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Portugal: la crisis, las crisis...", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Portugal: la crisis, las crisis...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346102630, "episode": 1, "idc": 412177}, {"num": 2, "name": "\u00bfQu\u00e9 fue de Hait\u00ed?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 21:55:52", "sprite": "rtve", "idv": 1016806, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-fue-haiti/984246/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "\u00bfQu\u00e9 fue de Hait\u00ed?", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "\u00bfQu\u00e9 fue de Hait\u00ed?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356476, "episode": 2, "idc": 413940}, {"num": 3, "name": "La c\u00f3lera de T\u00fanez", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 21:56:16", "sprite": "rtve", "idv": 1016808, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-colera-tunez/1002426/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "La c\u00f3lera de T\u00fanez", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La c\u00f3lera de T\u00fanez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356500, "episode": 3, "idc": 413941}, {"num": 4, "name": "Guatemala: tras la pista del genocidio", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 21:56:37", "sprite": "rtve", "idv": 1016809, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-guatemala-tras-pista-del-genocidio/1002972/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Guatemala: tras la pista del genocidio", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Guatemala: tras la pista del genocidio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356531, "episode": 4, "idc": 413942}, {"num": 5, "name": "La nueva Alemania y Europa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 21:57:29", "sprite": "rtve", "idv": 1016818, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-nueva-alemania-europa/1050244/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "La nueva Alemania y Europa", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La nueva Alemania y Europa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356627, "episode": 5, "idc": 413944}, {"num": 6, "name": "El safari del agua", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 21:58:15", "sprite": "rtve", "idv": 1016827, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-safari-del-agua/1063618/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "El safari del agua", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El safari del agua", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356675, "episode": 6, "idc": 413945}, {"num": 7, "name": "Nicaragua al alba", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 21:59:24", "sprite": "rtve", "idv": 1016831, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-nicaragua-alba/1076729/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Nicaragua al alba", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Nicaragua al alba", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356738, "episode": 7, "idc": 413947}, {"num": 8, "name": "Maldito oficio", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 21:59:59", "sprite": "rtve", "idv": 1016833, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-maldito-oficio/1088674/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Maldito oficio", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Maldito oficio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356783, "episode": 8, "idc": 413949}, {"num": 9, "name": "Paraguay: las entra\u00f1as del C\u00f3ndor", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:00:50", "sprite": "rtve", "idv": 1016837, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-paraguay-entranas-del-condor/1102006/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Paraguay: las entra\u00f1as del C\u00f3ndor", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Paraguay: las entra\u00f1as del C\u00f3ndor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356818, "episode": 9, "idc": 413950}, {"num": 10, "name": "Afganist\u00e1n, m\u00e1s all\u00e1 del Burka", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:01:27", "sprite": "rtve", "idv": 1016838, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-afganistan-mas-alla-del-burka/1127321/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Afganist\u00e1n, m\u00e1s all\u00e1 del Burka", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Afganist\u00e1n, m\u00e1s all\u00e1 del Burka", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356868, "episode": 10, "idc": 413951}, {"num": 11, "name": "Jubanos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:02:21", "sprite": "rtve", "idv": 1016839, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-jubanos-26-06-11/1138818/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Jubanos", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Jubanos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356925, "episode": 11, "idc": 413952}, {"num": 12, "name": "La mala vida de Jason Pino", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:03:07", "sprite": "rtve", "idv": 1016842, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-mala-vida-jason-pino/1025158/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "La mala vida de Jason Pino", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La mala vida de Jason Pino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346356968, "episode": 12, "idc": 413953}, {"num": 13, "name": "Feminicidio S.A.", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:03:50", "sprite": "rtve", "idv": 1016846, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-feminicidio-06-03-11/1038051/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Feminicidio S.A.", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Feminicidio S.A.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346357019, "episode": 13, "idc": 413954}, {"num": 14, "name": "El desgarro de Irak", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:04:29", "sprite": "rtve", "idv": 1016849, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-desgarro-irak/995403/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "El desgarro de Irak", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El desgarro de Irak", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346357056, "episode": 14, "idc": 413955}, {"num": 15, "name": "NYC11", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:05:22", "sprite": "rtve", "idv": 1016850, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-nyc11/1193921/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "NYC11", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "NYC11", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346357106, "episode": 15, "idc": 413956}, {"num": 16, "name": "La hidra del terror", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:06:29", "sprite": "rtve", "idv": 1016853, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-hidra-del-terror/1193903/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "La hidra del terror", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La hidra del terror", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346357161, "episode": 16, "idc": 413957}, {"num": 17, "name": "Juventud K", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:07:34", "sprite": "rtve", "idv": 1016857, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-juventud/1231046/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Juventud K", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Juventud K", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346357241, "episode": 17, "idc": 413958}, {"num": 18, "name": "Sintagma", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:08:40", "sprite": "rtve", "idv": 1016860, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-sintagma/1242509/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Sintagma", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Sintagma", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346357308, "episode": 18, "idc": 413959}, {"num": 19, "name": "Rusia, a dos revoluciones", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-30 22:09:22", "sprite": "rtve", "idv": 1016862, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-rusia-dos-revoluciones/1265479/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Rusia, a dos revoluciones", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Rusia, a dos revoluciones", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346357349, "episode": 19, "idc": 413960}, {"num": 20, "name": "Los latidos del dinero", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:08:23", "sprite": "rtve", "idv": 4960224, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-latidos-del-dinero/2180329/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": "Los latidos del dinero", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Los latidos del dinero", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699304, "episode": 20, "idc": 908164}, {"num": 21, "name": "Los caminos de la coca", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:09:29", "sprite": "rtve", "idv": 4960247, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-caminos-coca/2143808/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": "Los caminos de la coca", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Los caminos de la coca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699369, "episode": 21, "idc": 908168}, {"num": 22, "name": "Mujeres de la luz", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:10:50", "sprite": "rtve", "idv": 4960284, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-mujeres-luz/2114850/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": "Mujeres de la luz", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Mujeres de la luz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699451, "episode": 22, "idc": 908173}, {"num": 23, "name": "Yermas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:12:00", "sprite": "rtve", "idv": 4960294, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-yermas/2074487/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": "Yermas", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Yermas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699521, "episode": 23, "idc": 908175}, {"num": 24, "name": "El juramento de Malicounda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:13:26", "sprite": "rtve", "idv": 4960313, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-juramento-malicounda/2045807/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": "El juramento de Malicounda", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El juramento de Malicounda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699607, "episode": 24, "idc": 908178}, {"num": 25, "name": "Hijos de la guerra at\u00f3mica", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:15:07", "sprite": "rtve", "idv": 4960348, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-hijos-guerra-atomica/2024049/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": "Hijos de la guerra at\u00f3mica", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Hijos de la guerra at\u00f3mica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699707, "episode": 25, "idc": 908188}, {"num": 26, "name": ". El dilema de Alba", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 16:16:20", "sprite": "rtve", "idv": 4960360, "NickAddedBy": "alclozano", "price": "", "addedBy": 318136, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-dilema-alba/1658659/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alclozano", "sub": ""}], "title": ". El dilema de Alba", "season": 14, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": ". El dilema de Alba", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391699780, "episode": 26, "idc": 908194}], "1": [{"num": 1, "name": "-", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 17:59:33", "sprite": "rtve", "idv": 988507, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/portada-una-sola-alemania-1989/619511/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345996749, "episode": 1, "idc": 411276}, {"num": 2, "name": "Y en eso lleg\u00f3 Fidel (Programa piloto, 1984)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 19:04:05", "sprite": "rtve", "idv": 988736, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-eso-llego-fidel/578193/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Y en eso lleg\u00f3 Fidel (Programa piloto, 1984)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Y en eso lleg\u00f3 Fidel (Programa piloto, 1984)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000621, "episode": 2, "idc": 411347}, {"num": 3, "name": "La paga del soldado (1989)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 19:04:57", "sprite": "rtve", "idv": 988737, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-paga-del-soldado/592776/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "La paga del soldado (1989)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La paga del soldado (1989)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000685, "episode": 3, "idc": 411349}, {"num": 4, "name": "De(s)troit", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-28 20:31:23", "sprite": "rtve", "idv": 9934527, "NickAddedBy": "begooo", "price": "", "addedBy": 106016, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-destroit/2459508", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-07-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "begooo", "sub": ""}], "title": "De(s)troit", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "De(s)troit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406572283, "episode": 4, "idc": 1060468}], "0": [{"num": 1, "name": "Vietnam a \u00faltima hora [Los Reporteros]   1975", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 19:00:06", "sprite": "rtve", "idv": 988731, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-reporteros-vietnam-ultimas-horas/584912/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Vietnam a \u00faltima hora [Los Reporteros]   1975", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Vietnam a \u00faltima hora [Los Reporteros]   1975", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000382, "episode": 1, "idc": 411344}, {"num": 2, "name": "Dossier: Nicaragua   1978", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 19:01:22", "sprite": "rtve", "idv": 988733, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-reportaje-del-mes-dossier-nicaragua/1158271/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Dossier: Nicaragua   1978", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Dossier: Nicaragua   1978", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1346000466, "episode": 2, "idc": 411345}], "3": [{"num": 1, "name": "Sierra Leona, misi\u00f3n en el infierno (2000)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:08:10", "sprite": "rtve", "idv": 988541, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-mision-infierno/507821/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:03:41", "sprite": "rtve", "idv": 988523, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/programa/portada-sierra-leona-mision-infierno/1349307/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Sierra Leona, misi\u00f3n en el infierno (2000)", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Sierra Leona, misi\u00f3n en el infierno (2000)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345996992, "episode": 1, "idc": 411282}, {"num": 2, "name": "Yo, Augusto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:10:09", "sprite": "rtve", "idv": 988546, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-yo-augusto/502603/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Yo, Augusto", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Yo, Augusto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997395, "episode": 2, "idc": 411285}], "2": [{"num": 1, "name": "Una historia del muro (1999)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:01:49", "sprite": "rtve", "idv": 988516, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/portada-una-historia-del-muro-1999/617869/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Una historia del muro (1999)", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Una historia del muro (1999)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345996891, "episode": 1, "idc": 411280}], "5": [{"num": 1, "name": "Llora por t\u00ed, Argentina", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:18:22", "sprite": "rtve", "idv": 988581, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-llora-argentina/593185/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Llora por t\u00ed, Argentina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Llora por t\u00ed, Argentina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997882, "episode": 1, "idc": 411299}, {"num": 2, "name": "Colombia: la compasi\u00f3n y la infamia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:19:12", "sprite": "rtve", "idv": 988586, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-colombia-compasion-infamia/502644/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Colombia: la compasi\u00f3n y la infamia", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Colombia: la compasi\u00f3n y la infamia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997936, "episode": 2, "idc": 411302}, {"num": 3, "name": "Ch\u00e1vez en su laberinto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:20:02", "sprite": "rtve", "idv": 988589, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-chavez-laberinto/1461333/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Ch\u00e1vez en su laberinto", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Ch\u00e1vez en su laberinto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997981, "episode": 3, "idc": 411305}, {"num": 4, "name": "Un a\u00f1o del 11 S", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:20:35", "sprite": "rtve", "idv": 988591, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-ano-del-11/1192873/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Un a\u00f1o del 11 S", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Un a\u00f1o del 11 S", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998019, "episode": 4, "idc": 411307}, {"num": 5, "name": "Las cometas vuelan sobre Kabul", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:21:21", "sprite": "rtve", "idv": 988592, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-cometas-vuelan-sobre-kabul/507826/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Las cometas vuelan sobre Kabul", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Las cometas vuelan sobre Kabul", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998066, "episode": 5, "idc": 411310}, {"num": 6, "name": "Guatemala. El mercado de la fe", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:21:56", "sprite": "rtve", "idv": 988594, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-guatemala-mercado-fe/1240471/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Guatemala. El mercado de la fe", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Guatemala. El mercado de la fe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998094, "episode": 6, "idc": 411311}], "4": [{"num": 1, "name": "Colombia, un pacto con el diablo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:11:48", "sprite": "rtve", "idv": 988551, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-colombia-pacto-diablo/507828/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Colombia, un pacto con el diablo", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Colombia, un pacto con el diablo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997490, "episode": 1, "idc": 411286}, {"num": 2, "name": "Los cachorros del nazismo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:12:45", "sprite": "rtve", "idv": 988556, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-cachorros-del-nazismo/642484/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Los cachorros del nazismo", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Los cachorros del nazismo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997548, "episode": 2, "idc": 411288}, {"num": 3, "name": "La lucha por la tierra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:13:40", "sprite": "rtve", "idv": 988559, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-lucha-tierra/507827/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "La lucha por la tierra", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La lucha por la tierra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997600, "episode": 3, "idc": 411291}, {"num": 4, "name": "La Europa que viene (Parte I)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:14:50", "sprite": "rtve", "idv": 988567, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-europa-viene-parte-1/1491459/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "La Europa que viene (Parte I)", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La Europa que viene (Parte I)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997670, "episode": 4, "idc": 411293}, {"num": 5, "name": "La Europa que viene (Parte II)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:15:37", "sprite": "rtve", "idv": 988571, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-europa-viene-2/1491490/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "La Europa que viene (Parte II)", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "La Europa que viene (Parte II)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997720, "episode": 5, "idc": 411295}, {"num": 6, "name": "Con el Euro en el bolsillo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:17:07", "sprite": "rtve", "idv": 988576, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-euro-bolsillo/1257862/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Con el Euro en el bolsillo", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Con el Euro en el bolsillo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345997815, "episode": 6, "idc": 411298}], "7": [{"num": 1, "name": "El legado de Mandela", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:26:02", "sprite": "rtve", "idv": 988605, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-legado-mandela/689338/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "El legado de Mandela", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El legado de Mandela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998352, "episode": 1, "idc": 411316}, {"num": 2, "name": "Hait\u00ed \u00bfQui\u00e9n sabe ma\u00f1ana?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:26:52", "sprite": "rtve", "idv": 988606, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-haiti-quien-sabe-manana/667516/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Hait\u00ed \u00bfQui\u00e9n sabe ma\u00f1ana?", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Hait\u00ed \u00bfQui\u00e9n sabe ma\u00f1ana?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998393, "episode": 2, "idc": 411317}], "6": [{"num": 1, "name": "Nicaragua, el amargo despertar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:23:42", "sprite": "rtve", "idv": 988598, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-nicaragua-amargo-despertar/502607/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Nicaragua, el amargo despertar", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Nicaragua, el amargo despertar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998204, "episode": 1, "idc": 411313}, {"num": 2, "name": "El Papa que vino de Polonia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:24:21", "sprite": "rtve", "idv": 988600, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-papa-vino-polonia/507824/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "El Papa que vino de Polonia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El Papa que vino de Polonia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998244, "episode": 2, "idc": 411314}, {"num": 3, "name": "Per\u00fa, la verdad sobre el espanto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:25:01", "sprite": "rtve", "idv": 988602, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-peru-verdad-sobre-espanto/502669/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Per\u00fa, la verdad sobre el espanto", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Per\u00fa, la verdad sobre el espanto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998285, "episode": 3, "idc": 411315}], "9": [{"num": 1, "name": "Musulmanes en Europa: entre el gueto y la integraci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:40:20", "sprite": "rtve", "idv": 988690, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-musulmanes-europa-entre-gueto-integracion/1198645/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:40:02", "sprite": "rtve", "idv": 988688, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-musulmanes-europa-entre-gueto-integracion/792921/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Musulmanes en Europa: entre el gueto y la integraci\u00f3n", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Musulmanes en Europa: entre el gueto y la integraci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999181, "episode": 1, "idc": 411325}, {"num": 2, "name": "Puerto Rico USA: matrimonio de conveniencia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:40:59", "sprite": "rtve", "idv": 988691, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-eeuu-puerto-rico-matrimonio-conveniencia/950987/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Puerto Rico USA: matrimonio de conveniencia", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Puerto Rico USA: matrimonio de conveniencia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999243, "episode": 2, "idc": 411326}, {"num": 3, "name": "Mozambique. El largo camino hasta la escuela", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:44:59", "sprite": "rtve", "idv": 988697, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-llagas-infancia/633987/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:42:36", "sprite": "rtve", "idv": 988693, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-mozambique-largo-camino-hasta-escuela/502672/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Mozambique. El largo camino hasta la escuela", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Mozambique. El largo camino hasta la escuela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999341, "episode": 3, "idc": 411328}, {"num": 4, "name": "Per\u00fa: menores, trabajar para sobrevivir", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:45:54", "sprite": "rtve", "idv": 988698, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-peru-menores-trabajar-para-sobrevivir/634322/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Per\u00fa: menores, trabajar para sobrevivir", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Per\u00fa: menores, trabajar para sobrevivir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999526, "episode": 4, "idc": 411330}, {"num": 5, "name": "Brasil. Las l\u00e1grimas de Michelle", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:46:47", "sprite": "rtve", "idv": 988700, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-brasil-lagrimas-michelle/502613/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Brasil. Las l\u00e1grimas de Michelle", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Brasil. Las l\u00e1grimas de Michelle", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999587, "episode": 5, "idc": 411331}, {"num": 6, "name": "El orden criminal del Mundo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:48:11", "sprite": "rtve", "idv": 988702, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-orden-criminal-del-mundo/1334811/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "El orden criminal del Mundo", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "El orden criminal del Mundo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999659, "episode": 6, "idc": 411332}, {"num": 7, "name": "Afganist\u00e1n en la encrucijada", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:48:42", "sprite": "rtve", "idv": 988704, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-afganistan-encrucijada/1057656/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Afganist\u00e1n en la encrucijada", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Afganist\u00e1n en la encrucijada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999705, "episode": 7, "idc": 411333}, {"num": 8, "name": "Las misiones de Ch\u00e1vez", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:49:11", "sprite": "rtve", "idv": 988707, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-misiones-chavez/686582/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Las misiones de Ch\u00e1vez", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Las misiones de Ch\u00e1vez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345999739, "episode": 8, "idc": 411334}], "8": [{"num": 1, "name": "Centroam\u00e9rica, dolor por dolar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:28:31", "sprite": "rtve", "idv": 988611, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-centroamerica-dolor-dolar/595375/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Centroam\u00e9rica, dolor por dolar", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Centroam\u00e9rica, dolor por dolar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998494, "episode": 1, "idc": 411318}, {"num": 2, "name": "China, millones de pasos adelante", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:29:48", "sprite": "rtve", "idv": 988613, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-china-millones-pasos-adelante/502467/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "China, millones de pasos adelante", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "China, millones de pasos adelante", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998574, "episode": 2, "idc": 411319}, {"num": 3, "name": "Mal\u00ed: la ruta clandestina", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:30:37", "sprite": "rtve", "idv": 988616, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-mali-ruta-clandestina-07-02-05/502651/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Mal\u00ed: la ruta clandestina", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Mal\u00ed: la ruta clandestina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998612, "episode": 3, "idc": 411320}, {"num": 4, "name": "Utop\u00eda y terror (Los jemeres rojos)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:34:23", "sprite": "rtve", "idv": 988634, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-utopia-terror-jemeres-rojos/782135/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Utop\u00eda y terror (Los jemeres rojos)", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Utop\u00eda y terror (Los jemeres rojos)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998758, "episode": 4, "idc": 411321}, {"num": 5, "name": "Primavera uruguaya", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:35:08", "sprite": "rtve", "idv": 988635, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-primavera-uruguaya/642458/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Primavera uruguaya", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Primavera uruguaya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998884, "episode": 5, "idc": 411322}, {"num": 6, "name": "Los gitanos, europeos sin estado", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:35:49", "sprite": "rtve", "idv": 988652, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-gitanos-europeos-sin-estado/576807/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "Los gitanos, europeos sin estado", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "Los gitanos, europeos sin estado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998936, "episode": 6, "idc": 411323}, {"num": 7, "name": "En nombre de Dios", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-26 18:36:42", "sprite": "rtve", "idv": 988661, "NickAddedBy": "isdipo", "price": "", "addedBy": 182587, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/en-portada/portada-nombre-dios/549961/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-08-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "isdipo", "sub": ""}], "title": "En nombre de Dios", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 384046, "title_es": "En nombre de Dios", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1345998983, "episode": 7, "idc": 411324}]}, "imdb": "tt0887477", "year": 2000, "plot": [""], "genres": ["News"], "compose": [], "title": "En portada", "plot_es": [""], "original_name": "En portada", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5388b614060f0ed50f8b4569"}, "date": {"usec": 280000, "sec": 1411759276}, "title": "favorito"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 112, "seasons": 15, "aka": null, "director": [{"role": "(5 episodes, 2001)", "name": "Fernando de Giles"}, {"role": "(3 episodes, 2004)", "name": "Juan Carlos Sacaluga"}, {"role": "(3 episodes, 2005)", "name": "Juan Antonio Sacaluga"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 25, "2": 1, "5": 15, "4": 12}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Vicente Romero"}], "idm": 384046, "episodeUserCreator": {"11": {"1": "isdipo"}, "10": {"1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo", "5": "isdipo", "4": "isdipo", "7": "isdipo", "6": "isdipo", "9": "Ali93", "8": "isdipo"}, "13": {"1": "isdipo"}, "12": {"1": "isdipo", "12": "isdipo"}, "15": {"20": "manu3cs", "21": "alclozano", "22": "alclozano", "1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo", "5": "isdipo", "4": "isdipo", "7": "isdipo", "6": "isdipo", "9": "isdipo", "8": "isdipo", "11": "isdipo", "10": "isdipo", "13": "isdipo", "12": "isdipo", "15": "manu3cs", "14": "manu3cs", "17": "manu3cs", "16": "manu3cs", "19": "manu3cs", "18": "manu3cs"}, "14": {"24": "alclozano", "25": "alclozano", "26": "alclozano", "20": "alclozano", "21": "alclozano", "22": "alclozano", "23": "alclozano", "1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo", "5": "isdipo", "4": "isdipo", "7": "isdipo", "6": "isdipo", "9": "isdipo", "8": "isdipo", "11": "isdipo", "10": "isdipo", "13": "isdipo", "12": "isdipo", "15": "isdipo", "14": "isdipo", "17": "isdipo", "16": "isdipo", "19": "isdipo", "18": "isdipo"}, "1": {"1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo", "4": "santiaku"}, "0": {"1": "isdipo", "2": "isdipo"}, "3": {"1": "isdipo", "2": "isdipo"}, "2": {"1": "isdipo"}, "5": {"1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo", "5": "isdipo", "4": "isdipo", "6": "isdipo"}, "4": {"1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo", "5": "isdipo", "4": "isdipo", "6": "isdipo"}, "7": {"1": "isdipo", "2": "isdipo"}, "6": {"1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo"}, "9": {"1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo", "5": "isdipo", "4": "isdipo", "7": "isdipo", "6": "isdipo", "8": "isdipo"}, "8": {"1": "isdipo", "3": "isdipo", "2": "isdipo", "5": "isdipo", "4": "isdipo", "7": "isdipo", "6": "isdipo"}}, "id_media": "HP9FA9K67X", "lists_num": 1}