{"rating": 8.12, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-17 22:50:29", "sprite": "youtube", "idv": 2235430, "NickAddedBy": "Herritarra", "price": "", "addedBy": 812298, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Herritarra", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-04-17 21:14:41", "sprite": "mega", "idv": 6081797, "NickAddedBy": "Andriy", "price": "", "addedBy": 87001, "url": "http://mega.co.nz/#!qAoXGaLS!dNMe_fE9o4slle7OUt0Xm-f7LTW5r04gbR7hPV4w4fs", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-04-17", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Andriy", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 198, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: En el nombre del hijoDirector: \u00bf?Actores: \u00bf?Basada en una historia real. Irlanda, 1979. Frank y Gerard, dos j\u00f3venes terroristas, han sido detenidos y condenados; Frank a cadena perpetua, y Gerard a doce a\u00f1os. En la c\u00e1rcel, junto a otros trescientos compa\u00f1eros, se niegan a vestir el uniforme reglamentario, porque se consideran prisioneros de guerra. Despu\u00e9s de un periodo de enfrentamientos se llega a un acuerdo: los terroristas o presos pol\u00edticos, tal y como ped\u00edan, podr\u00e1n vestir ropa de calle, pero el Gobierno decide conceder tambi\u00e9n ese privilegio a los presos comunes; as\u00ed que renace el conflicto. Fuera de la c\u00e1rcel, la madre de Gerard, antes contraria a cualquier tipo de violencia, se va acercando, cada vez m\u00e1s, a la posici\u00f3n de su nueva amiga, la madre de Frank, que es una nacionalista radical"], "languages": [], "compose": [], "title": "En el nombre del hijo", "plot_es": ["Nombre Original: En el nombre del hijoDirector: \u00bf?Actores: \u00bf?Basada en una historia real. Irlanda, 1979. Frank y Gerard, dos j\u00f3venes terroristas, han sido detenidos y condenados; Frank a cadena perpetua, y Gerard a doce a\u00f1os. En la c\u00e1rcel, junto a otros trescientos compa\u00f1eros, se niegan a vestir el uniforme reglamentario, porque se consideran prisioneros de guerra. Despu\u00e9s de un periodo de enfrentamientos se llega a un acuerdo: los terroristas o presos pol\u00edticos, tal y como ped\u00edan, podr\u00e1n vestir ropa de calle, pero el Gobierno decide conceder tambi\u00e9n ese privilegio a los presos comunes; as\u00ed que renace el conflicto. Fuera de la c\u00e1rcel, la madre de Gerard, antes contraria a cualquier tipo de violencia, se va acercando, cada vez m\u00e1s, a la posici\u00f3n de su nueva amiga, la madre de Frank, que es una nacionalista radical"], "original_name": "En el nombre del hijo", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: En el nombre del hijoDirector: \u00bf?Actores: \u00bf?Basada en una historia real. Irlanda, 1979. Frank y Gerard, dos j\u00f3venes terroristas, han sido detenidos y condenados; Frank a cadena perpetua, y Gerard a doce a\u00f1os. En la c\u00e1rcel, junto a otros trescientos compa\u00f1eros, se niegan a vestir el uniforme reglamentario, porque se consideran prisioneros de guerra. Despu\u00e9s de un periodo de enfrentamientos se llega a un acuerdo: los terroristas o presos pol\u00edticos, tal y como ped\u00edan, podr\u00e1n vestir ropa de calle, pero el Gobierno decide conceder tambi\u00e9n ese privilegio a los presos comunes; as\u00ed que renace el conflicto. Fuera de la c\u00e1rcel, la madre de Gerard, antes contraria a cualquier tipo de violencia, se va acercando, cada vez m\u00e1s, a la posici\u00f3n de su nueva amiga, la madre de Frank, que es una nacionalista radical"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "536fc02a0a358a223d8b4567"}, "date": {"usec": 729000, "sec": 1399833143}, "title": "recomendadas"}, {"_idMediaList": {"$id": "528672aa04fc4f1c368b4567"}, "date": {"usec": 484000, "sec": 1402506493}, "title": "Recomendaciones"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a1d43f060f0ec0618b4567"}, "date": {"usec": 359000, "sec": 1403114759}, "title": "cine sobre el conflicto irland\u00e9s"}, {"_idMediaList": {"$id": "52471981060f0e5674000005"}, "date": {"usec": 212000, "sec": 1408379469}, "title": "Llista11"}, {"_idMediaList": {"$id": "5330d99f83f2f036778b456d"}, "date": {"usec": 793000, "sec": 1417144805}, "title": "CONCIENCIA POLITICA"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 1364, "id_media": "TR74KHVRTA", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 16, "2": 2, "5": 82, "4": 93}}, "country": [], "cast": [], "idm": 12020, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 21}