{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0296016", "year": "2001", "plot": ["Llu\u00eds Dalmau, un joven profesor universitario, llega a una isla deportado por su actividad pol\u00edtica. Estamos en 1969 y la isla debate su futuro: si la soluci\u00f3n ser\u00eda la construcci\u00f3n de una urbanizaci\u00f3n tur\u00edstica con capital extranjero o encontrar la manera de impedir el cierre de la tradicional industria salinera que ha sostenido la econom\u00eda de la isla desde tiempos immemoriables. Dalmau, seducido por la isla y por su gente, decide aplazar sus planes de fuga e inicia un idilio con Feli, una atractiva granjera."], "genres": [], "compose": [], "title": "L'illa de l'holand\u00e8s", "plot_es": ["Llu\u00eds Dalmau, un joven profesor universitario, llega a una isla deportado por su actividad pol\u00edtica. Estamos en 1969 y la isla debate su futuro: si la soluci\u00f3n ser\u00eda la construcci\u00f3n de una urbanizaci\u00f3n tur\u00edstica con capital extranjero o encontrar la manera de impedir el cierre de la tradicional industria salinera que ha sostenido la econom\u00eda de la isla desde tiempos immemoriables. Dalmau, seducido por la isla y por su gente, decide aplazar sus planes de fuga e inicia un idilio con Feli, una atractiva granjera."], "original_name": "L'illa de l'holand\u00e8s", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1148633, "plot_en": ["Llu\u00eds Dalmau, un joven profesor universitario, llega a una isla deportado por su actividad pol\u00edtica. Estamos en 1969 y la isla debate su futuro: si la soluci\u00f3n ser\u00eda la construcci\u00f3n de una urbanizaci\u00f3n tur\u00edstica con capital extranjero o encontrar la manera de impedir el cierre de la tradicional industria salinera que ha sostenido la econom\u00eda de la isla desde tiempos immemoriables. Dalmau, seducido por la isla y por su gente, decide aplazar sus planes de fuga e inicia un idilio con Feli, una atractiva granjera."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0000012", "name": "Nuevas Industrias Selecciones Audiovisuales S.L."}, {"imdb": "0001355", "name": "Ober\u00f3n Cinematogr\u00e1fica"}], "total_users": 0, "id_media": "SYU2PAX6TH6H5FX", "director": [{"name": "Sigfrid Monle\u00f3n"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Llu\u00eds Dalmau", "name": "Pere Ponce"}, {"role": "Feli", "name": "Cristina Plazas"}, {"role": "Patrice", "name": "F\u00e9odor Atkine"}, {"role": "Doctor Ferr\u00fas", "name": "Juli Mira"}, {"role": "Salgado", "name": "Roger Casamajor"}, {"role": "Mart\u00ed", "name": "Francesc Garrido"}, {"role": "Joan", "name": "Dafnis Balduz"}, {"role": "Isabel", "name": "Emma Vilarasau"}, {"role": "Inspector Carri\u00e8re", "name": "Michel Cordes"}, {"role": "Boixad\u00f3s", "name": "V\u00edctor Pi"}], "write": [{"name": "Dominic Harari"}, {"name": "Sigfrid Monle\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "107"}