{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0486937", "year": "1983", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Vai-e-Vem \u00e0 Brasileira", "plot_es": [""], "original_name": "Vai-e-Vem \u00e0 Brasileira", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1374197, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0167419", "name": "Avant Premi\u00e8re Film Cinematogr\u00e1fica"}], "total_users": 0, "id_media": "AD656YS9SX935TX", "director": [{"name": "Manoel Carlos Sime\u00e3o da Silva"}], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "-", "name": "Pedro Almeida"}, {"role": "-", "name": "Wilza Carla"}, {"role": "-", "name": "Maria da Gra\u00e7a"}, {"role": "-", "name": "Manoel Carlos Sime\u00e3o da Silva"}, {"role": "-", "name": "Chopin Fran\u00e7a"}, {"role": "-", "name": "Rejane Linck"}, {"role": "-", "name": "Edson Miloni"}, {"role": "-", "name": "Cl\u00e1udio Mussi"}, {"role": "-", "name": "Jefferson Vieira"}], "write": [{"name": "Ant\u00f4nio Brand\u00e3o"}, {"name": "Rejane Linck"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}