{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0474623", "year": "1998", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Desde el tejado", "plot_es": [""], "original_name": "Desde el tejado", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1217508, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0145917", "name": "Centre d'Estudis Cinematogr\u00e0fics de Catalunya (CECC)"}], "total_users": 0, "id_media": "VUS3565697N7YZK", "director": [{"name": "Iv\u00f3 Vinuesa"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Madre", "name": "Merc\u00e8 Angl\u00e8s"}, {"role": "Hombre", "name": "Sergio Argent\u00e9"}, {"role": "Manel", "name": "Francesc Garrido"}, {"role": "Carla", "name": "Elena Mesa"}, {"role": "Ni\u00f1o", "name": "Gerard Rocher"}, {"role": "Manel ni\u00f1o", "name": "Joel Rocher"}, {"role": "Padre", "name": "Manel Rocher"}], "write": [{"name": "Eduard Rodilla"}, {"name": "Iv\u00f3 Vinuesa"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "9"}