{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0372583", "year": "1997", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Un arbre dans la t\u00eate", "plot_es": [""], "original_name": "Un arbre dans la t\u00eate", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1169961, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0079729", "name": "France 2 (FR2)"}, {"imdb": "0019742", "name": "Raspail & Associ\u00e9s"}], "total_users": 0, "id_media": "UUKFWN2XTWCRTX7", "director": [{"name": "Jean-Pierre Sinapi"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Mathias", "name": "G\u00e9rald Thomassin"}, {"role": "Frank", "name": "Stanislas Forlani"}, {"role": "Rose", "name": "Michelle Goddet"}, {"role": "Laurence", "name": "Vanessa Lhoste"}, {"role": "La chirurgienne", "name": "Emmanuelle Meyssignac"}, {"role": "Roger", "name": "Fran\u00e7ois Sinapi"}, {"role": "Le prof", "name": "Roland Magdane"}, {"role": "Le dorgu\u00e9", "name": "Marc Alarcon"}, {"role": "Sara", "name": "S\u00e9verine Ferrer"}, {"role": "Mouloud", "name": "Mehdi Ben Abdeljelil"}], "write": [{"name": "Colo Tavernier"}, {"name": "Colo Tavernier"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}