{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0615446", "year": "1220", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "&quot;Jet Lag&quot; Mentides", "plot_es": [""], "original_name": "&quot;Jet Lag&quot; Mentides", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Mamen Duch"}, {"name": "Cesc Gay"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "96H52NZRET4K4AX", "director": [], "languages": [], "country": [], "cast": [{"role": "Carla", "name": "Mamen Duch"}, {"role": "Diana", "name": "M\u00edriam Iscla"}, {"role": "Esther", "name": "Marta P\u00e9rez"}, {"role": "S\u00edlvia", "name": "Carme Pla"}, {"role": "Mariona", "name": "\u00c0gata Roca"}, {"role": "-", "name": "Ana Carbonell"}, {"role": "-", "name": "Eduard Farelo"}, {"role": "-", "name": "Carles Mart\u00ednez"}, {"role": "-", "name": "Cati Solivellas"}], "idm": 1160714, "episodeUserCreator": [], "aka": null}