{"rating": 5.77, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-26 23:26:26", "sprite": "youtube", "idv": 10964421, "NickAddedBy": "jorge.villaromero.3", "price": "", "addedBy": 3798142, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-26", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jorge.villaromero.3", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-26 23:27:48", "sprite": "youtube", "idv": 10964439, "NickAddedBy": "jorge.villaromero.3", "price": "", "addedBy": 3798142, "url": "http://youtube.com/watch?v=CR1DE7MCf-o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-26", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jorge.villaromero.3", "sub": ""}], "ratings_num": 77, "maingenre": "News", "imdb": "tt2253885", "year": 2002, "plot": ["Programa que en su d\u00eda emitiera TVE (La 2) presentado por Jos\u00e9 Luis Garci y con la participaci\u00f3n de varios contertulios en el que se comentaba la pel\u00edcula y detalles interesantes sobre la misma. Programa que se emiti\u00f3 en La 2 desde 1995 a 2005.\nEl programa se divid\u00eda en dos partes: -Introducci\u00f3n: Donde se presenta la pel\u00edcula y se dan detalles que \npuedan ser de inter\u00e9s para disfrutar de la misma (15 minutos aprox)\n-Coloquio. En \u00e9l se debaten las cosas m\u00e1s relevantes de la pel\u00edcula \nofreciendo detalles de todo tipo: bibliogr\u00e1fico, actores, directores, \napartado t\u00e9cnico,..."], "genres": ["News", "Talk-Show"], "compose": [], "title": "\u00a1Qu\u00e9 grande es el cine!", "plot_es": ["Programa que en su d\u00eda emitiera TVE (La 2) presentado por Jos\u00e9 Luis Garci y con la participaci\u00f3n de varios contertulios en el que se comentaba la pel\u00edcula y detalles interesantes sobre la misma. Programa que se emiti\u00f3 en La 2 desde 1995 a 2005.\nEl programa se divid\u00eda en dos partes: -Introducci\u00f3n: Donde se presenta la pel\u00edcula y se dan detalles que \npuedan ser de inter\u00e9s para disfrutar de la misma (15 minutos aprox)\n-Coloquio. En \u00e9l se debaten las cosas m\u00e1s relevantes de la pel\u00edcula \nofreciendo detalles de todo tipo: bibliogr\u00e1fico, actores, directores, \napartado t\u00e9cnico,..."], "original_name": "\"\u00a1Qu\u00e9 grande es el cine!\" Especial 300 programas", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Programa que en su d\u00eda emitiera TVE (La 2) presentado por Jos\u00e9 Luis Garci y con la participaci\u00f3n de varios contertulios en el que se comentaba la pel\u00edcula y detalles interesantes sobre la misma. Programa que se emiti\u00f3 en La 2 desde 1995 a 2005.\nEl programa se divid\u00eda en dos partes: -Introducci\u00f3n: Donde se presenta la pel\u00edcula y se dan detalles que \npuedan ser de inter\u00e9s para disfrutar de la misma (15 minutos aprox)\n-Coloquio. En \u00e9l se debaten las cosas m\u00e1s relevantes de la pel\u00edcula \nofreciendo detalles de todo tipo: bibliogr\u00e1fico, actores, directores, \napartado t\u00e9cnico,..."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1514690", "name": "Ricardo Iznaola"}], "total_users": 128, "id_media": "5FS3XHR2R5", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 11, "3": 26, "2": 14, "5": 20, "4": 6}}, "country": [], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Jos\u00e9 Luis Garci"}, {"role": "Himself", "name": "Juan Cobos"}, {"role": "Himself ", "name": "Javier Rioyo"}, {"role": "Himself", "name": "Eduardo Torres-Dulce"}], "idm": 461013, "episodeUserCreator": [], "aka": null}