{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Adventure", "imdb": "tt0178286", "year": "1963", "plot": [""], "genres": ["Adventure", "Western"], "compose": [], "title": "O Cabeleira", "plot_es": [""], "original_name": "O Cabeleira", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1283410, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0086554", "name": "Prodi Filmes"}], "total_users": 0, "id_media": "CZEE5ENKRSFDTA9", "director": [{"name": "Milton Amaral"}], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "-", "name": "Enoque Batista"}, {"role": "-", "name": "Nelson Camargo"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Carlos"}, {"role": "-", "name": "Yuri Caster"}, {"role": "-", "name": "Saturno Cerra"}, {"role": "-", "name": "Ruth de Souza"}, {"role": "-", "name": "John Doo"}, {"role": "-", "name": "Francisco Eg\u00eddio"}, {"role": "-", "name": "Madalena Ferreira"}, {"role": "-", "name": "Marlene Fran\u00e7a"}], "write": [{"name": "Ody Fraga"}, {"name": "Franklin T\u00e1vora"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}