{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0107128", "year": "1993", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "El hombre de la nevera", "plot_es": [""], "original_name": "El hombre de la nevera", "mediaType": 2, "write": [{"name": "C. Mart\u00ed Adell"}, {"name": "Kike Pastor"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "XSY9XZF3HNXNFV5", "director": [{"name": "Vicente Tamarit"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Neus Agull\u00f3"}, {"role": "Roque", "name": "Francisco Algora"}, {"role": "-", "name": "Pilar Almer\u00eda"}, {"role": "Ana", "name": "Maria Aranda"}, {"role": "Primitivo", "name": "Asunci\u00f3n Balaguer"}, {"role": "-", "name": "Enric Benavent"}, {"role": "-", "name": "Merche Benito"}, {"role": "Otero", "name": "Rafael Calatayud"}, {"role": "-", "name": "Esiva Campos"}, {"role": "Don Roberto", "name": "Gaspar Cano"}], "idm": 1168732, "episodeUserCreator": [], "aka": null}