{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0471400", "year": "1990", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Sue\u00f1o y despertar de Aurelio Mar\u00edtimo", "plot_es": [""], "original_name": "Sue\u00f1o y despertar de Aurelio Mar\u00edtimo", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1172749, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0160200", "name": "Compa\u00f1ia Mar\u00edtima de Pel\u00edculas"}], "total_users": 0, "id_media": "FY4HXC2HY9P9UTT", "director": [{"name": "Lino Varela"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Pepe Alonso"}, {"role": "-", "name": "Marta Ayala"}, {"role": "-", "name": "J. Basconcillos"}, {"role": "-", "name": "Francisco Javier Colino"}, {"role": "-", "name": "Eduardo Escudero"}, {"role": "-", "name": "Andr\u00e9s Garc\u00eda"}, {"role": "-", "name": "J.A. Pereda"}, {"role": "-", "name": "Edurne Rubio"}], "write": [{"name": "Lino Varela"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "14"}