{"rating": 7.23, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 09:53:39", "sprite": "mitele", "idv": 749555, "NickAddedBy": "AlYatusabeh", "price": "", "addedBy": 1318942, "url": "http://mitele.es/tv-movies/11-m/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "AlYatusabeh", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-16 16:01:37", "sprite": "youtube", "idv": 97816, "NickAddedBy": "Winiverde", "price": "", "addedBy": 75344, "url": "http://youtube.com/watch?v=ITnVTtNkHRY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-16", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Winiverde", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-06-06 11:21:50", "sprite": "firedrive", "idv": 7507288, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "http://firedrive.com/file/D078FCFD1AE9D9BB", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-06-06", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 137, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0405127", "year": 2004, "keywords": ["Number In Title"], "plot": ["Nombre Original: 4 d\u00edas de Marzo. Madrid 11-MDirector: An\u00f3nimoActores: An\u00f3nimo4 d\u00edas de marzo se grab\u00f3 entre el 12 y el 14 de marzo de 2004 en Madrid y las im\u00e1genes se editaron en los cuatro d\u00edas siguientes. El documental, de media hora de duraci\u00f3n, recoge las reacciones populares a los atentados ocurridos en Madrid el 11 de marzo, desde opiniones y acontecimientos espont\u00e1neos, hasta actos organizados como la manifestaci\u00f3n convocada por las fuerzas pol\u00edticas. Todo ello protagonizado por los madrile\u00f1os. Se trata, por lo tanto, de una especie de \u201creality show social\u201d en el que asistimos a las declaraciones del Gobierno y a la respuesta inmediata de la sociedad civil durante 96 horas de dolor y confusi\u00f3n en las que los autores tampoco estuvieron al margen, como reflejan las im\u00e1genes. Este documental es fruto del trabajo de cuatro profesionales de la televisi\u00f3n que se encontraban realizando un curso de especializaci\u00f3n en documentales, impartido por el Instituto Oficial de Radio Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola, justo en el momento en el que se produjeron los atentados de Madrid. Guiados por el instinto profesional se echaron a la calle y durante cuatro d\u00edas rodaron los acontecimientos que siguieron a los atentados."], "genres": ["Documentary"], "compose": [{"role": "(segment &\"Clandestinos&\") ", "name": "Carles Cases"}], "title": "4 d\u00edas de Marzo. Madrid 11-M", "plot_es": ["Nombre Original: 4 d\u00edas de Marzo. Madrid 11-MDirector: An\u00f3nimoActores: An\u00f3nimo4 d\u00edas de marzo se grab\u00f3 entre el 12 y el 14 de marzo de 2004 en Madrid y las im\u00e1genes se editaron en los cuatro d\u00edas siguientes. El documental, de media hora de duraci\u00f3n, recoge las reacciones populares a los atentados ocurridos en Madrid el 11 de marzo, desde opiniones y acontecimientos espont\u00e1neos, hasta actos organizados como la manifestaci\u00f3n convocada por las fuerzas pol\u00edticas. Todo ello protagonizado por los madrile\u00f1os. Se trata, por lo tanto, de una especie de \u201creality show social\u201d en el que asistimos a las declaraciones del Gobierno y a la respuesta inmediata de la sociedad civil durante 96 horas de dolor y confusi\u00f3n en las que los autores tampoco estuvieron al margen, como reflejan las im\u00e1genes. Este documental es fruto del trabajo de cuatro profesionales de la televisi\u00f3n que se encontraban realizando un curso de especializaci\u00f3n en documentales, impartido por el Instituto Oficial de Radio Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola, justo en el momento en el que se produjeron los atentados de Madrid. Guiados por el instinto profesional se echaron a la calle y durante cuatro d\u00edas rodaron los acontecimientos que siguieron a los atentados."], "original_name": "Madrid 11M: Todos \u00edbamos en ese tren", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 11327, "plot_en": ["Nombre Original: 4 d\u00edas de Marzo. Madrid 11-MDirector: An\u00f3nimoActores: An\u00f3nimo4 d\u00edas de marzo se grab\u00f3 entre el 12 y el 14 de marzo de 2004 en Madrid y las im\u00e1genes se editaron en los cuatro d\u00edas siguientes. El documental, de media hora de duraci\u00f3n, recoge las reacciones populares a los atentados ocurridos en Madrid el 11 de marzo, desde opiniones y acontecimientos espont\u00e1neos, hasta actos organizados como la manifestaci\u00f3n convocada por las fuerzas pol\u00edticas. Todo ello protagonizado por los madrile\u00f1os. Se trata, por lo tanto, de una especie de \u201creality show social\u201d en el que asistimos a las declaraciones del Gobierno y a la respuesta inmediata de la sociedad civil durante 96 horas de dolor y confusi\u00f3n en las que los autores tampoco estuvieron al margen, como reflejan las im\u00e1genes. Este documental es fruto del trabajo de cuatro profesionales de la televisi\u00f3n que se encontraban realizando un curso de especializaci\u00f3n en documentales, impartido por el Instituto Oficial de Radio Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola, justo en el momento en el que se produjeron los atentados de Madrid. Guiados por el instinto profesional se echaron a la calle y durante cuatro d\u00edas rodaron los acontecimientos que siguieron a los atentados."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51226fe139666464ef00ebfe"}, "date": {"usec": 119000, "sec": 1372770929}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5204eb74892b2bdc3d000012"}, "date": {"usec": 173000, "sec": 1376056391}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "52136c2687186d3236000016"}, "date": {"usec": 185000, "sec": 1377032431}, "title": "Documentals"}, {"_idMediaList": {"$id": "530a6fff87186da2028b456d"}, "date": {"usec": 709000, "sec": 1393192972}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "51fb9778892b2b123d000015"}, "date": {"usec": 223000, "sec": 1396202419}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "53fa98b783f2f053388b4569"}, "date": {"usec": 650000, "sec": 1408982730}, "title": "documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "segment producer  ", "imdb": "1088135", "name": "Leslie Dann"}, {"role": "segment producer  ", "imdb": "0487922", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Lara"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1007609", "name": "Diego Mas Trelles"}, {"role": "segment producer  ", "imdb": "0602355", "name": "Vicente Mora"}], "total_users": 1142, "aka": null, "director": [{"role": "(segment &\"Minutos de silencio, tiempos de ruido&\")", "name": "Pedro Barbadillo"}, {"role": "(segment &\"Clandestinos&\")", "name": "Sergio Cabrera"}, {"role": "(segment &\"El aliento de la memoria&\")", "name": "Mar\u00eda Campuzano"}, {"role": "(segment &\"Oswaldo: En el Ecuador de un sue\u00f1o&\")", "name": "Carlos Carmona"}, {"role": "(segment &\"Doce de octubre&\")", "name": "Jaime Ch\u00e1varri"}, {"role": "(segment &\"Cumplea\u00f1os&\")", "name": "Leslie Dann"}, {"role": "(segment &\"Morir en Madrid&\")", "name": "Alfonso Domingo"}, {"role": "(segment &\"Un d\u00eda sin luz&\")", "name": "Jos\u00e9 F. Echevarr\u00eda"}, {"role": "(segment &\"Sin ver&\")", "name": "Javier Fern\u00e1ndez"}, {"role": "(segment &\"Como los dem\u00e1s&\")", "name": "\u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Sinde"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 37, "2": 4, "5": 34, "4": 57}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself ", "name": "Sergio Cabrera"}, {"role": "Hombre Clandestino ", "name": "Vicente Mora"}], "write": [{"role": " segment &\"Minutos de silencio, tiempos de ruido&\"", "name": "Pedro Barbadillo"}, {"role": " segment &\"El aliento de la memoria&\"", "name": "Mar\u00eda Campuzano"}, {"role": " segment 'Oswaldo: En el Ecuador de un sue\u00f1o'", "name": "Carlos Carmona"}, {"role": " segment &\"Doce de octubre&\"", "name": "Jaime Ch\u00e1varri"}, {"role": " segment &\"Cumplea\u00f1os&\"", "name": "Leslie Dann"}, {"role": " segment &\"Morir en Madrid&\"", "name": "Alfonso Domingo"}, {"role": " segment &\"Un d\u00eda sin luz&\"", "name": "Jos\u00e9 F. Echevarr\u00eda"}, {"role": " segment 'Sin ver'", "name": "Javier Fern\u00e1ndez"}, {"role": " segment &\"Como los dem\u00e1s&\"", "name": "\u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Sinde"}, {"role": " segment &\"Los nietos del t\u00edo Raimundo&\"", "name": "Jos\u00e9 Heredia Moreno"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "TX5AW9HKED", "lists_num": 8}