{"rating": 8, "ratings_num": 9, "maingenre": "Documentary", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "1983", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:02:54", "sprite": "eitb", "idv": 2198719, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2132905526001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "1983", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "1983", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360753858, "episode": 1, "idc": 476205}, {"num": 2, "name": "D\u00e9cada de los 80: Crisis y Euskalduna", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:09:22", "sprite": "eitb", "idv": 2198748, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2149395206001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "D\u00e9cada de los 80: Crisis y Euskalduna", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "D\u00e9cada de los 80: Crisis y Euskalduna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360754340, "episode": 2, "idc": 476207}, {"num": 3, "name": "1986, accidente de Chernobyl", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:09:01", "sprite": "eitb", "idv": 2198741, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2161527925001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "1986, accidente de Chernobyl", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "1986, accidente de Chernobyl", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364762112, "episode": 3, "idc": 491192}, {"num": 4, "name": "1989 La ca\u00edda del muro de Berl\u00edn", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:08:35", "sprite": "eitb", "idv": 2198740, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2127473831001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "1989 La ca\u00edda del muro de Berl\u00edn", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "1989 La ca\u00edda del muro de Berl\u00edn", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364836024, "episode": 4, "idc": 491322}, {"num": 5, "name": "1990 91, Autovia de Leizaran", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:08:15", "sprite": "eitb", "idv": 2198739, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2157837315001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "1990 91, Autovia de Leizaran", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "1990 91, Autovia de Leizaran", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364836059, "episode": 5, "idc": 491323}, {"num": 6, "name": "La corrupci\u00f3n en los 90", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:07:44", "sprite": "eitb", "idv": 2198738, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2180919174001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "La corrupci\u00f3n en los 90", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "La corrupci\u00f3n en los 90", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364836081, "episode": 6, "idc": 491324}, {"num": 7, "name": "Los asesinatos de Blanco, Lasa y Zabala", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:07:20", "sprite": "eitb", "idv": 2198733, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2193513002001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "Los asesinatos de Blanco, Lasa y Zabala", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "Los asesinatos de Blanco, Lasa y Zabala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364836214, "episode": 7, "idc": 491327}, {"num": 8, "name": "Internet y la tregua de ETA del 98", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:06:50", "sprite": "eitb", "idv": 2198730, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2209926115001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "Internet y la tregua de ETA del 98", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "Internet y la tregua de ETA del 98", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364836247, "episode": 8, "idc": 491328}, {"num": 9, "name": "11S, 11M y cierre de Egunkaria", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-11 12:06:21", "sprite": "eitb", "idv": 2198729, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/2235870701001", "host": "EITB", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "11S, 11M y cierre de Egunkaria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "11S, 11M y cierre de Egunkaria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364836275, "episode": 9, "idc": 491329}, {"num": 10, "name": "El fin de ETA y la crisis", "links": [], "title": "El fin de ETA y la crisis", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "El fin de ETA y la crisis", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1378284131, "episode": 10, "idc": 529035}], "0": [{"num": 1, "name": "Las primeras pel\u00edculas dobladas al euskera, en '\u00a1Gracias Petrov!'", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-13 12:41:26", "sprite": "youtube", "idv": 1912593, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=aEyrQvZuJzw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Las primeras pel\u00edculas dobladas al euskera, en '\u00a1Gracias Petrov!'", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "Las primeras pel\u00edculas dobladas al euskera, en '\u00a1Gracias Petrov!'", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360755463, "episode": 1, "idc": 476213}, {"num": 2, "name": "entrevista a Stanislav Petrov", "links": [], "title": "entrevista a Stanislav Petrov", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 473775, "title_es": "entrevista a Stanislav Petrov", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1385650407, "episode": 2, "idc": 597462}]}, "imdb": "", "year": 2013, "keywords": ["Euskadi", "Pa\u00eds Vasco", "Historia moderna", "Deporte", "Pol\u00edtica"], "plot": ["\"Este documental, de la mano de Gorka Otxoa, contar\u00e1 c\u00f3mo ha evolucionado la sociedad vasca en estos \u00faltimos 30 a\u00f1os, desde la mirada de la televisi\u00f3n p\u00fablica vasca, EITB que tambi\u00e9n cumple 30 a\u00f1os.\n\nAgradece al Coronel Petrov del ej\u00e9rcito sovi\u00e9tico quien, gracias a su sangre fr\u00eda e intuici\u00f3n, logr\u00f3 evitar en 1983 lo que podr\u00eda haber sido el inicio de la Tercera Guerra Mundial.\""], "genres": ["History", "Documentary"], "title": "Gracias, Petrov", "plot_es": ["\"Este documental, de la mano de Gorka Otxoa, contar\u00e1 c\u00f3mo ha evolucionado la sociedad vasca en estos \u00faltimos 30 a\u00f1os, desde la mirada de la televisi\u00f3n p\u00fablica vasca, EITB que tambi\u00e9n cumple 30 a\u00f1os.\n\nAgradece al Coronel Petrov del ej\u00e9rcito sovi\u00e9tico quien, gracias a su sangre fr\u00eda e intuici\u00f3n, logr\u00f3 evitar en 1983 lo que podr\u00eda haber sido el inicio de la Tercera Guerra Mundial.\""], "original_name": "Gracias, Petrov", "mediaType": 1, "languages": ["Espa\u00f1ol", "Euskera"], "idm": 473775, "plot_en": ["\"Este documental, de la mano de Gorka Otxoa, contar\u00e1 c\u00f3mo ha evolucionado la sociedad vasca en estos \u00faltimos 30 a\u00f1os, desde la mirada de la televisi\u00f3n p\u00fablica vasca, EITB que tambi\u00e9n cumple 30 a\u00f1os.\n\nAgradece al Coronel Petrov del ej\u00e9rcito sovi\u00e9tico quien, gracias a su sangre fr\u00eda e intuici\u00f3n, logr\u00f3 evitar en 1983 lo que podr\u00eda haber sido el inicio de la Tercera Guerra Mundial.\""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "513dd05939666464ef010076"}, "date": {"usec": 393000, "sec": 1372709178}, "title": "Webseries Drama"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "", "name": "EITB"}], "total_users": 76, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"name": "Direcci\u00f3n EITB"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 5, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Presentador", "name": "Gorka Otxoa"}], "write": [{"name": "Direcci\u00f3n EITB"}], "episodeUserCreator": [{"1": "webseriesly", "2": "aitorotxoto"}, {"10": "Davidjusto", "1": "webseriesly", "3": "lucas_lucas", "2": "webseriesly", "5": "begooo", "4": "begooo", "7": "begooo", "6": "begooo", "9": "begooo", "8": "begooo"}], "id_media": "F6RWNZ3KEW", "runtime": "50", "lists_num": 1}