{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0271558", "year": "1987", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Il court, il court, le monde", "plot_es": [""], "original_name": "Il court, il court, le monde", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1177681, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0020729", "name": "D\u00e9rives Productions"}, {"imdb": "0011677", "name": "Radio T\u00e9l\u00e9vision Belge Francophone (RTBF)"}], "total_users": 0, "id_media": "ES35P9FYYWVENHY", "director": [{"name": "Jean-Pierre Dardenne"}, {"name": "Luc Dardenne"}], "country": ["Belgium"], "cast": [{"role": "-", "name": "Jean-Paul Dermont"}, {"role": "-", "name": "John Dobrynine"}, {"role": "-", "name": "Fran\u00e7ois Duisinx"}, {"role": "-", "name": "Andr\u00e9 Lenaerts"}, {"role": "-", "name": "Carmela Locantore"}, {"role": "-", "name": "Christian Maillet"}, {"role": "-", "name": "Pascale Tison"}], "write": [{"name": "Jean-Pierre Dardenne"}, {"name": "Luc Dardenne"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "10"}