{"rating": 7.09, "ratings_num": 210, "maingenre": "Game-Show", "episodes": {"11": [{"num": 1, "name": "El Berrueco VS Minglanilla", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 18:47:01", "sprite": "youtube", "idv": 4033396, "NickAddedBy": "ikirf", "price": "", "addedBy": 2336751, "url": "/scripts/info/ganaPuntos.php?ref=nopoints&e=802&mediaType=5", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ikirf", "sub": ""}], "title": "El Berrueco VS Minglanilla", "season": 11, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "El Berrueco VS Minglanilla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406473608, "episode": 1, "idc": 1257682}, {"num": 2, "name": "Colindres(Cant\u00e1bria), Frailes(Ja\u00e9n)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 16:23:11", "sprite": "youtube", "idv": 10272783, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=aCM6KCta7_E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Colindres(Cant\u00e1bria), Frailes(Ja\u00e9n)", "season": 11, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Colindres(Cant\u00e1bria), Frailes(Ja\u00e9n)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408630991, "episode": 2, "idc": 1289415}, {"num": 3, "name": "Retuerta del Bullaque (Ciudad Real) , C\u00fallar (Granada):", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 17:15:38", "sprite": "youtube", "idv": 10273141, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=_c8Hg-zY0zg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Retuerta del Bullaque (Ciudad Real) , C\u00fallar (Granada):", "season": 11, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Retuerta del Bullaque (Ciudad Real) , C\u00fallar (Granada):", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408634138, "episode": 3, "idc": 1289512}, {"num": 4, "name": "Tu\u00e9jar (Valencia) , V\u00edllaluenga de la Sagra (Toledo)", "links": [], "title": "Tu\u00e9jar (Valencia) , V\u00edllaluenga de la Sagra (Toledo)", "season": 11, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Tu\u00e9jar (Valencia) , V\u00edllaluenga de la Sagra (Toledo)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408634286, "episode": 4, "idc": 1289514}, {"num": 5, "name": "Talarrubias (Badajoz) , Robledo de Chavela (Madrid)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 18:57:35", "sprite": "youtube", "idv": 4033638, "NickAddedBy": "ikirf", "price": "", "addedBy": 2336751, "url": "http://youtube.com/watch?v=czCxxLnKGX0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ikirf", "sub": ""}], "title": "Talarrubias (Badajoz) , Robledo de Chavela (Madrid)", "season": 11, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Talarrubias (Badajoz) , Robledo de Chavela (Madrid)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408634408, "episode": 5, "idc": 1289519}, {"num": 6, "name": "Ricote (Badajoz) , Buitrago del Lozoya(Madrid):", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 17:22:51", "sprite": "youtube", "idv": 10273171, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=La18rOMAkCo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Ricote (Badajoz) , Buitrago del Lozoya(Madrid):", "season": 11, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Ricote (Badajoz) , Buitrago del Lozoya(Madrid):", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408634571, "episode": 6, "idc": 1289531}, {"num": 7, "name": "Motilla del Palancar (Cuenca) , Vilafam\u00e9s (Castell\u00f3n):", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 18:53:20", "sprite": "youtube", "idv": 4033570, "NickAddedBy": "ikirf", "price": "", "addedBy": 2336751, "url": "http://youtube.com/watch?v=SqNMrT50j7I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ikirf", "sub": ""}], "title": "Motilla del Palancar (Cuenca) , Vilafam\u00e9s (Castell\u00f3n):", "season": 11, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Motilla del Palancar (Cuenca) , Vilafam\u00e9s (Castell\u00f3n):", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408634673, "episode": 7, "idc": 1289537}, {"num": 8, "name": "Fuente del Maestre (Badajoz) , V\u00edcar (Almer\u00eda):", "links": [], "title": "Fuente del Maestre (Badajoz) , V\u00edcar (Almer\u00eda):", "season": 11, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Fuente del Maestre (Badajoz) , V\u00edcar (Almer\u00eda):", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408635237, "episode": 8, "idc": 1289591}], "10": [{"num": 8, "name": "Gran Final: Falces vs. Llers", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:52:51", "sprite": "youtube", "idv": 11089151, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=tRZq9yx8WjQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Gran Final: Falces vs. Llers", "season": 10, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Gran Final: Falces vs. Llers", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415587971, "episode": 8, "idc": 1370531}], "13": [{"num": 2, "name": "Retuerta del Bullaque vs. C\u00fallar", "links": [], "title": "Retuerta del Bullaque vs. C\u00fallar", "season": 13, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Retuerta del Bullaque vs. C\u00fallar", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1415588561, "episode": 2, "idc": 1370541}, {"num": 3, "name": "Casetas vs. Albaida", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-28 01:04:59", "sprite": "youtube", "idv": 11273119, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=Hyfyukb5fxw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Casetas vs. Albaida", "season": 13, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Casetas vs. Albaida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133099, "episode": 3, "idc": 1379459}, {"num": 4, "name": "Fuente del Maestre vs. V\u00edcar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 18:53:45", "sprite": "youtube", "idv": 4033591, "NickAddedBy": "ikirf", "price": "", "addedBy": 2336751, "url": "http://youtube.com/watch?v=ld86KnDysEs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ikirf", "sub": ""}], "title": "Fuente del Maestre vs. V\u00edcar", "season": 13, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Fuente del Maestre vs. V\u00edcar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133116, "episode": 4, "idc": 1379461}, {"num": 5, "name": "Abanilla vs. Ador", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-28 01:06:18", "sprite": "youtube", "idv": 11273122, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=vvjH1m_4NgU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Abanilla vs. Ador", "season": 13, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Abanilla vs. Ador", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133178, "episode": 5, "idc": 1379464}, {"num": 6, "name": "Villafranca de C\u00f3rdoba vs. Montesclaros", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-28 01:06:57", "sprite": "youtube", "idv": 11273126, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=QFguvmwKVKM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Villafranca de C\u00f3rdoba vs. Montesclaros", "season": 13, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Villafranca de C\u00f3rdoba vs. Montesclaros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133217, "episode": 6, "idc": 1379466}, {"num": 7, "name": "Albalate del Arzobispo vs. Espera", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 04:00:32", "sprite": "youtube", "idv": 11089163, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=JbQGkzjdvkI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Albalate del Arzobispo vs. Espera", "season": 13, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Albalate del Arzobispo vs. Espera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415588432, "episode": 7, "idc": 1370539}, {"num": 11, "name": "Serradilla vs. Librilla", "title": "Serradilla vs. Librilla", "season": 13, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Serradilla vs. Librilla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133386, "episode": 11, "idc": 1379473}, {"num": 13, "name": "Gran Final: Ador vs. Espera", "title": "Gran Final: Ador vs. Espera", "season": 13, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Gran Final: Ador vs. Espera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133508, "episode": 13, "idc": 1379476}], "12": [{"num": 1, "name": "Titulcia vs. Moixent", "title": "Titulcia vs. Moixent", "season": 12, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Titulcia vs. Moixent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415588130, "episode": 1, "idc": 1370533}, {"num": 3, "name": "Villaluenga de la Sagra vs. Tu\u00e9jar", "title": "Villaluenga de la Sagra vs. Tu\u00e9jar", "season": 12, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Villaluenga de la Sagra vs. Tu\u00e9jar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133018, "episode": 3, "idc": 1379457}, {"num": 7, "name": "El \u00c1lamo vs. Antella", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-28 01:00:17", "sprite": "youtube", "idv": 11273089, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=xRXcGzlVjRA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "El \u00c1lamo vs. Antella", "season": 12, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "El \u00c1lamo vs. Antella", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417132817, "episode": 7, "idc": 1379453}, {"num": 8, "name": "Pedrola vs. La Nuc\u00eda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:58:16", "sprite": "youtube", "idv": 11089155, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=s1_U1354xlk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Pedrola vs. La Nuc\u00eda", "season": 12, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Pedrola vs. La Nuc\u00eda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415588296, "episode": 8, "idc": 1370537}, {"num": 10, "name": "Vilafam\u00e9s vs. Motilla del Palancar", "links": [], "title": "Vilafam\u00e9s vs. Motilla del Palancar", "season": 12, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Vilafam\u00e9s vs. Motilla del Palancar", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1417132800, "episode": 10, "idc": 1379455}, {"num": 12, "name": "El Campello vs. Torres de la Alameda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:56:50", "sprite": "youtube", "idv": 11089154, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=R6ed5kXS49c", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "El Campello vs. Torres de la Alameda", "season": 12, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "El Campello vs. Torres de la Alameda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415588210, "episode": 12, "idc": 1370535}], "14": [{"num": 1, "name": "Figueroles vs. Deifontes", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:42:24", "sprite": "youtube", "idv": 11089141, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=5enUcaKHc60", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Figueroles vs. Deifontes", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Figueroles vs. Deifontes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415587344, "episode": 1, "idc": 1370527}, {"num": 2, "name": "Almoguera vs. Los Santos de la Humosa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-27 02:12:43", "sprite": "youtube", "idv": 11261646, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=170iynNkS58", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-27", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Almoguera vs. Los Santos de la Humosa", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Almoguera vs. Los Santos de la Humosa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417050763, "episode": 2, "idc": 1378683}, {"num": 3, "name": "Fraga vs. Ceut\u00ed", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-27 02:12:53", "sprite": "youtube", "idv": 11261657, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=tdOtE1WPiYA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-27", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Fraga vs. Ceut\u00ed", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Fraga vs. Ceut\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417050773, "episode": 3, "idc": 1378689}, {"num": 4, "name": "Palos de la Frontera vs. Banyeres de Mariola", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-27 02:15:53", "sprite": "youtube", "idv": 11261696, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=2hTU_DhHzxU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-27", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Palos de la Frontera vs. Banyeres de Mariola", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Palos de la Frontera vs. Banyeres de Mariola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417050954, "episode": 4, "idc": 1378692}, {"num": 5, "name": "Bustarviejo vs. Godelleta", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:37:16", "sprite": "youtube", "idv": 11089127, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=pzhH4eEeGiM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Bustarviejo vs. Godelleta", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Bustarviejo vs. Godelleta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415587036, "episode": 5, "idc": 1370523}, {"num": 6, "name": "Borja vs. Abrucena", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:34:53", "sprite": "youtube", "idv": 11089120, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=P3YRsGh_-OA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Borja vs. Abrucena", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Borja vs. Abrucena", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415586893, "episode": 6, "idc": 1370519}, {"num": 7, "name": "Santomera vs. La Pobla del Duc", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:36:09", "sprite": "youtube", "idv": 11089121, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=ozfOH2BzEh0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Santomera vs. La Pobla del Duc", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Santomera vs. La Pobla del Duc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415586969, "episode": 7, "idc": 1370521}, {"num": 8, "name": "Campillo de Arenas vs. Pelayos de la Presa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:33:23", "sprite": "youtube", "idv": 11089117, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=h68O4QBJHcU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Campillo de Arenas vs. Pelayos de la Presa", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Campillo de Arenas vs. Pelayos de la Presa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415586803, "episode": 8, "idc": 1370517}, {"num": 11, "name": "Renedo de Esgueva vs. Belv\u00eds de la Jara", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:38:24", "sprite": "youtube", "idv": 11089136, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=Midv32wdjeU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Renedo de Esgueva vs. Belv\u00eds de la Jara", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Renedo de Esgueva vs. Belv\u00eds de la Jara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415587104, "episode": 11, "idc": 1370525}, {"num": 13, "name": "Gran Final: Renedo de Esgueva vs. El Viso del Alcor", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:50:20", "sprite": "youtube", "idv": 11089147, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=RgOUms5nGss", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Gran Final: Renedo de Esgueva vs. El Viso del Alcor", "season": 14, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Gran Final: Renedo de Esgueva vs. El Viso del Alcor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415587820, "episode": 13, "idc": 1370529}], "1": [{"num": 1, "name": "Ezcaray (La Rioja)   Cortes de Arenoso (Castell\u00f3n)   Setenil (C\u00e1diz)   Alpedrete (Madrid)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-24 20:50:27", "sprite": "youtube", "idv": 5700210, "NickAddedBy": "Albanescence", "price": "", "addedBy": 2734549, "url": "http://youtube.com/watch?v=ny-2wUoFzig", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-24", "features": "240p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Albanescence", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-24 20:49:55", "sprite": "youtube", "idv": 5700187, "NickAddedBy": "Albanescence", "price": "", "addedBy": 2734549, "url": "http://youtube.com/watch?v=7uKlhImD9ks", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-24", "features": "240p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Albanescence", "sub": ""}], "title": "Ezcaray (La Rioja)   Cortes de Arenoso (Castell\u00f3n)   Setenil (C\u00e1diz)   Alpedrete (Madrid)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Ezcaray (La Rioja)   Cortes de Arenoso (Castell\u00f3n)   Setenil (C\u00e1diz)   Alpedrete (Madrid)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395690627, "episode": 1, "idc": 506626}, {"num": 2, "name": "Segundo concurso", "links": [], "title": "Segundo concurso", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Segundo concurso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385660981, "episode": 2, "idc": 506633}, {"num": 3, "name": "Uncastillo (Zaragoza), Villar de Ca\u00f1as (Cuenca), Har\u00eda (Lanzarote), Fuentelape\u00f1a (Zamora)", "links": [], "title": "Uncastillo (Zaragoza), Villar de Ca\u00f1as (Cuenca), Har\u00eda (Lanzarote), Fuentelape\u00f1a (Zamora)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Uncastillo (Zaragoza), Villar de Ca\u00f1as (Cuenca), Har\u00eda (Lanzarote), Fuentelape\u00f1a (Zamora)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385661102, "episode": 3, "idc": 506631}, {"num": 4, "name": "Penagos (Cantabria), Alons\u00f3tegui (Vizcaya), Los Alc\u00e1zares (Murcia), Chinch\u00f3n (Madrid)", "links": [], "title": "Penagos (Cantabria), Alons\u00f3tegui (Vizcaya), Los Alc\u00e1zares (Murcia), Chinch\u00f3n (Madrid)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Penagos (Cantabria), Alons\u00f3tegui (Vizcaya), Los Alc\u00e1zares (Murcia), Chinch\u00f3n (Madrid)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385661200, "episode": 4, "idc": 506635}, {"num": 5, "name": "Luque (C\u00f3rdoba), Monreal del Campo (Teruel), Pazos de Borben (Pontevedra), Oropesa del Mar (Castell\u00f3n)", "links": [], "title": "Luque (C\u00f3rdoba), Monreal del Campo (Teruel), Pazos de Borben (Pontevedra), Oropesa del Mar (Castell\u00f3n)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Luque (C\u00f3rdoba), Monreal del Campo (Teruel), Pazos de Borben (Pontevedra), Oropesa del Mar (Castell\u00f3n)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385661227, "episode": 5, "idc": 506637}, {"num": 6, "name": "Sexto concurso", "links": [], "title": "Sexto concurso", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Sexto concurso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385661276, "episode": 6, "idc": 506639}, {"num": 7, "name": "S\u00e9ptimo concurso", "links": [], "title": "S\u00e9ptimo concurso", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "S\u00e9ptimo concurso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385661455, "episode": 7, "idc": 506641}, {"num": 8, "name": "SEMIFINAL, Cortes de Arenoso (Castell\u00f3n), Castej\u00f3n (Navarra),   Har\u00eda (Lanzarote), Penagos (Cantabria)", "links": [], "title": "SEMIFINAL, Cortes de Arenoso (Castell\u00f3n), Castej\u00f3n (Navarra),   Har\u00eda (Lanzarote), Penagos (Cantabria)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "SEMIFINAL, Cortes de Arenoso (Castell\u00f3n), Castej\u00f3n (Navarra),   Har\u00eda (Lanzarote), Penagos (Cantabria)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385661551, "episode": 8, "idc": 506643}, {"num": 9, "name": "SEMIFINAL, Benahav\u00eda (M\u00e1laga),   Cudillero (Asturias)", "links": [], "title": "SEMIFINAL, Benahav\u00eda (M\u00e1laga),   Cudillero (Asturias)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "SEMIFINAL, Benahav\u00eda (M\u00e1laga),   Cudillero (Asturias)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1371048736, "episode": 9, "idc": 506645}, {"num": 10, "name": "GRAN FINAL, Benahav\u00eds (M\u00e1laga) contra Har\u00eda (Lanzarote) contra Penagos (Cantabria) contra Cudillero (Asturias)", "links": [], "title": "GRAN FINAL, Benahav\u00eds (M\u00e1laga) contra Har\u00eda (Lanzarote) contra Penagos (Cantabria) contra Cudillero (Asturias)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "GRAN FINAL, Benahav\u00eds (M\u00e1laga) contra Har\u00eda (Lanzarote) contra Penagos (Cantabria) contra Cudillero (Asturias)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1371048845, "episode": 10, "idc": 506647}], "0": [{"num": 1, "name": "Cabecera El Grand Prix del Verano 1996", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-24 21:07:50", "sprite": "youtube", "idv": 5700541, "NickAddedBy": "Albanescence", "price": "", "addedBy": 2734549, "url": "http://youtube.com/watch?v=03KDBcFQsdM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-24", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "Albanescence", "sub": ""}], "title": "Cabecera El Grand Prix del Verano 1996", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Cabecera El Grand Prix del Verano 1996", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395691671, "episode": 1, "idc": 1031036}, {"num": 2, "name": "Especial llegada de los concursantes de Posada de Llanes a su pueblo tras concursar en Grand Prix", "title": "Especial llegada de los concursantes de Posada de Llanes a su pueblo tras concursar en Grand Prix", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Especial llegada de los concursantes de Posada de Llanes a su pueblo tras concursar en Grand Prix", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408583459, "episode": 2, "idc": 1288962}, {"num": 3, "name": "Grand Prix Xpress (Programa 19)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 17:39:44", "sprite": "youtube", "idv": 10273268, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=b2ThG5IaJfQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Grand Prix Xpress (Programa 19)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Grand Prix Xpress (Programa 19)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408635584, "episode": 3, "idc": 1289609}, {"num": 4, "name": "Intervilles 2013 (Grand Prix Francia)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 17:46:20", "sprite": "youtube", "idv": 10273287, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=YMf7QAuppyY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Intervilles 2013 (Grand Prix Francia)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Intervilles 2013 (Grand Prix Francia)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408635980, "episode": 4, "idc": 1289636}, {"num": 5, "name": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (1\u00aa PARTE)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 17:54:55", "sprite": "youtube", "idv": 10273296, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=ETg9CrZnwk0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (1\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (1\u00aa PARTE)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408636495, "episode": 5, "idc": 1289643}, {"num": 6, "name": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (2\u00aa PARTE)", "links": [], "title": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (2\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (2\u00aa PARTE)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408636562, "episode": 6, "idc": 1289646}, {"num": 7, "name": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (3\u00aa PARTE)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 17:57:56", "sprite": "youtube", "idv": 10273304, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=2kCThLBLyyQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (3\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (3\u00aa PARTE)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408636676, "episode": 7, "idc": 1289648}, {"num": 8, "name": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (4\u00aa PARTE)", "links": [], "title": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (4\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix: C.P. Santo \u00c1ngel de la Guarda VS C.P. La Encarnaci\u00f3n (4\u00aa PARTE)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408636634, "episode": 8, "idc": 1289650}, {"num": 9, "name": "Peque Prix 2007 (1\u00aa PARTE)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 18:02:37", "sprite": "youtube", "idv": 10273324, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=mFD5rNukkPk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Peque Prix 2007 (1\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix 2007 (1\u00aa PARTE)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408636957, "episode": 9, "idc": 1289652}, {"num": 10, "name": "Peque Prix 2007 (2\u00aa PARTE)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 18:03:06", "sprite": "youtube", "idv": 10273325, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=v7RWPNCKfrI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Peque Prix 2007 (2\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix 2007 (2\u00aa PARTE)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408636986, "episode": 10, "idc": 1289654}, {"num": 11, "name": "Peque Prix 2007 (3\u00aa PARTE)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 18:03:48", "sprite": "youtube", "idv": 10273328, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=KM7iHrjD3OM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Peque Prix 2007 (3\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix 2007 (3\u00aa PARTE)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408637028, "episode": 11, "idc": 1289657}, {"num": 12, "name": "Peque Prix 2007 (4\u00aa PARTE)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 18:04:26", "sprite": "youtube", "idv": 10273341, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=_tPlX-6VaeA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Peque Prix 2007 (4\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix 2007 (4\u00aa PARTE)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408637066, "episode": 12, "idc": 1289659}, {"num": 13, "name": "Peque Prix 2007 (5\u00aa PARTE)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 18:05:36", "sprite": "youtube", "idv": 10273352, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=bBNEJ6j3Bxs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Peque Prix 2007 (5\u00aa PARTE)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Peque Prix 2007 (5\u00aa PARTE)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408637136, "episode": 13, "idc": 1289662}, {"num": 16, "name": "EUROVAQUILLA 2012", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 18:16:29", "sprite": "youtube", "idv": 10273382, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=1QEBJWvxuEg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "EUROVAQUILLA 2012", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "EUROVAQUILLA 2012", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408637789, "episode": 16, "idc": 1289678}, {"num": 17, "name": "\u00a1Salta! (Especial Juegos Ol\u00edmpicos)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 18:18:50", "sprite": "youtube", "idv": 10273386, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=ZAJKiAWyKNo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "\u00a1Salta! (Especial Juegos Ol\u00edmpicos)", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "\u00a1Salta! (Especial Juegos Ol\u00edmpicos)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408637930, "episode": 17, "idc": 1289682}], "3": [{"num": 1, "name": "Aldeacentenera (C\u00e1ceres), Murchante (Navarra)", "links": [], "title": "Aldeacentenera (C\u00e1ceres), Murchante (Navarra)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Aldeacentenera (C\u00e1ceres), Murchante (Navarra)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692688, "episode": 1, "idc": 1031120}, {"num": 2, "name": "Plentzia (Vizcaya), Ciutadella de Menorca (Menorca)", "links": [], "title": "Plentzia (Vizcaya), Ciutadella de Menorca (Menorca)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Plentzia (Vizcaya), Ciutadella de Menorca (Menorca)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692714, "episode": 2, "idc": 1031122}, {"num": 3, "name": "C\u00f3mpeta (M\u00e1laga), Santo\u00f1a (Cantabria)", "links": [], "title": "C\u00f3mpeta (M\u00e1laga), Santo\u00f1a (Cantabria)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "C\u00f3mpeta (M\u00e1laga), Santo\u00f1a (Cantabria)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692742, "episode": 3, "idc": 1031124}, {"num": 4, "name": "O\u00f1a (Burgos), P\u00e1jara (Fuerteventura)", "links": [], "title": "O\u00f1a (Burgos), P\u00e1jara (Fuerteventura)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "O\u00f1a (Burgos), P\u00e1jara (Fuerteventura)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692766, "episode": 4, "idc": 1031126}, {"num": 5, "name": "Becerril de la Sierra (Madrid), N\u00e1jera (La Rioja)", "links": [], "title": "Becerril de la Sierra (Madrid), N\u00e1jera (La Rioja)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Becerril de la Sierra (Madrid), N\u00e1jera (La Rioja)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692788, "episode": 5, "idc": 1031128}, {"num": 6, "name": "Cobeja (Toledo), Benassal (Castell\u00f3n)", "links": [], "title": "Cobeja (Toledo), Benassal (Castell\u00f3n)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Cobeja (Toledo), Benassal (Castell\u00f3n)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693143, "episode": 6, "idc": 1031133}, {"num": 7, "name": "Binaced (Huesca), Calamonte (Badajoz)", "links": [], "title": "Binaced (Huesca), Calamonte (Badajoz)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Binaced (Huesca), Calamonte (Badajoz)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693387, "episode": 7, "idc": 1031135}, {"num": 8, "name": "Valle de Arana (\u00c1lava), La Carolina (Ja\u00e9n)", "links": [], "title": "Valle de Arana (\u00c1lava), La Carolina (Ja\u00e9n)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Valle de Arana (\u00c1lava), La Carolina (Ja\u00e9n)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693411, "episode": 8, "idc": 1031137}, {"num": 9, "name": "San Pedro del Pinatar (Murcia), Almonacid del Marquesado (Cuenca)", "links": [], "title": "San Pedro del Pinatar (Murcia), Almonacid del Marquesado (Cuenca)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "San Pedro del Pinatar (Murcia), Almonacid del Marquesado (Cuenca)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693453, "episode": 9, "idc": 1031139}, {"num": 10, "name": "Lerma (Burgos), Montoro (C\u00f3rdoba)", "links": [], "title": "Lerma (Burgos), Montoro (C\u00f3rdoba)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Lerma (Burgos), Montoro (C\u00f3rdoba)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693477, "episode": 10, "idc": 1031141}, {"num": 11, "name": "Vilanova de Arousa (Pontevedra), Blanes (Gerona)", "links": [], "title": "Vilanova de Arousa (Pontevedra), Blanes (Gerona)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Vilanova de Arousa (Pontevedra), Blanes (Gerona)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693505, "episode": 11, "idc": 1031143}, {"num": 12, "name": "Villaviciosa (Asturias), Robledo de Chavela (Madrid)", "links": [], "title": "Villaviciosa (Asturias), Robledo de Chavela (Madrid)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Villaviciosa (Asturias), Robledo de Chavela (Madrid)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693529, "episode": 12, "idc": 1031145}, {"num": 13, "name": "GRAN FINAL Murchante (Navarra), P\u00e1jara (Fuerteventura)", "links": [], "title": "GRAN FINAL Murchante (Navarra), P\u00e1jara (Fuerteventura)", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "GRAN FINAL Murchante (Navarra), P\u00e1jara (Fuerteventura)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693562, "episode": 13, "idc": 1031147}], "2": [{"num": 1, "name": "Guijuelo (Salamanca)   Sanl\u00facar la Mayor (Sevilla)", "links": [], "title": "Guijuelo (Salamanca)   Sanl\u00facar la Mayor (Sevilla)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Guijuelo (Salamanca)   Sanl\u00facar la Mayor (Sevilla)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395691044, "episode": 1, "idc": 1031003}, {"num": 2, "name": "Jarandilla de la Vera (C\u00e1ceres)   Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)", "links": [], "title": "Jarandilla de la Vera (C\u00e1ceres)   Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Jarandilla de la Vera (C\u00e1ceres)   Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395691148, "episode": 2, "idc": 1031012}, {"num": 3, "name": "L&#039;Alf\u00e0s del Pi (Alicante) Villafranca (Navarra)", "links": [], "title": "L&#039;Alf\u00e0s del Pi (Alicante) Villafranca (Navarra)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "L&#039;Alf\u00e0s del Pi (Alicante) Villafranca (Navarra)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395691184, "episode": 3, "idc": 1031015}, {"num": 4, "name": "Moratalla (Murcia) Salvatierra (\u00c1lava)", "links": [], "title": "Moratalla (Murcia) Salvatierra (\u00c1lava)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Moratalla (Murcia) Salvatierra (\u00c1lava)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395691264, "episode": 4, "idc": 1031019}, {"num": 5, "name": "Sant Antoni (Ibiza) Rascafr\u00eda (Madrid)", "links": [], "title": "Sant Antoni (Ibiza) Rascafr\u00eda (Madrid)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Sant Antoni (Ibiza) Rascafr\u00eda (Madrid)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395691370, "episode": 5, "idc": 1031032}, {"num": 6, "name": "Platja D&#039;Aro  El Sauzal", "links": [], "title": "Platja D&#039;Aro  El Sauzal", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Platja D&#039;Aro  El Sauzal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385661635, "episode": 6, "idc": 514358}, {"num": 7, "name": "Illescas (Toledo) Alameda (M\u00e1laga)", "links": [], "title": "Illescas (Toledo) Alameda (M\u00e1laga)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Illescas (Toledo) Alameda (M\u00e1laga)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692008, "episode": 7, "idc": 1031076}, {"num": 8, "name": "Tarazona (Zaragoza) Laredo (Cantabria)", "links": [], "title": "Tarazona (Zaragoza) Laredo (Cantabria)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Tarazona (Zaragoza) Laredo (Cantabria)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692101, "episode": 8, "idc": 1031090}, {"num": 9, "name": "Betx\u00ed (Castell\u00f3n) Muros de Nal\u00f3n (Asturias)", "links": [], "title": "Betx\u00ed (Castell\u00f3n) Muros de Nal\u00f3n (Asturias)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Betx\u00ed (Castell\u00f3n) Muros de Nal\u00f3n (Asturias)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692137, "episode": 9, "idc": 1031094}, {"num": 10, "name": "Arnedo (La Rioja) Villaconejos (Madrid)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 01:49:35", "sprite": "youtube", "idv": 10265814, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=2BYxEbMSZeo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Arnedo (La Rioja) Villaconejos (Madrid)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Arnedo (La Rioja) Villaconejos (Madrid)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408578575, "episode": 10, "idc": 1031101}, {"num": 11, "name": "Pe\u00f1aranda de Duero (Burgos) Beas de Segura (Ja\u00e9n)", "links": [], "title": "Pe\u00f1aranda de Duero (Burgos) Beas de Segura (Ja\u00e9n)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Pe\u00f1aranda de Duero (Burgos) Beas de Segura (Ja\u00e9n)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692197, "episode": 11, "idc": 1031104}, {"num": 12, "name": "El Perell\u00f3 (Tarragona) Viveiro (Lugo)", "links": [], "title": "El Perell\u00f3 (Tarragona) Viveiro (Lugo)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "El Perell\u00f3 (Tarragona) Viveiro (Lugo)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692239, "episode": 12, "idc": 1031107}, {"num": 13, "name": "GRAN FINAL Guijuelo (Salamanca) Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)", "links": [], "title": "GRAN FINAL Guijuelo (Salamanca) Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "GRAN FINAL Guijuelo (Salamanca) Sabi\u00f1\u00e1nigo (Huesca)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395692294, "episode": 13, "idc": 1031112}], "5": [{"num": 1, "name": "Torrejoncillo (C\u00e1ceres), \u00d3lvega (Soria)", "links": [], "title": "Torrejoncillo (C\u00e1ceres), \u00d3lvega (Soria)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Torrejoncillo (C\u00e1ceres), \u00d3lvega (Soria)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778178, "episode": 1, "idc": 1033248}, {"num": 2, "name": "Villarrubia de los Ojos (Ciudad Real), Les Franqueses del Vall\u00e8s (Barcelona)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-28 01:18:30", "sprite": "youtube", "idv": 11273250, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=cgK3ORT3o8k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Villarrubia de los Ojos (Ciudad Real), Les Franqueses del Vall\u00e8s (Barcelona)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Villarrubia de los Ojos (Ciudad Real), Les Franqueses del Vall\u00e8s (Barcelona)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133910, "episode": 2, "idc": 1033251}, {"num": 3, "name": "Bienvenida (Badajoz), Marcilla (Navarra)", "links": [], "title": "Bienvenida (Badajoz), Marcilla (Navarra)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Bienvenida (Badajoz), Marcilla (Navarra)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778238, "episode": 3, "idc": 1033253}, {"num": 4, "name": "Mui\u00f1os (Orense), Cetina (Zaragoza)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 18:49:41", "sprite": "youtube", "idv": 4033441, "NickAddedBy": "ikirf", "price": "", "addedBy": 2336751, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ikirf", "sub": ""}], "title": "Mui\u00f1os (Orense), Cetina (Zaragoza)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Mui\u00f1os (Orense), Cetina (Zaragoza)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408578178, "episode": 4, "idc": 1033255}, {"num": 5, "name": "La Uni\u00f3n (Murcia), Quintanar de la Sierra (Burgos)", "links": [], "title": "La Uni\u00f3n (Murcia), Quintanar de la Sierra (Burgos)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "La Uni\u00f3n (Murcia), Quintanar de la Sierra (Burgos)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778276, "episode": 5, "idc": 1033258}, {"num": 6, "name": "Balmaseda (Vizcaya), Utiel (Valencia)", "links": [], "title": "Balmaseda (Vizcaya), Utiel (Valencia)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Balmaseda (Vizcaya), Utiel (Valencia)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778296, "episode": 6, "idc": 1033261}, {"num": 7, "name": "Fuenmayor (La Rioja), Mollina (M\u00e1laga)", "links": [], "title": "Fuenmayor (La Rioja), Mollina (M\u00e1laga)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Fuenmayor (La Rioja), Mollina (M\u00e1laga)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778322, "episode": 7, "idc": 1033263}, {"num": 8, "name": "Santa Cruz de Bezana (Cantabria), Aldea del Fresno (Madrid)", "links": [], "title": "Santa Cruz de Bezana (Cantabria), Aldea del Fresno (Madrid)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Santa Cruz de Bezana (Cantabria), Aldea del Fresno (Madrid)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778344, "episode": 8, "idc": 1033265}, {"num": 9, "name": "El Bonillo (Albacete), Vilamalla (Gerona)", "links": [], "title": "El Bonillo (Albacete), Vilamalla (Gerona)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "El Bonillo (Albacete), Vilamalla (Gerona)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778363, "episode": 9, "idc": 1033267}, {"num": 10, "name": "V\u00e9lez Rubio (Almer\u00eda), Altorric\u00f3n (Huesca)", "links": [], "title": "V\u00e9lez Rubio (Almer\u00eda), Altorric\u00f3n (Huesca)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "V\u00e9lez Rubio (Almer\u00eda), Altorric\u00f3n (Huesca)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778381, "episode": 10, "idc": 1033269}, {"num": 11, "name": "El Franco (Asturias), Dolores (Alicante)", "links": [], "title": "El Franco (Asturias), Dolores (Alicante)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "El Franco (Asturias), Dolores (Alicante)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778407, "episode": 11, "idc": 1033273}, {"num": 12, "name": "A Ca\u00f1iza (Pontevedra), La Rambla (C\u00f3rdoba)", "links": [], "title": "A Ca\u00f1iza (Pontevedra), La Rambla (C\u00f3rdoba)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "A Ca\u00f1iza (Pontevedra), La Rambla (C\u00f3rdoba)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778430, "episode": 12, "idc": 1033277}, {"num": 13, "name": "GRAN FINAL El Bonillo (Albacete), Mollina (M\u00e1laga)", "links": [], "title": "GRAN FINAL El Bonillo (Albacete), Mollina (M\u00e1laga)", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "GRAN FINAL El Bonillo (Albacete), Mollina (M\u00e1laga)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778460, "episode": 13, "idc": 1033282}], "4": [{"num": 1, "name": "Ist\u00e1n (M\u00e1laga), Salas (Asturias)", "links": [], "title": "Ist\u00e1n (M\u00e1laga), Salas (Asturias)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Ist\u00e1n (M\u00e1laga), Salas (Asturias)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693619, "episode": 1, "idc": 1031149}, {"num": 2, "name": "Sax (Alicante), Villacast\u00edn (Segovia)", "links": [], "title": "Sax (Alicante), Villacast\u00edn (Segovia)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Sax (Alicante), Villacast\u00edn (Segovia)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693646, "episode": 2, "idc": 1031153}, {"num": 3, "name": "Illueca (Zaragoza), J\u00f3dar (Ja\u00e9n)", "links": [], "title": "Illueca (Zaragoza), J\u00f3dar (Ja\u00e9n)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Illueca (Zaragoza), J\u00f3dar (Ja\u00e9n)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693671, "episode": 3, "idc": 1031155}, {"num": 4, "name": "Castro Urdiales (Cantabria), Guadiana del Caudillo (Badajoz)", "links": [], "title": "Castro Urdiales (Cantabria), Guadiana del Caudillo (Badajoz)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Castro Urdiales (Cantabria), Guadiana del Caudillo (Badajoz)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693709, "episode": 4, "idc": 1031159}, {"num": 5, "name": "Fermoselle (Zamora), Campos (Mallorca)", "links": [], "title": "Fermoselle (Zamora), Campos (Mallorca)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Fermoselle (Zamora), Campos (Mallorca)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693733, "episode": 5, "idc": 1031162}, {"num": 6, "name": "Ar\u00e9valo (\u00c1vila), Firgas (Gran Canaria)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-28 01:14:48", "sprite": "youtube", "idv": 11273168, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=H6IK8Pzfd-o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Ar\u00e9valo (\u00c1vila), Firgas (Gran Canaria)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Ar\u00e9valo (\u00c1vila), Firgas (Gran Canaria)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417133688, "episode": 6, "idc": 1031165}, {"num": 7, "name": "Valdegov\u00eda (\u00c1lava), Almorox (Toledo)", "links": [], "title": "Valdegov\u00eda (\u00c1lava), Almorox (Toledo)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Valdegov\u00eda (\u00c1lava), Almorox (Toledo)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693795, "episode": 7, "idc": 1031169}, {"num": 8, "name": "Almonacid de Zorita (Guadalajara), La Almunia de Do\u00f1a Godina (Zaragoza)", "links": [], "title": "Almonacid de Zorita (Guadalajara), La Almunia de Do\u00f1a Godina (Zaragoza)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Almonacid de Zorita (Guadalajara), La Almunia de Do\u00f1a Godina (Zaragoza)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693832, "episode": 8, "idc": 1031175}, {"num": 9, "name": "Tordera (Barcelona), Almonte (Huelva)", "links": [], "title": "Tordera (Barcelona), Almonte (Huelva)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Tordera (Barcelona), Almonte (Huelva)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693887, "episode": 9, "idc": 1031183}, {"num": 10, "name": "Torrecillas de la Tiesa (C\u00e1ceres), Monteagudo (Navarra)", "links": [], "title": "Torrecillas de la Tiesa (C\u00e1ceres), Monteagudo (Navarra)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Torrecillas de la Tiesa (C\u00e1ceres), Monteagudo (Navarra)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693916, "episode": 10, "idc": 1031186}, {"num": 11, "name": "Ribadeo (Lugo), Archena (Murcia)", "links": [], "title": "Ribadeo (Lugo), Archena (Murcia)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Ribadeo (Lugo), Archena (Murcia)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693940, "episode": 11, "idc": 1031191}, {"num": 12, "name": "San Mart\u00edn de Valdeiglesias (Madrid), Briones (La Rioja)", "links": [], "title": "San Mart\u00edn de Valdeiglesias (Madrid), Briones (La Rioja)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "San Mart\u00edn de Valdeiglesias (Madrid), Briones (La Rioja)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395693972, "episode": 12, "idc": 1031195}, {"num": 13, "name": "GRAN FINAL Ar\u00e9valo (\u00c1vila), Briones (La Rioja)", "links": [], "title": "GRAN FINAL Ar\u00e9valo (\u00c1vila), Briones (La Rioja)", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "GRAN FINAL Ar\u00e9valo (\u00c1vila), Briones (La Rioja)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778138, "episode": 13, "idc": 1033244}], "7": [{"num": 1, "name": "San Miguel de Salinas (Alicante), Espinosa de los Monteros (Burgos)", "links": [], "title": "San Miguel de Salinas (Alicante), Espinosa de los Monteros (Burgos)", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "San Miguel de Salinas (Alicante), Espinosa de los Monteros (Burgos)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779112, "episode": 1, "idc": 1033337}, {"num": 2, "name": "Baleny\u00e0 (Barcelona), Valdefuentes (C\u00e1ceres)", "links": [], "title": "Baleny\u00e0 (Barcelona), Valdefuentes (C\u00e1ceres)", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Baleny\u00e0 (Barcelona), Valdefuentes (C\u00e1ceres)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779132, "episode": 2, "idc": 1033342}, {"num": 3, "name": "Badolatosa (Sevilla), R\u00faa (Orense)", "links": [], "title": "Badolatosa (Sevilla), R\u00faa (Orense)", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Badolatosa (Sevilla), R\u00faa (Orense)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779148, "episode": 3, "idc": 1033346}, {"num": 4, "name": "Belmonte (Cuenca), Arraya Maestu (\u00c1lava)", "links": [], "title": "Belmonte (Cuenca), Arraya Maestu (\u00c1lava)", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Belmonte (Cuenca), Arraya Maestu (\u00c1lava)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779166, "episode": 4, "idc": 1033352}, {"num": 5, "name": "Valoria la Buena (Valladolid), Nuevo Bazt\u00e1n (Madrid)", "links": [], "title": "Valoria la Buena (Valladolid), Nuevo Bazt\u00e1n (Madrid)", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Valoria la Buena (Valladolid), Nuevo Bazt\u00e1n (Madrid)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779187, "episode": 5, "idc": 1033355}, {"num": 6, "name": "\u00c9pila (Zaragoza), Alguazas (Murcia)", "links": [], "title": "\u00c9pila (Zaragoza), Alguazas (Murcia)", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "\u00c9pila (Zaragoza), Alguazas (Murcia)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779208, "episode": 6, "idc": 1033361}, {"num": 9, "name": "Villacantid T\u00edjola", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-11 17:27:30", "sprite": "youtube", "idv": 2856876, "NickAddedBy": "xabial94", "price": "", "addedBy": 816168, "url": "http://youtube.com/watch?v=nXnMjr2KsXA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-11", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "xabial94", "sub": ""}], "title": "Villacantid T\u00edjola", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Villacantid T\u00edjola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1373556450, "episode": 9, "idc": 514360}, {"num": 10, "name": "Grand Prix del verano 2001 (Gran Final) Parte 1", "links": [], "title": "Grand Prix del verano 2001 (Gran Final) Parte 1", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Grand Prix del verano 2001 (Gran Final) Parte 1", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408581343, "episode": 10, "idc": 1288946}, {"num": 13, "name": "Nuevo Bazt\u00e1n vs. Gerindote", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-28 01:26:34", "sprite": "youtube", "idv": 11273299, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=57NWjwcUR-g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Nuevo Bazt\u00e1n vs. Gerindote", "season": 7, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Nuevo Bazt\u00e1n vs. Gerindote", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417134394, "episode": 13, "idc": 1379488}], "6": [{"num": 1, "name": "Tosa de Mar (Gerona), Huete (Cuenca)", "links": [], "title": "Tosa de Mar (Gerona), Huete (Cuenca)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Tosa de Mar (Gerona), Huete (Cuenca)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778812, "episode": 1, "idc": 1033301}, {"num": 2, "name": "Nava (Asturias), Brunete (Madrid)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 02:04:43", "sprite": "youtube", "idv": 10265879, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=BwLW9M8hAgY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-21 02:03:47", "sprite": "youtube", "idv": 10265860, "NickAddedBy": "Ruvenconb", "price": "", "addedBy": 4788309, "url": "http://youtube.com/watch?v=Rv9qWu9hH5M", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-21", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Ruvenconb", "sub": ""}], "title": "Nava (Asturias), Brunete (Madrid)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Nava (Asturias), Brunete (Madrid)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408579483, "episode": 2, "idc": 1033304}, {"num": 3, "name": "Suances (Cantabria), Aceuchal (Badajoz)", "links": [], "title": "Suances (Cantabria), Aceuchal (Badajoz)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Suances (Cantabria), Aceuchal (Badajoz)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778853, "episode": 3, "idc": 1033306}, {"num": 4, "name": "Hoyocasero (\u00c1vila), Sari\u00f1ena (Huesca)", "links": [], "title": "Hoyocasero (\u00c1vila), Sari\u00f1ena (Huesca)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Hoyocasero (\u00c1vila), Sari\u00f1ena (Huesca)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778873, "episode": 4, "idc": 1033308}, {"num": 5, "name": "Artajona (Navarra), Estivella (Valencia)", "links": [], "title": "Artajona (Navarra), Estivella (Valencia)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Artajona (Navarra), Estivella (Valencia)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778893, "episode": 5, "idc": 1033310}, {"num": 6, "name": "Manilva (M\u00e1laga), Beade (Orense)", "links": [], "title": "Manilva (M\u00e1laga), Beade (Orense)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Manilva (M\u00e1laga), Beade (Orense)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778913, "episode": 6, "idc": 1033313}, {"num": 7, "name": "Dos Torres (C\u00f3rdoba), Villamediana de Iregua (La Rioja)", "links": [], "title": "Dos Torres (C\u00f3rdoba), Villamediana de Iregua (La Rioja)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Dos Torres (C\u00f3rdoba), Villamediana de Iregua (La Rioja)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778935, "episode": 7, "idc": 1033315}, {"num": 8, "name": "San Esteban de Gormaz (Soria), Moraleja (C\u00e1ceres)", "links": [], "title": "San Esteban de Gormaz (Soria), Moraleja (C\u00e1ceres)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "San Esteban de Gormaz (Soria), Moraleja (C\u00e1ceres)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395778961, "episode": 8, "idc": 1033317}, {"num": 9, "name": "Puerto Lumbreras (Murcia), Astudillo (Palencia)", "links": [], "title": "Puerto Lumbreras (Murcia), Astudillo (Palencia)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Puerto Lumbreras (Murcia), Astudillo (Palencia)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779010, "episode": 9, "idc": 1033322}, {"num": 10, "name": "Abanto y Ci\u00e9rvana (Vizcaya), Chiloeches (Guadalajara)", "links": [], "title": "Abanto y Ci\u00e9rvana (Vizcaya), Chiloeches (Guadalajara)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Abanto y Ci\u00e9rvana (Vizcaya), Chiloeches (Guadalajara)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779028, "episode": 10, "idc": 1033325}, {"num": 11, "name": "GRAN FINAL Suances (Cantabria), Beade (Orense)", "links": [], "title": "GRAN FINAL Suances (Cantabria), Beade (Orense)", "season": 6, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "GRAN FINAL Suances (Cantabria), Beade (Orense)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395779062, "episode": 11, "idc": 1033329}], "9": [{"num": 1, "name": "Corcubi\u00f3n vs. Caparroso", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:28:57", "sprite": "youtube", "idv": 11089115, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=44wrQp0gM6s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Corcubi\u00f3n vs. Caparroso", "season": 9, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Corcubi\u00f3n vs. Caparroso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415586537, "episode": 1, "idc": 1370515}, {"num": 3, "name": "Oliva de la Frontera vs. Sot\u00e9s", "links": [], "title": "Oliva de la Frontera vs. Sot\u00e9s", "season": 9, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Oliva de la Frontera vs. Sot\u00e9s", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1417133624, "episode": 3, "idc": 1379480}], "8": [{"num": 3, "name": "Sot\u00e9s vs. Oliva de la Frontera", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:23:33", "sprite": "youtube", "idv": 11089103, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=S5voumHZKA0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Sot\u00e9s vs. Oliva de la Frontera", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Sot\u00e9s vs. Oliva de la Frontera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415586213, "episode": 3, "idc": 1370508}, {"num": 5, "name": "Posada de Llanes vs. La Llagosta", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 03:22:06", "sprite": "youtube", "idv": 11089101, "NickAddedBy": "danii97", "price": "", "addedBy": 3040850, "url": "http://youtube.com/watch?v=pdrxIYuw-nE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danii97", "sub": ""}], "title": "Posada de Llanes vs. La Llagosta", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Posada de Llanes vs. La Llagosta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415586126, "episode": 5, "idc": 1370506}, {"num": 10, "name": "Gran Final: Los Molinos vs. H\u00edjar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 18:51:42", "sprite": "youtube", "idv": 4033508, "NickAddedBy": "ikirf", "price": "", "addedBy": 2336751, "url": "http://youtube.com/watch?v=Vq86Xuw3U_c", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ikirf", "sub": ""}], "title": "Gran Final: Los Molinos vs. H\u00edjar", "season": 8, "mediaType": "4", "ids": 380198, "title_es": "Gran Final: Los Molinos vs. H\u00edjar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415586330, "episode": 10, "idc": 1370511}]}, "imdb": "tt0375336", "year": "1995", "keywords": ["Cuando calienta el sol"], "plot": ["El Grand Prix del verano es uno de los concursos m\u00e1s veteranos de la televisi\u00f3n de Espa\u00f1a. Es el programa de entretenimiento que m\u00e1s ha permanecido en antena de manera ininterrumpida de la historia de la televisi\u00f3n(1995-2005) y con sus 14 temporadas est\u00e1 considerado un cl\u00e1sico de la televisi\u00f3n en Espa\u00f1a.\n \nEl programa comenz\u00f3 a emitirse el 17 de julio del verano del a\u00f1o 1995 en la cadena de televisi\u00f3n TVE, con el nombre de Cuando calienta el Sol y con la participaci\u00f3n de 4 pueblos de menos de 5000 habitantes por programa,5 pero en 1996 se cambi\u00f3 la denominaci\u00f3n a Grand Prix y tambi\u00e9n el modelo de competici\u00f3n del programa por el actual, entre 2 pueblos por programa.\n \nSu \u00faltima emisi\u00f3n en TVE fue en el verano de 2005, aunque en 2007 se decidi\u00f3 continuar en otras cadenas con Bert\u00edn Osborne como presentador."], "genres": ["Game-Show"], "compose": [], "title": "Cuando calienta el sol", "plot_es": ["El Grand Prix del verano es uno de los concursos m\u00e1s veteranos de la televisi\u00f3n de Espa\u00f1a. Es el programa de entretenimiento que m\u00e1s ha permanecido en antena de manera ininterrumpida de la historia de la televisi\u00f3n(1995-2005) y con sus 14 temporadas est\u00e1 considerado un cl\u00e1sico de la televisi\u00f3n en Espa\u00f1a.\n \nEl programa comenz\u00f3 a emitirse el 17 de julio del verano del a\u00f1o 1995 en la cadena de televisi\u00f3n TVE, con el nombre de Cuando calienta el Sol y con la participaci\u00f3n de 4 pueblos de menos de 5000 habitantes por programa,5 pero en 1996 se cambi\u00f3 la denominaci\u00f3n a Grand Prix y tambi\u00e9n el modelo de competici\u00f3n del programa por el actual, entre 2 pueblos por programa.\n \nSu \u00faltima emisi\u00f3n en TVE fue en el verano de 2005, aunque en 2007 se decidi\u00f3 continuar en otras cadenas con Bert\u00edn Osborne como presentador."], "original_name": "Grand Prix", "mediaType": 4, "languages": [""], "idm": 380198, "plot_en": ["El Grand Prix del verano es uno de los concursos m\u00e1s veteranos de la televisi\u00f3n de Espa\u00f1a. Es el programa de entretenimiento que m\u00e1s ha permanecido en antena de manera ininterrumpida de la historia de la televisi\u00f3n(1995-2005) y con sus 14 temporadas est\u00e1 considerado un cl\u00e1sico de la televisi\u00f3n en Espa\u00f1a.\n \nEl programa comenz\u00f3 a emitirse el 17 de julio del verano del a\u00f1o 1995 en la cadena de televisi\u00f3n TVE, con el nombre de Cuando calienta el Sol y con la participaci\u00f3n de 4 pueblos de menos de 5000 habitantes por programa,5 pero en 1996 se cambi\u00f3 la denominaci\u00f3n a Grand Prix y tambi\u00e9n el modelo de competici\u00f3n del programa por el actual, entre 2 pueblos por programa.\n \nSu \u00faltima emisi\u00f3n en TVE fue en el verano de 2005, aunque en 2007 se decidi\u00f3 continuar en otras cadenas con Bert\u00edn Osborne como presentador."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "520e22938505af5d3f00001a"}, "date": {"usec": 562000, "sec": 1400852892}, "title": "programas"}, {"_idMediaList": {"$id": "539085470a358a707c8b4567"}, "date": {"usec": 537000, "sec": 1401980760}, "title": "KARMA"}, {"_idMediaList": {"$id": "543996e0892b2bef208b4567"}, "date": {"usec": 526000, "sec": 1413064104}, "title": "Series de mi infancia."}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "", "name": "TVE"}], "total_users": 366, "seasons": 14, "aka": null, "director": [{"name": "Francesco Bossermann"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 24, "3": 42, "2": 11, "5": 79, "4": 54}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Presentador", "name": "Ram\u00f3n Garc\u00eda"}, {"role": "\u00c9l mismo", "name": "Eduardo Leiva"}, {"role": "Azafata", "name": "Mar Regueras"}, {"role": "Azafata", "name": "Oihana Etxeberr\u00eda"}, {"role": "Co-hostess", "name": "Pilar Soto"}, {"role": "Azafata", "name": "Miriam Dom\u00ednguez"}, {"role": "Azafata", "name": "Julia Alfaro"}, {"role": "Co-host", "name": "Mar\u00eda Rodriguez"}, {"role": "Co-host", "name": "Vanesa Rubio"}, {"role": "Azafata", "name": "Elisa Andrea"}], "write": [], "episodeUserCreator": [{"11": "Ruvenconb", "10": "Ruvenconb", "13": "Ruvenconb", "12": "Ruvenconb", "17": "Ruvenconb", "16": "Ruvenconb", "1": "Albanescence", "3": "Ruvenconb", "2": "Ruvenconb", "5": "Ruvenconb", "4": "Ruvenconb", "7": "Ruvenconb", "6": "Ruvenconb", "9": "Ruvenconb", "8": "Ruvenconb"}, {"10": "MACC", "1": "MACC", "3": "MACC", "2": "MACC", "5": "MACC", "4": "MACC", "7": "MACC", "6": "MACC", "9": "MACC", "8": "MACC"}, {"11": "Albanescence", "10": "Albanescence", "13": "Albanescence", "12": "Albanescence", "1": "Albanescence", "3": "Albanescence", "2": "Albanescence", "5": "Albanescence", "4": "Albanescence", "7": "Albanescence", "6": "xabial94", "9": "Albanescence", "8": "Albanescence"}, {"11": "Albanescence", "10": "Albanescence", "13": "Albanescence", "12": "Albanescence", "1": "Albanescence", "3": "Albanescence", "2": "Albanescence", "5": "Albanescence", "4": "Albanescence", "7": "Albanescence", "6": "Albanescence", "9": "Albanescence", "8": "Albanescence"}, {"11": "Albanescence", "10": "Albanescence", "13": "Albanescence", "12": "Albanescence", "1": "Albanescence", "3": "Albanescence", "2": "Albanescence", "5": "Albanescence", "4": "Albanescence", "7": "Albanescence", "6": "Albanescence", "9": "Albanescence", "8": "Albanescence"}, {"11": "Albanescence", "10": "Albanescence", "13": "Albanescence", "12": "Albanescence", "1": "Albanescence", "3": "Albanescence", "2": "Albanescence", "5": "Albanescence", "4": "Albanescence", "7": "Albanescence", "6": "Albanescence", "9": "Albanescence", "8": "Albanescence"}, {"11": "Albanescence", "10": "Albanescence", "1": "Albanescence", "3": "Albanescence", "2": "Albanescence", "5": "Albanescence", "4": "Albanescence", "7": "Albanescence", "6": "Albanescence", "9": "Albanescence", "8": "Albanescence"}, {"10": "Ruvenconb", "13": "danii97", "1": "Albanescence", "3": "Albanescence", "2": "Albanescence", "5": "Albanescence", "4": "Albanescence", "6": "Albanescence", "9": "xabial94"}, {"10": "danii97", "3": "danii97", "5": "danii97"}, {"1": "danii97", "3": "danii97"}, {"8": "danii97"}, {"1": "xabial94", "3": "Ruvenconb", "2": "Ruvenconb", "5": "Ruvenconb", "4": "Ruvenconb", "7": "Ruvenconb", "6": "Ruvenconb", "8": "Ruvenconb"}, {"10": "danii97", "12": "danii97", "1": "danii97", "3": "danii97", "7": "danii97", "8": "danii97"}, {"11": "danii97", "13": "danii97", "3": "danii97", "2": "danii97", "5": "danii97", "4": "danii97", "7": "danii97", "6": "danii97"}, {"11": "danii97", "13": "danii97", "1": "danii97", "3": "danii97", "2": "danii97", "5": "danii97", "4": "danii97", "7": "danii97", "6": "danii97", "8": "danii97"}], "id_media": "TUVVVP6K9K", "runtime": "120", "lists_num": 3}