{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "News", "imdb": "tt2347353", "year": "1993", "plot": [""], "genres": ["News"], "compose": [], "title": "Entrevista con Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar", "plot_es": [""], "original_name": "Entrevista con Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1355131, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "TC4T7KEAZTH4UYK", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Antonio Mart\u00ednez Soler"}, {"role": "Herself", "name": "Victoria Prego"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Tapia"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}