{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1951107", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "C\u00e2ntico Negro", "plot_es": [""], "original_name": "C\u00e2ntico Negro", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1112925, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "ARVV2RRAFWSXH67", "director": [{"name": "Helder Magalh\u00e3es"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Narrator", "name": "Jo\u00e3o Villaret"}], "write": [{"name": "Helder Magalh\u00e3es"}, {"name": "Jos\u00e9 R\u00e9gio"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "7"}