{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0018973", "year": "1928", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Majest\u00e4t schneidet Bubik\u00f6pfe", "plot_es": [""], "original_name": "Majest\u00e4t schneidet Bubik\u00f6pfe", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1312459, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0069179", "name": "Isepa"}, {"imdb": "0042673", "name": "National-Film"}], "total_users": 0, "id_media": "UUUC7KATVCAT73N", "director": [{"name": "Ragnar Hylt\u00e9n-Cavallius"}], "country": ["Germany", "Sweden"], "cast": [{"role": "Andr\u00e9 Gregory", "name": "Hans Junkermann"}, {"role": "Nicolo", "name": "Enrique Rivero"}, {"role": "Astrid Svensson", "name": "Brita Appelgren"}, {"role": "Sophie Svensson", "name": "Karin Swanstr\u00f6m"}, {"role": "Karin", "name": "Maria Paudler"}, {"role": "Allyhr", "name": "Fritz Alberti"}, {"role": "Kylman", "name": "Georg Blomstedt"}, {"role": "Graf Ragnar Edelstjerna", "name": "Julius Falkenstein"}, {"role": "Bettler", "name": "Friedrich Felix"}, {"role": "Handwerker", "name": "Albert Steinr\u00fcck"}], "write": [{"name": "Paul Merzbach"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}