{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0280014", "year": "1997", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Los peluqueros", "plot_es": [""], "original_name": "Los peluqueros", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1163757, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0017016", "name": "Producciones EGA S.A."}], "total_users": 0, "id_media": "XTTXYAEXUKXXX4X", "director": [{"name": "Javier Dur\u00e1n"}], "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Macario S\u00e1nchez", "name": "Rafael Incl\u00e1n"}, {"role": "Lucha", "name": "Lina Santos"}, {"role": "Don Juan", "name": "Eduardo de la Pe\u00f1a"}, {"role": "Blas Arguiano", "name": "Jaime Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Rosa", "name": "Maricarmen Resendez"}, {"role": "Richard", "name": "Alfredo Solares"}, {"role": "Don Castelo", "name": "Miguel Incl\u00e1n"}, {"role": "Lilia", "name": "Claudia Judith Ortiz"}, {"role": "Alvaro", "name": "Emmanuel Ontiveros"}, {"role": "Lic. Ram\u00edrez Montoya", "name": "Jorge Pati\u00f1o"}], "write": [{"name": "Javier Dur\u00e1n"}, {"name": "Edgardo Gazc\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}