{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1715860", "year": "2009", "plot": ["John is born with his feet back to front. His parents are upset."], "genres": ["Short", "Comedy", "Family", "Fantasy"], "compose": [], "title": "L\u00e9gende de Jean l'Invers\u00e9", "plot_es": ["John is born with his feet back to front. His parents are upset."], "original_name": "L\u00e9gende de Jean l'Invers\u00e9", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1349881, "plot_en": ["John is born with his feet back to front. His parents are upset."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "NY36VVKD93D7AAA", "director": [{"name": "Philippe Lamensch"}, {"name": "Fran\u00e7oise Duelz"}], "country": ["Belgium"], "cast": [{"role": "-", "name": "Christelle Cornil"}, {"role": "-", "name": "C\u00e9dric Eeckhout"}, {"role": "-", "name": "Eric Godon"}, {"role": "-", "name": "Christophe Lambert"}, {"role": "-", "name": "Fabrizio Rongione"}, {"role": "-", "name": "Jean-Louis Sbille"}, {"role": "-", "name": "Jean-Michel Vovk"}], "write": [{"name": "Philippe Lamensch"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "18"}