{"rating": 5.91, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-27 00:20:19", "sprite": "vk", "idv": 5741763, "NickAddedBy": "periyuo", "price": "", "addedBy": 1984170, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=187363946&id=168063596&hash=60bd402527984884&hd=2", "host": "VK", "DateAdded": "2014-03-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "periyuo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-03-26 10:07:27", "sprite": "mega", "idv": 5726462, "NickAddedBy": "periyuo", "price": "", "addedBy": 1984170, "url": "http://mega.co.nz/#!1EF21QSb!KFdtiU5jj7NkVz9xEkA3EwgqMnlBNSkdboym9UG5IUg", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-03-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "periyuo", "sub": ""}], "ratings_num": 43, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0073518", "year": 1976, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Pascual Duarte", "plot_es": [""], "original_name": "Pascual Duarte", "mediaType": 2, "write": [{"role": " novel &\"La familia de Pascual Duarte&\" (as Camilo J. Cela)", "name": "Camilo Jos\u00e9 Cela"}, {"role": null, "name": "Ricardo Franco"}, {"role": null, "name": "Emilio Mart\u00ednez L\u00e1zaro"}, {"role": null, "name": "El\u00edas Querejeta"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51c6d0a139666464ef014d0c"}, "date": {"usec": 501000, "sec": 1372710268}, "title": "Primera"}, {"_idMediaList": {"$id": "51f1c35f0a358a823e000010"}, "date": {"usec": 831000, "sec": 1374801789}, "title": "cine espa\u00f1ol para cin\u00e9filos"}, {"_idMediaList": {"$id": "535bf4ed060f0e0f7f8b4569"}, "date": {"usec": 504000, "sec": 1398535573}, "title": "Cine Espa\u00f1a negra"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 525000, "sec": 1404659669}, "title": "Cine, series y documentales de contenido pol\u00edtico/social (en proceso)."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0703262", "name": "El\u00edas Querejeta"}], "total_users": 176, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Ricardo Franco"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 12, "2": 5, "5": 7, "4": 12}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMxMzU3ODg4M15BMl5BanBnXkFtZTcwNDkyODYyNA@@._V1.jpg", "role": "Pascual Duarte", "name": "Jos\u00e9 Luis G\u00f3mez"}, {"role": "Rosario", "name": "Diana Perez de Guzman"}, {"role": "Pascual's mother", "name": "Paca Ojea"}, {"role": "Esteban Duarte Diniz", "name": "H\u00e9ctor Alterio"}, {"role": "Don Jes\u00fas", "name": "Eduardo Calvo"}, {"role": "Paco L\u00f3pez, &\"El Estirao&\"", "name": "Joaqu\u00edn Hinojosa"}, {"role": "Lola", "name": "Maribel Ferrero"}, {"role": "Trabajador despedido", "name": "Eduardo Bea"}, {"role": "Andr\u00e9s", "name": "Francisco Casares"}, {"role": "", "name": "Eugenio Navarro"}], "idm": 452777, "episodeUserCreator": [], "id_media": "CAYZV7WSRX", "runtime": "94", "lists_num": 4}