{"rating": 7.1, "ratings_num": 21, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "De ovejas y geranios", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:15:05", "sprite": "youtube", "idv": 6024899, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=mA85289dlYs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-11 11:05:46", "sprite": "vimeo", "idv": 1898163, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/54363496", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-02-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "De ovejas y geranios", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "De ovejas y geranios", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499305, "episode": 1, "idc": 475208}, {"num": 2, "name": "Cantando bajo la pluma", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-11 11:06:37", "sprite": "vimeo", "idv": 1898176, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/56844214", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-02-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:16:46", "sprite": "youtube", "idv": 6024920, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=H5Ezq66uazY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}], "title": "Cantando bajo la pluma", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "Cantando bajo la pluma", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499406, "episode": 2, "idc": 475210}, {"num": 3, "name": "Girona Monamurg", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-11 11:07:05", "sprite": "vimeo", "idv": 1898180, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/58076774", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-02-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:19:37", "sprite": "youtube", "idv": 6024940, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=KiDCFEqZsyg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}], "title": "Girona Monamurg", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "Girona Monamurg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499577, "episode": 3, "idc": 475211}, {"num": 4, "name": "Eustaquio, el franc\u00e9s y otras cosas de meter", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:20:59", "sprite": "youtube", "idv": 6024952, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=sQjd2qDbYP0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-28 10:37:33", "sprite": "vimeo", "idv": 2002814, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/59404887", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-02-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Eustaquio, el franc\u00e9s y otras cosas de meter", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "Eustaquio, el franc\u00e9s y otras cosas de meter", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499659, "episode": 4, "idc": 481288}, {"num": 5, "name": "Operaci\u00f3n sf\u00ednter", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-19 11:13:26", "sprite": "vimeo", "idv": 2242490, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://vimeo.com/61172547", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-04-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:21:50", "sprite": "youtube", "idv": 6024955, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=_Xr32NHP-jI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}], "title": "Operaci\u00f3n sf\u00ednter", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "Operaci\u00f3n sf\u00ednter", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499710, "episode": 5, "idc": 486214}, {"num": 6, "name": "\u00a1Que dolor!", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:22:40", "sprite": "youtube", "idv": 6024958, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=vylVXXkKmYY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-19 11:11:24", "sprite": "vimeo", "idv": 2242481, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://vimeo.com/62783647", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-04-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "\u00a1Que dolor!", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "\u00a1Que dolor!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499760, "episode": 6, "idc": 495322}, {"num": 7, "name": "Correcaminos", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:23:11", "sprite": "youtube", "idv": 6024970, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=wBbcBTizv6U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-19 11:10:00", "sprite": "vimeo", "idv": 2242480, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://vimeo.com/64234199", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-04-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "Correcaminos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "Correcaminos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499791, "episode": 7, "idc": 495321}, {"num": 8, "name": "'Descubriendo a Micahel Dudikoff'", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:24:09", "sprite": "youtube", "idv": 6024974, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=iDfUbVi4Hmg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-21 21:41:27", "sprite": "vimeo", "idv": 2431488, "NickAddedBy": "CallahanRuiz", "price": "", "addedBy": 2555038, "url": "http://vimeo.com/66243586", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-05-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "CallahanRuiz", "sub": ""}], "title": "'Descubriendo a Micahel Dudikoff'", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "'Descubriendo a Micahel Dudikoff'", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499849, "episode": 8, "idc": 501585}, {"num": 9, "name": "La amenaza SPECTRUM", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-26 23:16:13", "sprite": "vimeo", "idv": 2745904, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://vimeo.com/69001025", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-06-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-14 20:24:57", "sprite": "youtube", "idv": 6024981, "NickAddedBy": "mariaespejel", "price": "", "addedBy": 1440019, "url": "http://youtube.com/watch?v=D4JFtIZZp-E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mariaespejel", "sub": ""}], "title": "La amenaza SPECTRUM", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "La amenaza SPECTRUM", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397499897, "episode": 9, "idc": 511064}], "0": [{"num": 1, "name": "Girona Connection soundtrack, by Carles Serra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-11 11:06:12", "sprite": "vimeo", "idv": 1898167, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/55196299", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-02-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Girona Connection soundtrack, by Carles Serra", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 474419, "title_es": "Girona Connection soundtrack, by Carles Serra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360576947, "episode": 1, "idc": 475209}]}, "imdb": "", "year": 2012, "keywords": ["Scalleti", "girona", "conexion"], "plot": ["Harry Scalletti, detective de homicidios de L.A. (USA) es enviado a Girona (Espa\u00f1a) para detener a su archienemigo Bigote Manch\u00fa, miembro de SPECTRUM, organizaci\u00f3n terrorista internacional, cuyos planes tienen un \u00fanico fin: dominar el mundo."], "genres": ["Action", "Musical", "Comedy"], "title": "Scalletti: Girona Connection", "plot_es": ["Harry Scalletti, detective de homicidios de L.A. (USA) es enviado a Girona (Espa\u00f1a) para detener a su archienemigo Bigote Manch\u00fa, miembro de SPECTRUM, organizaci\u00f3n terrorista internacional, cuyos planes tienen un \u00fanico fin: dominar el mundo."], "original_name": "Scalletti: Girona Connection", "mediaType": 1, "languages": ["Espa\u00f1ol"], "idm": 474419, "plot_en": ["Harry Scalletti, detective de homicidios de L.A. (USA) es enviado a Girona (Espa\u00f1a) para detener a su archienemigo Bigote Manch\u00fa, miembro de SPECTRUM, organizaci\u00f3n terrorista internacional, cuyos planes tienen un \u00fanico fin: dominar el mundo."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "513dcf3239666464ef010075"}, "date": {"usec": 250000, "sec": 1372709174}, "title": "Webseries Comedia"}, {"_idMediaList": {"$id": "50374fba39666464ef000794"}, "date": {"usec": 898000, "sec": 1372765782}, "title": "Webseries"}, {"_idMediaList": {"$id": "507592b739666464ef004e16"}, "date": {"usec": 116000, "sec": 1380298373}, "title": "maria"}, {"_idMediaList": {"$id": "533441518505afce198b4568"}, "date": {"usec": 597000, "sec": 1395934110}, "title": "Webseries.ly"}, {"_idMediaList": {"$id": "53384f81060f0ea13a8b456d"}, "date": {"usec": 15000, "sec": 1406735118}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "53de3aaa87186d7e408b4568"}, "date": {"usec": 797000, "sec": 1407072967}, "title": "Webseries"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "", "name": "David U. Ruiz"}, {"imdb": "", "name": "Coral del R\u00edo"}, {"imdb": "", "name": "Ver\u00f3nica P\u00e9rez"}, {"imdb": "", "name": "Estefania Carrillo"}, {"imdb": "", "name": "David Caballero"}, {"imdb": "", "name": "Bere Costa"}, {"imdb": "", "name": "Sandra Ojosnegros (Factor\u00eda Corman)"}], "total_users": 110, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"name": "David Ruiz"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 4, "2": 2, "5": 9, "4": 4}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Personaje", "name": "Ruben Merino"}, {"role": "Personaje", "name": "Angel Amieva"}, {"role": "Personaje", "name": "Jose Garc\u00eda"}, {"role": "Personaje", "name": "Guillem Terribas"}, {"role": "Personaje", "name": "Ignasi Tom\u00e0s"}, {"role": "Personaje", "name": "Dani Lagi"}, {"role": "Personaje", "name": "Marcos Fern\u00e1ndez"}], "write": [{"name": "David U. Ruiz"}, {"name": "Bere Costa"}, {"name": "\u00c1ngel Amieva"}, {"name": "Nacho Garc\u00eda"}], "episodeUserCreator": [{"1": "webseriesly"}, {"1": "webseriesly", "3": "webseriesly", "2": "webseriesly", "5": "webseriesly", "4": "webseriesly", "7": "victorraventos", "6": "victorraventos", "9": "albbie", "8": "CallahanRuiz"}], "id_media": "RCPD6TYFN5", "runtime": "10", "lists_num": 8}