{"rating": 7.52, "links": [{"lang": "Euskera", "info": "Parte 1", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-10 11:10:19", "sprite": "eitb", "idv": 6332, "NickAddedBy": "Sirmoikana", "price": "", "addedBy": 37296, "url": "http://eitb.tv/es/#/video/1335840339001", "host": "EITB", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sirmoikana", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-10 11:10:12", "sprite": "filmin", "idv": 1228, "NickAddedBy": "Noasx", "price": "1.95", "addedBy": 36492, "url": "http://filmin.es/pelicula/cuidadores", "host": "Filmin", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Noasx", "sub": ""}], "ratings_num": 42, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1703200", "year": 2011, "plot": ["Nombre Original: CuidadoresDirector: Oskar TejedorActores: VariosDurante a\u00f1o y medio, cuidadores de familiares con enfermedades degenerativas se re\u00fanen cada 15 d\u00edas. Comparten sus temores y miedos, exponen sus experiencias y sobre todo, aprenden a relativizar las c\u00f3micas y a veces, embarazosas situaciones cotidianas. Las personas que se encuentran en este grupo son conscientes de su inestabilidad emocional y necesitan ser escuchados. El seguimiento personalizado de cada uno de estos cuidadores en sus propios domicilios y actividades cotidianas, permite reflejar su realidad personal, familiar y social de su d\u00eda a d\u00eda. De esta manera, gracias a la observaci\u00f3n, se desvelan sus particulares historias en forma de peque\u00f1as piezas que forman parte de un complejo puzzle emocional."], "genres": ["Documentary", "Drama", "Family"], "compose": [{"role": " ", "name": "Pascal Gaigne"}], "title": "Cuidadores", "plot_es": ["Nombre Original: CuidadoresDirector: Oskar TejedorActores: VariosDurante a\u00f1o y medio, cuidadores de familiares con enfermedades degenerativas se re\u00fanen cada 15 d\u00edas. Comparten sus temores y miedos, exponen sus experiencias y sobre todo, aprenden a relativizar las c\u00f3micas y a veces, embarazosas situaciones cotidianas. Las personas que se encuentran en este grupo son conscientes de su inestabilidad emocional y necesitan ser escuchados. El seguimiento personalizado de cada uno de estos cuidadores en sus propios domicilios y actividades cotidianas, permite reflejar su realidad personal, familiar y social de su d\u00eda a d\u00eda. De esta manera, gracias a la observaci\u00f3n, se desvelan sus particulares historias en forma de peque\u00f1as piezas que forman parte de un complejo puzzle emocional."], "original_name": "Cuidadores", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 8373, "plot_en": ["Nombre Original: CuidadoresDirector: Oskar TejedorActores: VariosDurante a\u00f1o y medio, cuidadores de familiares con enfermedades degenerativas se re\u00fanen cada 15 d\u00edas. Comparten sus temores y miedos, exponen sus experiencias y sobre todo, aprenden a relativizar las c\u00f3micas y a veces, embarazosas situaciones cotidianas. Las personas que se encuentran en este grupo son conscientes de su inestabilidad emocional y necesitan ser escuchados. El seguimiento personalizado de cada uno de estos cuidadores en sus propios domicilios y actividades cotidianas, permite reflejar su realidad personal, familiar y social de su d\u00eda a d\u00eda. De esta manera, gracias a la observaci\u00f3n, se desvelan sus particulares historias en forma de peque\u00f1as piezas que forman parte de un complejo puzzle emocional."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50aa0ac539666464ef00861b"}, "date": {"usec": 680000, "sec": 1372768613}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 259000, "sec": 1372769697}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "514cd3fe39666464ef010a87"}, "date": {"usec": 274000, "sec": 1381704559}, "title": "La enfermedad de Alzheimer en el cine"}, {"_idMediaList": {"$id": "52747d5b060f0ecf148b4568"}, "date": {"usec": 3000, "sec": 1383366143}, "title": "Docus"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "3775185", "name": "Loreto Agirre"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "4017051", "name": "Inesa Ariztimu\u00f1o"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4017531", "name": "Corinne Borrot"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "3902881", "name": "Elena Gozalo"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2593168", "name": "Iurre Teller\u00eda"}], "total_users": 578, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Oskar Tejedor"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 9, "2": 0, "5": 13, "4": 18}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"role": null, "name": "Oskar Tejedor"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZSV2URH6UT", "runtime": "91", "lists_num": 4}