{"rating": 10, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-05-10 20:00:06", "sprite": "firedrive", "idv": 6591932, "NickAddedBy": "greml", "price": "", "addedBy": 3326553, "url": "http://firedrive.com/file/030DFC3A02D816DE", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-05-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "greml", "sub": ""}], "ratings_num": 3, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2785348", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Avi, et traur\u00e9 d'aqu\u00ed!", "plot_es": [""], "original_name": "Avi, et traur\u00e9 d'aqu\u00ed!", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan"], "idm": 1127037, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 9, "aka": null, "director": [{"name": "Montse Armengou"}, {"name": "Ricard Belis"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 3, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "I\u00f1aki Anasagasti"}, {"role": "Himself", "name": "Baltasar Garz\u00f3n"}, {"role": "-", "name": "Joan Carles Gustems"}, {"role": "Himself", "name": "Ram\u00f3n J\u00e1uregui"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Pinyol"}, {"role": "Herself", "name": "Queralt Sol\u00e9"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "D74ZFVVRPWK7A7Z", "runtime": "75"}