{"rating": 7.5, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-29 15:23:18", "sprite": "vimeo", "idv": 8667345, "NickAddedBy": "zooilogico", "price": "", "addedBy": 232949, "url": "http://vimeo.com/88800954", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-06-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "zooilogico", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-18 12:23:40", "sprite": "youtube", "idv": 5132621, "NickAddedBy": "weydcs", "price": "", "addedBy": 2315434, "url": "http://youtube.com/watch?v=XbVE4TuA6fc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-02-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "weydcs", "sub": ""}], "ratings_num": 12, "maingenre": "", "imdb": "tt0119607", "year": "1997", "plot": ["El 12 de junio de 1964, Nelson Mandela , junto con otros presos pol\u00edticos , fue condenado a cadena perpetua en el juicio por traici\u00f3n m\u00e1s sensacionalista en la historia de Sud\u00e1frica. El encarcelamiento de Mandela y otros presos pol\u00edticos en Robben Island se convertir\u00eda en un s\u00edmbolo de la lucha contra el apartheid y de la  libertad para la mayor\u00eda negra en Sud\u00e1frica. El 2 de febrero de 1990, el presidente  FW De Klerk se puso de pie ante el Parlamento y anunci\u00f3 la legalizaci\u00f3n del Congreso Nacional Africano y una serie de otras organizaciones pol\u00edticas prohibidas.  Al mismo tiempo , anunci\u00f3 que Nelson Mandela , despu\u00e9s de haber pasado 27 a\u00f1os  en la c\u00e1rcel, ser\u00eda puesto en libertad al cabo de 7 d\u00edas. Sin embargo, el mundo, y de hecho la mayor\u00eda de los sudafricanos, sabe poco acerca de como ocurrieron estos hechos.Hasta ahora."], "genres": [""], "compose": [], "title": "Mandela and de Klerk", "plot_es": ["El 12 de junio de 1964, Nelson Mandela , junto con otros presos pol\u00edticos , fue condenado a cadena perpetua en el juicio por traici\u00f3n m\u00e1s sensacionalista en la historia de Sud\u00e1frica. El encarcelamiento de Mandela y otros presos pol\u00edticos en Robben Island se convertir\u00eda en un s\u00edmbolo de la lucha contra el apartheid y de la  libertad para la mayor\u00eda negra en Sud\u00e1frica. El 2 de febrero de 1990, el presidente  FW De Klerk se puso de pie ante el Parlamento y anunci\u00f3 la legalizaci\u00f3n del Congreso Nacional Africano y una serie de otras organizaciones pol\u00edticas prohibidas.  Al mismo tiempo , anunci\u00f3 que Nelson Mandela , despu\u00e9s de haber pasado 27 a\u00f1os  en la c\u00e1rcel, ser\u00eda puesto en libertad al cabo de 7 d\u00edas. Sin embargo, el mundo, y de hecho la mayor\u00eda de los sudafricanos, sabe poco acerca de como ocurrieron estos hechos.Hasta ahora."], "original_name": "Mandela and de Klerk", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["El 12 de junio de 1964, Nelson Mandela , junto con otros presos pol\u00edticos , fue condenado a cadena perpetua en el juicio por traici\u00f3n m\u00e1s sensacionalista en la historia de Sud\u00e1frica. El encarcelamiento de Mandela y otros presos pol\u00edticos en Robben Island se convertir\u00eda en un s\u00edmbolo de la lucha contra el apartheid y de la  libertad para la mayor\u00eda negra en Sud\u00e1frica. El 2 de febrero de 1990, el presidente  FW De Klerk se puso de pie ante el Parlamento y anunci\u00f3 la legalizaci\u00f3n del Congreso Nacional Africano y una serie de otras organizaciones pol\u00edticas prohibidas.  Al mismo tiempo , anunci\u00f3 que Nelson Mandela , despu\u00e9s de haber pasado 27 a\u00f1os  en la c\u00e1rcel, ser\u00eda puesto en libertad al cabo de 7 d\u00edas. Sin embargo, el mundo, y de hecho la mayor\u00eda de los sudafricanos, sabe poco acerca de como ocurrieron estos hechos.Hasta ahora."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52a7340883f2f093358b4569"}, "date": {"usec": 145000, "sec": 1386690068}, "title": "Sobre Mandela"}, {"_idMediaList": {"$id": "5416ca0e0a358a48558b4569"}, "date": {"usec": 368000, "sec": 1410907528}, "title": "\u00c1frica"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 108, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 0, "5": 3, "4": 5}}, "country": [], "cast": [], "idm": 614011, "episodeUserCreator": [], "id_media": "PWH7P2W393DZCDH", "runtime": "114", "lists_num": 2}