{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0268476", "year": "1976", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "La m\u00e1quina", "plot_es": [""], "original_name": "La m\u00e1quina", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Jos\u00e9 Vicente Cid"}, {"name": "Federico P\u00e9rez Mato"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0074166", "name": "Producciones Cinematogr\u00e1ficas J&J"}], "total_users": 0, "id_media": "DKPD5HRA7N46X2N", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Vicente Cid"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Augusto Adnan"}, {"role": "-", "name": "J. Mar\u00eda Adnan"}, {"role": "-", "name": "Javier Adnan"}, {"role": "-", "name": "Juan Adnan"}, {"role": "-", "name": "Julio Adnan"}, {"role": "-", "name": "Antonio Calleja"}, {"role": "Narrador", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel de Juanes"}, {"role": "-", "name": "Roc\u00edo Freixas"}], "idm": 1108851, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "11"}