{"rating": 5.82, "links": [], "ratings_num": 1382, "maingenre": "Animation", "imdb": "tt2243469", "year": 2011, "plot": ["Retrata la vida de una adolescente g\u00f3tica que vive en una funeraria y que un buen d\u00eda se convierte en muerta viviente con una meta en la vida-muerte: luchar contra el mal."], "genres": ["Animation", "Comedy", "Fantasy"], "compose": [], "title": "Pap\u00e1, soy una zombi", "plot_es": ["Retrata la vida de una adolescente g\u00f3tica que vive en una funeraria y que un buen d\u00eda se convierte en muerta viviente con una meta en la vida-muerte: luchar contra el mal."], "original_name": "Pap\u00e1, soy una zombi", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Daniel Torres"}], "plot_en": ["Retrata la vida de una adolescente g\u00f3tica que vive en una funeraria y que un buen d\u00eda se convierte en muerta viviente con una meta en la vida-muerte: luchar contra el mal."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53f77cc0892b2b720d8b4567"}, "date": {"usec": 97000, "sec": 1419513509}, "title": "Zombies ~ ~"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "4901407", "name": "Be\u00f1at Beitia"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4902671", "name": "Alberto Gerrikabeitia"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1280849", "name": "Joxe Portela"}], "total_users": 9691, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Joan Espinach"}, {"role": null, "name": "Ricardo Ram\u00f3n"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 147, "3": 504, "2": 211, "5": 195, "4": 325}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Dixie ", "name": "Paula Rib\u00f3"}, {"role": "Isis / Julia ", "name": "N\u00faria Trifol"}, {"role": "Gonner ", "name": "Ivan Labanda"}, {"role": "Piroska ", "name": "Elisabeth Bergall\u00f3"}, {"role": "Ricardo / Vitriol ", "name": "Luis Posada"}, {"role": "Nigreda / Sof\u00eda ", "name": "Roser Batalla"}, {"role": "Thorko ", "name": "Francesc Belda"}, {"role": "Fizcko ", "name": "Albert Mieza"}, {"role": "Liliana ", "name": "Clara Schwarze"}, {"role": "Profesor de historia ", "name": "Manuel Osto"}], "idm": 20082, "episodeUserCreator": [], "id_media": "HV6PR7EVNS", "runtime": "80", "lists_num": 61}