{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1381024", "year": "2009", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Almod\u00f3var en corto", "plot_es": [""], "original_name": "Almod\u00f3var en corto", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1337848, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071913", "name": "Canal+ Espa\u00f1a"}], "total_users": 0, "id_media": "ACF4E2S4RUDE4RD", "director": [{"name": "Diego Gal\u00e1n"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Pedro Almod\u00f3var"}, {"role": "Himself - Host", "name": "Diego Gal\u00e1n"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}