{"rating": 7.52, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-17 21:53:22", "sprite": "youtube", "idv": 2094073, "NickAddedBy": "themauri21", "price": "", "addedBy": 1244672, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "themauri21", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "direct_download", "added": "2013-09-01 14:24:18", "sprite": "mega", "idv": 3251871, "NickAddedBy": "balles_", "price": "", "addedBy": 268062, "url": "http://mega.co.nz/#!fRFwQabL!f0r2-SxIA", "host": "MEGA", "DateAdded": "2013-09-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "balles_", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2013-09-01 14:25:12", "sprite": "mega", "idv": 3251867, "NickAddedBy": "balles_", "price": "", "addedBy": 268062, "url": "http://mega.co.nz/#!bMECDTJD!FQuFQT6kK", "host": "MEGA", "DateAdded": "2013-09-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "balles_", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2013-09-01 14:19:25", "sprite": "mega", "idv": 3251865, "NickAddedBy": "balles_", "price": "", "addedBy": 268062, "url": "http://mega.co.nz/#!iQ8G3biS!Y8CnpCK3q", "host": "MEGA", "DateAdded": "2013-09-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "balles_", "sub": ""}], "ratings_num": 162, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Documental que examina c\u00f3mo los nazis llegaron al poder, c\u00f3mo gobernaron, c\u00f3mo trataron los territorios ocupados y sobre todo, c\u00f3mo una naci\u00f3n con una cultura tan vasta pudo ser responsable de actos tan inhumanos. A trav\u00e9s de entrevistas e im\u00e1genes de archivo, la serie desvela la verdad que a veces esconden los falsos mitos sobre la sorprendente y a menudo desagradable imagen de los nazis. An\u00e1lisis contempor\u00e1neos de la extensi\u00f3n del poder de Hitler, testigos directos que describen el horror cometido en la frontera de este, una filmaci\u00f3n de Lituania que revela el desarollo de la Soluci\u00f3n Final y civiles alemanes que arrojan nueva luz sobre las relaciones entre el Partido y el pueblo."], "languages": [], "compose": [], "title": "Nazis: Un aviso de la historia", "plot_es": ["Documental que examina c\u00f3mo los nazis llegaron al poder, c\u00f3mo gobernaron, c\u00f3mo trataron los territorios ocupados y sobre todo, c\u00f3mo una naci\u00f3n con una cultura tan vasta pudo ser responsable de actos tan inhumanos. A trav\u00e9s de entrevistas e im\u00e1genes de archivo, la serie desvela la verdad que a veces esconden los falsos mitos sobre la sorprendente y a menudo desagradable imagen de los nazis. An\u00e1lisis contempor\u00e1neos de la extensi\u00f3n del poder de Hitler, testigos directos que describen el horror cometido en la frontera de este, una filmaci\u00f3n de Lituania que revela el desarollo de la Soluci\u00f3n Final y civiles alemanes que arrojan nueva luz sobre las relaciones entre el Partido y el pueblo."], "original_name": "Nazis un aviso de la historia", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Documental que examina c\u00f3mo los nazis llegaron al poder, c\u00f3mo gobernaron, c\u00f3mo trataron los territorios ocupados y sobre todo, c\u00f3mo una naci\u00f3n con una cultura tan vasta pudo ser responsable de actos tan inhumanos. A trav\u00e9s de entrevistas e im\u00e1genes de archivo, la serie desvela la verdad que a veces esconden los falsos mitos sobre la sorprendente y a menudo desagradable imagen de los nazis. An\u00e1lisis contempor\u00e1neos de la extensi\u00f3n del poder de Hitler, testigos directos que describen el horror cometido en la frontera de este, una filmaci\u00f3n de Lituania que revela el desarollo de la Soluci\u00f3n Final y civiles alemanes que arrojan nueva luz sobre las relaciones entre el Partido y el pueblo."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 715000, "sec": 1372769696}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5242e9f60a358a1d12000007"}, "date": {"usec": 721000, "sec": 1387715704}, "title": "Nazis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5310ac3983f2f008628b456a"}, "date": {"usec": 9000, "sec": 1393604507}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "537dc8b90822ccff5e8b4568"}, "date": {"usec": 694000, "sec": 1400948699}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "539dff3f0a358aeb178b4568"}, "date": {"usec": 146000, "sec": 1403030630}, "title": "Nazismo"}, {"_idMediaList": {"$id": "50e5a4d639666464ef00b897"}, "date": {"usec": 197000, "sec": 1418037569}, "title": "II Guerra Mundial"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 1233, "id_media": "3CXK4NR4EW", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 31, "2": 5, "5": 52, "4": 68}}, "country": [], "cast": [], "idm": 12273, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 10}