{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1403097", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La travers\u00e9e du d\u00e9sir", "plot_es": [""], "original_name": "La travers\u00e9e du d\u00e9sir", "mediaType": 3, "languages": ["French", "English"], "idm": 1281680, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0152391", "name": "Foundation Cartier, Paris"}], "total_users": 0, "id_media": "H62WP7765WWR5UF", "director": [{"name": "Arielle Dombasle"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Cecilia Albeniz"}, {"role": "Himself", "name": "Jean-Jacques Annaud"}, {"photo": "/60/ed/60edc24ea2d86dafb0d5f21f34d863de.jpg", "role": "Herself", "name": "Fanny Ardant", "id": 6794}, {"role": "Herself", "name": "B\u00e9atrice Ardisson"}, {"role": "Himself", "name": "Thierry Ardisson"}, {"role": "Himself", "name": "Pierre Arditi"}, {"role": "Himself", "name": "Fernando Arrabal"}, {"role": "Himself", "name": "Daniel Auteuil"}, {"role": "Himself", "name": "Edouard Baer"}, {"role": "Herself", "name": "Jeanne Balibar"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}