{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1380096", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Filmen jag inte pratar om l\u00e4ngre", "plot_es": [""], "original_name": "Filmen jag inte pratar om l\u00e4ngre", "mediaType": 3, "languages": ["Swedish"], "idm": 1104703, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0262770", "name": "Fasad"}], "total_users": 0, "id_media": "EFS573R3CVPP7PY", "director": [{"name": "Martin Degrell"}, {"name": "Jesper Ganslandt"}], "country": ["Sweden"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Patrick O'Casey"}, {"role": "Himself", "name": "Ingvar Hallstr\u00f6m"}, {"role": "Himself", "name": "Mathias Holtz"}, {"role": "Himself", "name": "Linus Engstr\u00f6m"}, {"role": "Herself", "name": "Anna Norberg Andr\u00e9n"}, {"role": "Himself", "name": "Roberto Mensa"}], "write": [{"name": "Martin Degrell"}, {"name": "Jesper Ganslandt"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "72"}