{"rating": 8.09, "ratings_num": 409, "maingenre": "Animation", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Los primeros pobladores americanos", "title": "Los primeros pobladores americanos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Los primeros pobladores americanos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866376, "episode": 1, "idc": 86808}, {"num": 2, "name": "Los cazadores", "title": "Los cazadores", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Los cazadores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866388, "episode": 2, "idc": 86809}, {"num": 3, "name": "Los conquistadores del gran norte", "title": "Los conquistadores del gran norte", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Los conquistadores del gran norte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866402, "episode": 3, "idc": 86810}, {"num": 4, "name": "La tierra prometida", "title": "La tierra prometida", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "La tierra prometida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866413, "episode": 4, "idc": 86811}, {"num": 5, "name": "Los constructores de tumulus", "title": "Los constructores de tumulus", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Los constructores de tumulus", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866422, "episode": 5, "idc": 86812}, {"num": 6, "name": "Los aztecas antes de la conquista", "title": "Los aztecas antes de la conquista", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Los aztecas antes de la conquista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866433, "episode": 6, "idc": 86813}, {"num": 7, "name": "El obstinado sue\u00f1o de Crist\u00f3bal Col\u00f3n", "title": "El obstinado sue\u00f1o de Crist\u00f3bal Col\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "El obstinado sue\u00f1o de Crist\u00f3bal Col\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390382229, "episode": 7, "idc": 86814}, {"num": 8, "name": "\u00a1Am\u00e9rica!", "title": "\u00a1Am\u00e9rica!", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "\u00a1Am\u00e9rica!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390382374, "episode": 8, "idc": 86815}, {"num": 9, "name": "Cort\u00e9s y los aztecas", "title": "Cort\u00e9s y los aztecas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Cort\u00e9s y los aztecas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866471, "episode": 9, "idc": 86816}, {"num": 10, "name": "\u00a1Que viva M\u00e9xico!", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-19 21:02:27", "sprite": "dailymotion", "idv": 1951171, "NickAddedBy": "manumarquez88", "price": "", "addedBy": 813973, "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-02-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "manumarquez88", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-19 21:03:25", "sprite": "dailymotion", "idv": 1951177, "NickAddedBy": "manumarquez88", "price": "", "addedBy": 813973, "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-02-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "manumarquez88", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-19 21:02:56", "sprite": "dailymotion", "idv": 1951172, "NickAddedBy": "manumarquez88", "price": "", "addedBy": 813973, "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-02-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "manumarquez88", "sub": ""}], "title": "\u00a1Que viva M\u00e9xico!", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "\u00a1Que viva M\u00e9xico!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866480, "episode": 10, "idc": 86817}, {"num": 11, "name": "Pizarro y el imperio de los incas", "title": "Pizarro y el imperio de los incas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Pizarro y el imperio de los incas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866489, "episode": 11, "idc": 86818}, {"num": 12, "name": "Jacques Cartier", "title": "Jacques Cartier", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Jacques Cartier", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866502, "episode": 12, "idc": 86819}, {"num": 13, "name": "La \u00e9poca de los conquistadores", "title": "La \u00e9poca de los conquistadores", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "La \u00e9poca de los conquistadores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866513, "episode": 13, "idc": 86820}, {"num": 14, "name": "Champlain", "title": "Champlain", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Champlain", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866525, "episode": 14, "idc": 86821}, {"num": 15, "name": "Inglaterra y sus trece colonias", "title": "Inglaterra y sus trece colonias", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Inglaterra y sus trece colonias", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866538, "episode": 15, "idc": 86822}, {"num": 16, "name": "Los indios en el siglo XVII", "title": "Los indios en el siglo XVII", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Los indios en el siglo XVII", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866550, "episode": 16, "idc": 86823}, {"num": 17, "name": "El final del sue\u00f1o franc\u00e9s", "title": "El final del sue\u00f1o franc\u00e9s", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "El final del sue\u00f1o franc\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866562, "episode": 17, "idc": 86824}, {"num": 18, "name": "Los indios en el siglo XVIII", "title": "Los indios en el siglo XVIII", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Los indios en el siglo XVIII", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866575, "episode": 18, "idc": 86825}, {"num": 19, "name": "Las trece colonias hacia su independencia", "title": "Las trece colonias hacia su independencia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Las trece colonias hacia su independencia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866586, "episode": 19, "idc": 86826}, {"num": 20, "name": "La Guerra de la Independencia", "title": "La Guerra de la Independencia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "La Guerra de la Independencia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866599, "episode": 20, "idc": 86827}, {"num": 21, "name": "Madera de \u00e9bano", "title": "Madera de \u00e9bano", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Madera de \u00e9bano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866609, "episode": 21, "idc": 86828}, {"num": 22, "name": "Los pioneros", "title": "Los pioneros", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Los pioneros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866619, "episode": 22, "idc": 86829}, {"num": 23, "name": "Simon Bolivar", "title": "Simon Bolivar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Simon Bolivar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866632, "episode": 23, "idc": 86830}, {"num": 24, "name": "La fiebre del oro", "title": "La fiebre del oro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "La fiebre del oro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866645, "episode": 24, "idc": 86831}, {"num": 25, "name": "El fin del pueblo indio", "title": "El fin del pueblo indio", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "El fin del pueblo indio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866661, "episode": 25, "idc": 86832}, {"num": 26, "name": "Am\u00e9rica, Am\u00e9rica", "title": "Am\u00e9rica, Am\u00e9rica", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3569, "title_es": "Am\u00e9rica, Am\u00e9rica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301866672, "episode": 26, "idc": 86833}]}, "imdb": "tt0284736", "year": 1991, "plot": ["\u00c9rase una vez... las Am\u00e9ricas (en franc\u00e9s: Il \u00e9tait une fois... les Am\u00e9riques) fue una serie de televisi\u00f3n animada francesa de 26 episodios con una duraci\u00f3n de unos 25 minutos. Fue creada por Albert Barill\u00e9 en los estudios Procidis y difundida por la cadena France 3 a partir de 1991. Contaba, de manera entretenida y educativa, la historia del continente americano, desde la prehistoria hasta la Edad Contempor\u00e1nea (aunque se centra m\u00e1s en Norteam\u00e9rica)."], "genres": ["Animation", "Family", "History"], "compose": [], "title": "\u00c9rase una vez... Las Am\u00e9ricas", "plot_es": ["\u00c9rase una vez... las Am\u00e9ricas (en franc\u00e9s: Il \u00e9tait une fois... les Am\u00e9riques) fue una serie de televisi\u00f3n animada francesa de 26 episodios con una duraci\u00f3n de unos 25 minutos. Fue creada por Albert Barill\u00e9 en los estudios Procidis y difundida por la cadena France 3 a partir de 1991. Contaba, de manera entretenida y educativa, la historia del continente americano, desde la prehistoria hasta la Edad Contempor\u00e1nea (aunque se centra m\u00e1s en Norteam\u00e9rica)."], "original_name": "Il \u00e9tait une fois... les Am\u00e9riques", "mediaType": 1, "languages": ["French"], "idm": 3569, "plot_en": ["\u00c9rase una vez... las Am\u00e9ricas (en franc\u00e9s: Il \u00e9tait une fois... les Am\u00e9riques) fue una serie de televisi\u00f3n animada francesa de 26 episodios con una duraci\u00f3n de unos 25 minutos. Fue creada por Albert Barill\u00e9 en los estudios Procidis y difundida por la cadena France 3 a partir de 1991. Contaba, de manera entretenida y educativa, la historia del continente americano, desde la prehistoria hasta la Edad Contempor\u00e1nea (aunque se centra m\u00e1s en Norteam\u00e9rica)."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5353e3020a358a83448b4567"}, "date": {"usec": 435000, "sec": 1415787618}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "5483557387186dcb3b8b456b"}, "date": {"usec": 297000, "sec": 1417899013}, "title": "Dibujos infancia"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 1795, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(26 episodes, 1992)", "name": "Albert Barill\u00e9"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 51, "2": 8, "5": 171, "4": 173}}, "country": ["France"], "cast": [{"role": "Pierrette, Psi ", "name": "Marie-Laure Beneston"}, {"photo": "/8f/08/8f08af36e12243db1af058fe0d9fba42.jpg", "role": "Maestro ", "name": "Roger Carel", "id": 7095}, {"role": "Pierrot ", "name": "Olivier Destrez"}, {"role": "Narrator ", "name": "Josef Meinrad"}, {"role": "Le Nabot ", "name": "Patrick Pr\u00e9jean"}, {"role": "Le Gros, le Teigneux ", "name": "Sady Rebbot"}, {"role": "Petit Pierre ", "name": "Vincent Ropion"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"24": "Biox", "25": "Biox", "26": "Biox", "20": "Biox", "21": "Biox", "22": "Biox", "23": "Biox", "1": "Biox", "3": "Biox", "2": "Biox", "5": "Biox", "4": "Biox", "7": "Biox", "6": "Biox", "9": "Biox", "8": "Biox", "11": "Biox", "10": "Biox", "13": "Biox", "12": "Biox", "15": "Biox", "14": "Biox", "17": "Biox", "16": "Biox", "19": "Biox", "18": "Biox"}}, "id_media": "U762XD5ZTR", "runtime": "30", "lists_num": 60}