{"rating": 6.11, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-20 16:00:41", "sprite": "youtube", "idv": 1956069, "NickAddedBy": "Demonacho", "price": "", "addedBy": 44558, "url": "http://youtube.com/watch?v=cMpcOyrbxMI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Demonacho", "sub": "VO"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-20 16:14:14", "sprite": "dailymotion", "idv": 1956101, "NickAddedBy": "Demonacho", "price": "", "addedBy": 44558, "url": "http://dailymotion.com/video/xpiilb_miroirs-d-ete_shortfilms#.USTnEFdyTkU", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-02-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Demonacho", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 9, "maingenre": "", "imdb": "tt1582228", "year": 2007, "plot": [""], "genres": ["", ""], "compose": [], "title": "Miroirs d'\u00e9t\u00e9", "plot_es": [""], "original_name": "Miroirs d'\u00e9t\u00e9", "mediaType": 2, "write": [{"role": " scenario & adaptation", "name": "Etienne Desrosiers"}, {"role": " collaborating writer", "name": "Pascal Soudeins"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503bc1c839666464ef000f3c"}, "date": {"usec": 781000, "sec": 1372704779}, "title": "Tem\u00e1tica gay"}, {"_idMediaList": {"$id": "518bc81939666464ef012f81"}, "date": {"usec": 983000, "sec": 1372772281}, "title": "Homosexualidad"}, {"_idMediaList": {"$id": "522cbc938505afc409000010"}, "date": {"usec": 971000, "sec": 1378663785}, "title": "Xavier Dolan"}, {"_idMediaList": {"$id": "523a86fb0822ccba4c000000"}, "date": {"usec": 867000, "sec": 1384181312}, "title": "Cortos GLTB"}, {"_idMediaList": {"$id": "54390985892b2b99708b4569"}, "date": {"usec": 523000, "sec": 1413024181}, "title": "Pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1996999", "name": "Etienne Desrosiers"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0591623", "name": "Nicola Minotti"}], "total_users": 122, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Etienne Desrosiers"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 1, "5": 0, "4": 4}}, "country": [], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjAwMDUwNTMyNl5BMl5BanBnXkFtZTcwMjg2MTc3NA@@._V1.jpg", "role": "Julien", "name": "Xavier Dolan"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQxODE0NjM5Ml5BMl5BanBnXkFtZTcwNDY5NTkxNw@@._V1.jpg", "role": "Herv\u00e9", "name": "St\u00e9phane Demers"}, {"role": "Maman", "name": "Julie Beauchemin"}, {"role": "Ami de Herv\u00e9", "name": "Patrick Martin"}, {"role": "Papa", "name": "Andr\u00e9 Nadeau"}, {"role": "Antoine", "name": "Maxime Allaire"}, {"role": "Ami de Julien", "name": "Simon Guitard"}, {"role": "Copine de l'ami", "name": "Ericka Moore"}, {"role": "Adolescent dans l'auto", "name": "\u00c9liane Pr\u00e9fontaine"}, {"role": "Adolescent dans l'auto ", "name": "Clara Palardy"}], "idm": 478534, "episodeUserCreator": [], "id_media": "FP2X9K9CUE", "runtime": "14", "lists_num": 5}