{"rating": 8.64, "ratings_num": 11, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El link a los Episodios est\u00e1 en la sinopsis", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-07 23:33:08", "sprite": "vidspot", "idv": 10472534, "NickAddedBy": "elpipo000", "price": "", "addedBy": 562034, "url": "http://www.vidspot.net/u78fc8zlseln", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-09-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elpipo000", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-07 17:15:56", "sprite": "vidspot", "idv": 11068571, "NickAddedBy": "Elalmo", "price": "", "addedBy": 542016, "url": "http://www.vidspot.net/t4avn36aou4k", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-11-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Elalmo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-07 23:32:19", "sprite": "streamcloud", "idv": 10472502, "NickAddedBy": "elpipo000", "price": "", "addedBy": 562034, "url": "http://streamcloud.eu/paonk6pb96cd", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-09-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elpipo000", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-07 23:31:24", "sprite": "allmyvideos", "idv": 10472494, "NickAddedBy": "elpipo000", "price": "", "addedBy": 562034, "url": "http://allmyvideos.net/p28akw3y0h4y", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2014-09-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elpipo000", "sub": ""}], "title": "El link a los Episodios est\u00e1 en la sinopsis", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1151699, "title_es": "El link a los Episodios est\u00e1 en la sinopsis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415376956, "episode": 1, "idc": 1297635}]}, "imdb": "tt3329932", "year": "2013", "plot": ["La pel\u00edcula cuenta, en dos \u00e9pocas, la historia de&nbsp;Carmen Hertz, reconocida abogada de derechos humanos que trabaj\u00f3 en la&nbsp;Vicar\u00eda de la Solidaridad, en la Corporaci\u00f3n Nacional de Reparaci\u00f3n y Reconciliaci\u00f3n, y fue directora del tema en la&nbsp;Canciller\u00eda.Una parte est\u00e1 centrada en su juventud, en los a\u00f1os 70, donde es interpretada por&nbsp;Mar\u00eda Gracia Omegna. Ah\u00ed se retrata el llamado \"tanquetazo\" o primer intento golpista contra el Gobierno del presidente&nbsp;Salvador Allende, elgolpe militar&nbsp;y, sobre todo, la&nbsp;Caravana de la Muerte, la comitiva militar liderada por el general&nbsp;Sergio Arellano Stark&nbsp;que recorri\u00f3 el pa\u00eds a finales de 1973 y que termin\u00f3 con 97 personas asesinadas, entre ellas el esposo de Hertz, Carlos Berger. La otra parte est\u00e1 ambientada entre los a\u00f1os 1985 y 2000, con Hertz interpretada por&nbsp;Aline Kuppenheim, y se enfoca principalmente en su trabajo como abogada de derechos humanos y las continuas amenazas que recibi\u00f3 por parte de la polic\u00eda secreta de la dictadura. VER ONLINE >\u00a0http://www.chilevision.cl/ecos_del_desierto/#t1"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Ecos del desierto", "plot_es": ["La pel\u00edcula cuenta, en dos \u00e9pocas, la historia de&nbsp;Carmen Hertz, reconocida abogada de derechos humanos que trabaj\u00f3 en la&nbsp;Vicar\u00eda de la Solidaridad, en la Corporaci\u00f3n Nacional de Reparaci\u00f3n y Reconciliaci\u00f3n, y fue directora del tema en la&nbsp;Canciller\u00eda.Una parte est\u00e1 centrada en su juventud, en los a\u00f1os 70, donde es interpretada por&nbsp;Mar\u00eda Gracia Omegna. Ah\u00ed se retrata el llamado \"tanquetazo\" o primer intento golpista contra el Gobierno del presidente&nbsp;Salvador Allende, elgolpe militar&nbsp;y, sobre todo, la&nbsp;Caravana de la Muerte, la comitiva militar liderada por el general&nbsp;Sergio Arellano Stark&nbsp;que recorri\u00f3 el pa\u00eds a finales de 1973 y que termin\u00f3 con 97 personas asesinadas, entre ellas el esposo de Hertz, Carlos Berger. La otra parte est\u00e1 ambientada entre los a\u00f1os 1985 y 2000, con Hertz interpretada por&nbsp;Aline Kuppenheim, y se enfoca principalmente en su trabajo como abogada de derechos humanos y las continuas amenazas que recibi\u00f3 por parte de la polic\u00eda secreta de la dictadura. VER ONLINE >\u00a0http://www.chilevision.cl/ecos_del_desierto/#t1"], "original_name": "Ecos del desierto", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1151699, "plot_en": ["La pel\u00edcula cuenta, en dos \u00e9pocas, la historia de&nbsp;Carmen Hertz, reconocida abogada de derechos humanos que trabaj\u00f3 en la&nbsp;Vicar\u00eda de la Solidaridad, en la Corporaci\u00f3n Nacional de Reparaci\u00f3n y Reconciliaci\u00f3n, y fue directora del tema en la&nbsp;Canciller\u00eda.Una parte est\u00e1 centrada en su juventud, en los a\u00f1os 70, donde es interpretada por&nbsp;Mar\u00eda Gracia Omegna. Ah\u00ed se retrata el llamado \"tanquetazo\" o primer intento golpista contra el Gobierno del presidente&nbsp;Salvador Allende, elgolpe militar&nbsp;y, sobre todo, la&nbsp;Caravana de la Muerte, la comitiva militar liderada por el general&nbsp;Sergio Arellano Stark&nbsp;que recorri\u00f3 el pa\u00eds a finales de 1973 y que termin\u00f3 con 97 personas asesinadas, entre ellas el esposo de Hertz, Carlos Berger. La otra parte est\u00e1 ambientada entre los a\u00f1os 1985 y 2000, con Hertz interpretada por&nbsp;Aline Kuppenheim, y se enfoca principalmente en su trabajo como abogada de derechos humanos y las continuas amenazas que recibi\u00f3 por parte de la polic\u00eda secreta de la dictadura. VER ONLINE >\u00a0http://www.chilevision.cl/ecos_del_desierto/#t1"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52a71116892b2b5a0b8b4569"}, "date": {"usec": 896000, "sec": 1415364626}, "title": "Miniseries"}, {"_idMediaList": {"$id": "5456a277060f0ec6108b4567"}, "date": {"usec": 807000, "sec": 1415375063}, "title": "Serie"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0157403", "name": "Chilevisi\u00f3n"}, {"imdb": "0399336", "name": "Wood Producciones"}], "total_users": 12, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 7, "4": 2}}, "country": ["Chile"], "cast": [{"role": "Carmen Hertz", "name": "Aline K\u00fcppenheim"}, {"role": "Carmen Hertz", "name": "Mar\u00eda Gracia Omegna"}, {"role": "General Arellano Stark", "name": "Jos\u00e9 Soza"}, {"role": "Coronel Arturo Rivera", "name": "Alfredo Castro"}, {"role": "Carlos Berger", "name": "Francisco Celhay"}, {"role": "In\u00e9s", "name": "Paulina Urrutia"}, {"role": "General Joaqu\u00edn Lagos", "name": "Edgardo Bruna"}, {"role": "Marta Bertoni", "name": "Catalina Saavedra"}, {"role": "Capit\u00e1n Moren Brito", "name": "Luis Dub\u00f3"}, {"role": "Coronel Sergio Arredondo", "name": "Felipe Armas"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "victorraventos"}}, "id_media": "KHKRR4ER23DTN5D", "runtime": "50", "lists_num": 2}