{"rating": 7.25, "ratings_num": 4, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Xantar de despedida", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:13:55", "sprite": "crtvg", "idv": 16633, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Xantar de despedida", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Xantar de despedida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892423, "episode": 1, "idc": 138188}, {"num": 2, "name": "Forza de vontade", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:13:16", "sprite": "crtvg", "idv": 16632, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-2", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Forza de vontade", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Forza de vontade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892356, "episode": 2, "idc": 138187}, {"num": 3, "name": "A imaxe", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:12:13", "sprite": "crtvg", "idv": 16630, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-3-a-imaxe", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A imaxe", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "A imaxe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892310, "episode": 3, "idc": 138186}, {"num": 4, "name": "Clase de ciclismo con \u00d3scar Pereiro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:11:35", "sprite": "crtvg", "idv": 16629, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-4-clase-de-ciclismo-con-scar-pereiro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Clase de ciclismo con \u00d3scar Pereiro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Clase de ciclismo con \u00d3scar Pereiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892284, "episode": 4, "idc": 138185}, {"num": 5, "name": "Un mes a dieta", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:11:03", "sprite": "crtvg", "idv": 16628, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-5", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Un mes a dieta", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Un mes a dieta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892252, "episode": 5, "idc": 138183}, {"num": 6, "name": "Tentaci\u00f3ns", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:10:34", "sprite": "crtvg", "idv": 16627, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-6-tentacions", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tentaci\u00f3ns", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Tentaci\u00f3ns", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892223, "episode": 6, "idc": 138182}, {"num": 7, "name": "Gayoso", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:09:47", "sprite": "crtvg", "idv": 16626, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-7-gayoso", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Gayoso", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Gayoso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892177, "episode": 7, "idc": 138181}, {"num": 8, "name": "Derbi", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:09:06", "sprite": "crtvg", "idv": 16624, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-8", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Derbi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Derbi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892131, "episode": 8, "idc": 138179}, {"num": 9, "name": "Torneo de p\u00e1del", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:08:34", "sprite": "crtvg", "idv": 16623, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-9-torneo-de-padel", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Torneo de p\u00e1del", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Torneo de p\u00e1del", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892103, "episode": 9, "idc": 138178}, {"num": 10, "name": "Luc\u00eda Regueiro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:08:03", "sprite": "crtvg", "idv": 16622, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-10-lucia-regueiro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Luc\u00eda Regueiro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Luc\u00eda Regueiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892070, "episode": 10, "idc": 138177}, {"num": 11, "name": "Teo Cardalda", "links": [], "title": "Teo Cardalda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Teo Cardalda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892041, "episode": 11, "idc": 138176}, {"num": 12, "name": "Un gran salto", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:06:58", "sprite": "crtvg", "idv": 16620, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-12", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Un gran salto", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Un gran salto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317892005, "episode": 12, "idc": 138175}, {"num": 13, "name": "A hora da verdade", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:06:02", "sprite": "crtvg", "idv": 16619, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/yuyu", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A hora da verdade", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "A hora da verdade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891950, "episode": 13, "idc": 138174}, {"num": 14, "name": "Unha nova etapa", "links": [], "title": "Unha nova etapa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Unha nova etapa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891901, "episode": 14, "idc": 138173}, {"num": 15, "name": "Primeiros consellos", "links": [], "title": "Primeiros consellos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Primeiros consellos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891876, "episode": 15, "idc": 138172}, {"num": 16, "name": "Xantar Saludable", "links": [], "title": "Xantar Saludable", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Xantar Saludable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891841, "episode": 16, "idc": 138171}, {"num": 17, "name": "Afloran os nervios", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:03:45", "sprite": "crtvg", "idv": 16615, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-17-afloran-os-nervios", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Afloran os nervios", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Afloran os nervios", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891811, "episode": 17, "idc": 138170}, {"num": 18, "name": "Ausencias", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:03:12", "sprite": "crtvg", "idv": 16614, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-18-ausencias", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ausencias", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Ausencias", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891781, "episode": 18, "idc": 138169}, {"num": 19, "name": "Eliminaci\u00f3ns", "links": [], "title": "Eliminaci\u00f3ns", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Eliminaci\u00f3ns", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891737, "episode": 19, "idc": 138168}, {"num": 20, "name": "Monti Casti\u00f1eiras", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:01:48", "sprite": "crtvg", "idv": 16612, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-20-diana-nogueira", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Monti Casti\u00f1eiras", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Monti Casti\u00f1eiras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891693, "episode": 20, "idc": 138167}, {"num": 21, "name": "Diana Nogueira", "links": [], "title": "Diana Nogueira", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Diana Nogueira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891645, "episode": 21, "idc": 138166}, {"num": 22, "name": "Javier G\u00f3mez Noya", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 11:00:24", "sprite": "crtvg", "idv": 16610, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-22-javier-gomez-noya", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Javier G\u00f3mez Noya", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Javier G\u00f3mez Noya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891613, "episode": 22, "idc": 138165}, {"num": 23, "name": "Clases de est\u00e9tica", "links": [], "title": "Clases de est\u00e9tica", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Clases de est\u00e9tica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891567, "episode": 23, "idc": 138163}, {"num": 24, "name": "Sergio Vallejo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 10:58:46", "sprite": "crtvg", "idv": 16608, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/programa-24-sergio-vallejo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Sergio Vallejo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5672, "title_es": "Sergio Vallejo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317891515, "episode": 24, "idc": 138162}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["La importancia de llevar una vida m\u00e1s sana es el mensaje que 'Gran cambio' intentar\u00e1 transmitir a todos los seguidores de TVG. \r\nEl programa es algo m\u00e1s que un \"reality\", ya que, seg\u00fan TVG, combina un experimento social con la transmisi\u00f3n de una serie de valores. Se trata de un reto por la salud. En total 14 personas se unir\u00e1n en 'Gran cambio' para conseguir un objetivo com\u00fan: adelgazar y cambiar los malos h\u00e1bitos adquiridos. Como compensaci\u00f3n los participantes recibir\u00e1n distintos regalos y un viaje conjunto seg\u00fan el n\u00famero de kil\u00f3metros que caminen durante toda la emisi\u00f3n del programa.\r\n\r\nLos participantes del programa, todo ellos del concello de Lal\u00edn, deber\u00e1n realizar distintas actividades durante su permanencia en el espacio. Adem\u00e1s, en 'Gran cambio' se desterrar\u00e1n mentiras y mitos sobre la nutrici\u00f3n.\r\n\r\nEntre los participantes se encuentran Xiana, Alberto, Josu\u00e9 y Alba, todos ellos estudiantes de inform\u00e1tica de 17 a\u00f1os, y Perfecto P\u00e9rez, de 73, aunque tambi\u00e9n hay amas de casas y operarios. Seg\u00fan el caso, los concursantes de 'Gran cambio' deber\u00e1n bajar de de 10 a 60 kilos.\r\n\r\nMariana Carballal ser\u00e1 la encargada de hacerse cargo del programa, mientras que Julio Casal ser\u00e1 el productor ejecutivo del programa. 'Gran cambio' es la adaptaci\u00f3n espa\u00f1ola del formato suizo 'Ein dorf nimmt ab'.\r\n\r\nEste nuevo programa, premiado en otros pa\u00edses, cuenta con la colaboraci\u00f3n y asesoramiento de las Xefaturas de Fomento de Estilos de Vida Saudables e de Nutrici\u00f3n de la Conseller\u00eda de Sanidade, que patrocina el espacio, dentro de su programa \"Concellos Saudables\". 'Gran cambio' es un formato producido por Ficci\u00f3n Producciones y cuenta con la colaboraci\u00f3n del Concello de Lal\u00edn."], "languages": [], "compose": [], "title": "Gran Cambio", "plot_es": ["La importancia de llevar una vida m\u00e1s sana es el mensaje que 'Gran cambio' intentar\u00e1 transmitir a todos los seguidores de TVG. \r\nEl programa es algo m\u00e1s que un \"reality\", ya que, seg\u00fan TVG, combina un experimento social con la transmisi\u00f3n de una serie de valores. Se trata de un reto por la salud. En total 14 personas se unir\u00e1n en 'Gran cambio' para conseguir un objetivo com\u00fan: adelgazar y cambiar los malos h\u00e1bitos adquiridos. Como compensaci\u00f3n los participantes recibir\u00e1n distintos regalos y un viaje conjunto seg\u00fan el n\u00famero de kil\u00f3metros que caminen durante toda la emisi\u00f3n del programa.\r\n\r\nLos participantes del programa, todo ellos del concello de Lal\u00edn, deber\u00e1n realizar distintas actividades durante su permanencia en el espacio. Adem\u00e1s, en 'Gran cambio' se desterrar\u00e1n mentiras y mitos sobre la nutrici\u00f3n.\r\n\r\nEntre los participantes se encuentran Xiana, Alberto, Josu\u00e9 y Alba, todos ellos estudiantes de inform\u00e1tica de 17 a\u00f1os, y Perfecto P\u00e9rez, de 73, aunque tambi\u00e9n hay amas de casas y operarios. Seg\u00fan el caso, los concursantes de 'Gran cambio' deber\u00e1n bajar de de 10 a 60 kilos.\r\n\r\nMariana Carballal ser\u00e1 la encargada de hacerse cargo del programa, mientras que Julio Casal ser\u00e1 el productor ejecutivo del programa. 'Gran cambio' es la adaptaci\u00f3n espa\u00f1ola del formato suizo 'Ein dorf nimmt ab'.\r\n\r\nEste nuevo programa, premiado en otros pa\u00edses, cuenta con la colaboraci\u00f3n y asesoramiento de las Xefaturas de Fomento de Estilos de Vida Saudables e de Nutrici\u00f3n de la Conseller\u00eda de Sanidade, que patrocina el espacio, dentro de su programa \"Concellos Saudables\". 'Gran cambio' es un formato producido por Ficci\u00f3n Producciones y cuenta con la colaboraci\u00f3n del Concello de Lal\u00edn."], "original_name": "Gran Cambio", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["La importancia de llevar una vida m\u00e1s sana es el mensaje que 'Gran cambio' intentar\u00e1 transmitir a todos los seguidores de TVG. \r\nEl programa es algo m\u00e1s que un \"reality\", ya que, seg\u00fan TVG, combina un experimento social con la transmisi\u00f3n de una serie de valores. Se trata de un reto por la salud. En total 14 personas se unir\u00e1n en 'Gran cambio' para conseguir un objetivo com\u00fan: adelgazar y cambiar los malos h\u00e1bitos adquiridos. Como compensaci\u00f3n los participantes recibir\u00e1n distintos regalos y un viaje conjunto seg\u00fan el n\u00famero de kil\u00f3metros que caminen durante toda la emisi\u00f3n del programa.\r\n\r\nLos participantes del programa, todo ellos del concello de Lal\u00edn, deber\u00e1n realizar distintas actividades durante su permanencia en el espacio. Adem\u00e1s, en 'Gran cambio' se desterrar\u00e1n mentiras y mitos sobre la nutrici\u00f3n.\r\n\r\nEntre los participantes se encuentran Xiana, Alberto, Josu\u00e9 y Alba, todos ellos estudiantes de inform\u00e1tica de 17 a\u00f1os, y Perfecto P\u00e9rez, de 73, aunque tambi\u00e9n hay amas de casas y operarios. Seg\u00fan el caso, los concursantes de 'Gran cambio' deber\u00e1n bajar de de 10 a 60 kilos.\r\n\r\nMariana Carballal ser\u00e1 la encargada de hacerse cargo del programa, mientras que Julio Casal ser\u00e1 el productor ejecutivo del programa. 'Gran cambio' es la adaptaci\u00f3n espa\u00f1ola del formato suizo 'Ein dorf nimmt ab'.\r\n\r\nEste nuevo programa, premiado en otros pa\u00edses, cuenta con la colaboraci\u00f3n y asesoramiento de las Xefaturas de Fomento de Estilos de Vida Saudables e de Nutrici\u00f3n de la Conseller\u00eda de Sanidade, que patrocina el espacio, dentro de su programa \"Concellos Saudables\". 'Gran cambio' es un formato producido por Ficci\u00f3n Producciones y cuenta con la colaboraci\u00f3n del Concello de Lal\u00edn."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 32, "seasons": 1, "id_media": "TFRTAWYD6F", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 5672, "episodeUserCreator": {"1": {"24": "xocas92", "20": "xocas92", "21": "xocas92", "22": "xocas92", "23": "xocas92", "1": "xocas92", "3": "xocas92", "2": "xocas92", "5": "xocas92", "4": "xocas92", "7": "xocas92", "6": "xocas92", "9": "xocas92", "8": "xocas92", "11": "xocas92", "10": "xocas92", "13": "xocas92", "12": "xocas92", "15": "xocas92", "14": "xocas92", "17": "xocas92", "16": "xocas92", "19": "xocas92", "18": "xocas92"}}, "aka": null}