{"rating": 5, "maingenre": "Music", "imdb": "tt1751244", "year": "2010", "plot": [""], "genres": ["Music"], "compose": [], "title": "No me la puc treure del cap", "plot_es": [""], "original_name": "No me la puc treure del cap", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 1330961, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "5XYHPFEEVHU5U3V", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Roger de Gr\u00e0cia"}, {"role": "Himself", "name": "Xavi Lozano"}, {"role": "Himself", "name": "Jordi Turt\u00f3s"}, {"role": "Himself", "name": "Antonio Ba\u00f1os"}, {"role": "Himself", "name": "Llu\u00eds Verg\u00e9s"}, {"role": "Himself", "name": "Josep Maria Francino"}, {"role": "Himself", "name": "Matthew Tree"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Pau Chaves"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}