{"rating": 6.72, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-06-01 16:25:12", "sprite": "mega", "idv": 7274500, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "http://mega.co.nz/#!7d1UnYDY!LY0cVjDV3Atd4ku3W_ihrgL9Z-MF6bHODViZQTZ3GUI", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-06-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 57, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0255679", "year": 2000, "keywords": ["Terrorism", "Remake", "Independent Film", "Character Name In Title"], "plot": ["Nombre Original: El viaje de Ari\u00e1nDirector: Eduard BoschActores: Ingrid Rubio, Silvia Munt, Abel FolkAri\u00e1n (Ingrid Rubio) es una joven de veintitantos a\u00f1os, de car\u00e1cter rom\u00e1ntico e idealista, que se ha movido desde su infancia en ambientes radicales vascos y participa activamente en la lucha callejera. A trav\u00e9s de Vivaldi (Abel Folk), un terrorista obsesionado por la m\u00fasica cl\u00e1sica del que est\u00e1 enamorado, Ari\u00e1n comienza a integrarse en la organizaci\u00f3n terrorista realizando tareas de informaci\u00f3n. Al resultar identificada por la polic\u00eda tras los incidentes que se producen despu\u00e9s de una manifestaci\u00f3n, Ari\u00e1n tiene que abandonar su casa y refugiarse en el piso franco en el que se esconde el comando. Se incorpora entonces al grupo terrorista para participar en el secuestro de la hija de un conocido industrial navarro. Ari\u00e1n abandona a sus padres, sus amigos, sus estudios, su grupo de teatro... Y emprende un viaje que implica entrar en un mundo sin retorno."], "genres": ["Drama", "Thriller", "Action"], "compose": [{"role": " ", "name": "Joan Valent"}], "title": "El viaje de Ari\u00e1n", "plot_es": ["Nombre Original: El viaje de Ari\u00e1nDirector: Eduard BoschActores: Ingrid Rubio, Silvia Munt, Abel FolkAri\u00e1n (Ingrid Rubio) es una joven de veintitantos a\u00f1os, de car\u00e1cter rom\u00e1ntico e idealista, que se ha movido desde su infancia en ambientes radicales vascos y participa activamente en la lucha callejera. A trav\u00e9s de Vivaldi (Abel Folk), un terrorista obsesionado por la m\u00fasica cl\u00e1sica del que est\u00e1 enamorado, Ari\u00e1n comienza a integrarse en la organizaci\u00f3n terrorista realizando tareas de informaci\u00f3n. Al resultar identificada por la polic\u00eda tras los incidentes que se producen despu\u00e9s de una manifestaci\u00f3n, Ari\u00e1n tiene que abandonar su casa y refugiarse en el piso franco en el que se esconde el comando. Se incorpora entonces al grupo terrorista para participar en el secuestro de la hija de un conocido industrial navarro. Ari\u00e1n abandona a sus padres, sus amigos, sus estudios, su grupo de teatro... Y emprende un viaje que implica entrar en un mundo sin retorno."], "original_name": "El viaje de Ari\u00e1n", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 14856, "plot_en": ["Nombre Original: El viaje de Ari\u00e1nDirector: Eduard BoschActores: Ingrid Rubio, Silvia Munt, Abel FolkAri\u00e1n (Ingrid Rubio) es una joven de veintitantos a\u00f1os, de car\u00e1cter rom\u00e1ntico e idealista, que se ha movido desde su infancia en ambientes radicales vascos y participa activamente en la lucha callejera. A trav\u00e9s de Vivaldi (Abel Folk), un terrorista obsesionado por la m\u00fasica cl\u00e1sica del que est\u00e1 enamorado, Ari\u00e1n comienza a integrarse en la organizaci\u00f3n terrorista realizando tareas de informaci\u00f3n. Al resultar identificada por la polic\u00eda tras los incidentes que se producen despu\u00e9s de una manifestaci\u00f3n, Ari\u00e1n tiene que abandonar su casa y refugiarse en el piso franco en el que se esconde el comando. Se incorpora entonces al grupo terrorista para participar en el secuestro de la hija de un conocido industrial navarro. Ari\u00e1n abandona a sus padres, sus amigos, sus estudios, su grupo de teatro... Y emprende un viaje que implica entrar en un mundo sin retorno."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53b64b3083f2f0e1688b4568"}, "date": {"usec": 415000, "sec": 1404456163}, "title": "Pelis f\u00e1ciles"}, {"_idMediaList": {"$id": "5426eb710a358a0e7a8b456a"}, "date": {"usec": 468000, "sec": 1411836855}, "title": "PELICULONES!"}, {"_idMediaList": {"$id": "5427db77060f0e585a8b4568"}, "date": {"usec": 791000, "sec": 1411899702}, "title": "INGRID RUBIO"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a7327183f2f098508b4568"}, "date": {"usec": 271000, "sec": 1415553090}, "title": "PENDIENTES"}, {"_idMediaList": {"$id": "546d077f83f2f070038b456a"}, "date": {"usec": 990000, "sec": 1417083868}, "title": "Caray todas son peliculas espa\u00f1olas y faltan"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0087689", "name": "\u00c1ngel Blasco"}], "total_users": 390, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Eduard Bosch"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 13, "2": 5, "5": 10, "4": 25}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Arian", "name": "Ingrid Rubio", "id": 2762}, {"role": "Vivaldi", "name": "Abel Folk"}, {"role": "Maite", "name": "Silvia Munt"}, {"role": "Jose", "name": "Carlos Manuel D\u00edaz"}, {"role": "Patxo", "name": "Paul Berrondo"}, {"role": "Isabel Ulloa", "name": "Laia Marull"}, {"role": "Padre de Ari\u00e1n", "name": "Txema Blasco"}, {"role": "Madre de Ari\u00e1n", "name": "Mar\u00eda Alfonsa Rosso"}, {"role": "Patxi", "name": "Jaume Garc\u00eda Arija", "id": 4311}, {"role": "Idoia", "name": "\u00c1ngels S\u00e1nchez"}], "write": [{"role": null, "name": "Patxi Amezcua"}, {"role": null, "name": "Jordi Gasull"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "DSCZ6E33UF", "runtime": "104", "lists_num": 6}