{"rating": 7.22, "links": [], "ratings_num": 23, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Quo Vadis (2005)Director: polaco Jerzy KawalerowiczActores: -El veterano director polaco Jerzy Kawalerowicz, responsable de Fara\u00f3n y Madre Juana de los \u00c1ngeles, sirve la historia con im\u00e1genes espectaculares, que tienen su cl\u00edmax en la arena del circo. En sus propias palabras, ?hay personajes en Quo Vadis que son la esencia del car\u00e1cter humano. La novela trata sobre el poder, la fe, el amor y la responsabilidad. Creo que ahora, con todas las guerras y los conflictos que hay, es m\u00e1s importante que nunca contestar a la pregunta \u00bfAd\u00f3nde vas??. La premiere de la pel\u00edcula se organiz\u00f3 en el Vaticano, ante un espectador de excepci\u00f3n, Juan Pablo II. ."], "languages": [], "compose": [], "title": "Quo Vadis (2005)", "plot_es": ["Nombre Original: Quo Vadis (2005)Director: polaco Jerzy KawalerowiczActores: -El veterano director polaco Jerzy Kawalerowicz, responsable de Fara\u00f3n y Madre Juana de los \u00c1ngeles, sirve la historia con im\u00e1genes espectaculares, que tienen su cl\u00edmax en la arena del circo. En sus propias palabras, ?hay personajes en Quo Vadis que son la esencia del car\u00e1cter humano. La novela trata sobre el poder, la fe, el amor y la responsabilidad. Creo que ahora, con todas las guerras y los conflictos que hay, es m\u00e1s importante que nunca contestar a la pregunta \u00bfAd\u00f3nde vas??. La premiere de la pel\u00edcula se organiz\u00f3 en el Vaticano, ante un espectador de excepci\u00f3n, Juan Pablo II. ."], "original_name": "Quo Vadis (2005)", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Quo Vadis (2005)Director: polaco Jerzy KawalerowiczActores: -El veterano director polaco Jerzy Kawalerowicz, responsable de Fara\u00f3n y Madre Juana de los \u00c1ngeles, sirve la historia con im\u00e1genes espectaculares, que tienen su cl\u00edmax en la arena del circo. En sus propias palabras, ?hay personajes en Quo Vadis que son la esencia del car\u00e1cter humano. La novela trata sobre el poder, la fe, el amor y la responsabilidad. Creo que ahora, con todas las guerras y los conflictos que hay, es m\u00e1s importante que nunca contestar a la pregunta \u00bfAd\u00f3nde vas??. La premiere de la pel\u00edcula se organiz\u00f3 en el Vaticano, ante un espectador de excepci\u00f3n, Juan Pablo II. ."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503c81d339666464ef00108e"}, "date": {"usec": 369000, "sec": 1372765978}, "title": "Peplums y sandalias (Roma)"}, {"_idMediaList": {"$id": "5145c43039666464ef01058a"}, "date": {"usec": 239000, "sec": 1372771493}, "title": "Historia"}, {"_idMediaList": {"$id": "542947df0a358ac3638b4568"}, "date": {"usec": 903000, "sec": 1411991607}, "title": "PEL\u00cdCULAS RELIGIOSAS"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 205, "id_media": "C9KYYSTACA", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 2, "5": 5, "4": 12}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19562, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}