{"rating": 5.81, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-02 16:50:01", "sprite": "vk", "idv": 845723, "NickAddedBy": "FabianS77", "price": "", "addedBy": 1311935, "url": "http://vk.com/video_ext.php?search?c%5Bq%5D=Siegfried&c%5Bsection%5D=video&c%5Bsort%5D=2&z=video20706955_160886062", "host": "VK", "DateAdded": "2012-08-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "FabianS77", "sub": ""}], "ratings_num": 16, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0429095", "year": 2005, "plot": ["Nombre Original: SiegfriedDirector: Sven Unterwaldt Jr.Actores: Tom Gerhardt, Dorkas Kiefer, Volker B\u00fcdts, Axel Neumann, Jan Sosniok, Daniela Wutte, Michael Brandner, Mirco Nontschew, Markus Maria Profitlich, Diana Frank, Janine Kunze, Mirja Boes, Maximilian Belle, Otto Waalkes, Atze Schr\u00f6der,...Unha cesta vai flotando polo Rin cando, repentinamente, un pequeno pu\u00f1o sae do seu interior destroz\u00e1ndoa. Tr\u00e1tase do pequeno Sigfrido, un neno con poderes extraordinarios e incontrolables. O ferreiro Mime s\u00e1lvalle das augas e ad\u00f3ptao. Pronto Siggi, as\u00ed lle co\u00f1ecen na aldea, da probas da s\u00faa grande forza e conv\u00edrtese no pesadelo dos seus veci\u00f1os. Pasa o tempo e Siggi xa \u00e9 adulto, pero segue vendo o mundo cos ollos dun neno de sete anos. Os seus amigos acabaron por evitalo, as\u00ed que o seu \u00fanico compa\u00f1eiro \u00e9 un porco. E a\u00ednda que se trata dun tipo realmente encantador e bo, os seus conveci\u00f1os est\u00e1n desexando que abandoe o lugar. A oportunidade chega cando se atopa cunha bela moza no bosque."], "genres": ["Comedy"], "compose": [{"role": " ", "name": "Karim Sebastian Elias"}], "title": "Siegfried", "plot_es": ["Nombre Original: SiegfriedDirector: Sven Unterwaldt Jr.Actores: Tom Gerhardt, Dorkas Kiefer, Volker B\u00fcdts, Axel Neumann, Jan Sosniok, Daniela Wutte, Michael Brandner, Mirco Nontschew, Markus Maria Profitlich, Diana Frank, Janine Kunze, Mirja Boes, Maximilian Belle, Otto Waalkes, Atze Schr\u00f6der,...Unha cesta vai flotando polo Rin cando, repentinamente, un pequeno pu\u00f1o sae do seu interior destroz\u00e1ndoa. Tr\u00e1tase do pequeno Sigfrido, un neno con poderes extraordinarios e incontrolables. O ferreiro Mime s\u00e1lvalle das augas e ad\u00f3ptao. Pronto Siggi, as\u00ed lle co\u00f1ecen na aldea, da probas da s\u00faa grande forza e conv\u00edrtese no pesadelo dos seus veci\u00f1os. Pasa o tempo e Siggi xa \u00e9 adulto, pero segue vendo o mundo cos ollos dun neno de sete anos. Os seus amigos acabaron por evitalo, as\u00ed que o seu \u00fanico compa\u00f1eiro \u00e9 un porco. E a\u00ednda que se trata dun tipo realmente encantador e bo, os seus conveci\u00f1os est\u00e1n desexando que abandoe o lugar. A oportunidade chega cando se atopa cunha bela moza no bosque."], "original_name": "Siegfried", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 15774, "plot_en": ["Nombre Original: SiegfriedDirector: Sven Unterwaldt Jr.Actores: Tom Gerhardt, Dorkas Kiefer, Volker B\u00fcdts, Axel Neumann, Jan Sosniok, Daniela Wutte, Michael Brandner, Mirco Nontschew, Markus Maria Profitlich, Diana Frank, Janine Kunze, Mirja Boes, Maximilian Belle, Otto Waalkes, Atze Schr\u00f6der,...Unha cesta vai flotando polo Rin cando, repentinamente, un pequeno pu\u00f1o sae do seu interior destroz\u00e1ndoa. Tr\u00e1tase do pequeno Sigfrido, un neno con poderes extraordinarios e incontrolables. O ferreiro Mime s\u00e1lvalle das augas e ad\u00f3ptao. Pronto Siggi, as\u00ed lle co\u00f1ecen na aldea, da probas da s\u00faa grande forza e conv\u00edrtese no pesadelo dos seus veci\u00f1os. Pasa o tempo e Siggi xa \u00e9 adulto, pero segue vendo o mundo cos ollos dun neno de sete anos. Os seus amigos acabaron por evitalo, as\u00ed que o seu \u00fanico compa\u00f1eiro \u00e9 un porco. E a\u00ednda que se trata dun tipo realmente encantador e bo, os seus conveci\u00f1os est\u00e1n desexando que abandoe o lugar. A oportunidade chega cando se atopa cunha bela moza no bosque."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "line producer  ", "imdb": "0745110", "name": "Christine Rothe"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0917833", "name": "Herman Weigel"}], "total_users": 112, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Sven Unterwaldt Jr."}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 8, "2": 4, "5": 2, "4": 2}}, "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Siegfried", "name": "Tom Gerhardt"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU0NzgxOTc4OF5BMl5BanBnXkFtZTcwNDgwNjQzNA@@._V1.jpg", "role": "Kriemhild", "name": "Dorkas Kiefer"}, {"role": "Hagen", "name": "Volker B\u00fcdts"}, {"role": "Alberich", "name": "Axel Neumann"}, {"role": "Gunter", "name": "Jan Sosniok"}, {"role": "Anita", "name": "Daniela Wutte"}, {"role": "Mime", "name": "Michael Brandner"}, {"role": "Giuseppe", "name": "Mirco Nontschew"}, {"role": "Metzger", "name": "Markus Maria Profitlich"}, {"role": "Karin", "name": "Diana Frank"}], "write": [{"role": null, "name": "Tom Gerhardt"}, {"role": null, "name": "Herman Weigel"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "S4Y35AVRU3", "runtime": "89"}