{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1198389", "year": "1978", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Els savis de Vilatrista", "plot_es": [""], "original_name": "Els savis de Vilatrista", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1255763, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0145879", "name": "Televisi\u00f3 Espanyola a Catalunya"}], "total_users": 0, "id_media": "TZEDNPPVN72EYDW", "director": [{"name": "Orestes Lara"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Carme Contreras"}, {"role": "-", "name": "Enric Maj\u00f3"}, {"role": "-", "name": "Isabel Mestres"}, {"role": "-", "name": "Josep Minguell"}, {"role": "-", "name": "Carme Molina"}, {"role": "-", "name": "Felip Pe\u00f1a"}, {"role": "-", "name": "Vicky Pe\u00f1a"}], "write": [{"name": "Santiago Rusi\u00f1ol"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}