{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt2127297", "year": "2011", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Jean-Luc pers\u00e9cut\u00e9", "plot_es": [""], "original_name": "Jean-Luc pers\u00e9cut\u00e9", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1320910, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0261606", "name": "Ferris & Brockman"}, {"imdb": "0352258", "name": "Les 3 Lignes"}], "total_users": 0, "id_media": "PZCHXYDPKNAA3WP", "director": [{"name": "Emmanuel Laborie"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Jean-Luc", "name": "Guillaume Delaunay"}, {"role": "Christine", "name": "Alice Carel"}, {"role": "L'amant", "name": "Thierry Moinet"}, {"role": "La jeune femme", "name": "L\u00e9onie Mangenot"}, {"role": "L'enfant b\u00e9b\u00e9", "name": "Esteban Deffourne-Carrey"}, {"role": "L'enfant blond", "name": "Joachim Moison"}, {"role": "Le second enfant", "name": "Alexis Feugas"}, {"role": "La m\u00e8re de Jean-Luc", "name": "Ren\u00e9e Vindes"}, {"role": "Le cur\u00e9", "name": "Francis Cha"}, {"role": "La cr\u00e9mi\u00e8re", "name": "Mad\u00e9e Maylain"}], "write": [{"name": "Emmanuel Laborie"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "45"}