{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt3170352", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "D\u00e9u nom\u00e9s va descansar un dia", "plot_es": [""], "original_name": "D\u00e9u nom\u00e9s va descansar un dia", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1359786, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "K44VVCZDY64WYY6", "director": [{"name": "Ramon Balcells"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Cl\u00e0udia", "name": "Cl\u00e0udia C\u00e0lix Trias"}, {"role": "Marina", "name": "Marina Garcia Serra"}, {"role": "Carlos", "name": "Carlos Garc\u00eda Andrade"}, {"role": "Pol", "name": "Pol Imaz Godina"}, {"role": "Marta", "name": "Marta Llibre Leiro"}], "write": [{"name": "Ramon Balcells"}, {"name": "Alfredo S\u00e1nchez Mart\u00edn"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}