{"rating": 6.73, "links": [], "ratings_num": 15, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: El silencio de las piedrasDirector: Jes\u00fas Manuel RubioActores: Grupo scoutUn grupo de adolescentes de una asociaci\u00f3n scout de Sevilla realiza una marcha a pie de una semana por el macizo de Gredos. A lo largo de varias jornadas, los j\u00f3venes participan de una convivencia donde ponen en juego su capacidad de supervivencia, el trabajo en equipo, la paciencia y solidaridad con los dem\u00e1s. El viaje lleva consigo otras experiencias y reflexiones que los adolescentes asumen como proceso de madurez e inminente ingreso en un mundo de adultos."], "languages": [], "compose": [], "title": "El silencio de las piedras", "plot_es": ["Nombre Original: El silencio de las piedrasDirector: Jes\u00fas Manuel RubioActores: Grupo scoutUn grupo de adolescentes de una asociaci\u00f3n scout de Sevilla realiza una marcha a pie de una semana por el macizo de Gredos. A lo largo de varias jornadas, los j\u00f3venes participan de una convivencia donde ponen en juego su capacidad de supervivencia, el trabajo en equipo, la paciencia y solidaridad con los dem\u00e1s. El viaje lleva consigo otras experiencias y reflexiones que los adolescentes asumen como proceso de madurez e inminente ingreso en un mundo de adultos."], "original_name": "El silencio de las piedras", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: El silencio de las piedrasDirector: Jes\u00fas Manuel RubioActores: Grupo scoutUn grupo de adolescentes de una asociaci\u00f3n scout de Sevilla realiza una marcha a pie de una semana por el macizo de Gredos. A lo largo de varias jornadas, los j\u00f3venes participan de una convivencia donde ponen en juego su capacidad de supervivencia, el trabajo en equipo, la paciencia y solidaridad con los dem\u00e1s. El viaje lleva consigo otras experiencias y reflexiones que los adolescentes asumen como proceso de madurez e inminente ingreso en un mundo de adultos."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50a0499139666464ef007cca"}, "date": {"usec": 393000, "sec": 1372706805}, "title": "VER"}, {"_idMediaList": {"$id": "51fe523583f2f0676f000009"}, "date": {"usec": 794000, "sec": 1375621527}, "title": "espiritual"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 191, "id_media": "RKYNUN6P3A", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 3, "2": 0, "5": 4, "4": 6}}, "country": [], "cast": [], "idm": 13876, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}