{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0451258", "year": "1927", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Valencia", "plot_es": [""], "original_name": "Valencia", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1329253, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0001429", "name": "M\u00fcnchner Lichtspielkunst AG (Emelka)"}], "total_users": 0, "id_media": "WUUS2NWXUNN3ZKU", "director": [{"name": "Jaap Speyer"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Valencia, Blumenverk\u00e4uferin", "name": "Mar\u00eda Dalbaic\u00edn"}, {"role": "Nicolessa", "name": "Dorothea Wieck"}, {"role": "Hans Joachim Nissen", "name": "Oscar Marion"}, {"role": "Carlos Galiano, Klavierspieler", "name": "Johannes Riemann"}, {"role": "Conte Alfonso de Padilla", "name": "Jean Murat"}, {"role": "Rudolf Wallner, Matrose", "name": "Carl Walther Meyer"}, {"role": "Anselmo Zamora", "name": "Hermann Pfanz"}, {"role": "Rosina, seine Frau", "name": "Lina Meittinger"}, {"role": "Valencias Wirtin", "name": "Maria Forescu"}], "write": [{"name": "Max Ferner"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}