{"rating": 5.83, "links": [], "ratings_num": 6, "maingenre": "Talk-Show", "imdb": "tt1234848", "year": "2008", "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "Puntos de vista: El petr\u00f3leo y la reforma energ\u00e9tica", "plot_es": [""], "original_name": "Puntos de vista: El petr\u00f3leo y la reforma energ\u00e9tica", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 925698, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0023931", "name": "TV UNAM"}], "total_users": 8, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 1, "2": 0, "5": 2, "4": 1}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Host-Herself", "name": "Carmen Aristegui"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Bartlett"}, {"role": "Himself", "name": "Cuauhtemoc Cardenas"}, {"role": "Himself", "name": "Rolando Cordera"}, {"role": "Himself", "name": "Santiago Creel"}, {"role": "Himself", "name": "Fernando Elizondo Barrag\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Javier Jim\u00e9nez Espri\u00fa"}, {"role": "Himself", "name": "Santiago Labastida"}, {"role": "Himself", "name": "Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador"}, {"role": "Himself", "name": "Graco Ram\u00edrez"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "6P99HYKRFXZ992S", "runtime": "60"}