{"rating": 6.6, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-01 15:47:11", "sprite": "youtube", "idv": 3751661, "NickAddedBy": "SaraCinamomo", "price": "", "addedBy": 2198712, "url": "http://youtube.com/watch?v=0PYK020jetA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SaraCinamomo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-17 20:58:20", "sprite": "vk", "idv": 4674159, "NickAddedBy": "Mondrian007", "price": "", "addedBy": 2502882, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=232249047&id=167005614&hash=abd138f69f97c172&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2014-01-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Mondrian007", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 10, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Valerie a t\u00fdden divu esta basada en el relato checo de V\u00edtezslav Nezval, que a su vez se basa en \u201cAlicia en el pa\u00eds de las maravillas\u201d de Lewis Carrol. La novela, acompa\u00f1ada por ilustraciones de Max Ernst, es sue\u00f1o, realidad, surrealidad y metaf\u00edsica. Ambas, pel\u00edcula y libro, resultan m\u00e1s imprescindibles que el \u201cNadja\u201d de Breton.\\r\\n\\r\\nEl t\u00edtulo de \u00e9sta obra en castellano es: \\\"VALERIA Y LA SEMANA DE LAS MARAVILLAS\\\".\\r\\nEsta magn\u00edfica obra parece una mezcla de la ya mencionada Alicia en el pa\u00eds de las maravillas y Nosferatu. Es una pel\u00edcula extra\u00f1a llena de personajes surrealistas, vampiros, una especie de salvador enamorado, y todo envuelto en un ambiente de fantasias, terror, una atm\u00f3sfera cargada de personajes t\u00e9tricos y paisajes naturales, todo ello hace que sea un film imprescindible para los amantes del surrealismo y del cine de terror no convencional."], "languages": [], "compose": [], "title": "Valeria y la semana de las maravillas", "plot_es": ["Valerie a t\u00fdden divu esta basada en el relato checo de V\u00edtezslav Nezval, que a su vez se basa en \u201cAlicia en el pa\u00eds de las maravillas\u201d de Lewis Carrol. La novela, acompa\u00f1ada por ilustraciones de Max Ernst, es sue\u00f1o, realidad, surrealidad y metaf\u00edsica. Ambas, pel\u00edcula y libro, resultan m\u00e1s imprescindibles que el \u201cNadja\u201d de Breton.\\r\\n\\r\\nEl t\u00edtulo de \u00e9sta obra en castellano es: \\\"VALERIA Y LA SEMANA DE LAS MARAVILLAS\\\".\\r\\nEsta magn\u00edfica obra parece una mezcla de la ya mencionada Alicia en el pa\u00eds de las maravillas y Nosferatu. Es una pel\u00edcula extra\u00f1a llena de personajes surrealistas, vampiros, una especie de salvador enamorado, y todo envuelto en un ambiente de fantasias, terror, una atm\u00f3sfera cargada de personajes t\u00e9tricos y paisajes naturales, todo ello hace que sea un film imprescindible para los amantes del surrealismo y del cine de terror no convencional."], "original_name": "Valeria y la semana de las maravillas", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Valerie a t\u00fdden divu esta basada en el relato checo de V\u00edtezslav Nezval, que a su vez se basa en \u201cAlicia en el pa\u00eds de las maravillas\u201d de Lewis Carrol. La novela, acompa\u00f1ada por ilustraciones de Max Ernst, es sue\u00f1o, realidad, surrealidad y metaf\u00edsica. Ambas, pel\u00edcula y libro, resultan m\u00e1s imprescindibles que el \u201cNadja\u201d de Breton.\\r\\n\\r\\nEl t\u00edtulo de \u00e9sta obra en castellano es: \\\"VALERIA Y LA SEMANA DE LAS MARAVILLAS\\\".\\r\\nEsta magn\u00edfica obra parece una mezcla de la ya mencionada Alicia en el pa\u00eds de las maravillas y Nosferatu. Es una pel\u00edcula extra\u00f1a llena de personajes surrealistas, vampiros, una especie de salvador enamorado, y todo envuelto en un ambiente de fantasias, terror, una atm\u00f3sfera cargada de personajes t\u00e9tricos y paisajes naturales, todo ello hace que sea un film imprescindible para los amantes del surrealismo y del cine de terror no convencional."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52adb3478505af623c8b4567"}, "date": {"usec": 189000, "sec": 1389988713}, "title": "Subidas por mi"}, {"_idMediaList": {"$id": "5383fee183f2f0da558b4567"}, "date": {"usec": 117000, "sec": 1407969325}, "title": "Libros"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 84, "id_media": "W4C7PH399T", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 0, "4": 5}}, "country": [], "cast": [], "idm": 349530, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}