{"rating": 6.9, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-23 15:33:41", "sprite": "vimeo", "idv": 2264029, "NickAddedBy": "Cotijo", "price": "", "addedBy": 2113115, "url": "http://vimeo.com/57782866", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-04-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Cotijo", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 30, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0065173", "year": 1970, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Le vent d'est", "plot_es": [""], "original_name": "Le vent d'est", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Sergio Bazzini"}, {"role": null, "name": "Daniel Cohn-Bendit"}, {"role": null, "name": "Jean-Luc Godard"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5302a98e87186d9b468b456d"}, "date": {"usec": 128000, "sec": 1392684527}, "title": "Nouvelle Vague"}, {"_idMediaList": {"$id": "531453070822cc242a8b4567"}, "date": {"usec": 963000, "sec": 1393841593}, "title": "godard"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 504000, "sec": 1394551770}, "title": "Cine, series y documentales de contenido pol\u00edtico/social (en proceso)."}, {"_idMediaList": {"$id": "542439f5892b2bc5148b4567"}, "date": {"usec": 652000, "sec": 1411662341}, "title": "Jean-Luc Godard"}, {"_idMediaList": {"$id": "532b2b310822cc7d398b456a"}, "date": {"usec": 387000, "sec": 1417200603}, "title": "Jean-Luc Godard"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "0105899", "name": "Artur Brauner"}], "total_users": 109, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Groupe Dziga Vertov"}, {"role": "(uncredited)", "name": "Jean-Luc Godard"}, {"role": "(uncredited)", "name": "Jean-Pierre Gorin"}, {"role": "(uncredited)", "name": "G\u00e9rard Martin"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 9, "2": 1, "5": 7, "4": 11}}, "country": ["Italy", "France", "West Germany"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY5NTU2NDU4M15BMl5BanBnXkFtZTcwNTUyNjMyNA@@._V1.jpg", "role": "Le ranger nordiste", "name": "Gian Maria Volont\u00e9"}, {"role": "La r\u00e9volutionnaire", "name": "Anne Wiazemsky"}, {"role": "La jeune bourgeoise", "name": "Cristiana Tullio-Altan"}, {"role": "L'Indien", "name": "Allen Midgette"}, {"role": "La guide", "name": "Jos\u00e9 Val\u00e9ra"}, {"role": "D\u00e9l\u00e9gu\u00e9 r\u00e9visionniste", "name": "Paolo Pozzesi"}, {"photo": "/65/63/656359deaad5565a044894043581a4a2.jpg", "role": "Soldat", "name": "G\u00f6tz George", "id": 9539}, {"role": "", "name": "Glauber Rocha"}, {"role": "", "name": "Fabio Garriba"}, {"role": "", "name": "Vincenzo Porcelli"}], "idm": 413508, "episodeUserCreator": [], "id_media": "DCZKK39N23", "runtime": "100", "lists_num": 5}