{"rating": 7.5, "ratings_num": 6, "maingenre": null, "episodes": {"2": [{"num": 1, "name": "Espinacas con reques\u00f3n y merluza con vinagreta de cebollino", "links": [], "title": "Espinacas con reques\u00f3n y merluza con vinagreta de cebollino", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Espinacas con reques\u00f3n y merluza con vinagreta de cebollino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557353, "episode": 1, "idc": 190979}, {"num": 2, "name": "Endibias al queso Idiazabal con gambas y escalopines al lim\u00f3n", "links": [], "title": "Endibias al queso Idiazabal con gambas y escalopines al lim\u00f3n", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Endibias al queso Idiazabal con gambas y escalopines al lim\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557392, "episode": 2, "idc": 190980}, {"num": 3, "name": "Sopa de pulpo. Redondo al grano de pimienta Y Pastel de manzana.", "links": [], "title": "Sopa de pulpo. Redondo al grano de pimienta Y Pastel de manzana.", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Sopa de pulpo. Redondo al grano de pimienta Y Pastel de manzana.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557430, "episode": 3, "idc": 190981}, {"num": 4, "name": "Pencas de acelgas rellenas con jam\u00f3n y Salmonetes con anchoas", "links": [], "title": "Pencas de acelgas rellenas con jam\u00f3n y Salmonetes con anchoas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Pencas de acelgas rellenas con jam\u00f3n y Salmonetes con anchoas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557470, "episode": 4, "idc": 190982}, {"num": 5, "name": "Ensalada de espinacas crudas", "links": [], "title": "Ensalada de espinacas crudas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Ensalada de espinacas crudas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557498, "episode": 5, "idc": 190983}, {"num": 6, "name": "Berza blanca con tomates y Truchas con almendras", "links": [], "title": "Berza blanca con tomates y Truchas con almendras", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Berza blanca con tomates y Truchas con almendras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557531, "episode": 6, "idc": 190984}, {"num": 7, "name": "Marmitako. Pollo a la cerveza. Tarta de citricos con bizcochos", "links": [], "title": "Marmitako. Pollo a la cerveza. Tarta de citricos con bizcochos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Marmitako. Pollo a la cerveza. Tarta de citricos con bizcochos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557563, "episode": 7, "idc": 190985}, {"num": 9, "name": "capitulo 9", "links": [], "title": "capitulo 9", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557629, "episode": 9, "idc": 190986}, {"num": 10, "name": "capitulo 10", "links": [], "title": "capitulo 10", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 10", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557638, "episode": 10, "idc": 190987}, {"num": 11, "name": "capitulo 11", "links": [], "title": "capitulo 11", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 11", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557671, "episode": 11, "idc": 190988}, {"num": 12, "name": "capitulo 12", "links": [], "title": "capitulo 12", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 12", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557679, "episode": 12, "idc": 190989}, {"num": 14, "name": "capitulo 14", "links": [], "title": "capitulo 14", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 14", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557722, "episode": 14, "idc": 190990}, {"num": 15, "name": "capitulo 15", "links": [], "title": "capitulo 15", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 15", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557731, "episode": 15, "idc": 190992}, {"num": 16, "name": "capituo 16", "links": [], "title": "capituo 16", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capituo 16", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557766, "episode": 16, "idc": 190993}, {"num": 17, "name": "capitulo 17", "links": [], "title": "capitulo 17", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 17", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557803, "episode": 17, "idc": 190995}, {"num": 18, "name": "capitulo 18", "links": [], "title": "capitulo 18", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 18", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557827, "episode": 18, "idc": 190997}, {"num": 19, "name": "capitulo 19", "links": [], "title": "capitulo 19", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "capitulo 19", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557845, "episode": 19, "idc": 190998}, {"num": 20, "name": "Arroz con coliflor en paellera Cordero asado y Rosco de chocolate", "links": [], "title": "Arroz con coliflor en paellera Cordero asado y Rosco de chocolate", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Arroz con coliflor en paellera Cordero asado y Rosco de chocolate", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557877, "episode": 20, "idc": 190999}, {"num": 21, "name": "Cardo de Peralta crudo en ensalada y cardo salteado con ajos frescos", "links": [], "title": "Cardo de Peralta crudo en ensalada y cardo salteado con ajos frescos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Cardo de Peralta crudo en ensalada y cardo salteado con ajos frescos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557904, "episode": 21, "idc": 191000}, {"num": 22, "name": "Hojaldre de salm\u00f3n ahumado. Bacalao sobre fondo de patatas. Pastel", "links": [], "title": "Hojaldre de salm\u00f3n ahumado. Bacalao sobre fondo de patatas. Pastel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Hojaldre de salm\u00f3n ahumado. Bacalao sobre fondo de patatas. Pastel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557931, "episode": 22, "idc": 191001}, {"num": 23, "name": "Arroz con bonito y pimientos. Filetes de lenguado con gambas. Crepes", "links": [], "title": "Arroz con bonito y pimientos. Filetes de lenguado con gambas. Crepes", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Arroz con bonito y pimientos. Filetes de lenguado con gambas. Crepes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557960, "episode": 23, "idc": 191002}, {"num": 24, "name": "Ensalada de bacalao y morros a los dos pimientos. Pechuga de pollo", "links": [], "title": "Ensalada de bacalao y morros a los dos pimientos. Pechuga de pollo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Ensalada de bacalao y morros a los dos pimientos. Pechuga de pollo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328557983, "episode": 24, "idc": 191003}, {"num": 25, "name": "Macarrones gratinados con aceitunas. Asado de cerdo con ciruelas pasas", "links": [], "title": "Macarrones gratinados con aceitunas. Asado de cerdo con ciruelas pasas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Macarrones gratinados con aceitunas. Asado de cerdo con ciruelas pasas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328558011, "episode": 25, "idc": 191004}, {"num": 26, "name": "Cazuela de caracoles con setas. Bacalao al horno con fritada", "links": [], "title": "Cazuela de caracoles con setas. Bacalao al horno con fritada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Cazuela de caracoles con setas. Bacalao al horno con fritada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328558036, "episode": 26, "idc": 191005}, {"num": 27, "name": "Brochetas de bacalao fresco. Bolitas de cordero con salsa de tomate.", "links": [], "title": "Brochetas de bacalao fresco. Bolitas de cordero con salsa de tomate.", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Brochetas de bacalao fresco. Bolitas de cordero con salsa de tomate.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328558057, "episode": 27, "idc": 191006}, {"num": 28, "name": "Acelgas gratinadas con nueces. Pechugas de pollo a la crema de pomelo.", "links": [], "title": "Acelgas gratinadas con nueces. Pechugas de pollo a la crema de pomelo.", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Acelgas gratinadas con nueces. Pechugas de pollo a la crema de pomelo.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328558093, "episode": 28, "idc": 191007}, {"num": 29, "name": "Flanes de verduras individuales. Terrina de pollo con nueces. Postre", "links": [], "title": "Flanes de verduras individuales. Terrina de pollo con nueces. Postre", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Flanes de verduras individuales. Terrina de pollo con nueces. Postre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328558121, "episode": 29, "idc": 191008}, {"num": 30, "name": "Tallarines de gambas. Conejo relleno al txakoli. Canutillos", "links": [], "title": "Tallarines de gambas. Conejo relleno al txakoli. Canutillos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7694, "title_es": "Tallarines de gambas. Conejo relleno al txakoli. Canutillos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328558149, "episode": 30, "idc": 191009}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Programa gastron\u00f3mico de car\u00e1cter did\u00e1ctico en el que el afamado chef donostiarra Pedro Subijana, elabora la receta o recetas que sirven de t\u00edtulo al cap\u00edtulo."], "languages": [], "compose": [], "title": "El men\u00fa de Subijana", "plot_es": ["Programa gastron\u00f3mico de car\u00e1cter did\u00e1ctico en el que el afamado chef donostiarra Pedro Subijana, elabora la receta o recetas que sirven de t\u00edtulo al cap\u00edtulo."], "original_name": "El men\u00fa de Subijana", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Programa gastron\u00f3mico de car\u00e1cter did\u00e1ctico en el que el afamado chef donostiarra Pedro Subijana, elabora la receta o recetas que sirven de t\u00edtulo al cap\u00edtulo."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "538d760b87186d8c6f8b4567"}, "date": {"usec": 808000, "sec": 1401782370}, "title": "ADELA"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 26, "seasons": 2, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 3, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7694, "episodeUserCreator": {"2": {"24": "conejaisen", "25": "conejaisen", "26": "conejaisen", "27": "conejaisen", "20": "conejaisen", "21": "conejaisen", "22": "conejaisen", "23": "conejaisen", "28": "conejaisen", "29": "conejaisen", "1": "conejaisen", "3": "conejaisen", "2": "conejaisen", "5": "conejaisen", "4": "conejaisen", "7": "conejaisen", "6": "conejaisen", "9": "conejaisen", "11": "conejaisen", "10": "conejaisen", "12": "conejaisen", "15": "conejaisen", "14": "conejaisen", "17": "conejaisen", "16": "conejaisen", "19": "conejaisen", "18": "conejaisen", "30": "conejaisen"}}, "id_media": "DV99XDPR5F", "lists_num": 1}