{"rating": 8.67, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0076855", "year": "1977", "plot": ["The intertwined lives of 2 women in 1970's France, set against the progress of the women's movement in which Agnes Varda was involved. Pomme and Suzanne meet when Pomme helps Suzanne obtain..."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Una canta, otra no", "plot_es": ["The intertwined lives of 2 women in 1970's France, set against the progress of the women's movement in which Agnes Varda was involved. Pomme and Suzanne meet when Pomme helps Suzanne obtain..."], "original_name": "L'une chante, l'autre pas", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1140910, "plot_en": ["The intertwined lives of 2 women in 1970's France, set against the progress of the women's movement in which Agnes Varda was involved. Pomme and Suzanne meet when Pomme helps Suzanne obtain..."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53d6ce3d892b2b72428b4567"}, "date": {"usec": 601000, "sec": 1406589119}, "title": "Pel\u00edculas Feministas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0017285", "name": "Cin\u00e9 Tamaris"}, {"imdb": "0048856", "name": "INLC"}, {"imdb": "0017676", "name": "Institut National de l'Audiovisuel (INA)"}], "total_users": 17, "aka": null, "director": [{"name": "Agn\u00e8s Varda"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 2, "4": 1}}, "country": ["Venezuela", "France", "Belgium"], "cast": [{"role": "Suzanne Galibier - puis Aubanel", "name": "Th\u00e9r\u00e8se Liotard"}, {"role": "Pauline alias Pomme", "name": "Val\u00e9rie Mairesse"}, {"role": "J\u00e9r\u00f4me", "name": "Robert Dadi\u00e8s"}, {"role": "La m\u00e8re de Pomme", "name": "Mona Mairesse"}, {"role": "Le p\u00e8re de Pomme", "name": "Francis Lemaire"}, {"role": "Mathieu - 9 mois", "name": "Fran\u00e7ois Courbin"}, {"role": "Darius", "name": "Ali Rafie"}, {"role": "Gis\u00e8le Halimi", "name": "Gis\u00e8le Halimi"}, {"role": "Marie - 3 ans", "name": "Salom\u00e9 Wimille"}, {"role": "La prof de philo", "name": "Nicole Cl\u00e9ment"}], "write": [{"name": "Agn\u00e8s Varda"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "WAA72XFFNRTW5R5", "runtime": "107", "lists_num": 1}