{"rating": 6.45, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 23:23:34", "sprite": "wuaki", "idv": 2345237, "NickAddedBy": "pere_powa", "price": "", "addedBy": 998340, "url": "http://es.wuaki.tv/movies/mi-hija-hildegart", "host": "wuaki.tv", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pere_powa", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-11 23:18:40", "sprite": "youtube", "idv": 5974853, "NickAddedBy": "HelenMelen", "price": "", "addedBy": 120794, "url": "http://youtube.com/watch?v=5PIF959UVRA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "HelenMelen", "sub": ""}], "ratings_num": 64, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt0076390", "year": 1977, "plot": [""], "genres": ["Biography", "Drama", "History"], "compose": [], "title": "Mi hija Hildegart", "plot_es": [""], "original_name": "Mi hija Hildegart", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Rafael Azcona"}, {"role": null, "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 723000, "sec": 1381417734}, "title": "La Antrop\u00f3loga indecente"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e42fc0892b2b5f7b8b4568"}, "date": {"usec": 453000, "sec": 1390688198}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53be8bd58505af25358b4567"}, "date": {"usec": 470000, "sec": 1405019613}, "title": "Psicolog\u00eda"}, {"_idMediaList": {"$id": "5458146ca53590ce618b4567"}, "date": {"usec": 394000, "sec": 1415115589}, "title": "PENDENTES"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 396, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 26, "2": 4, "5": 7, "4": 23}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Aurora", "name": "Amparo Soler Leal"}, {"role": "Hildegart", "name": "Carmen Rold\u00e1n"}, {"role": "Eduardo de Guzm\u00e1n", "name": "Manuel Galiana"}, {"role": "Lucas L\u00f3pez ", "name": "Carles Velat"}, {"role": "Antonio Villena", "name": "Pedro D\u00edez del Corral"}, {"role": "Fiscal", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Momp\u00edn"}, {"role": "Presidente del tribunal", "name": "Guillermo Mar\u00edn"}, {"role": "Director del Penal", "name": "Rafael Anglada"}, {"role": "Presa", "name": "Queta Ariel"}, {"role": "Julia", "name": "Maribel Ayuso"}], "idm": 462659, "episodeUserCreator": [], "id_media": "5TZCR93ASP", "runtime": "109", "lists_num": 6}