{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0098050", "year": "1990", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Ovejas negras", "plot_es": [""], "original_name": "Ovejas negras", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Carre\u00f1o"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "2PCE6KNNFKHN27U", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Carre\u00f1o"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Lola", "name": "Maribel Verd\u00fa", "id": 11934}, {"role": "Padre Benito", "name": "Jos\u00e9 Sazatornil"}, {"role": "Adolfo, ni\u00f1o", "name": "Juan Diego Botto"}, {"role": "Emilio", "name": "Gabino Diego"}, {"role": "Adolfo, adulto", "name": "Miguel Rell\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Francisco Vidal"}, {"role": "-", "name": "Juanjo Artero"}, {"role": "-", "name": "Concha Leza"}, {"role": "-", "name": "Olvido Lorente"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Lucena"}], "idm": 1316304, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "84"}