{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt1322624", "year": "1986", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Hist\u00f2ries de cara i creu", "plot_es": [""], "original_name": "Hist\u00f2ries de cara i creu", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 1314533, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0145879", "name": "Televisi\u00f3 Espanyola a Catalunya"}], "total_users": 0, "id_media": "AVZ9H979CFSCCWS", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Pepa Aren\u00f3s"}, {"role": "-", "name": "Ana Mar\u00eda Barbany"}, {"role": "-", "name": "Merc\u00e8 Bruquetas"}, {"role": "-", "name": "Montserrat Carulla"}, {"role": "-", "name": "Enric Casamitjana"}, {"role": "-", "name": "Artur Costa"}, {"role": "-", "name": "Carme Elias"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Espinosa"}, {"role": "-", "name": "Luis Fenton"}, {"role": "-", "name": "Abel Folk"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}