{"rating": 6.98, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-30 15:25:48", "sprite": "youtube", "idv": 7188245, "NickAddedBy": "joana_li", "price": "", "addedBy": 1967212, "url": "http://youtube.com/watch?v=924B5wz0D2U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-30", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joana_li", "sub": ""}], "ratings_num": 44, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1777616", "year": 2010, "plot": ["Telefilme que narra la historia de los mineros que quedaron atrapados 700 metros bajo tierra, despu\u00e9s de un derumbe en la mina San Jos\u00e9 en Chile, 5 de agosto de 2010. La pel\u00edcula muestra no s\u00f3lo c\u00f3mo los hombres milagrosamente lograr\u00f3n mantenerse vivos gracias a las raciones, dura disciplina, y el deseo, sino tambi\u00e9n c\u00f3mo un pa\u00eds se unio cuando la necesidad lo exig\u00eda."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Los 33 de San Jos\u00e9", "plot_es": ["Telefilme que narra la historia de los mineros que quedaron atrapados 700 metros bajo tierra, despu\u00e9s de un derumbe en la mina San Jos\u00e9 en Chile, 5 de agosto de 2010. La pel\u00edcula muestra no s\u00f3lo c\u00f3mo los hombres milagrosamente lograr\u00f3n mantenerse vivos gracias a las raciones, dura disciplina, y el deseo, sino tambi\u00e9n c\u00f3mo un pa\u00eds se unio cuando la necesidad lo exig\u00eda."], "original_name": "Los 33 de San Jos\u00e9", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish", "Spanish"], "idm": 8116, "plot_en": ["Telefilme que narra la historia de los mineros que quedaron atrapados 700 metros bajo tierra, despu\u00e9s de un derumbe en la mina San Jos\u00e9 en Chile, 5 de agosto de 2010. La pel\u00edcula muestra no s\u00f3lo c\u00f3mo los hombres milagrosamente lograr\u00f3n mantenerse vivos gracias a las raciones, dura disciplina, y el deseo, sino tambi\u00e9n c\u00f3mo un pa\u00eds se unio cuando la necesidad lo exig\u00eda."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "2038788", "name": "Jacobo Bergareche"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4183061", "name": "Feline Braun"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1761469", "name": "Andr\u00e9s Fernando Calder\u00f3n"}], "total_users": 110, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Antonio Recio"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 9, "3": 8, "2": 0, "5": 19, "4": 8}}, "country": ["Spain", "Chile"], "cast": [{"role": "L\u00edder", "name": "Alejandro Goic"}, {"role": "Novato", "name": "Mario Soto"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA3MzM2MTQ4OV5BMl5BanBnXkFtZTcwODk0MzQ3NQ@@._V1.jpg", "role": "Quechua", "name": "Cristian Mercado"}, {"role": "Pesimista", "name": "Pancho Gonz\u00e1lez"}, {"role": "M\u00e9dico", "name": "Eduardo Barril"}, {"role": "Mec\u00e1nico", "name": "Mario Bustos"}, {"role": "Religioso", "name": "Jorge Y\u00e1\u00f1ez"}, {"role": "Bromista", "name": "Rodrigo Mu\u00f1oz"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTk4NDUyOTIwNF5BMl5BanBnXkFtZTcwOTg5MTM5MQ@@._V1.jpg", "role": "Hermana", "name": "Catalina Saavedra"}, {"role": "Ministro", "name": "Cristi\u00e1n Campos"}], "write": [{"role": null, "name": "J.J. Barrios"}, {"role": null, "name": "Jacobo Bergareche"}, {"role": null, "name": "Antonio Recio"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "R3FXUADT7C"}