{"rating": 7.61, "ratings_num": 46, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "L'empord\u00e0", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-07 00:08:36", "sprite": "tv3", "idv": 1251359, "NickAddedBy": "mamimar", "price": "", "addedBy": 915040, "url": "http://tv3.cat/videos/3154370", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mamimar", "sub": ""}], "title": "L'empord\u00e0", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "L'empord\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326297827, "episode": 1, "idc": 179536}, {"num": 2, "name": "Viatge a Itaca", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-28 12:55:31", "sprite": "tv3", "idv": 2138695, "NickAddedBy": "Suuita", "price": "", "addedBy": 65473, "url": "http://tv3.cat/videos/3175070", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Suuita", "sub": ""}], "title": "Viatge a Itaca", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Viatge a Itaca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326297872, "episode": 2, "idc": 179538}, {"num": 3, "name": "El cant del Bar\u00e7a", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-11 15:14:32", "sprite": "tv3", "idv": 3559560, "NickAddedBy": "gaznita", "price": "", "addedBy": 602240, "url": "http://tv3.cat/videos/3185510", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gaznita", "sub": ""}], "title": "El cant del Bar\u00e7a", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "El cant del Bar\u00e7a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381497272, "episode": 3, "idc": 179539}, {"num": 4, "name": "Boig per tu", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-15 16:59:37", "sprite": "tv3", "idv": 3354956, "NickAddedBy": "arikitauun", "price": "", "addedBy": 580062, "url": "http://tv3.cat/videos/3196470", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "arikitauun", "sub": ""}], "title": "Boig per tu", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Boig per tu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379257178, "episode": 4, "idc": 179540}, {"num": 5, "name": "Qualsevol nit pot sortir el sol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-11 16:52:45", "sprite": "tv3", "idv": 3560076, "NickAddedBy": "gaznita", "price": "", "addedBy": 602240, "url": "http://tv3.cat/videos/3218811", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gaznita", "sub": ""}], "title": "Qualsevol nit pot sortir el sol", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Qualsevol nit pot sortir el sol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381503166, "episode": 5, "idc": 179541}, {"num": 6, "name": "L'\u00e0nima negre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-02 16:38:06", "sprite": "tv3", "idv": 2159995, "NickAddedBy": "Suuita", "price": "", "addedBy": 65473, "url": "http://tv3.cat/videos/3228770", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Suuita", "sub": ""}], "title": "L'\u00e0nima negre", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "L'\u00e0nima negre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326298105, "episode": 6, "idc": 179542}, {"num": 7, "name": "Corren", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-02 16:38:59", "sprite": "tv3", "idv": 2160007, "NickAddedBy": "Suuita", "price": "", "addedBy": 65473, "url": "http://tv3.cat/videos/3244290", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Suuita", "sub": ""}], "title": "Corren", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Corren", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326298135, "episode": 7, "idc": 179543}, {"num": 8, "name": "Jo vinc d'un silenci", "links": [], "title": "Jo vinc d'un silenci", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Jo vinc d'un silenci", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326298164, "episode": 8, "idc": 179544}, {"num": 9, "name": "Bon dia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-02 17:29:30", "sprite": "tv3", "idv": 2160406, "NickAddedBy": "Suuita", "price": "", "addedBy": 65473, "url": "http://tv3.cat/videos/3274270", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Suuita", "sub": ""}], "title": "Bon dia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Bon dia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326298230, "episode": 9, "idc": 179545}, {"num": 10, "name": "Puff era un drac m\u00e0gic", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-02 16:47:58", "sprite": "tv3", "idv": 5310296, "NickAddedBy": "ainis96", "price": "", "addedBy": 705554, "url": "http://tv3.cat/videos/3289510", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ainis96", "sub": ""}], "title": "Puff era un drac m\u00e0gic", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Puff era un drac m\u00e0gic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393775278, "episode": 10, "idc": 179546}, {"num": 11, "name": "La dansa del sabre", "links": [], "title": "La dansa del sabre", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "La dansa del sabre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326298295, "episode": 11, "idc": 179547}, {"num": 12, "name": "El meu avi", "title": "El meu avi", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "El meu avi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393701579, "episode": 12, "idc": 179548}, {"num": 13, "name": "El mig amic", "title": "El mig amic", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "El mig amic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393775242, "episode": 13, "idc": 179549}, {"num": 14, "name": "Paraules d'amor", "title": "Paraules d'amor", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Paraules d'amor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393775210, "episode": 14, "idc": 179550}], "2": [{"num": 1, "name": "Nadal", "title": "Nadal", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Nadal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326298447, "episode": 1, "idc": 179551}, {"num": 2, "name": "Bon rotllo", "title": "Bon rotllo", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Bon rotllo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328823434, "episode": 2, "idc": 345476}, {"num": 3, "name": "Desamor", "title": "Desamor", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Desamor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330974073, "episode": 3, "idc": 349250}, {"num": 4, "name": "Can\u00e7\u00f3 de l'estiu", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 20:03:49", "sprite": "tv3", "idv": 145899, "NickAddedBy": "geriman82", "price": "", "addedBy": 641188, "url": "http://tv3.cat/videos/3929610", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "geriman82", "sub": ""}], "title": "Can\u00e7\u00f3 de l'estiu", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Can\u00e7\u00f3 de l'estiu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330974194, "episode": 4, "idc": 349251}, {"num": 5, "name": "Mort i espiritualitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 20:07:48", "sprite": "tv3", "idv": 145915, "NickAddedBy": "geriman82", "price": "", "addedBy": 641188, "url": "http://tv3.cat/videos/3943910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "geriman82", "sub": ""}], "title": "Mort i espiritualitat", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Mort i espiritualitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330974447, "episode": 5, "idc": 349252}, {"num": 6, "name": "Festa i ball", "links": [], "title": "Festa i ball", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Festa i ball", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1330974538, "episode": 6, "idc": 349253}, {"num": 7, "name": "Can\u00e7ons per canviar el m\u00f3n", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 20:11:13", "sprite": "tv3", "idv": 145925, "NickAddedBy": "geriman82", "price": "", "addedBy": 641188, "url": "http://tv3.cat/videos/3957990", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "geriman82", "sub": ""}], "title": "Can\u00e7ons per canviar el m\u00f3n", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Can\u00e7ons per canviar el m\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330974656, "episode": 7, "idc": 349254}, {"num": 8, "name": "Amor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 20:13:07", "sprite": "tv3", "idv": 145930, "NickAddedBy": "geriman82", "price": "", "addedBy": 641188, "url": "http://tv3.cat/videos/3968190", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "geriman82", "sub": ""}], "title": "Amor", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Amor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330974778, "episode": 8, "idc": 349255}, {"num": 9, "name": "Televisi\u00f3 i publicitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 21:31:11", "sprite": "tv3", "idv": 189800, "NickAddedBy": "tencunasomera", "price": "", "addedBy": 413277, "url": "http://tv3.cat/videos/3979110", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "tencunasomera", "sub": ""}], "title": "Televisi\u00f3 i publicitat", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Televisi\u00f3 i publicitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332275407, "episode": 9, "idc": 351788}, {"num": 10, "name": "Can\u00e7ons per seduir", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 21:32:19", "sprite": "tv3", "idv": 189806, "NickAddedBy": "tencunasomera", "price": "", "addedBy": 413277, "url": "http://tv3.cat/videos/3996493", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "tencunasomera", "sub": ""}], "title": "Can\u00e7ons per seduir", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Can\u00e7ons per seduir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332275433, "episode": 10, "idc": 351789}, {"num": 11, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-22 23:28:41", "sprite": "tv3", "idv": 198596, "NickAddedBy": "tencunasomera", "price": "", "addedBy": 413277, "url": "http://tv3.cat/videos/4004570", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "tencunasomera", "sub": ""}], "title": "-", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332455284, "episode": 11, "idc": 352390}, {"num": 12, "name": "Can\u00e7ons infantils", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-06 22:27:19", "sprite": "tv3", "idv": 263857, "NickAddedBy": "willrin", "price": "", "addedBy": 337860, "url": "http://tv3.cat/videos/4017570", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "willrin", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Can\u00e7ons infantils", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Can\u00e7ons infantils", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333744020, "episode": 12, "idc": 356349}, {"num": 13, "name": "Can\u00e7ons de viatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-27 01:27:36", "sprite": "tv3", "idv": 391451, "NickAddedBy": "tencunasomera", "price": "", "addedBy": 413277, "url": "http://tv3.cat/videos/4038710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "tencunasomera", "sub": ""}], "title": "Can\u00e7ons de viatge", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 7340, "title_es": "Can\u00e7ons de viatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1335482846, "episode": 13, "idc": 361985}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["No me la puc treure del cap \u00e9s un programa de televisi\u00f3 musical emesa per TV3. Es va emetre el primer programa el dijous 21 d'octubre de 2010 en horari de m\u00e0xima audi\u00e8ncia i est\u00e0 plantejat en catorze en programes dedicats cadascun a una can\u00e7\u00f3. El conductor del programa \u00e9s en Roger de Gr\u00e0cia que pren el paper d'un investigador musical que cerca les claus de l'\u00e8xit de catorze can\u00e7ons catalanes que formen part del repertori popular de la m\u00fasica en catal\u00e0.[1] No me la puc treure del cap es basa en el programa de gran \u00e8xit noruec Landeplagge.[2]"], "languages": [], "compose": [], "title": "No me la puc treure del cap", "plot_es": ["No me la puc treure del cap \u00e9s un programa de televisi\u00f3 musical emesa per TV3. Es va emetre el primer programa el dijous 21 d'octubre de 2010 en horari de m\u00e0xima audi\u00e8ncia i est\u00e0 plantejat en catorze en programes dedicats cadascun a una can\u00e7\u00f3. El conductor del programa \u00e9s en Roger de Gr\u00e0cia que pren el paper d'un investigador musical que cerca les claus de l'\u00e8xit de catorze can\u00e7ons catalanes que formen part del repertori popular de la m\u00fasica en catal\u00e0.[1] No me la puc treure del cap es basa en el programa de gran \u00e8xit noruec Landeplagge.[2]"], "original_name": "No me la puc treure del cap", "mediaType": 4, "write": [], "plot_en": ["No me la puc treure del cap \u00e9s un programa de televisi\u00f3 musical emesa per TV3. Es va emetre el primer programa el dijous 21 d'octubre de 2010 en horari de m\u00e0xima audi\u00e8ncia i est\u00e0 plantejat en catorze en programes dedicats cadascun a una can\u00e7\u00f3. El conductor del programa \u00e9s en Roger de Gr\u00e0cia que pren el paper d'un investigador musical que cerca les claus de l'\u00e8xit de catorze can\u00e7ons catalanes que formen part del repertori popular de la m\u00fasica en catal\u00e0.[1] No me la puc treure del cap es basa en el programa de gran \u00e8xit noruec Landeplagge.[2]"], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52b770c0892b2b05288b4568"}, "date": {"usec": 269000, "sec": 1398819154}, "title": "puzzleseries"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 139, "seasons": 2, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 4, "2": 2, "5": 19, "4": 18}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7340, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "andrea.garci92", "10": "andrea.garci92", "13": "andrea.garci92", "12": "andrea.garci92", "14": "andrea.garci92", "1": "andrea.garci92", "3": "andrea.garci92", "2": "andrea.garci92", "5": "andrea.garci92", "4": "andrea.garci92", "7": "andrea.garci92", "6": "andrea.garci92", "9": "andrea.garci92", "8": "andrea.garci92"}, "2": {"11": "tencunasomera", "10": "tencunasomera", "13": "tencunasomera", "12": "willrin", "1": "andrea.garci92", "3": "geriman82", "2": "MONX", "5": "geriman82", "4": "geriman82", "7": "geriman82", "6": "geriman82", "9": "tencunasomera", "8": "geriman82"}}, "id_media": "WFWH52PXHW", "lists_num": 1}