{"rating": 9.24, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-13 20:41:48", "sprite": "youtube", "idv": 167305, "NickAddedBy": "xavio", "price": "", "addedBy": 221808, "url": "http://youtube.com/watch?v=fPBIbNQopu0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "xavio", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-08 04:00:11", "sprite": "youtube", "idv": 2559327, "NickAddedBy": "Rubito_86", "price": "", "addedBy": 133885, "url": "http://youtube.com/watch?v=btUikvquydg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Rubito_86", "sub": ""}], "ratings_num": 41, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Les Luthiers: El grosos concertoDirector: Les LuthiersActores: Ernesto Acher, Carlos L\u00f3pez Puccio, Jorge Maronna, Marcos Mundstock, Carlos Nu\u00f1ez Cort\u00e9s y Daniel RabinovichEspect\u00e1culo teatral basado en peque\u00f1as escenas musicales."], "languages": [], "compose": [], "title": "Les Luthiers: El grosso concerto", "plot_es": ["Nombre Original: Les Luthiers: El grosos concertoDirector: Les LuthiersActores: Ernesto Acher, Carlos L\u00f3pez Puccio, Jorge Maronna, Marcos Mundstock, Carlos Nu\u00f1ez Cort\u00e9s y Daniel RabinovichEspect\u00e1culo teatral basado en peque\u00f1as escenas musicales."], "original_name": "Les Luthiers: El grosso concerto", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Les Luthiers: El grosos concertoDirector: Les LuthiersActores: Ernesto Acher, Carlos L\u00f3pez Puccio, Jorge Maronna, Marcos Mundstock, Carlos Nu\u00f1ez Cort\u00e9s y Daniel RabinovichEspect\u00e1culo teatral basado en peque\u00f1as escenas musicales."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50f59a1e39666464ef00c72a"}, "date": {"usec": 463000, "sec": 1372708210}, "title": "les luthiers"}, {"_idMediaList": {"$id": "511ab31339666464ef00e659"}, "date": {"usec": 367000, "sec": 1372770811}, "title": "Les Luthiers"}, {"_idMediaList": {"$id": "514de65539666464ef010b47"}, "date": {"usec": 935000, "sec": 1372771614}, "title": "Luthier"}, {"_idMediaList": {"$id": "516d4e9e39666464ef011f98"}, "date": {"usec": 274000, "sec": 1372771936}, "title": "Les Luthiers"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c6ecbe060f0e4b4f8b4567"}, "date": {"usec": 142000, "sec": 1405546022}, "title": "Les Luthiers"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 207, "id_media": "WZFCNFEAZR", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 33, "4": 6}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20754, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 6}