{"rating": 7.41, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-16 00:26:36", "sprite": "youtube", "idv": 1725988, "NickAddedBy": "Carlos-andres", "price": "", "addedBy": 719186, "url": "http://youtube.com/watch?v=AVXJ92VcsbU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Carlos-andres", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 13:31:36", "sprite": "youtube", "idv": 856310, "NickAddedBy": "daredevil_ins", "price": "", "addedBy": 1284783, "url": "http://youtube.com/watch?v=gkpTt76-RKk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "daredevil_ins", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-04-12 16:53:04", "sprite": "bitshare", "idv": 5986526, "NickAddedBy": "greml", "price": "", "addedBy": 3326553, "url": "http://bitshare.com/?f=ozl29zoi", "host": "BitShare", "DateAdded": "2014-04-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "greml", "sub": ""}], "ratings_num": 29, "maingenre": null, "imdb": "tt0079759", "year": 0, "plot": ["En una capilla medieval romana, una orquesta se prepara para ensayar. Los acompa\u00f1a un equipo de Televisi\u00f3n. El director es un alem\u00e1n que insulta a los m\u00fasicos y los trata mal. Despu\u00e9s de un descanso, \u00e9stos se rebelan contra \u00e9l..."], "languages": [], "compose": [], "title": "Ensayo de orquesta", "plot_es": ["En una capilla medieval romana, una orquesta se prepara para ensayar. Los acompa\u00f1a un equipo de Televisi\u00f3n. El director es un alem\u00e1n que insulta a los m\u00fasicos y los trata mal. Despu\u00e9s de un descanso, \u00e9stos se rebelan contra \u00e9l..."], "original_name": "Ensayo de orquesta", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["En una capilla medieval romana, una orquesta se prepara para ensayar. Los acompa\u00f1a un equipo de Televisi\u00f3n. El director es un alem\u00e1n que insulta a los m\u00fasicos y los trata mal. Despu\u00e9s de un descanso, \u00e9stos se rebelan contra \u00e9l..."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52c25c6c83f2f04f5d8b4569"}, "date": {"usec": 12000, "sec": 1388469900}, "title": "Peliculones"}, {"_idMediaList": {"$id": "53743da6892b2bb63a8b456a"}, "date": {"usec": 119000, "sec": 1401058578}, "title": "FELLINI"}, {"_idMediaList": {"$id": "5426c3568505af412f8b4568"}, "date": {"usec": 348000, "sec": 1411826929}, "title": "Fellini"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 140, "id_media": "2WTTN3PC9W", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 7, "2": 0, "5": 12, "4": 8}}, "country": [], "cast": [], "idm": 15277, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}