{"rating": 7.67, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-30 17:01:22", "sprite": "vimeo", "idv": 10720195, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/30067698", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-09-30", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "ratings_num": 3, "maingenre": "Documentary", "imdb": "", "year": "2012", "keywords": ["Estos t\u00edos ex\u00f3ticos de Barcelona"], "plot": ["Estos t\u00edos ex\u00f3ticos de Barcelona es un documental en torno a la profesi\u00f3n del dise\u00f1o en Barcelona. Se construye a partir de una serie de entrevistas a personas clave de distintos \u00e1mbitos del dise\u00f1o vinculados o conocedores de la ciudad, para hablar del pasado y llegar al presente reflexionando en torno al rol de la ciudad respecto el estado, a la propia profesi\u00f3n, a la influencia de la ciudad y al quehacer del dise\u00f1o."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Estos t\u00edos ex\u00f3ticos de Barcelona", "plot_es": ["Estos t\u00edos ex\u00f3ticos de Barcelona es un documental en torno a la profesi\u00f3n del dise\u00f1o en Barcelona. Se construye a partir de una serie de entrevistas a personas clave de distintos \u00e1mbitos del dise\u00f1o vinculados o conocedores de la ciudad, para hablar del pasado y llegar al presente reflexionando en torno al rol de la ciudad respecto el estado, a la propia profesi\u00f3n, a la influencia de la ciudad y al quehacer del dise\u00f1o."], "original_name": "Estos t\u00edos ex\u00f3ticos de Barcelona", "mediaType": 3, "languages": ["Espa\u00f1ol", "Catal\u00e0"], "idm": 1333022, "plot_en": ["Estos t\u00edos ex\u00f3ticos de Barcelona es un documental en torno a la profesi\u00f3n del dise\u00f1o en Barcelona. Se construye a partir de una serie de entrevistas a personas clave de distintos \u00e1mbitos del dise\u00f1o vinculados o conocedores de la ciudad, para hablar del pasado y llegar al presente reflexionando en torno al rol de la ciudad respecto el estado, a la propia profesi\u00f3n, a la influencia de la ciudad y al quehacer del dise\u00f1o."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "", "name": "Laura Sans"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Laura Sans"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": ["Espa\u00f1a"], "cast": [{"role": "Mario Eskenazi", "name": "Mario Eskenazi"}, {"role": "Mart\u00edn Az\u00faa", "name": "Mart\u00edn Az\u00faa"}, {"role": "Astrid Stavro", "name": "Astrid Stavro"}, {"role": "Pati N\u00fa\u00f1ez", "name": "Pati N\u00fa\u00f1es"}, {"role": "Fernando Guti\u00e9rrez", "name": "Fernando Guti\u00e9rrez"}, {"role": "\u00d3scar Guayabero", "name": "\u00d3scar Guayabero"}, {"role": "Gregori Saavedra", "name": "Gregori Saavedra"}, {"role": "Marc Panero", "name": "Marc Panero"}, {"role": "Pablo Mart\u00edn", "name": "Pablo Mart\u00edn"}, {"role": "Ernest Perera", "name": "Ernest Perera"}], "write": [{"name": "Laura Sans"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZUSHUKVRWDEZXV3", "runtime": "45"}