{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Biography", "imdb": "tt0053075", "year": "1959", "plot": ["A finales del 1800, un comit\u00e9 de higiene de Hawaii hab\u00eda decidido que todo enfermo de lepra deb\u00eda de pasar el resto de su vida en la isla de Molokai, alejados de sus familias, en una tierra de nadie donde imperaba solo la ley de la fuerza y de la muerte. Es all\u00ed donde por propia voluntad llega en una goleta el padre Dami\u00e1n, belga, sacerdote de la congregaci\u00f3n de los Sagrados Corazones. El sacerdote ha decidido dedicar todo su tiempo a la poblaci\u00f3n leprosa de esta peque\u00f1a isla del archipi\u00e9lago de Hawaii..."], "genres": ["Biography"], "compose": [], "title": "Molokai, la isla maldita", "plot_es": ["A finales del 1800, un comit\u00e9 de higiene de Hawaii hab\u00eda decidido que todo enfermo de lepra deb\u00eda de pasar el resto de su vida en la isla de Molokai, alejados de sus familias, en una tierra de nadie donde imperaba solo la ley de la fuerza y de la muerte. Es all\u00ed donde por propia voluntad llega en una goleta el padre Dami\u00e1n, belga, sacerdote de la congregaci\u00f3n de los Sagrados Corazones. El sacerdote ha decidido dedicar todo su tiempo a la poblaci\u00f3n leprosa de esta peque\u00f1a isla del archipi\u00e9lago de Hawaii..."], "original_name": "Molokai, la isla maldita", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1209576, "plot_en": ["A finales del 1800, un comit\u00e9 de higiene de Hawaii hab\u00eda decidido que todo enfermo de lepra deb\u00eda de pasar el resto de su vida en la isla de Molokai, alejados de sus familias, en una tierra de nadie donde imperaba solo la ley de la fuerza y de la muerte. Es all\u00ed donde por propia voluntad llega en una goleta el padre Dami\u00e1n, belga, sacerdote de la congregaci\u00f3n de los Sagrados Corazones. El sacerdote ha decidido dedicar todo su tiempo a la poblaci\u00f3n leprosa de esta peque\u00f1a isla del archipi\u00e9lago de Hawaii..."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "537a239f83f2f077288b4567"}, "date": {"usec": 13000, "sec": 1414612400}, "title": "Cine de inter\u00e9s nacional"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0051666", "name": "Europea de Cine S.A."}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Luis Lucia"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Dami\u00e1n de Veuster", "name": "Javier Escriv\u00e1"}, {"role": "Bluck", "name": "Roberto Camardiel"}, {"role": "-", "name": "G\u00e9rard Tichy"}, {"role": "-", "name": "Marcela Yurfa"}, {"role": "-", "name": "Nani Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Le\u00f3n", "name": "Francisco Camoiras"}, {"role": "-", "name": "Carlos Casaravilla"}, {"role": "-", "name": "H\u00e9ctor Bianciotti"}, {"role": "-", "name": "Luis Morris"}, {"role": "-", "name": "Pedro Rodr\u00edguez de Quevedo"}], "write": [{"name": "Francisco Roig Espert"}, {"name": "Jaime Garc\u00eda Herranz"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "5C4XZ7P3AEK5XNC", "runtime": "104", "lists_num": 1}