{"rating": 7.89, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-23 21:37:35", "sprite": "youtube", "idv": 11424417, "NickAddedBy": "galiani99", "price": "", "addedBy": 5207107, "url": "http://youtube.com/watch?v=gwxGe0HqJU8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-23", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "galiani99", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-01 03:53:46", "sprite": "youtube", "idv": 4061843, "NickAddedBy": "AndresAMG", "price": "", "addedBy": 1124310, "url": "http://youtube.com/watch?v=aQtvjEgXc_s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "AndresAMG", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-02 00:28:55", "sprite": "youtube", "idv": 2013267, "NickAddedBy": "Sir_Rufus", "price": "", "addedBy": 127146, "url": "http://youtube.com/watch?v=cDtES8r-pz0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir_Rufus", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-14 19:26:07", "sprite": "youtube", "idv": 5521330, "NickAddedBy": "weydcs", "price": "", "addedBy": 2315434, "url": "http://youtube.com/watch?v=aJqPmZLbbNc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "weydcs", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-14 19:26:23", "sprite": "youtube", "idv": 5521338, "NickAddedBy": "weydcs", "price": "", "addedBy": 2315434, "url": "http://youtube.com/watch?v=EHTEjFCCF0o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "weydcs", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-12-20 15:27:53", "sprite": "youtube", "idv": 1610695, "NickAddedBy": "Kenningar", "price": "", "addedBy": 1000053, "url": "http://youtube.com/watch?v=0zxr0c2hLAQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-12-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Kenningar", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-05 15:47:34", "sprite": "youtube", "idv": 1049967, "NickAddedBy": "velex", "price": "", "addedBy": 932024, "url": "http://youtube.com/watch?v=9GhWog9l_no", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "velex", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-28 02:05:07", "sprite": "youtube", "idv": 1200109, "NickAddedBy": "Darkeni", "price": "", "addedBy": 109196, "url": "http://youtube.com/watch?v=GAv5BQeaEbk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Darkeni", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-03-14 19:27:55", "sprite": "firedrive", "idv": 5521393, "NickAddedBy": "weydcs", "price": "", "addedBy": 2315434, "url": "http://firedrive.com/file/13C4148675D37BC4", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-03-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "weydcs", "sub": ""}], "ratings_num": 47, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["En 1905, siendo un joven f\u00edsico desconocido, que estaba empleado en la Oficina de Patentes de Berna, en (Suiza), public\u00f3 su teor\u00eda de la relatividad especial. En ella incorpor\u00f3, en un marco te\u00f3rico simple, fundamentado en postulados f\u00edsicos sencillos, conceptos y fen\u00f3menos estudiados anteriormente por Henri Poincar\u00e9 y por Hendrik Lorentz. Probablemente, la ecuaci\u00f3n m\u00e1s conocida de la f\u00edsica a nivel popular, es la expresi\u00f3n matem\u00e1tica de la equivalencia masa-energ\u00eda, E=mc\u00b2, deducida por \u00e9l como una consecuencia l\u00f3gica de esta teor\u00eda. Ese mismo a\u00f1o public\u00f3 otros trabajos que sentar\u00edan algunas de las bases de la f\u00edsica estad\u00edstica y la mec\u00e1nica cu\u00e1ntica."], "languages": [], "compose": [], "title": "Albert Einstein Vida y Logros", "plot_es": ["En 1905, siendo un joven f\u00edsico desconocido, que estaba empleado en la Oficina de Patentes de Berna, en (Suiza), public\u00f3 su teor\u00eda de la relatividad especial. En ella incorpor\u00f3, en un marco te\u00f3rico simple, fundamentado en postulados f\u00edsicos sencillos, conceptos y fen\u00f3menos estudiados anteriormente por Henri Poincar\u00e9 y por Hendrik Lorentz. Probablemente, la ecuaci\u00f3n m\u00e1s conocida de la f\u00edsica a nivel popular, es la expresi\u00f3n matem\u00e1tica de la equivalencia masa-energ\u00eda, E=mc\u00b2, deducida por \u00e9l como una consecuencia l\u00f3gica de esta teor\u00eda. Ese mismo a\u00f1o public\u00f3 otros trabajos que sentar\u00edan algunas de las bases de la f\u00edsica estad\u00edstica y la mec\u00e1nica cu\u00e1ntica."], "original_name": "Albert Einstein Vida y Logros", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["En 1905, siendo un joven f\u00edsico desconocido, que estaba empleado en la Oficina de Patentes de Berna, en (Suiza), public\u00f3 su teor\u00eda de la relatividad especial. En ella incorpor\u00f3, en un marco te\u00f3rico simple, fundamentado en postulados f\u00edsicos sencillos, conceptos y fen\u00f3menos estudiados anteriormente por Henri Poincar\u00e9 y por Hendrik Lorentz. Probablemente, la ecuaci\u00f3n m\u00e1s conocida de la f\u00edsica a nivel popular, es la expresi\u00f3n matem\u00e1tica de la equivalencia masa-energ\u00eda, E=mc\u00b2, deducida por \u00e9l como una consecuencia l\u00f3gica de esta teor\u00eda. Ese mismo a\u00f1o public\u00f3 otros trabajos que sentar\u00edan algunas de las bases de la f\u00edsica estad\u00edstica y la mec\u00e1nica cu\u00e1ntica."], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50ea087d39666464ef00bcf4"}, "date": {"usec": 877000, "sec": 1372707916}, "title": "Realidad virtual"}, {"_idMediaList": {"$id": "513a24b739666464ef00fd9b"}, "date": {"usec": 584000, "sec": 1372771330}, "title": "Biograf\u00edas"}, {"_idMediaList": {"$id": "515f202e39666464ef01173d"}, "date": {"usec": 931000, "sec": 1372771800}, "title": "Ciencia"}, {"_idMediaList": {"$id": "5366d1da892b2be6348b4568"}, "date": {"usec": 741000, "sec": 1399248214}, "title": "Documentales de ciencia."}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 278, "id_media": "R23FHYE5HV", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 8, "2": 1, "5": 19, "4": 17}}, "country": [], "cast": [], "idm": 352244, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 4}