{"rating": 1, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": null, "imdb": "tt0615458", "year": "2001", "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "&quot;Jet Lag&quot; T'acompanyo en el sentiment", "plot_es": [""], "original_name": "&quot;Jet Lag&quot; T'acompanyo en el sentiment", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Mamen Duch"}, {"name": "Cesc Gay"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "HRV66UK5XTE72PA", "director": [{"name": "Jordi Frades"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "Carla", "name": "Mamen Duch"}, {"role": "Diana", "name": "M\u00edriam Iscla"}, {"role": "Esther", "name": "Marta P\u00e9rez"}, {"role": "S\u00edlvia", "name": "Carme Pla"}, {"role": "Mariona", "name": "\u00c0gata Roca"}, {"role": "-", "name": "Jesusa Andany"}, {"role": "Susa", "name": "Eli Iranzo"}, {"role": "-", "name": "Rosa Morata"}], "idm": 1160703, "episodeUserCreator": [], "aka": null}