{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1948179", "year": "2012", "plot": ["Tras una triunfal carrera, las excepcionales pianistas Katia y Marielle Lab\u00e8que contin\u00faan enfrent\u00e1ndose a apasionantes desaf\u00edos. Su amor y compromiso con la cultura espa\u00f1ola les lleva a fijar su residencia art\u00edstica en Valladolid durante la temporada 2011/2012. Se trata de una ocasi\u00f3n excepcional para poder vivir el fascinante universo creativo de las Lab\u00e8que, su permanente b\u00fasqueda de caminos en los que desarrollarse como artistas y mujeres y su compromiso art\u00edstico y social con Espa\u00f1a"], "genres": ["Documentary", "Musical"], "compose": [], "title": "The Lab\u00e8que way", "plot_es": ["Tras una triunfal carrera, las excepcionales pianistas Katia y Marielle Lab\u00e8que contin\u00faan enfrent\u00e1ndose a apasionantes desaf\u00edos. Su amor y compromiso con la cultura espa\u00f1ola les lleva a fijar su residencia art\u00edstica en Valladolid durante la temporada 2011/2012. Se trata de una ocasi\u00f3n excepcional para poder vivir el fascinante universo creativo de las Lab\u00e8que, su permanente b\u00fasqueda de caminos en los que desarrollarse como artistas y mujeres y su compromiso art\u00edstico y social con Espa\u00f1a"], "original_name": "The Lab\u00e8que way", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish", "French", "English", "Italian"], "idm": 1108848, "plot_en": ["Tras una triunfal carrera, las excepcionales pianistas Katia y Marielle Lab\u00e8que contin\u00faan enfrent\u00e1ndose a apasionantes desaf\u00edos. Su amor y compromiso con la cultura espa\u00f1ola les lleva a fijar su residencia art\u00edstica en Valladolid durante la temporada 2011/2012. Se trata de una ocasi\u00f3n excepcional para poder vivir el fascinante universo creativo de las Lab\u00e8que, su permanente b\u00fasqueda de caminos en los que desarrollarse como artistas y mujeres y su compromiso art\u00edstico y social con Espa\u00f1a"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0135526", "name": "El Deseo D.A. S.L.U."}, {"imdb": "0027864", "name": "Roswell Producciones S.L."}], "total_users": 0, "id_media": "3PYHXW7AD22FVDX", "director": [{"name": "F\u00e9lix C\u00e1bez"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Alessandro Baricco"}, {"role": "Himself", "name": "Semyon Bychkov"}, {"role": "Himself", "name": "David Chalmin"}, {"role": "Himself", "name": "Gonzalo Grau"}, {"role": "Himself", "name": "Miguel Hart-Bedoya"}, {"role": "Herself", "name": "Katia Lab\u00e8que"}, {"role": "Herself", "name": "Marielle Lab\u00e8que"}, {"role": "Herself", "name": "Mayte Mart\u00edn"}, {"role": "Himself", "name": "Simon Rattle"}], "write": [{"name": "F\u00e9lix C\u00e1bez"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "78"}