{"rating": 5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0228320", "year": "1972", "plot": ["Rafael Baled\u00f3n interpreta a Ren\u00e9, un pudiente entom\u00f3logo, quien al arribo de un grupo de chicos a su casa (en busca de ayuda tras un accidente automovil\u00edstico), decide tomarlos como su nuevo objeto de estudios. El desarrollo de la pel\u00edcula, as\u00ed, se convierte en una serie de vi\u00f1etas que muestras un encontronazo entre adultos y j\u00f3venes, y en donde parecen ridiculizarse sobre todo a estos \u00faltimos. Se trata de una historia extra\u00f1a y divertida, a mitad del relato tremendista y del alucine psicod\u00e9lico."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La fuerza in\u00fatil", "plot_es": ["Rafael Baled\u00f3n interpreta a Ren\u00e9, un pudiente entom\u00f3logo, quien al arribo de un grupo de chicos a su casa (en busca de ayuda tras un accidente automovil\u00edstico), decide tomarlos como su nuevo objeto de estudios. El desarrollo de la pel\u00edcula, as\u00ed, se convierte en una serie de vi\u00f1etas que muestras un encontronazo entre adultos y j\u00f3venes, y en donde parecen ridiculizarse sobre todo a estos \u00faltimos. Se trata de una historia extra\u00f1a y divertida, a mitad del relato tremendista y del alucine psicod\u00e9lico."], "original_name": "La fuerza in\u00fatil", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1253621, "plot_en": ["Rafael Baled\u00f3n interpreta a Ren\u00e9, un pudiente entom\u00f3logo, quien al arribo de un grupo de chicos a su casa (en busca de ayuda tras un accidente automovil\u00edstico), decide tomarlos como su nuevo objeto de estudios. El desarrollo de la pel\u00edcula, as\u00ed, se convierte en una serie de vi\u00f1etas que muestras un encontronazo entre adultos y j\u00f3venes, y en donde parecen ridiculizarse sobre todo a estos \u00faltimos. Se trata de una historia extra\u00f1a y divertida, a mitad del relato tremendista y del alucine psicod\u00e9lico."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5472028583f2f04b1d8b4568"}, "date": {"usec": 862000, "sec": 1416763728}, "title": "Cine mexicano 2"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0077642", "name": "Productora F\u00edlmica M\u00e9xico"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Carlos Enrique Taboada", "id": 10853}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "-", "name": "Rafael Baled\u00f3n"}, {"role": "-", "name": "Macaria"}, {"role": "-", "name": "Roberto Jord\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Ver\u00f3nica Castro"}, {"role": "-", "name": "Gloria Leticia Ortiz"}, {"role": "-", "name": "Juan Pel\u00e1ez"}, {"role": "-", "name": "Rocio Romero"}, {"role": "-", "name": "Ra\u00fal Ferrer"}, {"role": "-", "name": "Carlos Rosas"}, {"role": "-", "name": "Silvia Mariscal"}], "write": [{"name": "Carlos Enrique Taboada", "id": 10853}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "VASYEXF6Y4TV57H", "lists_num": 1}