{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt4144724", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Les veus de l'\u00e0nima", "plot_es": [""], "original_name": "Les veus de l'\u00e0nima", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan"], "idm": 1365786, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0064432", "name": "TV3"}], "total_users": 0, "id_media": "4RRTAVXNF6YTYK3", "director": [{"name": "Alexandre Hurtado"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "David Arnau"}, {"role": "Herself", "name": "Ver\u00f3nica Calafell"}, {"role": "Herself", "name": "Ana Maria Camps"}, {"role": "Himself", "name": "Ramon Hern\u00e1ndez"}, {"role": "Himself", "name": "Carles Llad\u00f3"}, {"role": "Himself", "name": "Josep Maria Mas"}, {"role": "Herself", "name": "Anna Orra"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Pera"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Sanz"}, {"role": "Himself", "name": "Albert Trifol"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}