{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0244102", "year": "1947", "plot": [""], "genres": ["Comedy", "Musical"], "compose": [], "title": "La ni\u00f1a de mis ojos", "plot_es": [""], "original_name": "La ni\u00f1a de mis ojos", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1356293, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0043690", "name": "Producciones M\u00e9xico"}], "total_users": 0, "id_media": "UH46RDZART9SUSF", "director": [{"name": "Raphael J. Sevilla"}], "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Paloma /              Sof\u00eda", "name": "Sof\u00eda \u00c1lvarez"}, {"role": "Curro Claveles", "name": "Joaqu\u00edn Pardav\u00e9"}, {"role": "Don Fernando", "name": "Jos\u00e9 Crespo"}, {"role": "Carlos", "name": "Luis Berist\u00e1in"}, {"role": "Do\u00f1a Encarnaci\u00f3n", "name": "Mar\u00eda Valdealde"}, {"role": "Germana", "name": "Carmelita Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Enrique", "name": "V\u00edctor Parra"}, {"role": "Ventero", "name": "Rafael Mar\u00eda de Labra"}, {"role": "Ventera", "name": "Issa Morante"}, {"role": "Margarita", "name": "Teresa de Sevilla"}], "write": [{"name": "Antonio Guzm\u00e1n Aguilera"}, {"name": "Rafael M. Saavedra"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "98"}