{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt3665468", "year": "2014", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Gala premios Mestre Mateo 2013", "plot_es": [""], "original_name": "Gala premios Mestre Mateo 2013", "mediaType": 2, "languages": ["Gallegan"], "idm": 1189923, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "DKKZH2VSWZ7HPFD", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "X\u00falio Abonjo"}, {"role": "Himself", "name": "Alfonso Agra"}, {"role": "Himself", "name": "Pedro Alonso"}, {"role": "Herself", "name": "Sabela Ar\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Barato"}, {"role": "Herself", "name": "Covadonga Berdi\u00f1as"}, {"role": "Herself", "name": "Isabel Blanco"}, {"role": "Himself", "name": "Guillermo Carbajo"}, {"role": "Himself", "name": "Terio Carrera"}, {"role": "Himself", "name": "Alejandro Carro"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}