{"rating": 7.43, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-17 18:10:31", "sprite": "vk", "idv": 3902029, "NickAddedBy": "l3utterfish", "price": "", "addedBy": 562564, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=152489092&id=163547272&hash=3186254eb9995ad9&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2013-11-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "l3utterfish", "sub": ""}], "ratings_num": 23, "maingenre": "", "imdb": "tt0042650", "year": "1950", "plot": ["Documental que sigue la expedici\u00f3n denominada \"Kon-Tiki\". Ese fue el nombre de la balsa utilizada por el explorador noruego Thor Heyerdahl, en su expedici\u00f3n de 1947 por el oc\u00e9ano Pac\u00edfico desde Sudam\u00e9rica hasta la Polinesia. Heyerdahl sosten\u00eda que pobladores procedentes de Sudam\u00e9rica podr\u00edan haber llegado hasta la Polinesia ya en tiempos precolombinos. El prop\u00f3sito de Heyerdahl era demostrar la posibilidad de que el poblamiento de la Polinesia se hubiese llevado a cabo por v\u00eda mar\u00edtima, desde Am\u00e9rica del Sur, en balsas id\u00e9nticas a la utilizada durante la expedici\u00f3n (ya que se mantuvo el estilo de construcci\u00f3n ind\u00edgena) y movidas \u00fanicamente por las mareas, las corrientes y el viento.\u00a0La traves\u00eda cont\u00f3 con seis tripulantes que viajaron durante 101 d\u00edas a lo largo de casi 7.000 km por el oc\u00e9ano Pac\u00edfico. No obstante, su hip\u00f3tesis no es aceptada mayoritariamente, y ha sido refutada a partir de pruebas gen\u00e9ticas realizadas a habitantes de la polinesia."], "genres": [""], "compose": [], "title": "Kon-Tiki\u00a0(Documental)", "plot_es": ["Documental que sigue la expedici\u00f3n denominada \"Kon-Tiki\". Ese fue el nombre de la balsa utilizada por el explorador noruego Thor Heyerdahl, en su expedici\u00f3n de 1947 por el oc\u00e9ano Pac\u00edfico desde Sudam\u00e9rica hasta la Polinesia. Heyerdahl sosten\u00eda que pobladores procedentes de Sudam\u00e9rica podr\u00edan haber llegado hasta la Polinesia ya en tiempos precolombinos. El prop\u00f3sito de Heyerdahl era demostrar la posibilidad de que el poblamiento de la Polinesia se hubiese llevado a cabo por v\u00eda mar\u00edtima, desde Am\u00e9rica del Sur, en balsas id\u00e9nticas a la utilizada durante la expedici\u00f3n (ya que se mantuvo el estilo de construcci\u00f3n ind\u00edgena) y movidas \u00fanicamente por las mareas, las corrientes y el viento.\u00a0La traves\u00eda cont\u00f3 con seis tripulantes que viajaron durante 101 d\u00edas a lo largo de casi 7.000 km por el oc\u00e9ano Pac\u00edfico. No obstante, su hip\u00f3tesis no es aceptada mayoritariamente, y ha sido refutada a partir de pruebas gen\u00e9ticas realizadas a habitantes de la polinesia."], "original_name": "L'exp\u00e9dition du Kon-Tiki", "mediaType": 3, "write": [], "plot_en": ["Documental que sigue la expedici\u00f3n denominada \"Kon-Tiki\". Ese fue el nombre de la balsa utilizada por el explorador noruego Thor Heyerdahl, en su expedici\u00f3n de 1947 por el oc\u00e9ano Pac\u00edfico desde Sudam\u00e9rica hasta la Polinesia. Heyerdahl sosten\u00eda que pobladores procedentes de Sudam\u00e9rica podr\u00edan haber llegado hasta la Polinesia ya en tiempos precolombinos. El prop\u00f3sito de Heyerdahl era demostrar la posibilidad de que el poblamiento de la Polinesia se hubiese llevado a cabo por v\u00eda mar\u00edtima, desde Am\u00e9rica del Sur, en balsas id\u00e9nticas a la utilizada durante la expedici\u00f3n (ya que se mantuvo el estilo de construcci\u00f3n ind\u00edgena) y movidas \u00fanicamente por las mareas, las corrientes y el viento.\u00a0La traves\u00eda cont\u00f3 con seis tripulantes que viajaron durante 101 d\u00edas a lo largo de casi 7.000 km por el oc\u00e9ano Pac\u00edfico. No obstante, su hip\u00f3tesis no es aceptada mayoritariamente, y ha sido refutada a partir de pruebas gen\u00e9ticas realizadas a habitantes de la polinesia."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "525e504c892b2b5f51000001"}, "date": {"usec": 671000, "sec": 1400889689}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5345e41a83f2f0a31f8b4567"}, "date": {"usec": 955000, "sec": 1412714895}, "title": "Pelis por ver"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 164, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 6, "4": 13}}, "country": [], "cast": [], "idm": 567202, "episodeUserCreator": [], "id_media": "CHY4USFEXF6U67X", "runtime": "77", "lists_num": 2}