{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1821324", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Amb m\u00fasica ho escoltaries potser millor - Salvador Espriu a ritme de Jazz", "plot_es": [""], "original_name": "Amb m\u00fasica ho escoltaries potser millor - Salvador Espriu a ritme de Jazz", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1147847, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0325012", "name": "Black Train Films"}, {"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "2VZCPFC6ZSZ66TC", "director": [{"name": "Daniel Jariod"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Ricard Gili"}, {"role": "Himself", "name": "Isidre Delgado"}, {"role": "Himself", "name": "Ferran Cail\u00e0"}, {"role": "Himself", "name": "Miquel Donat"}, {"role": "Himself", "name": "Arnau Boix"}, {"role": "Himself", "name": "\u00d3scar Font"}, {"role": "Himself", "name": "V\u00edctor Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Himself", "name": "Marc Trepat"}, {"role": "Himself", "name": "Xavi Trepat"}, {"role": "Himself", "name": "Llu\u00eds Trepat"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}