{"rating": 6.84, "links": [], "ratings_num": 296, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1827512", "year": 2011, "keywords": ["Father", "Boy", "Father Son Relationship", "Family Conflict", "Hair Dresser"], "plot": ["Cyrus, de once a\u00f1os, se escapa del hogar de acogida donde su padre le dej\u00f3 despu\u00e9s de haber prometido volver a buscarlo. Ahora Cyrus solo tiene un plan: encontrar a su padre. Llamando en vano a la puerta del apartamento donde viv\u00edan, el ni\u00f1o, perseguido por el personal del hogar, se refugia en un gabinete m\u00e9dico y se lanza a los brazos de una joven que est\u00e1 sentada en la sala de espera. As\u00ed por casualidad conoce a Samantha, que tiene una peluquer\u00eda y que le permite quedarse con ella los fines de semana."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El ni\u00f1o de la bicicleta", "plot_es": ["Cyrus, de once a\u00f1os, se escapa del hogar de acogida donde su padre le dej\u00f3 despu\u00e9s de haber prometido volver a buscarlo. Ahora Cyrus solo tiene un plan: encontrar a su padre. Llamando en vano a la puerta del apartamento donde viv\u00edan, el ni\u00f1o, perseguido por el personal del hogar, se refugia en un gabinete m\u00e9dico y se lanza a los brazos de una joven que est\u00e1 sentada en la sala de espera. As\u00ed por casualidad conoce a Samantha, que tiene una peluquer\u00eda y que le permite quedarse con ella los fines de semana."], "original_name": "Le gamin au v\u00e9lo", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 13686, "plot_en": ["Cyrus, de once a\u00f1os, se escapa del hogar de acogida donde su padre le dej\u00f3 despu\u00e9s de haber prometido volver a buscarlo. Ahora Cyrus solo tiene un plan: encontrar a su padre. Llamando en vano a la puerta del apartamento donde viv\u00edan, el ni\u00f1o, perseguido por el personal del hogar, se refugia en un gabinete m\u00e9dico y se lanza a los brazos de una joven que est\u00e1 sentada en la sala de espera. As\u00ed por casualidad conoce a Samantha, que tiene una peluquer\u00eda y que le permite quedarse con ella los fines de semana."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "522a304c8505af3c5c000004"}, "date": {"usec": 889000, "sec": 1418063782}, "title": "C'est la vie"}, {"_idMediaList": {"$id": "538792b00a358a2e348b4569"}, "date": {"usec": 477000, "sec": 1418635528}, "title": "Drama"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e3761b060f0eb1708b4567"}, "date": {"usec": 615000, "sec": 1419700485}, "title": "CINE FRANC\u00c9S"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0201094", "name": "Jean-Pierre Dardenne"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0201095", "name": "Luc Dardenne"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0294654", "name": "Denis Freyd"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "2536500", "name": "Stefano Massenzi"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "4475793", "name": "Bernadette Meunier"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "4475515", "name": "Andr\u00e9 Michotte"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0643647", "name": "Andrea Occhipinti"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1587425", "name": "Delphine Tomson"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0959109", "name": "Arlette Zylberberg"}], "total_users": 3444, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jean-Pierre Dardenne"}, {"role": null, "name": "Luc Dardenne"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 92, "2": 21, "5": 46, "4": 132}}, "country": ["Belgium", "France", "Italy"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTExMzE2Mjg1ODBeQTJeQWpwZ15BbWU3MDE2NTU4MTU@._V1.jpg", "role": "Cyril Catoul", "name": "Thomas Doret"}, {"photo": "/21/3b/213b30933748be7ff08180f8ab126753.jpg", "role": "Samantha", "name": "C\u00e9cile De France", "id": 3212}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgzMjg3MzQ0N15BMl5BanBnXkFtZTYwNzA4NjEz._V1.jpg", "role": "Guy Catoul", "name": "J\u00e9r\u00e9mie Renier"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNDM0MTkzODQxNV5BMl5BanBnXkFtZTYwMzkyODEz._V1.jpg", "role": "Le libraire", "name": "Fabrizio Rongione"}, {"role": "Wes", "name": "Egon Di Mateo"}, {"role": "Le patron du bar", "name": "Olivier Gourmet"}, {"role": "Educateur 1 ", "name": "Batiste Sornin"}, {"role": "Educateur 2", "name": "Samuel De Rijk"}, {"role": "L'instituteur", "name": "Carl Jadot"}, {"role": "L'homme gare de bus", "name": "Claudy Delfosse"}], "write": [{"role": null, "name": "Jean-Pierre Dardenne"}, {"role": null, "name": "Luc Dardenne"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "NRFS6DX3VP", "runtime": "87", "lists_num": 48}