{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0207387", "year": "1968", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Cinq jours d'automne", "plot_es": [""], "original_name": "Cinq jours d'automne", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1252597, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0268070", "name": "1\u00e8re cha\u00eene ORTF"}], "total_users": 0, "id_media": "ARXXY44NC7WDYXP", "director": [{"name": "Pierre Badel"}], "country": ["Canada", "France"], "cast": [{"role": "Catherine", "name": "Karyn Balm"}, {"role": "Debargeot", "name": "Claude Beauth\u00e9ac"}, {"role": "Paul", "name": "Michel Duchaussoy"}, {"role": "Jean-Luc", "name": "Roger Hanin"}, {"role": "Le pr\u00e9sident", "name": "Andr\u00e9 Luguet"}, {"role": "Laurence", "name": "Christiane Minazzoli"}, {"role": "M. de Girey", "name": "Henri Nassiet"}, {"role": "Mereville", "name": "Jean-Fran\u00e7ois R\u00e9mi"}, {"role": "-", "name": "Max Amyl"}, {"role": "-", "name": "Roger Bontemps"}], "write": [{"name": "Pierre Badel"}, {"name": "Michel Bataille"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}