{"rating": 7.05, "links": [], "ratings_num": 123, "maingenre": "History", "imdb": "tt1671496", "year": 2011, "keywords": ["Male Frontal Nudity"], "plot": ["Nombre Original: Wer wenn nicht wirDirector: Andres VeielActores: August Diehl, Susanne Lothar, Alexander Fehling, Rainer Bock, Sebastian BlombergAlemania, principios de los a\u00f1os sesenta. El joven Bernward Vesper (August Diehl), que aspira a ser escritor, intenta, al mismo tiempo, probar la inocencia de su padre, el poeta Will Vesper, acusado de simpatizar con el nazismo. Mientras tanto, Bernward conoce a Gudrun (Lena Lauzemis) y a su amiga D\u00f6rte (Vicky Krieps) y surge entre ellos un \"menage \u00e0 trois\" sin futuro, porque Bernward y Gudrun est\u00e1n enamorados. Su historia de amor est\u00e1 llena de de placeres, dolores y excesos. Pero, al cambiar radicalmente la situaci\u00f3n de Alemania, ambos deciden participar activamente en la historia de su pa\u00eds"], "genres": ["History"], "compose": [{"role": " ", "name": "Annette Focks"}], "title": "Si no nosotros, \u00bfqui\u00e9n?", "plot_es": ["Nombre Original: Wer wenn nicht wirDirector: Andres VeielActores: August Diehl, Susanne Lothar, Alexander Fehling, Rainer Bock, Sebastian BlombergAlemania, principios de los a\u00f1os sesenta. El joven Bernward Vesper (August Diehl), que aspira a ser escritor, intenta, al mismo tiempo, probar la inocencia de su padre, el poeta Will Vesper, acusado de simpatizar con el nazismo. Mientras tanto, Bernward conoce a Gudrun (Lena Lauzemis) y a su amiga D\u00f6rte (Vicky Krieps) y surge entre ellos un \"menage \u00e0 trois\" sin futuro, porque Bernward y Gudrun est\u00e1n enamorados. Su historia de amor est\u00e1 llena de de placeres, dolores y excesos. Pero, al cambiar radicalmente la situaci\u00f3n de Alemania, ambos deciden participar activamente en la historia de su pa\u00eds"], "original_name": "Wer wenn nicht wir", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 17036, "plot_en": ["Nombre Original: Wer wenn nicht wirDirector: Andres VeielActores: August Diehl, Susanne Lothar, Alexander Fehling, Rainer Bock, Sebastian BlombergAlemania, principios de los a\u00f1os sesenta. El joven Bernward Vesper (August Diehl), que aspira a ser escritor, intenta, al mismo tiempo, probar la inocencia de su padre, el poeta Will Vesper, acusado de simpatizar con el nazismo. Mientras tanto, Bernward conoce a Gudrun (Lena Lauzemis) y a su amiga D\u00f6rte (Vicky Krieps) y surge entre ellos un \"menage \u00e0 trois\" sin futuro, porque Bernward y Gudrun est\u00e1n enamorados. Su historia de amor est\u00e1 llena de de placeres, dolores y excesos. Pero, al cambiar radicalmente la situaci\u00f3n de Alemania, ambos deciden participar activamente en la historia de su pa\u00eds"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53b08f2e0a358a53198b4567"}, "date": {"usec": 593000, "sec": 1404079964}, "title": "Verano de cine"}, {"_idMediaList": {"$id": "53d3d1bd8505af0e0b8b4568"}, "date": {"usec": 685000, "sec": 1406719021}, "title": "sundance film festival"}, {"_idMediaList": {"$id": "53f8d1b28505af6a6c8b4567"}, "date": {"usec": 124000, "sec": 1408974260}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5358e69c87186d88698b4567"}, "date": {"usec": 209000, "sec": 1409112601}, "title": "Deutsche Filmen"}, {"_idMediaList": {"$id": "540b5e910a358a351a8b4570"}, "date": {"usec": 377000, "sec": 1410032367}, "title": "PARA VER"}, {"_idMediaList": {"$id": "543db746242c31a2678b4567"}, "date": {"usec": 280000, "sec": 1414507410}, "title": "per veure"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer: SWR  ", "imdb": "0074082", "name": "Carl Bergengruen"}, {"role": "producer: SWR  ", "imdb": "3138119", "name": "Stefanie Gro\u00df"}, {"role": "producer: WDR  ", "imdb": "0359936", "name": "Andrea Hanke"}, {"role": "producer: ARD/Degeto  ", "imdb": "0458212", "name": "J\u00f6rn Klamroth"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0473983", "name": "Thomas Kufus"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0503382", "name": "Anne Leppin"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "2336612", "name": "Anatol Nitschke"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "3115937", "name": "Helge Sasse"}], "total_users": 883, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Andres Veiel"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 38, "2": 4, "5": 31, "4": 46}}, "country": ["Germany"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTUwNTAzMDA4M15BMl5BanBnXkFtZTYwMzM3NTEz._V1.jpg", "role": "Bernward Vesper", "name": "August Diehl"}, {"role": "Gudrun Ensslin", "name": "Lena Lauzemis"}, {"photo": "/0a/ed/0aed6c222b8885f0575d4c45f262e855.jpg", "role": "Andreas Baader", "name": "Alexander Fehling", "id": 839}, {"photo": "/1d/79/1d7946b471e09dd9dec85a5667a8b47c.jpg", "role": "Willi Vesper - Vater", "name": "Thomas Thieme", "id": 3421}, {"photo": "/f4/8e/f48e626dc6e426677ea5fedfe320bd92.jpg", "role": "Rose Vesper - Mutter", "name": "Imogen Kogge", "id": 1807}, {"role": "Helmut Ensslin - Vater", "name": "Michael Wittenborn"}, {"role": "Ilse Ensslin - Mutter", "name": "Susanne Lothar"}, {"role": "Ruth Ensslin", "name": "Maria-Victoria Dragus"}, {"role": "D\u00f6rte", "name": "Vicky Krieps"}, {"role": "junger Verleger", "name": "Johannes Allmayer"}], "write": [{"role": " story", "name": "Gerd Koenen"}, {"role": " screenplay", "name": "Andres Veiel"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "D94ST5HWYP", "runtime": "124", "lists_num": 13}