{"rating": 8.97, "ratings_num": 59, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Los amos del mundo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-11 11:32:04", "sprite": "youtube", "idv": 284320, "NickAddedBy": "franguillen86", "price": "", "addedBy": 150951, "url": "http://youtube.com/watch?v=6K7Cbw38bmE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "franguillen86", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-18 17:09:18", "sprite": "youtube", "idv": 4381998, "NickAddedBy": "27Javi", "price": "", "addedBy": 1167086, "url": "http://youtube.com/watch?v=G8OO1X4ydJQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "27Javi", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-13 09:01:44", "sprite": "youtube", "idv": 1710831, "NickAddedBy": "powergirl", "price": "", "addedBy": 643361, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "powergirl", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-02-04 16:46:51", "sprite": "mega", "idv": 1852126, "NickAddedBy": "xavorriyo", "price": "", "addedBy": 1246798, "url": "http://mega.co.nz/#!wV9ElBoC!HgSI-D5El8-JJw550C23vUm5FcJnl9WwjpKJT6ZrtQw", "host": "MEGA", "DateAdded": "2013-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "xavorriyo", "sub": ""}], "title": "Los amos del mundo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7609, "title_es": "Los amos del mundo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387382958, "episode": 1, "idc": 187680}, {"num": 2, "name": "La estrategia de Simbad", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-26 03:58:07", "sprite": "youtube", "idv": 2128448, "NickAddedBy": "javidely", "price": "", "addedBy": 2128462, "url": "http://youtube.com/watch?v=Mad-iMkNHl0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "javidely", "sub": ""}], "title": "La estrategia de Simbad", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7609, "title_es": "La estrategia de Simbad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327576966, "episode": 2, "idc": 187681}, {"num": 3, "name": "El mundo de hoy", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-11 11:35:37", "sprite": "youtube", "idv": 284327, "NickAddedBy": "franguillen86", "price": "", "addedBy": 150951, "url": "http://youtube.com/watch?v=qVDZZan_qGg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "franguillen86", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-14 15:38:22", "sprite": "dailymotion", "idv": 1304848, "NickAddedBy": "soie", "price": "", "addedBy": 1964786, "url": "http://dailymotion.com/video/xpho2_el-mundo-de-hoy_webcam", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2012-10-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "soie", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 01:29:57", "sprite": "youtube", "idv": 4021768, "NickAddedBy": "TomellosoRules", "price": "", "addedBy": 716764, "url": "http://youtube.com/watch?v=2EVC48XdDEg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "TomellosoRules", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-02 17:30:34", "sprite": "youtube", "idv": 2314302, "NickAddedBy": "gonkarcia", "price": "", "addedBy": 400799, "url": "http://youtube.com/watch?v=FVD_x3e2dO0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gonkarcia", "sub": ""}], "title": "El mundo de hoy", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7609, "title_es": "El mundo de hoy", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385598602, "episode": 3, "idc": 187682}, {"num": 4, "name": "Un mundo desigual", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-11 11:34:44", "sprite": "youtube", "idv": 284325, "NickAddedBy": "franguillen86", "price": "", "addedBy": 150951, "url": "http://youtube.com/watch?v=higtSjGxalk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "franguillen86", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-06 21:33:29", "sprite": "youtube", "idv": 2040931, "NickAddedBy": "esquirlasdeaire", "price": "", "addedBy": 217718, "url": "http://youtube.com/watch?v=gjlXRQVUpxw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "esquirlasdeaire", "sub": "Castellano"}], "title": "Un mundo desigual", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7609, "title_es": "Un mundo desigual", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327577000, "episode": 4, "idc": 187684}, {"num": 5, "name": "Camino de la extinci\u00f3n", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-11 11:37:12", "sprite": "youtube", "idv": 284331, "NickAddedBy": "franguillen86", "price": "", "addedBy": 150951, "url": "http://youtube.com/watch?v=_ldhtc7ioos", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "franguillen86", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-02-05 18:16:30", "sprite": "mega", "idv": 1859630, "NickAddedBy": "xavorriyo", "price": "", "addedBy": 1246798, "url": "http://mega.co.nz/#!tclBRQRB!QaYfZSmneoRMA0MFTB7BAUTQoPtvN1SiIIuldQChqVw", "host": "MEGA", "DateAdded": "2013-02-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "xavorriyo", "sub": ""}], "title": "Camino de la extinci\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7609, "title_es": "Camino de la extinci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327577021, "episode": 5, "idc": 187685}, {"num": 6, "name": "La larga noche de los 500 a\u00f1os", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-11 11:38:09", "sprite": "youtube", "idv": 284333, "NickAddedBy": "franguillen86", "price": "", "addedBy": 150951, "url": "http://youtube.com/watch?v=LtGAxyTsZ6Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "franguillen86", "sub": "Castellano"}], "title": "La larga noche de los 500 a\u00f1os", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7609, "title_es": "La larga noche de los 500 a\u00f1os", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327577051, "episode": 6, "idc": 187686}, {"num": 7, "name": "El siglo de la gente", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-14 22:52:35", "sprite": "youtube", "idv": 3879261, "NickAddedBy": "rockinjuanito", "price": "", "addedBy": 2265308, "url": "http://youtube.com/watch?v=PsSoJvHxrC4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "rockinjuanito", "sub": ""}], "title": "El siglo de la gente", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7609, "title_es": "El siglo de la gente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384465956, "episode": 7, "idc": 564358}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["En un planeta en el que la especulaci\u00f3n y los flujos financieros lo inundan todo, los para\u00edsos fiscales se hallan a pleno rendimiento y el dinero criminal circula libremente, algunos piensan que se puede vivir a costa de la muerte de millones de personas, bien sea por hambre, por falta de agua o por la violencia que desatan las grandes empresas del armamento y del petr\u00f3leo. Tambi\u00e9n hay quien cree que el desarrollo de los paises ricos justifica la p\u00e9rdida de la biodiversidad y el calentamiento global qeu sufre la Tierra.\r\n\r\nEst\u00e1 creciendo, al tiempo, una generaci\u00f3n formada por millones de j\u00f3venes llenos de rabia y sin futuro. Es necesario procurar una soluci\u00f3n que no sean las metralletas y las alambradas.\r\n\r\n\u00c9stas son las voces de Sami Nair, Susan George o Manu Chao, qeu junto a las de Eduardo Galeano, Iganacio Ramonet, Thomas Lovejoy, Jaime Botey, Jeremy Rifkin, Fran\u00e7ois Houtart, Jos\u00e9 Saramago, Amy Goodman, Federico Mayor Zaragoza, Miguel Delibes de Castro, Jean Ziegler, Vittorio Agnoletto, Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez Dur\u00e1n, Jos\u00e9 Vidal Beneyto, Fatema Mernissi, Giovanni Sartori, Jos\u00e9 Bov\u00e9, y Adolfo P\u00e9rez Esquivel se preguntan: \u00bfQui\u00e9n gobierna el mundo? \u00bfCu\u00e1n es el poder real de los gobernantes de nuestros pa\u00edses? \u00bfQu\u00e9 es la globalizaci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es nuestro futuro?  (Academia TV)"], "languages": [], "compose": [], "title": "Voces contra la globalizaci\u00f3n", "plot_es": ["En un planeta en el que la especulaci\u00f3n y los flujos financieros lo inundan todo, los para\u00edsos fiscales se hallan a pleno rendimiento y el dinero criminal circula libremente, algunos piensan que se puede vivir a costa de la muerte de millones de personas, bien sea por hambre, por falta de agua o por la violencia que desatan las grandes empresas del armamento y del petr\u00f3leo. Tambi\u00e9n hay quien cree que el desarrollo de los paises ricos justifica la p\u00e9rdida de la biodiversidad y el calentamiento global qeu sufre la Tierra.\r\n\r\nEst\u00e1 creciendo, al tiempo, una generaci\u00f3n formada por millones de j\u00f3venes llenos de rabia y sin futuro. Es necesario procurar una soluci\u00f3n que no sean las metralletas y las alambradas.\r\n\r\n\u00c9stas son las voces de Sami Nair, Susan George o Manu Chao, qeu junto a las de Eduardo Galeano, Iganacio Ramonet, Thomas Lovejoy, Jaime Botey, Jeremy Rifkin, Fran\u00e7ois Houtart, Jos\u00e9 Saramago, Amy Goodman, Federico Mayor Zaragoza, Miguel Delibes de Castro, Jean Ziegler, Vittorio Agnoletto, Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez Dur\u00e1n, Jos\u00e9 Vidal Beneyto, Fatema Mernissi, Giovanni Sartori, Jos\u00e9 Bov\u00e9, y Adolfo P\u00e9rez Esquivel se preguntan: \u00bfQui\u00e9n gobierna el mundo? \u00bfCu\u00e1n es el poder real de los gobernantes de nuestros pa\u00edses? \u00bfQu\u00e9 es la globalizaci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es nuestro futuro?  (Academia TV)"], "original_name": "Voces contra la globalizaci\u00f3n", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["En un planeta en el que la especulaci\u00f3n y los flujos financieros lo inundan todo, los para\u00edsos fiscales se hallan a pleno rendimiento y el dinero criminal circula libremente, algunos piensan que se puede vivir a costa de la muerte de millones de personas, bien sea por hambre, por falta de agua o por la violencia que desatan las grandes empresas del armamento y del petr\u00f3leo. Tambi\u00e9n hay quien cree que el desarrollo de los paises ricos justifica la p\u00e9rdida de la biodiversidad y el calentamiento global qeu sufre la Tierra.\r\n\r\nEst\u00e1 creciendo, al tiempo, una generaci\u00f3n formada por millones de j\u00f3venes llenos de rabia y sin futuro. Es necesario procurar una soluci\u00f3n que no sean las metralletas y las alambradas.\r\n\r\n\u00c9stas son las voces de Sami Nair, Susan George o Manu Chao, qeu junto a las de Eduardo Galeano, Iganacio Ramonet, Thomas Lovejoy, Jaime Botey, Jeremy Rifkin, Fran\u00e7ois Houtart, Jos\u00e9 Saramago, Amy Goodman, Federico Mayor Zaragoza, Miguel Delibes de Castro, Jean Ziegler, Vittorio Agnoletto, Ram\u00f3n Fern\u00e1ndez Dur\u00e1n, Jos\u00e9 Vidal Beneyto, Fatema Mernissi, Giovanni Sartori, Jos\u00e9 Bov\u00e9, y Adolfo P\u00e9rez Esquivel se preguntan: \u00bfQui\u00e9n gobierna el mundo? \u00bfCu\u00e1n es el poder real de los gobernantes de nuestros pa\u00edses? \u00bfQu\u00e9 es la globalizaci\u00f3n? \u00bfCu\u00e1l es nuestro futuro?  (Academia TV)"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5072b5ca39666464ef004a8d"}, "date": {"usec": 547000, "sec": 1372767523}, "title": "Pelis y documentales que est\u00e1n en Youtube o Vimeo (sin l\u00edmite de tiempo)"}, {"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 754000, "sec": 1372769707}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e1b03e0a358ade0a8b4568"}, "date": {"usec": 844000, "sec": 1390522564}, "title": "Denuncia social"}, {"_idMediaList": {"$id": "5314f4a8060f0e99168b4567"}, "date": {"usec": 333000, "sec": 1397554561}, "title": "Las mejores series de la actualidad"}, {"_idMediaList": {"$id": "540f0f6e060f0e3e548b4567"}, "date": {"usec": 274000, "sec": 1410278336}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "5423fc7b060f0e68488b4567"}, "date": {"usec": 111000, "sec": 1411675572}, "title": "Pel\u00edculas pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 362, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 1, "5": 44, "4": 11}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7609, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "LtSpeirs", "3": "LtSpeirs", "2": "LtSpeirs", "5": "LtSpeirs", "4": "LtSpeirs", "7": "rockinjuanito", "6": "LtSpeirs"}}, "id_media": "HWXZ9EC2PX", "lists_num": 7}