{"rating": 6.11, "links": [], "ratings_num": 19, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Los inicios de un asesino en serie. Jamin es un chico que se ha pasado toda la vida atemorizado. Al problema de la humillaci\u00f3n y los malos tratos f\u00edsicos propinados por su padre, se le une el del alcoholismo que padece su madre. A los 17 a\u00f1os los tribunales deciden concederle la custodia a su madre, pero ya es tarde y Jamin no podr\u00e1 nunca borrar la figura amenazante de su padre. Los recuerdos y las constantes visiones de su padre maltrat\u00e1ndolo, acaban volvi\u00e9ndole loco. Cuando todo parec\u00eda que pod\u00eda solucionarse, su padre se presenta inesperadamente por la noche, como si se tratara de otra visi\u00f3n, es entonces cuando Jamin cree que su misi\u00f3n en la vida, es acabar con todos los que le han hecho da\u00f1o, empezando por su padre."], "languages": [], "compose": [], "title": "The horror story", "plot_es": ["Los inicios de un asesino en serie. Jamin es un chico que se ha pasado toda la vida atemorizado. Al problema de la humillaci\u00f3n y los malos tratos f\u00edsicos propinados por su padre, se le une el del alcoholismo que padece su madre. A los 17 a\u00f1os los tribunales deciden concederle la custodia a su madre, pero ya es tarde y Jamin no podr\u00e1 nunca borrar la figura amenazante de su padre. Los recuerdos y las constantes visiones de su padre maltrat\u00e1ndolo, acaban volvi\u00e9ndole loco. Cuando todo parec\u00eda que pod\u00eda solucionarse, su padre se presenta inesperadamente por la noche, como si se tratara de otra visi\u00f3n, es entonces cuando Jamin cree que su misi\u00f3n en la vida, es acabar con todos los que le han hecho da\u00f1o, empezando por su padre."], "original_name": "The horror story", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Los inicios de un asesino en serie. Jamin es un chico que se ha pasado toda la vida atemorizado. Al problema de la humillaci\u00f3n y los malos tratos f\u00edsicos propinados por su padre, se le une el del alcoholismo que padece su madre. A los 17 a\u00f1os los tribunales deciden concederle la custodia a su madre, pero ya es tarde y Jamin no podr\u00e1 nunca borrar la figura amenazante de su padre. Los recuerdos y las constantes visiones de su padre maltrat\u00e1ndolo, acaban volvi\u00e9ndole loco. Cuando todo parec\u00eda que pod\u00eda solucionarse, su padre se presenta inesperadamente por la noche, como si se tratara de otra visi\u00f3n, es entonces cuando Jamin cree que su misi\u00f3n en la vida, es acabar con todos los que le han hecho da\u00f1o, empezando por su padre."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 43, "id_media": "2PKFXX6ZHS", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 3, "2": 1, "5": 8, "4": 1}}, "country": [], "cast": [], "idm": 5978, "episodeUserCreator": [], "aka": null}