{"rating": 8.36, "ratings_num": 11, "maingenre": null, "episodes": {"0": [{"num": 1, "name": "Infancia y juventud", "links": [], "title": "Infancia y juventud", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 346723, "title_es": "Infancia y juventud", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1338647000, "episode": 1, "idc": 372587}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["La vida, los amores, los trabajos del gran compositor Giuseppe Verdi, con la unificaci\u00f3n de Italia en torno al Piamonte como tel\u00f3n de fondo. Verdi estuvo muy involucrado en los acontecimientos pol\u00edticos de su \u00e9poca, lo cual le hizo muy popular entre sus compatriotas. El patriotismo de sus \u00f3peras frecuentemente le creaba problemas con la censura austr\u00edaca. Ambiciosa miniserie de tv europea, cuyo rodaje dur\u00f3 siete a\u00f1os. Las voces originales corresponden a prestigiosos cantantes de \u00f3pera como Maria Callas o Luciano Pavarotti"], "languages": [], "compose": [], "title": "La Vida de Verdi (1982)", "plot_es": ["La vida, los amores, los trabajos del gran compositor Giuseppe Verdi, con la unificaci\u00f3n de Italia en torno al Piamonte como tel\u00f3n de fondo. Verdi estuvo muy involucrado en los acontecimientos pol\u00edticos de su \u00e9poca, lo cual le hizo muy popular entre sus compatriotas. El patriotismo de sus \u00f3peras frecuentemente le creaba problemas con la censura austr\u00edaca. Ambiciosa miniserie de tv europea, cuyo rodaje dur\u00f3 siete a\u00f1os. Las voces originales corresponden a prestigiosos cantantes de \u00f3pera como Maria Callas o Luciano Pavarotti"], "original_name": "La Vida de Verdi (1982)", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["La vida, los amores, los trabajos del gran compositor Giuseppe Verdi, con la unificaci\u00f3n de Italia en torno al Piamonte como tel\u00f3n de fondo. Verdi estuvo muy involucrado en los acontecimientos pol\u00edticos de su \u00e9poca, lo cual le hizo muy popular entre sus compatriotas. El patriotismo de sus \u00f3peras frecuentemente le creaba problemas con la censura austr\u00edaca. Ambiciosa miniserie de tv europea, cuyo rodaje dur\u00f3 siete a\u00f1os. Las voces originales corresponden a prestigiosos cantantes de \u00f3pera como Maria Callas o Luciano Pavarotti"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50ec88ec39666464ef00bf3c"}, "date": {"usec": 797000, "sec": 1382474859}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e9569c87186d9f7d8b456b"}, "date": {"usec": 961000, "sec": 1391024774}, "title": "Favoritas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53be40f8060f0e614b8b4569"}, "date": {"usec": 816000, "sec": 1404978430}, "title": "\u00d3pera y cine"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 66, "seasons": 0, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 0, "5": 7, "4": 3}}, "country": [], "cast": [], "idm": 346723, "episodeUserCreator": [{"1": "nenenikita"}], "id_media": "3FEHKYUXTD", "lists_num": 3}