{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt0209842", "year": "1970", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Ver\u00e3o Vermelho", "plot_es": [""], "original_name": "Ver\u00e3o Vermelho", "mediaType": 1, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1126938, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0006357", "name": "Rede Globo de Televis\u00e3o"}], "total_users": 0, "id_media": "SKUUVD4S6S2233Y", "director": [], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "Adriana Serrano", "name": "Dina Sfat"}, {"role": "Fl\u00e1vio Avelar", "name": "Paulo Goulart"}, {"role": "Carlos", "name": "Jardel Filho"}, {"role": "Selma", "name": "Arlete Salles"}, {"role": "Patr\u00edcia", "name": "Maria Cl\u00e1udia"}, {"role": "Bruno", "name": "M\u00e1rio Lago"}, {"role": "Irineu", "name": "Emiliano Queiroz"}, {"role": "Eduardo", "name": "Jo\u00e3o Paulo Adour"}, {"role": "Geralda", "name": "L\u00facia Alves"}, {"role": "Josias", "name": "Paulo Ara\u00fajo"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}