{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": null, "imdb": "tt0109599", "year": "1995", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Los \u00faltimos d\u00edas de la v\u00edctima", "plot_es": [""], "original_name": "Les derniers jours de la victime", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1164634, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0006369", "name": "Instituto Cubano del Arte e Industrias Cinematogr\u00e1ficos (ICAIC)"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Bruno Gantillon"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["France", "Cuba"], "cast": [{"role": "Mendizabal", "name": "Niels Arestrup"}, {"role": "Amanda", "name": "Assumpta Serna"}, {"role": "Fun\u00e8s Le Chat", "name": "Paul Crauchet"}, {"role": "Penia", "name": "Philippe Dormoy"}, {"role": "Angelica", "name": "Sally Ramos"}, {"role": "Cecilia", "name": "Yordanka Paredes"}, {"role": "Rodolfo Kulpe", "name": "Nelson Rodriguez"}, {"role": "Sergio", "name": "Emmanuel Blanchard"}, {"role": "-", "name": "Carlos Calero"}], "write": [{"name": "Adolfo Aristarain"}, {"name": "Patrice Dard"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "FSWK49ZDUDF2HW4"}