{"rating": 7.83, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-02 06:12:55", "sprite": "youtube", "idv": 2013857, "NickAddedBy": "Fr4n88", "price": "", "addedBy": 152794, "url": "http://youtube.com/watch?v=mFpQF2-08Q8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Fr4n88", "sub": ""}], "ratings_num": 6, "maingenre": "", "imdb": "tt1873568", "year": 2007, "plot": [""], "genres": [""], "compose": [], "title": "La batalla de Guadalajara", "plot_es": [""], "original_name": "La batalla de Guadalajara", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Almela"}, {"role": null, "name": "Ver\u00f3nica Vigil"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "2207196", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Almela"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2203212", "name": "Ver\u00f3nica Vigil"}], "total_users": 26, "id_media": "KYS25WX666", "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Almela"}, {"role": null, "name": "Ver\u00f3nica Vigil"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 4}}, "country": [], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Julio Ar\u00f3stegui"}, {"role": "Himself", "name": "Juan Pablo Calero"}, {"role": "Himself", "name": "Enrique Moradiellos"}], "idm": 482165, "episodeUserCreator": [], "aka": null}