{"rating": 8, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "", "imdb": "tt2165328", "year": 2012, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Marat\u00f3 per la pobresa", "plot_es": [""], "original_name": "Marat\u00f3 per la pobresa", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Marina Reyes"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "3148084", "name": "C\u00e9sar Fern\u00e1ndez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3729256", "name": "Linus Puchal"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4887190", "name": "Pilar Senillosa"}], "total_users": 16, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Llu\u00eds Bernab\u00e9"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Ferran Adri\u00e0"}, {"role": "Herself - Performer", "name": "Nina Agust\u00ed"}, {"role": "Himself - Performer", "name": "Rafael Amargo"}, {"role": "Themselves - Performers", "name": "Els Amics de les Arts"}, {"role": "Himself", "name": "Marc Balaguer"}, {"role": "Herself - Performer", "name": "Bibiana Ballb\u00e9"}, {"role": "Himself", "name": "Albert Bar\u00f3"}, {"role": "Himself - Host", "name": "Antoni Bassas"}, {"role": "Herself", "name": "Carme Bast\u00e9"}, {"role": "Herself - Performer", "name": "Beth"}], "idm": 393240, "episodeUserCreator": [], "id_media": "95AUV72ZD5"}