{"rating": 7.22, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-08 01:43:05", "sprite": "youtube", "idv": 9039970, "NickAddedBy": "adolfo62", "price": "", "addedBy": 799285, "url": "http://youtube.com/watch?v=9OBlzEGA-Z4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "adolfo62", "sub": ""}], "ratings_num": 18, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0051779", "year": 1957, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El inquilino", "plot_es": [""], "original_name": "El inquilino", "mediaType": 2, "write": [{"role": " story", "name": "Jos\u00e9 Luis Duro"}, {"role": null, "name": "Jos\u00e9 Antonio Nieves Conde"}, {"role": null, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda P\u00e9rez Lozano"}, {"role": null, "name": "Manuel Sebares"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "522e08550a358a4f4c000000"}, "date": {"usec": 26000, "sec": 1378750080}, "title": "Cine espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "5258134b0a358af84b000003"}, "date": {"usec": 351000, "sec": 1381529673}, "title": "CL\u00c1SICOS"}, {"_idMediaList": {"$id": "5117b61c39666464ef00e3af"}, "date": {"usec": 473000, "sec": 1381529699}, "title": "ESPA\u00d1OLAS, DE LAS MEJORES"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 270000, "sec": 1403958620}, "title": "Cine, series y documentales de contenido pol\u00edtico/social (en proceso)."}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 47, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Antonio Nieves Conde"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 5, "2": 0, "5": 3, "4": 9}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Evaristo Gonz\u00e1lez", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"role": "Marta", "name": "Mar\u00eda Rosa Salgado"}, {"role": "Fulgencio", "name": "Jos\u00e9 Marco Dav\u00f3"}, {"role": "", "name": "Francisco Camoiras"}, {"role": "Limpiabotas", "name": "Manuel Alexandre"}, {"role": "", "name": "Mari Carmen Alonso"}, {"role": "", "name": "Pedro Beltr\u00e1n"}, {"role": "Sereno", "name": "Francisco Bernal"}, {"role": "Cura", "name": "Rafael Calvo Revilla"}, {"role": "Camarero", "name": "Manuel de Juan"}], "idm": 465997, "episodeUserCreator": [], "id_media": "P3E4U5Z963", "runtime": "95", "lists_num": 4}