{"rating": 6.61, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-20 20:18:44", "sprite": "youtube", "idv": 6792193, "NickAddedBy": "coldtears", "price": "", "addedBy": 112566, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-20", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "coldtears", "sub": ""}], "ratings_num": 23, "maingenre": "", "imdb": "tt0489730", "year": "1970", "plot": ["Uno de los primeros cortometrajes de Lars Von Trier, dirigido, escrito, editado y fotografiado por \u00e9l, a la edad de 14 a\u00f1os. No tiene di\u00e1logos, a excepci\u00f3n de tres intert\u00edtulos."], "genres": [""], "compose": [], "title": "Hvorfor flygte fra det du ved du ikke kan flygte fra? Fordi du er en kujon", "plot_es": ["Uno de los primeros cortometrajes de Lars Von Trier, dirigido, escrito, editado y fotografiado por \u00e9l, a la edad de 14 a\u00f1os. No tiene di\u00e1logos, a excepci\u00f3n de tres intert\u00edtulos."], "original_name": "Hvorfor flygte fra det du ved du ikke kan flygte fra? Fordi du er en kujon", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Uno de los primeros cortometrajes de Lars Von Trier, dirigido, escrito, editado y fotografiado por \u00e9l, a la edad de 14 a\u00f1os. No tiene di\u00e1logos, a excepci\u00f3n de tres intert\u00edtulos."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53ec7c2d83f2f078468b4569"}, "date": {"usec": 101000, "sec": 1408007412}, "title": "Lars von Trier"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 23, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 6, "2": 3, "5": 7, "4": 5}}, "country": [], "cast": [], "idm": 568734, "episodeUserCreator": [], "id_media": "H5ACUF7C94NKX3K", "runtime": "7", "lists_num": 1}