{"rating": 6.65, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 03:45:33", "sprite": "vk", "idv": 6753318, "NickAddedBy": "LadyTyrell", "price": "", "addedBy": 586559, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "LadyTyrell", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 17, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1375669", "year": 2011, "plot": ["Historia \u00e9pica sobre dos familias y su amistad y destino com\u00fan en Gotemburgo de Suecia en la d\u00e9cada de 1940 y 1950. Contado desde la perspectiva del joven Simon Larsson, que aprende que \u00e9l es un ni\u00f1o adoptado que tiene un padre jud\u00edo de Alemania. Despu\u00e9s de la segunda guerra mundial Simon viaja para explorar sus ra\u00edces - un viaje que lleva a los misterios b\u00e1sicos de la vida humana. Despu\u00e9s de la novela por Marianne Fredriksson."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Simon och ekarna", "plot_es": ["Historia \u00e9pica sobre dos familias y su amistad y destino com\u00fan en Gotemburgo de Suecia en la d\u00e9cada de 1940 y 1950. Contado desde la perspectiva del joven Simon Larsson, que aprende que \u00e9l es un ni\u00f1o adoptado que tiene un padre jud\u00edo de Alemania. Despu\u00e9s de la segunda guerra mundial Simon viaja para explorar sus ra\u00edces - un viaje que lleva a los misterios b\u00e1sicos de la vida humana. Despu\u00e9s de la novela por Marianne Fredriksson."], "original_name": "Simon och ekarna", "mediaType": 2, "write": [{"role": " script consultant", "name": "Linda Aronson"}, {"role": " screenplay", "name": "Marnie Blok"}, {"role": " novel", "name": "Marianne Fredriksson"}, {"role": " additional screenwriting", "name": "Lisa Ohlin"}, {"role": " developer", "name": "Oskar S\u00f6derlund"}], "plot_en": ["Historia \u00e9pica sobre dos familias y su amistad y destino com\u00fan en Gotemburgo de Suecia en la d\u00e9cada de 1940 y 1950. Contado desde la perspectiva del joven Simon Larsson, que aprende que \u00e9l es un ni\u00f1o adoptado que tiene un padre jud\u00edo de Alemania. Despu\u00e9s de la segunda guerra mundial Simon viaja para explorar sus ra\u00edces - un viaje que lleva a los misterios b\u00e1sicos de la vida humana. Despu\u00e9s de la novela por Marianne Fredriksson."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52cd70b18505af12648b4567"}, "date": {"usec": 322000, "sec": 1389197238}, "title": "Sobre la segunda guerra mundial"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "3763816", "name": "Jessica Ask"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1309555", "name": "Leander Carell"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1548852", "name": "Marc-Daniel Dichant"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0326505", "name": "Sveinung Golimo"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0392324", "name": "Per Holst"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1327312", "name": "Patrick Knippel"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "0632129", "name": "Christer Nilson"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0720697", "name": "Steffen Reuter"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0740226", "name": "Michiel de Rooij"}, {"role": "line producer  (as Malin Kraft)", "imdb": "0424003", "name": "Malin S\u00f6derlund"}], "total_users": 81, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Lisa Ohlin"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 6, "2": 0, "5": 1, "4": 9}}, "country": ["Sweden", "Denmark", "Germany", "Norway"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTc5NTIxNTI0Ml5BMl5BanBnXkFtZTcwMjc4OTU0OA@@._V1.jpg", "role": "Simon", "name": "Bill Skarsg\u00e5rd"}, {"role": "Karin", "name": "Helen Sj\u00f6holm"}, {"role": "Ruben", "name": "Jan Josef Liefers"}, {"role": "Erik", "name": "Stefan G\u00f6dicke"}, {"role": "Isak", "name": "Karl Linnertorp"}, {"role": "Young Simon", "name": "Jonatan S. W\u00e4chter"}, {"role": "Young Isak", "name": "Karl Martin Eriksson"}, {"role": "Klara", "name": "Erica L\u00f6fgren"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNjc5NzQwNzk3NV5BMl5BanBnXkFtZTcwNzM1MDM0NA@@._V1.jpg", "role": "Iza", "name": "Katharina Sch\u00fcttler"}, {"role": "Mona", "name": "Josefin Neld\u00e9n"}], "idm": 462527, "episodeUserCreator": [], "id_media": "SX9ADAS7CK", "runtime": "122", "lists_num": 1}