{"rating": 5.8, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-07 22:37:07", "sprite": "rtve", "idv": 2184888, "NickAddedBy": "masmiq", "price": "", "addedBy": 2325424, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/premios-goya/premios-goya-cumplen-25-anos/1013000/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-04-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "masmiq", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-07 22:39:24", "sprite": "youtube", "idv": 2184894, "NickAddedBy": "masmiq", "price": "", "addedBy": 2325424, "url": "http://youtube.com/watch?v=VCrvsloX6jI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "masmiq", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-07 22:39:57", "sprite": "dailymotion", "idv": 2184895, "NickAddedBy": "masmiq", "price": "", "addedBy": 2325424, "url": "http://dailymotion.com/video/xjj8mm_25-aniversario-de-la-gala-de-los-goya_news#.UWHYDBzHI5A", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-04-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "masmiq", "sub": ""}], "ratings_num": 40, "maingenre": "", "imdb": "tt1784735", "year": 2011, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Los Goya 25 a\u00f1os", "plot_es": [""], "original_name": "Los Goya 25 a\u00f1os", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Pep Bras"}, {"role": null, "name": "J\u00falia Cot"}, {"role": null, "name": "Tom\u00e0s Fuentes"}, {"role": null, "name": "Eva Merseguer"}, {"role": null, "name": "Roger Rubio"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52fcc9270822cc33108b4568"}, "date": {"usec": 327000, "sec": 1392299583}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "51de9db10822ccf40c000000"}, "date": {"usec": 887000, "sec": 1399296309}, "title": "Prioritarias"}, {"_idMediaList": {"$id": "5432977187186d0d4d8b4569"}, "date": {"usec": 417000, "sec": 1412926093}, "title": "EMILILUNA"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0209281", "name": "Beatriz de la G\u00e1ndara"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2917663", "name": "Carmen Mar\u00edn"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2552394", "name": "To\u00f1i Prieto"}], "total_users": 312, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Andreu Buenafuente"}, {"role": null, "name": "Rosa Olucha"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 12, "2": 4, "5": 11, "4": 5}}, "country": [], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Andreu Buenafuente"}, {"role": "Himself - Winner: Best Special Effects & Presenter: Honorary Award", "name": "Reyes Abades"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYyMzEzOTYxMl5BMl5BanBnXkFtZTcwNTE4Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Herself - Presenter: Best Costume Design", "name": "Silvia Abascal"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY1NTg1NTc5NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNjI0ODQxNA@@._V1.jpg", "role": "Himself - Nominee: Best New Actor", "name": "Juan Carlos Aduviri"}, {"role": "Herself - Audience Member", "name": "Carmen Alborch"}, {"role": "Herself - Winner: Best Production Design", "name": "Ana Alvargonz\u00e1lez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMzQ3MDg3MDY5MF5BMl5BanBnXkFtZTcwODU2NDEyNA@@._V1.jpg", "role": "Himself - Audience Member", "name": "Rafael Amaya"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkxOTgzODU2M15BMl5BanBnXkFtZTcwNTM2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Himself - Audience Member", "name": "Alberto Ammann"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI4MzUyNzU3N15BMl5BanBnXkFtZTYwNTY1ODM4._V1.jpg", "role": "Herself - Nominee: Best Lead Actress & Presenter: Best Actor in a Supporting Role", "name": "Elena Anaya"}, {"photo": "/ca/69/ca695db73ba71b2016cf9ddeac5be693.jpg", "role": "Himself - Nominee: Best Actor in a Supporting Role", "name": "\u00c1lex Angulo", "id": 848}], "idm": 492749, "episodeUserCreator": [], "id_media": "X9PUKFUKYY", "runtime": "192", "lists_num": 3}