{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt3212950", "year": "2012", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Catalunya aixeca el tel\u00f3", "plot_es": [""], "original_name": "Catalunya aixeca el tel\u00f3", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1104771, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "ECR6ATRPNSTZ654", "director": [{"name": "Edu Pericas"}, {"name": "Joan Riedweg"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself - Presenter", "name": "Coco Com\u00edn"}, {"role": "Herself - Presenter", "name": "Rosa Galindo"}, {"role": "Herself - Presenter", "name": "\u00c0ngels Gonyalons"}, {"role": "Herself - Presenter", "name": "Merc\u00e8 Mart\u00ednez"}, {"role": "Himself - Presenter", "name": "Jordi Soriano"}, {"role": "Herself - Performer", "name": "Kathy Heys"}, {"role": "Herself - Performer", "name": "Yoly Heys"}, {"role": "Himself - Performer", "name": "Guillem Alb\u00e0"}, {"role": "Himself - Performer", "name": "Albert Ausell\u00e9"}, {"role": "Herself - Performer", "name": "Anna Azcona"}], "write": [{"name": "Edu Pericas"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}