{"rating": 5, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-05 20:38:04", "sprite": "depositfiles", "idv": 10457285, "NickAddedBy": "greml", "price": "", "addedBy": 3326553, "url": "http://dfiles.eu/files/3euwntgs3", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2014-09-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "greml", "sub": ""}], "ratings_num": 2, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0242566", "year": "1973", "plot": ["En la caba\u00f1a de Eburneo se re\u00fanen su sobrino Hern\u00e1n, su hijastra Gracia, de doce a\u00f1os y los esposos Vicente y Guillermina. Hern\u00e1n deja a su amante Marina pues se enamora de Gracia, pero ella no le corresponde. Vicente conduce su auto a gran velocidad, atropella a un polic\u00eda y esconde su auto, pero Gracia sospecha lo ocurrido"], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "La justicia tiene doce a\u00f1os", "plot_es": ["En la caba\u00f1a de Eburneo se re\u00fanen su sobrino Hern\u00e1n, su hijastra Gracia, de doce a\u00f1os y los esposos Vicente y Guillermina. Hern\u00e1n deja a su amante Marina pues se enamora de Gracia, pero ella no le corresponde. Vicente conduce su auto a gran velocidad, atropella a un polic\u00eda y esconde su auto, pero Gracia sospecha lo ocurrido"], "original_name": "La justicia tiene doce a\u00f1os", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1168057, "plot_en": ["En la caba\u00f1a de Eburneo se re\u00fanen su sobrino Hern\u00e1n, su hijastra Gracia, de doce a\u00f1os y los esposos Vicente y Guillermina. Hern\u00e1n deja a su amante Marina pues se enamora de Gracia, pero ella no le corresponde. Vicente conduce su auto a gran velocidad, atropella a un polic\u00eda y esconde su auto, pero Gracia sospecha lo ocurrido"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5381a9b78505affe048b4568"}, "date": {"usec": 490000, "sec": 1409942299}, "title": "Cine mexicano"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058084", "name": "Cinematogr\u00e1fica Marte S.A."}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Juli\u00e1n Pastor"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Vicente", "name": "Joaqu\u00edn Cordero"}, {"role": "Guillermina", "name": "Ir\u00e1n Eory"}, {"role": "Eb\u00farneo", "name": "Jorge Mistral"}, {"role": "Marina", "name": "Nadia Milton"}, {"role": "Hern\u00e1n", "name": "Sergio Guzik"}, {"role": "Gracia", "name": "Fanny Sierra"}, {"role": "Vendedora", "name": "Mar\u00eda Teresa Jasso"}, {"role": "Polic\u00eda I", "name": "Gustavo del Castillo"}, {"role": "Polic\u00eda II", "name": "Fabio Ram\u00edrez"}, {"role": "Mesero", "name": "Jos\u00e9 Estrada"}], "write": [{"name": "Mar\u00eda Alba Pastor"}, {"name": "Gerardo Fulgueira"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "H2D7WVT93KTKPKT", "runtime": "88", "lists_num": 1}