{"rating": 7.88, "ratings_num": 301, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Episode #1.1", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-28 12:24:52", "sprite": "tv3", "idv": 13124, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2242059", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-11 13:35:08", "sprite": "streamcloud", "idv": 4257860, "NickAddedBy": "alexjarker", "price": "", "addedBy": 1528055, "url": "http://streamcloud.eu/s8ow0q5e3jv6", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexjarker", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 01:08:37", "sprite": "youtube", "idv": 1070913, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=G1Yv0OKfDwc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Episode #1.1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Episode #1.1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386765308, "episode": 1, "idc": 60591}, {"num": 2, "name": "Episode #1.2", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:04:09", "sprite": "tv3", "idv": 651207, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2256459", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "Episode #1.2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Episode #1.2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317205611, "episode": 2, "idc": 134231}, {"num": 3, "name": "Episode #1.3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:05:10", "sprite": "tv3", "idv": 651208, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2290059", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-11 13:39:31", "sprite": "streamcloud", "idv": 4258026, "NickAddedBy": "alexjarker", "price": "", "addedBy": 1528055, "url": "http://streamcloud.eu/qp5smnuv5qe3", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexjarker", "sub": ""}], "title": "Episode #1.3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Episode #1.3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386765571, "episode": 3, "idc": 134687}, {"num": 4, "name": "Episode #1.4", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 11:57:24", "sprite": "tv3", "idv": 14414, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2289859", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-11 13:43:35", "sprite": "streamcloud", "idv": 4258268, "NickAddedBy": "alexjarker", "price": "", "addedBy": 1528055, "url": "http://streamcloud.eu/yc306ne6ahk8", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexjarker", "sub": ""}], "title": "Episode #1.4", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Episode #1.4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386765815, "episode": 4, "idc": 134688}, {"num": 5, "name": "A l'Ernest li toca el rebre amb la marxa del pare", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:29:20", "sprite": "tv3", "idv": 14445, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2289659", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-11 16:27:23", "sprite": "streamcloud", "idv": 4265288, "NickAddedBy": "alexjarker", "price": "", "addedBy": 1528055, "url": "http://streamcloud.eu/nkk889vuctor", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexjarker", "sub": ""}], "title": "A l'Ernest li toca el rebre amb la marxa del pare", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "A l'Ernest li toca el rebre amb la marxa del pare", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386775643, "episode": 5, "idc": 134865}, {"num": 6, "name": "La Merc\u00e8 est\u00e0 disposada a tot per recuperar el seu marit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:30:37", "sprite": "tv3", "idv": 14450, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2307859", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-11 16:28:45", "sprite": "streamcloud", "idv": 4265313, "NickAddedBy": "alexjarker", "price": "", "addedBy": 1528055, "url": "http://streamcloud.eu/bw4o0bzumfh9", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexjarker", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 est\u00e0 disposada a tot per recuperar el seu marit", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 est\u00e0 disposada a tot per recuperar el seu marit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386775725, "episode": 6, "idc": 134875}, {"num": 7, "name": "Primer dia d'en Nil a la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:31:20", "sprite": "tv3", "idv": 14453, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2393259", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Primer dia d'en Nil a la cuina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Primer dia d'en Nil a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292263, "episode": 7, "idc": 134879}, {"num": 8, "name": "En Joan d\u00f3na idees a en Llu\u00eds per aconseguir diners f\u00e0cils", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:05:52", "sprite": "tv3", "idv": 651209, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2404869", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "En Joan d\u00f3na idees a en Llu\u00eds per aconseguir diners f\u00e0cils", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan d\u00f3na idees a en Llu\u00eds per aconseguir diners f\u00e0cils", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292363, "episode": 8, "idc": 134884}, {"num": 9, "name": "En Claudi d\u00f3na un ultim\u00e0tum a l'\u00c0ngel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:34:22", "sprite": "tv3", "idv": 14465, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2432659", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi d\u00f3na un ultim\u00e0tum a l'\u00c0ngel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi d\u00f3na un ultim\u00e0tum a l'\u00c0ngel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292448, "episode": 9, "idc": 134891}, {"num": 10, "name": "La Merc\u00e8 no est\u00e0 tan centrada com sembla", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:35:25", "sprite": "tv3", "idv": 14470, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2446259", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 no est\u00e0 tan centrada com sembla", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 no est\u00e0 tan centrada com sembla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292506, "episode": 10, "idc": 134896}, {"num": 11, "name": "L'\u00c0ngel fa un intent desesperat per deslliurar se de la pressi\u00f3 d'en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:07:11", "sprite": "tv3", "idv": 651210, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2474059", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "L'\u00c0ngel fa un intent desesperat per deslliurar se de la pressi\u00f3 d'en Claudi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'\u00c0ngel fa un intent desesperat per deslliurar se de la pressi\u00f3 d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317294322, "episode": 11, "idc": 134967}, {"num": 12, "name": "Els germans convencen la Merc\u00e8 perqu\u00e8 vagi al metge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:13:01", "sprite": "tv3", "idv": 14553, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2490459", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els germans convencen la Merc\u00e8 perqu\u00e8 vagi al metge", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els germans convencen la Merc\u00e8 perqu\u00e8 vagi al metge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317294372, "episode": 12, "idc": 134968}, {"num": 13, "name": "En Claudi creu que hi ha d'haver canvis a la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:07:55", "sprite": "tv3", "idv": 651211, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2492059", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "En Claudi creu que hi ha d'haver canvis a la fonda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi creu que hi ha d'haver canvis a la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317294402, "episode": 13, "idc": 134969}, {"num": 14, "name": "En Llu\u00eds inverteix amb en Raimon i la Montse. Ning\u00fa es creu que li pugui anar b\u00e9", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:13:44", "sprite": "tv3", "idv": 14555, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2512459", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds inverteix amb en Raimon i la Montse. Ning\u00fa es creu que li pugui anar b\u00e9", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds inverteix amb en Raimon i la Montse. Ning\u00fa es creu que li pugui anar b\u00e9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317294449, "episode": 14, "idc": 134970}, {"num": 15, "name": "Sembla que en Mauri ha acabat amb la paci\u00e8ncia d'en Sergi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:14:10", "sprite": "tv3", "idv": 14556, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2545659", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Sembla que en Mauri ha acabat amb la paci\u00e8ncia d'en Sergi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Sembla que en Mauri ha acabat amb la paci\u00e8ncia d'en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317294485, "episode": 15, "idc": 134971}, {"num": 16, "name": "L'\u00c0ngel \u00e9s mort", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:08:38", "sprite": "tv3", "idv": 651212, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2546659", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "L'\u00c0ngel \u00e9s mort", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'\u00c0ngel \u00e9s mort", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317294529, "episode": 16, "idc": 134972}, {"num": 17, "name": "L'\u00c0ngel \u00e9s mort", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:14:50", "sprite": "tv3", "idv": 12621, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2641259", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'\u00c0ngel \u00e9s mort", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'\u00c0ngel \u00e9s mort", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317294662, "episode": 17, "idc": 134975}, {"num": 18, "name": "L'Anna est\u00e0 decidida a esbrinar qu\u00e8 va moure l'\u00c0ngel a suicidar se", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:15:39", "sprite": "tv3", "idv": 14558, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2655459", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Anna est\u00e0 decidida a esbrinar qu\u00e8 va moure l'\u00c0ngel a suicidar se", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Anna est\u00e0 decidida a esbrinar qu\u00e8 va moure l'\u00c0ngel a suicidar se", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317294696, "episode": 18, "idc": 134976}, {"num": 19, "name": "El moss\u00e8n aconsella a la Merc\u00e8 que visqui la vida sense mirar enrere", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:39:21", "sprite": "tv3", "idv": 14572, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2687450", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El moss\u00e8n aconsella a la Merc\u00e8 que visqui la vida sense mirar enrere", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El moss\u00e8n aconsella a la Merc\u00e8 que visqui la vida sense mirar enrere", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295860, "episode": 19, "idc": 134997}, {"num": 20, "name": "L'Ona es baralla amb la L\u00eddia i la dona d'en Claudi es posa de part", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:39:46", "sprite": "tv3", "idv": 14573, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2689110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ona es baralla amb la L\u00eddia i la dona d'en Claudi es posa de part", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona es baralla amb la L\u00eddia i la dona d'en Claudi es posa de part", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295895, "episode": 20, "idc": 134998}, {"num": 21, "name": "La L\u00eddia torna a casa amb el nen", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:40:26", "sprite": "tv3", "idv": 14574, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2692570", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia torna a casa amb el nen", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia torna a casa amb el nen", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295923, "episode": 21, "idc": 134999}, {"num": 22, "name": "L'Anna vol venjar se d'en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:09:21", "sprite": "tv3", "idv": 651213, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2692090", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "L'Anna vol venjar se d'en Claudi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Anna vol venjar se d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295960, "episode": 22, "idc": 135000}, {"num": 23, "name": "Guerra total entre l'Anna i en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:41:02", "sprite": "tv3", "idv": 14576, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2696430", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Guerra total entre l'Anna i en Claudi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Guerra total entre l'Anna i en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295985, "episode": 23, "idc": 135001}, {"num": 24, "name": "La Merc\u00e8 no permet que els fills l'ajudin", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:41:18", "sprite": "tv3", "idv": 14577, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2696390", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 no permet que els fills l'ajudin", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 no permet que els fills l'ajudin", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296013, "episode": 24, "idc": 135002}, {"num": 25, "name": "L'Anna es presenta davant d'en Claudi amb la pistola", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:41:34", "sprite": "tv3", "idv": 14578, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2696370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Anna es presenta davant d'en Claudi amb la pistola", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Anna es presenta davant d'en Claudi amb la pistola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296036, "episode": 25, "idc": 135003}, {"num": 26, "name": "En Claudi es vol fer perdonar per la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:41:53", "sprite": "tv3", "idv": 14579, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2699050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi es vol fer perdonar per la L\u00eddia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi es vol fer perdonar per la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296060, "episode": 26, "idc": 135004}, {"num": 27, "name": "En Mauri torna a la feina sense estar recuperat i passa el que ha de passar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:10:03", "sprite": "tv3", "idv": 651214, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2711330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "En Mauri torna a la feina sense estar recuperat i passa el que ha de passar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri torna a la feina sense estar recuperat i passa el que ha de passar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296098, "episode": 27, "idc": 135005}, {"num": 28, "name": "Un nou joc de rol sexual fa que en Llu\u00eds descobreixi una infidelitat de la Irene", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:10:39", "sprite": "tv3", "idv": 651215, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2712030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "Un nou joc de rol sexual fa que en Llu\u00eds descobreixi una infidelitat de la Irene", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un nou joc de rol sexual fa que en Llu\u00eds descobreixi una infidelitat de la Irene", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296156, "episode": 28, "idc": 135006}, {"num": 29, "name": "En Nil en fa una de ben grossa. Una que posa en perill la vida d'alg\u00fa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:42:53", "sprite": "tv3", "idv": 14582, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2717490", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Nil en fa una de ben grossa. Una que posa en perill la vida d'alg\u00fa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil en fa una de ben grossa. Una que posa en perill la vida d'alg\u00fa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296193, "episode": 29, "idc": 135007}, {"num": 30, "name": "El germ\u00e0 de la Maribel ve a la cuina 'a fer just\u00edcia'", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:43:16", "sprite": "tv3", "idv": 14583, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2717470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El germ\u00e0 de la Maribel ve a la cuina 'a fer just\u00edcia'", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El germ\u00e0 de la Maribel ve a la cuina 'a fer just\u00edcia'", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296238, "episode": 30, "idc": 135009}, {"num": 31, "name": "Amb el forn espatllat i l'estr\u00e8s d'en Sergi, la Merc\u00e8 decideix que s'ha de posar al capdavant de la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:44:07", "sprite": "tv3", "idv": 14584, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2719810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Amb el forn espatllat i l'estr\u00e8s d'en Sergi, la Merc\u00e8 decideix que s'ha de posar al capdavant de la cuina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Amb el forn espatllat i l'estr\u00e8s d'en Sergi, la Merc\u00e8 decideix que s'ha de posar al capdavant de la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296285, "episode": 31, "idc": 135011}, {"num": 32, "name": "En Daniel continua amena\u00e7ant en Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:11:25", "sprite": "tv3", "idv": 651216, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2724390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "En Daniel continua amena\u00e7ant en Nil", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Daniel continua amena\u00e7ant en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296695, "episode": 32, "idc": 135013}, {"num": 33, "name": "En Claudi i la S\u00f2nia queden a\u00efllats per la pluja", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:50:05", "sprite": "tv3", "idv": 14586, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2730050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi i la S\u00f2nia queden a\u00efllats per la pluja", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i la S\u00f2nia queden a\u00efllats per la pluja", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296731, "episode": 33, "idc": 135014}, {"num": 34, "name": "La Maribel est\u00e0 decidida a lluitar per en Sergi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:12:02", "sprite": "tv3", "idv": 651217, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2730850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "La Maribel est\u00e0 decidida a lluitar per en Sergi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel est\u00e0 decidida a lluitar per en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296763, "episode": 34, "idc": 135015}, {"num": 35, "name": "La nova regidora d'Urbanisme cita la L\u00eddia per fer li una proposta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:46:26", "sprite": "tv3", "idv": 18452, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2731371", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La nova regidora d'Urbanisme cita la L\u00eddia per fer li una proposta", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La nova regidora d'Urbanisme cita la L\u00eddia per fer li una proposta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296800, "episode": 35, "idc": 135016}, {"num": 36, "name": "Cap\u00edtol 36", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:26:19", "sprite": "tv3", "idv": 14653, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2735730", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 36", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 36", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317297185, "episode": 36, "idc": 135022}, {"num": 37, "name": "Cap\u00edtol 37", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:54:39", "sprite": "tv3", "idv": 14591, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2742210", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 37", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 37", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317297133, "episode": 37, "idc": 135021}, {"num": 38, "name": "La not\u00edcia del proper acomiadament a la cuina mobilitza el personal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:39:05", "sprite": "tv3", "idv": 14654, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2745810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La not\u00edcia del proper acomiadament a la cuina mobilitza el personal", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La not\u00edcia del proper acomiadament a la cuina mobilitza el personal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302936, "episode": 38, "idc": 135046}, {"num": 39, "name": "En Nil descobreix la relaci\u00f3 Ona Daniel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:39:19", "sprite": "tv3", "idv": 14655, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2748970", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Nil descobreix la relaci\u00f3 Ona Daniel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil descobreix la relaci\u00f3 Ona Daniel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302977, "episode": 39, "idc": 135047}, {"num": 40, "name": "Continua la tibantor entre la Valeria i la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:40:23", "sprite": "tv3", "idv": 14656, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2752110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Continua la tibantor entre la Valeria i la Maribel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Continua la tibantor entre la Valeria i la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303079, "episode": 40, "idc": 135051}, {"num": 41, "name": "Inauguraci\u00f3 de les reformes de Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:12:55", "sprite": "tv3", "idv": 651218, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2754370", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "Inauguraci\u00f3 de les reformes de Can Riera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Inauguraci\u00f3 de les reformes de Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303112, "episode": 41, "idc": 135053}, {"num": 42, "name": "En Llu\u00eds est\u00e0 destrossat, per\u00f2 en Joan li d\u00f3na una idea per recuperar la Irene", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:42:42", "sprite": "tv3", "idv": 14658, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2759270", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds est\u00e0 destrossat, per\u00f2 en Joan li d\u00f3na una idea per recuperar la Irene", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds est\u00e0 destrossat, per\u00f2 en Joan li d\u00f3na una idea per recuperar la Irene", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303170, "episode": 42, "idc": 135057}, {"num": 43, "name": "La rivalitat Sergi Mauri puja m\u00e9s i m\u00e9s de to", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:42:59", "sprite": "tv3", "idv": 14659, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2761130", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La rivalitat Sergi Mauri puja m\u00e9s i m\u00e9s de to", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La rivalitat Sergi Mauri puja m\u00e9s i m\u00e9s de to", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303202, "episode": 43, "idc": 135059}, {"num": 44, "name": "La Irene, enganyada del tot, sap com aconseguir diners per ajudar en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:43:16", "sprite": "tv3", "idv": 14660, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2761290", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Irene, enganyada del tot, sap com aconseguir diners per ajudar en Llu\u00eds", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Irene, enganyada del tot, sap com aconseguir diners per ajudar en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303243, "episode": 44, "idc": 135061}, {"num": 45, "name": "La L\u00eddia no en sap prou i demana a en Claudi que sigui ell, qui pressioni l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:43:37", "sprite": "tv3", "idv": 14661, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2762210", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia no en sap prou i demana a en Claudi que sigui ell, qui pressioni l'Estel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia no en sap prou i demana a en Claudi que sigui ell, qui pressioni l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303289, "episode": 45, "idc": 135063}, {"num": 46, "name": "En Mauri cometr\u00e0 un error important", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:43:56", "sprite": "tv3", "idv": 14662, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2761490", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Mauri cometr\u00e0 un error important", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri cometr\u00e0 un error important", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303322, "episode": 46, "idc": 135064}, {"num": 47, "name": "La nova vida d'en Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:44:12", "sprite": "tv3", "idv": 14663, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2771130", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La nova vida d'en Nil", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La nova vida d'en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303339, "episode": 47, "idc": 135065}, {"num": 48, "name": "En Claudi comen\u00e7a a collar l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:44:31", "sprite": "tv3", "idv": 14664, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2775590", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi comen\u00e7a a collar l'Estel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi comen\u00e7a a collar l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303366, "episode": 48, "idc": 135067}, {"num": 49, "name": "La rivalitat Jordi Ernest puja de to", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:13:48", "sprite": "tv3", "idv": 651219, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2777870", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "La rivalitat Jordi Ernest puja de to", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La rivalitat Jordi Ernest puja de to", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303395, "episode": 49, "idc": 135069}, {"num": 50, "name": "Competici\u00f3 per un canel\u00f3: Mauri i Maribel contra Sergi i Valeria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:45:10", "sprite": "tv3", "idv": 14666, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2780730", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Competici\u00f3 per un canel\u00f3: Mauri i Maribel contra Sergi i Valeria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Competici\u00f3 per un canel\u00f3: Mauri i Maribel contra Sergi i Valeria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317303434, "episode": 50, "idc": 135070}, {"num": 51, "name": "En Claudi i l'Estel es reuneixen amb l'alcalde", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:46:05", "sprite": "tv3", "idv": 18217, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2781870", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi i l'Estel es reuneixen amb l'alcalde", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i l'Estel es reuneixen amb l'alcalde", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708691, "episode": 51, "idc": 143957}, {"num": 52, "name": "En Claudi convoca una reuni\u00f3 amb els germans per parlar de la tornada del pare", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:10:47", "sprite": "tv3", "idv": 18218, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2785590", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi convoca una reuni\u00f3 amb els germans per parlar de la tornada del pare", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi convoca una reuni\u00f3 amb els germans per parlar de la tornada del pare", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708644, "episode": 52, "idc": 143956}, {"num": 53, "name": "La Merc\u00e8 i l'Ignasi, inevitablement, s'acabaran trobant", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:11:01", "sprite": "tv3", "idv": 18219, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2787050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 i l'Ignasi, inevitablement, s'acabaran trobant", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 i l'Ignasi, inevitablement, s'acabaran trobant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708608, "episode": 53, "idc": 143955}, {"num": 54, "name": "En Claudi sabr\u00e0 que l'Estel t\u00e9 una cita", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:11:17", "sprite": "tv3", "idv": 18220, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2792110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi sabr\u00e0 que l'Estel t\u00e9 una cita", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi sabr\u00e0 que l'Estel t\u00e9 una cita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708568, "episode": 54, "idc": 143954}, {"num": 55, "name": "La Merc\u00e8 no suporta la pres\u00e8ncia de l'Ignasi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:11:36", "sprite": "tv3", "idv": 18221, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2795611", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 no suporta la pres\u00e8ncia de l'Ignasi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 no suporta la pres\u00e8ncia de l'Ignasi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708541, "episode": 55, "idc": 143953}, {"num": 56, "name": "Una part de la familia intenta animar l'Ignasi, que est\u00e0 espantat, per\u00f2 la Merc\u00e8 \u00e9s implacable", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:14:34", "sprite": "tv3", "idv": 651220, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2798290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "Una part de la familia intenta animar l'Ignasi, que est\u00e0 espantat, per\u00f2 la Merc\u00e8 \u00e9s implacable", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Una part de la familia intenta animar l'Ignasi, que est\u00e0 espantat, per\u00f2 la Merc\u00e8 \u00e9s implacable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708512, "episode": 56, "idc": 143952}, {"num": 57, "name": "L'Ariadna i en Jordi estan com gat i gos", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:12:06", "sprite": "tv3", "idv": 18223, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2813210", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ariadna i en Jordi estan com gat i gos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ariadna i en Jordi estan com gat i gos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708464, "episode": 57, "idc": 143951}, {"num": 58, "name": "En Claudi posa en joc totes les seves armes per conquistar l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:12:19", "sprite": "tv3", "idv": 18224, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2819330", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi posa en joc totes les seves armes per conquistar l'Estel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi posa en joc totes les seves armes per conquistar l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708430, "episode": 58, "idc": 143950}, {"num": 59, "name": "La Maribel n'hi fa una de grossa a la Valeria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:12:40", "sprite": "tv3", "idv": 18225, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2819770", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Maribel n'hi fa una de grossa a la Valeria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel n'hi fa una de grossa a la Valeria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708402, "episode": 59, "idc": 143949}, {"num": 60, "name": "\u00c9s el dia del bateig. Malgrat el pacte, en Claudi aconseguir\u00e0 espatllar la festa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:13:43", "sprite": "tv3", "idv": 18226, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2824930", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "\u00c9s el dia del bateig. Malgrat el pacte, en Claudi aconseguir\u00e0 espatllar la festa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "\u00c9s el dia del bateig. Malgrat el pacte, en Claudi aconseguir\u00e0 espatllar la festa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708380, "episode": 60, "idc": 143948}, {"num": 61, "name": "L'Ernest ha de prendre mesures, ara que sap que la Maribel \u00e9s la responsable de la cremada de la Valeria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 06:15:22", "sprite": "tv3", "idv": 651221, "NickAddedBy": "mariomvp", "price": "", "addedBy": 445144, "url": "http://tv3.cat/videos/2827110", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariomvp", "sub": ""}], "title": "L'Ernest ha de prendre mesures, ara que sap que la Maribel \u00e9s la responsable de la cremada de la Valeria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest ha de prendre mesures, ara que sap que la Maribel \u00e9s la responsable de la cremada de la Valeria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708337, "episode": 61, "idc": 143947}, {"num": 62, "name": "Es busca substituta per a la Maribel i en Nil ho vol aprofitar per lligar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:14:32", "sprite": "tv3", "idv": 18228, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2827351", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Es busca substituta per a la Maribel i en Nil ho vol aprofitar per lligar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Es busca substituta per a la Maribel i en Nil ho vol aprofitar per lligar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708268, "episode": 62, "idc": 143945}, {"num": 63, "name": "La noia que va \"contactar\" en Nil es presenta a la feina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:14:46", "sprite": "tv3", "idv": 18229, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2827550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La noia que va \"contactar\" en Nil es presenta a la feina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La noia que va \"contactar\" en Nil es presenta a la feina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708236, "episode": 63, "idc": 143944}, {"num": 64, "name": "L'Ernest s'assabenta que l'Ignasi no t\u00e9 cap amant", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:14:59", "sprite": "tv3", "idv": 18230, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2827730", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ernest s'assabenta que l'Ignasi no t\u00e9 cap amant", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest s'assabenta que l'Ignasi no t\u00e9 cap amant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708205, "episode": 64, "idc": 143943}, {"num": 65, "name": "Avui ingressen l'Ignasi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:15:13", "sprite": "tv3", "idv": 18231, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2828510", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Avui ingressen l'Ignasi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Avui ingressen l'Ignasi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708174, "episode": 65, "idc": 143942}, {"num": 66, "name": "L'Ignasi ha estat operat amb \u00e8xit. Ara, qui se'n ha de fer c\u00e0rrec?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:04:44", "sprite": "tv3", "idv": 1009935, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2839870", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'Ignasi ha estat operat amb \u00e8xit. Ara, qui se'n ha de fer c\u00e0rrec?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ignasi ha estat operat amb \u00e8xit. Ara, qui se'n ha de fer c\u00e0rrec?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708154, "episode": 66, "idc": 143941}, {"num": 67, "name": "Comiat de la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:05:21", "sprite": "tv3", "idv": 1009940, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2844850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Comiat de la Maribel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Comiat de la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708111, "episode": 67, "idc": 143940}, {"num": 68, "name": "En Claudi i en Daniel inicien una estranya relaci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:16:52", "sprite": "tv3", "idv": 18234, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2850390", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi i en Daniel inicien una estranya relaci\u00f3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i en Daniel inicien una estranya relaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708084, "episode": 68, "idc": 143939}, {"num": 69, "name": "Descobrirem la feina que en Claudi va encarregar a en Daniel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:17:09", "sprite": "tv3", "idv": 18235, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2845190", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Descobrirem la feina que en Claudi va encarregar a en Daniel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Descobrirem la feina que en Claudi va encarregar a en Daniel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708052, "episode": 69, "idc": 143938}, {"num": 70, "name": "La Maribel fa un intent desesperat per quedar se a la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:17:24", "sprite": "tv3", "idv": 18236, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2857650", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Maribel fa un intent desesperat per quedar se a la fonda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel fa un intent desesperat per quedar se a la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319708021, "episode": 70, "idc": 143937}, {"num": 71, "name": "En Joan i la Txell semblen la parella perfecte", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:17:58", "sprite": "tv3", "idv": 18237, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2859190", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Joan i la Txell semblen la parella perfecte", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan i la Txell semblen la parella perfecte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707991, "episode": 71, "idc": 143936}, {"num": 72, "name": "En Jordi vol demanar matrimoni a la S\u00f2nia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:18:11", "sprite": "tv3", "idv": 18238, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2859910", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Jordi vol demanar matrimoni a la S\u00f2nia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Jordi vol demanar matrimoni a la S\u00f2nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707949, "episode": 72, "idc": 143935}, {"num": 73, "name": "En Jordi porta l'anell de comprom\u00eds a l'Ernest", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:15:23", "sprite": "tv3", "idv": 1009977, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2859390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Jordi porta l'anell de comprom\u00eds a l'Ernest", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Jordi porta l'anell de comprom\u00eds a l'Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707915, "episode": 73, "idc": 143934}, {"num": 74, "name": "L'anell d'en Jordi desapareix", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:18:39", "sprite": "tv3", "idv": 18240, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2859670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'anell d'en Jordi desapareix", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'anell d'en Jordi desapareix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707887, "episode": 74, "idc": 143933}, {"num": 75, "name": "Avui sabrem qu\u00e8 va passar amb l'anell d'en Jordi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:16:15", "sprite": "tv3", "idv": 1009980, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2869630", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Avui sabrem qu\u00e8 va passar amb l'anell d'en Jordi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Avui sabrem qu\u00e8 va passar amb l'anell d'en Jordi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707870, "episode": 75, "idc": 143932}, {"num": 76, "name": "Primer dia de feina per a la Nora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:16:49", "sprite": "tv3", "idv": 1009981, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2875650", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Primer dia de feina per a la Nora", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Primer dia de feina per a la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707843, "episode": 76, "idc": 143931}, {"num": 77, "name": "En Claudi torna a utilitzar en Daniel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:19:52", "sprite": "tv3", "idv": 18243, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2881970", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi torna a utilitzar en Daniel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi torna a utilitzar en Daniel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707821, "episode": 77, "idc": 143930}, {"num": 78, "name": "La Txell vol i dol amb en Joan. El desig contra el seny", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:20:30", "sprite": "tv3", "idv": 18244, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2886430", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Txell vol i dol amb en Joan. El desig contra el seny", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Txell vol i dol amb en Joan. El desig contra el seny", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707796, "episode": 78, "idc": 143929}, {"num": 79, "name": "Mal dia per a la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:17:18", "sprite": "tv3", "idv": 1009982, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2888270", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Mal dia per a la Maribel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Mal dia per a la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707770, "episode": 79, "idc": 143928}, {"num": 80, "name": "En Sergi ajuda la Maribel a buscar en Quique", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 12:21:06", "sprite": "tv3", "idv": 18245, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2883430", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Sergi ajuda la Maribel a buscar en Quique", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi ajuda la Maribel a buscar en Quique", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707750, "episode": 80, "idc": 143927}, {"num": 81, "name": "La S\u00f2nia i l'Ernest no poden ignorar la realitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:18:12", "sprite": "tv3", "idv": 1009984, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2891031", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La S\u00f2nia i l'Ernest no poden ignorar la realitat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La S\u00f2nia i l'Ernest no poden ignorar la realitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707725, "episode": 81, "idc": 143926}, {"num": 82, "name": "La Valeria ent\u00e9n que en Sergi se li escapa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:27:27", "sprite": "tv3", "idv": 18216, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2897150", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Valeria ent\u00e9n que en Sergi se li escapa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Valeria ent\u00e9n que en Sergi se li escapa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707155, "episode": 82, "idc": 143925}, {"num": 83, "name": "En Claudi tasta la seva pr\u00f2pia medecina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:40:21", "sprite": "tv3", "idv": 1010069, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2892530", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Claudi tasta la seva pr\u00f2pia medecina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi tasta la seva pr\u00f2pia medecina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707130, "episode": 83, "idc": 143924}, {"num": 84, "name": "En Joan i en Quique, dues fonts de conflictes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:26:52", "sprite": "tv3", "idv": 18214, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2900030", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Joan i en Quique, dues fonts de conflictes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan i en Quique, dues fonts de conflictes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707098, "episode": 84, "idc": 143923}, {"num": 85, "name": "La Cita d'en Mauri", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:41:01", "sprite": "tv3", "idv": 1010072, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2902330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Cita d'en Mauri", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Cita d'en Mauri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707065, "episode": 85, "idc": 143922}, {"num": 86, "name": "Relacions complicades", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:25:43", "sprite": "tv3", "idv": 18212, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2906410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Relacions complicades", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Relacions complicades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707050, "episode": 86, "idc": 143921}, {"num": 87, "name": "La guerra Claudi Ball\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:25:28", "sprite": "tv3", "idv": 18211, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2907250", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La guerra Claudi Ball\u00f3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La guerra Claudi Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707025, "episode": 87, "idc": 143920}, {"num": 88, "name": "La L\u00eddia rep una visita angoixant", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:25:13", "sprite": "tv3", "idv": 18210, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2912310", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia rep una visita angoixant", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia rep una visita angoixant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319707006, "episode": 88, "idc": 143919}, {"num": 89, "name": "Els motius d'una tornada inesperada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:24:53", "sprite": "tv3", "idv": 18209, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2912670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els motius d'una tornada inesperada", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els motius d'una tornada inesperada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706987, "episode": 89, "idc": 143918}, {"num": 90, "name": "Aliances", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:41:30", "sprite": "tv3", "idv": 1010077, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2917910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Aliances", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Aliances", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706966, "episode": 90, "idc": 143917}, {"num": 91, "name": "L'Anna i en Ball\u00f3, aliats contra en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:23:55", "sprite": "tv3", "idv": 18207, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2920670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Anna i en Ball\u00f3, aliats contra en Claudi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Anna i en Ball\u00f3, aliats contra en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706951, "episode": 91, "idc": 143916}, {"num": 92, "name": "L'Ona descobreix com \u00e9s el seu pare", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:23:39", "sprite": "tv3", "idv": 18206, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2922410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ona descobreix com \u00e9s el seu pare", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona descobreix com \u00e9s el seu pare", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706907, "episode": 92, "idc": 143915}, {"num": 93, "name": "L'Ona renega de la familia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:23:07", "sprite": "tv3", "idv": 18205, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2922470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ona renega de la familia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona renega de la familia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706860, "episode": 93, "idc": 143914}, {"num": 94, "name": "En Llu\u00eds torna al costat fosc", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:22:51", "sprite": "tv3", "idv": 18204, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2922550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds torna al costat fosc", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds torna al costat fosc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706839, "episode": 94, "idc": 143913}, {"num": 95, "name": "Reconciliaci\u00f3 de l'Ignasi i la Merc\u00e8?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:22:35", "sprite": "tv3", "idv": 18203, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2922690", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Reconciliaci\u00f3 de l'Ignasi i la Merc\u00e8?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Reconciliaci\u00f3 de l'Ignasi i la Merc\u00e8?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706818, "episode": 95, "idc": 143912}, {"num": 96, "name": "En Llu\u00eds deixa la feina i vol fer de camell", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:22:16", "sprite": "tv3", "idv": 18202, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2932110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds deixa la feina i vol fer de camell", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds deixa la feina i vol fer de camell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706790, "episode": 96, "idc": 143911}, {"num": 97, "name": "En Claudi vol recuperar la seva filla... a la seva manera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:21:59", "sprite": "tv3", "idv": 18201, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2938730", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi vol recuperar la seva filla... a la seva manera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi vol recuperar la seva filla... a la seva manera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706760, "episode": 97, "idc": 143910}, {"num": 98, "name": "Han robat a la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:21:42", "sprite": "tv3", "idv": 18200, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2938310", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Han robat a la fonda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Han robat a la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706726, "episode": 98, "idc": 143909}, {"num": 99, "name": "La Mireia denuncia en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:42:12", "sprite": "tv3", "idv": 1010079, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2938870", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Mireia denuncia en Joan", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia denuncia en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319706708, "episode": 99, "idc": 143908}, {"num": 100, "name": "L'Ernest sospita d'en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:03:35", "sprite": "tv3", "idv": 18198, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2945850", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ernest sospita d'en Llu\u00eds", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest sospita d'en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705288, "episode": 100, "idc": 143904}, {"num": 101, "name": "L'Ernest vol que en Llu\u00eds confessi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:42:39", "sprite": "tv3", "idv": 1010082, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2948310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'Ernest vol que en Llu\u00eds confessi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest vol que en Llu\u00eds confessi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705261, "episode": 101, "idc": 143903}, {"num": 102, "name": "Comen\u00e7a el setge a en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:02:34", "sprite": "tv3", "idv": 18196, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2948750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Comen\u00e7a el setge a en Claudi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Comen\u00e7a el setge a en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705214, "episode": 102, "idc": 143902}, {"num": 103, "name": "Tornen la Laia i en Jordi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:02:19", "sprite": "tv3", "idv": 18195, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2948790", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tornen la Laia i en Jordi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Tornen la Laia i en Jordi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705185, "episode": 103, "idc": 143901}, {"num": 104, "name": "M\u00e9s enemics per a en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:43:08", "sprite": "tv3", "idv": 1010085, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2951890", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "M\u00e9s enemics per a en Claudi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "M\u00e9s enemics per a en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705154, "episode": 104, "idc": 143900}, {"num": 105, "name": "Mesures desesperades", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:01:29", "sprite": "tv3", "idv": 18193, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2951712", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mesures desesperades", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Mesures desesperades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705118, "episode": 105, "idc": 143899}, {"num": 106, "name": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la caiguda de l'Ignasi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:43:45", "sprite": "tv3", "idv": 1010090, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2958870", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la caiguda de l'Ignasi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la caiguda de l'Ignasi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705099, "episode": 106, "idc": 143898}, {"num": 107, "name": "Els plans d'en Joan i la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:00:53", "sprite": "tv3", "idv": 18191, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2958990", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els plans d'en Joan i la Maribel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els plans d'en Joan i la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705070, "episode": 107, "idc": 143897}, {"num": 108, "name": "Els remordiments de la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:00:37", "sprite": "tv3", "idv": 18190, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2968090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els remordiments de la Merc\u00e8", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els remordiments de la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319705027, "episode": 108, "idc": 143896}, {"num": 109, "name": "La Txell vol protegir la Berta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 11:00:16", "sprite": "tv3", "idv": 18189, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2968110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Txell vol protegir la Berta", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Txell vol protegir la Berta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704991, "episode": 109, "idc": 143895}, {"num": 110, "name": "La venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:59:34", "sprite": "tv3", "idv": 18188, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2968250", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704957, "episode": 110, "idc": 143894}, {"num": 111, "name": "La Merc\u00e8 vol posar gel\u00f3s a l'Ignasi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:45:06", "sprite": "tv3", "idv": 1010096, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2975470", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 vol posar gel\u00f3s a l'Ignasi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 vol posar gel\u00f3s a l'Ignasi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704929, "episode": 111, "idc": 143893}, {"num": 112, "name": "En Mauri descobreix que la Txell coneix el seu secret", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:45:38", "sprite": "tv3", "idv": 1010100, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2981570", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Mauri descobreix que la Txell coneix el seu secret", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri descobreix que la Txell coneix el seu secret", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704826, "episode": 112, "idc": 143891}, {"num": 113, "name": "La L\u00eddia fa xantatge a l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:58:42", "sprite": "tv3", "idv": 18185, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2976491", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia fa xantatge a l'Estel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia fa xantatge a l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704776, "episode": 113, "idc": 143890}, {"num": 114, "name": "El ple de l'ajuntament vota la requalificaci\u00f3 de la Pineda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:46:12", "sprite": "tv3", "idv": 1010101, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2976970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "El ple de l'ajuntament vota la requalificaci\u00f3 de la Pineda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El ple de l'ajuntament vota la requalificaci\u00f3 de la Pineda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704724, "episode": 114, "idc": 143889}, {"num": 115, "name": "La Merc\u00e8 ha aconseguit el que volia: L'ignasi es queda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:56:36", "sprite": "tv3", "idv": 18183, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2981531", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 ha aconseguit el que volia: L'ignasi es queda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 ha aconseguit el que volia: L'ignasi es queda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704670, "episode": 115, "idc": 143888}, {"num": 116, "name": "La Merc\u00e8 t\u00e9 por que l'Esteve expliqui la veritat a l'Ignasi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:56:21", "sprite": "tv3", "idv": 18182, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2988110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 t\u00e9 por que l'Esteve expliqui la veritat a l'Ignasi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 t\u00e9 por que l'Esteve expliqui la veritat a l'Ignasi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704611, "episode": 116, "idc": 143887}, {"num": 117, "name": "L'Anna vol denunciar en Claudi per violaci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:56:06", "sprite": "tv3", "idv": 18181, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2988050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Anna vol denunciar en Claudi per violaci\u00f3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Anna vol denunciar en Claudi per violaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704540, "episode": 117, "idc": 143885}, {"num": 118, "name": "La L\u00eddia compr\u00e8n que s'ensorrar\u00e0 amb en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:47:10", "sprite": "tv3", "idv": 1010103, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2988610", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia compr\u00e8n que s'ensorrar\u00e0 amb en Claudi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia compr\u00e8n que s'ensorrar\u00e0 amb en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704483, "episode": 118, "idc": 143884}, {"num": 119, "name": "El secret de l'Oriol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:47:35", "sprite": "tv3", "idv": 1010105, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2995730", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "El secret de l'Oriol", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El secret de l'Oriol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704425, "episode": 119, "idc": 143883}, {"num": 120, "name": "El que amaga l'ordinador de l'\u00c0ngel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:48:03", "sprite": "tv3", "idv": 1010108, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2996310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "El que amaga l'ordinador de l'\u00c0ngel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El que amaga l'ordinador de l'\u00c0ngel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704405, "episode": 120, "idc": 143882}, {"num": 121, "name": "Un retorn inesperat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:48:32", "sprite": "tv3", "idv": 1010113, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2999850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Un retorn inesperat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un retorn inesperat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704379, "episode": 121, "idc": 143881}, {"num": 122, "name": "Secrets al descobert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:49:08", "sprite": "tv3", "idv": 1010115, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/2999750", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Secrets al descobert", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Secrets al descobert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704340, "episode": 122, "idc": 143878}, {"num": 123, "name": "La L\u00eddia, contra la S\u00f2nia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:52:03", "sprite": "tv3", "idv": 18175, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3002950", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia, contra la S\u00f2nia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia, contra la S\u00f2nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704304, "episode": 123, "idc": 143877}, {"num": 124, "name": "El casament de l'Oriol i la Mireia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:51:44", "sprite": "tv3", "idv": 18174, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3003410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El casament de l'Oriol i la Mireia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El casament de l'Oriol i la Mireia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704278, "episode": 124, "idc": 143876}, {"num": 125, "name": "Pressi\u00f3 sobre la S\u00f2nia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:49:58", "sprite": "tv3", "idv": 18173, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3003150", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pressi\u00f3 sobre la S\u00f2nia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Pressi\u00f3 sobre la S\u00f2nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704240, "episode": 125, "idc": 143875}, {"num": 126, "name": "En Llu\u00eds es vol venjar d'en Raimon", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:49:38", "sprite": "tv3", "idv": 18172, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3011090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds es vol venjar d'en Raimon", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds es vol venjar d'en Raimon", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704215, "episode": 126, "idc": 143874}, {"num": 127, "name": "En Sergi rep per totes bandes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:49:16", "sprite": "tv3", "idv": 18171, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3013730", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Sergi rep per totes bandes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi rep per totes bandes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319704181, "episode": 127, "idc": 143873}, {"num": 128, "name": "Secrets al descobert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:52:50", "sprite": "tv3", "idv": 14590, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3014610", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Secrets al descobert", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Secrets al descobert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296898, "episode": 128, "idc": 135019}, {"num": 129, "name": "Situacions l\u00edmit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:51:59", "sprite": "tv3", "idv": 14589, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3017650", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Situacions l\u00edmit", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Situacions l\u00edmit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296882, "episode": 129, "idc": 135018}, {"num": 130, "name": "Ultim\u00e0tums", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:51:20", "sprite": "tv3", "idv": 14588, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3019370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ultim\u00e0tums", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Ultim\u00e0tums", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296854, "episode": 130, "idc": 135017}, {"num": 131, "name": "Secrets i xantatges", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:57:43", "sprite": "tv3", "idv": 14548, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3019470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Secrets i xantatges", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Secrets i xantatges", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317293838, "episode": 131, "idc": 134965}, {"num": 132, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1346248446, "episode": 132, "idc": 413254}, {"num": 144, "name": "En Sergi i la Cristina", "links": [], "title": "En Sergi i la Cristina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi i la Cristina", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1397142126, "episode": 144, "idc": 1061312}, {"num": 145, "name": "La discresi\u00f3 d&#039;en Sergi i la Cristina", "links": [], "title": "La discresi\u00f3 d&#039;en Sergi i la Cristina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La discresi\u00f3 d&#039;en Sergi i la Cristina", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1397142088, "episode": 145, "idc": 1061310}, {"num": 183, "name": "En Prats i la L\u00eddia", "links": [], "title": "En Prats i la L\u00eddia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Prats i la L\u00eddia", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1342392500, "episode": 183, "idc": 388072}, {"num": 186, "name": "En Joan encara t\u00e9 la coca\u00efna", "links": [], "title": "En Joan encara t\u00e9 la coca\u00efna", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan encara t\u00e9 la coca\u00efna", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1342392764, "episode": 186, "idc": 388079}], "0": [{"num": 1, "name": "Com es fa \"La Riera\"?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-16 21:56:46", "sprite": "tv3", "idv": 1321426, "NickAddedBy": "kblle", "price": "", "addedBy": 1353335, "url": "http://tv3.cat/videos/3625270", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "kblle", "sub": ""}], "title": "Com es fa \"La Riera\"?", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Com es fa \"La Riera\"?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322517971, "episode": 1, "idc": 154146}, {"num": 2, "name": "Darrere de les c\u00e0meres a Can Cuya\u0300s el 6 de juny de 2013 (episodis 724 i 728)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:04:51", "sprite": "youtube", "idv": 4841913, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=qMsjF4HYjyQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Darrere de les c\u00e0meres a Can Cuya\u0300s el 6 de juny de 2013 (episodis 724 i 728)", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Darrere de les c\u00e0meres a Can Cuya\u0300s el 6 de juny de 2013 (episodis 724 i 728)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391018691, "episode": 2, "idc": 857091}, {"num": 3, "name": "Alfonso Bayard   La Riera", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-04 12:12:56", "sprite": "vimeo", "idv": 5864517, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://vimeo.com/20869226", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-04-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Alfonso Bayard   La Riera", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Alfonso Bayard   La Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1396606376, "episode": 3, "idc": 1049725}, {"num": 4, "name": "La Lidia de &quot;La Riera&quot; ha perdut el cap", "links": [], "title": "La Lidia de &quot;La Riera&quot; ha perdut el cap", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Lidia de &quot;La Riera&quot; ha perdut el cap", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1417607370, "episode": 4, "idc": 1381145}], "3": [{"num": 1, "name": "Al cap de dos mesos...", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:52:44", "sprite": "tv3", "idv": 14529, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3670770", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Al cap de dos mesos...", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Al cap de dos mesos...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317293539, "episode": 1, "idc": 134945}, {"num": 2, "name": "Les intencions de la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:53:58", "sprite": "tv3", "idv": 14532, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3670850", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Les intencions de la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les intencions de la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317293591, "episode": 2, "idc": 134947}, {"num": 3, "name": "La Judit comen\u00e7a a crear problemes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:54:47", "sprite": "tv3", "idv": 14535, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3671110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Judit comen\u00e7a a crear problemes", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit comen\u00e7a a crear problemes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317293671, "episode": 3, "idc": 134955}, {"num": 4, "name": "Tensi\u00f3 sexual no resolta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-10 14:15:50", "sprite": "tv3", "idv": 1576427, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3671150", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Tensi\u00f3 sexual no resolta", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Tensi\u00f3 sexual no resolta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317293723, "episode": 4, "idc": 134963}, {"num": 5, "name": "La cita d'en Claudi amb la S\u00f2nia, i els plans de la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:23:26", "sprite": "tv3", "idv": 14559, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3671230", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La cita d'en Claudi amb la S\u00f2nia, i els plans de la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La cita d'en Claudi amb la S\u00f2nia, i els plans de la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295008, "episode": 5, "idc": 134979}, {"num": 6, "name": "La Merc\u00e8 imposa el seu criteri a Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-11 13:54:01", "sprite": "tv3", "idv": 1579948, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3680451", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 imposa el seu criteri a Can Riera", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 imposa el seu criteri a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295041, "episode": 6, "idc": 134981}, {"num": 7, "name": "La deixadesa d'en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:24:48", "sprite": "tv3", "idv": 14561, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3680570", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La deixadesa d'en Llu\u00eds", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La deixadesa d'en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295067, "episode": 7, "idc": 134982}, {"num": 8, "name": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la sortida nocturna", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:25:16", "sprite": "tv3", "idv": 14562, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3683750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la sortida nocturna", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la sortida nocturna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295096, "episode": 8, "idc": 134983}, {"num": 9, "name": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de l'actitud de l'Ariadna", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:25:40", "sprite": "tv3", "idv": 14563, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3683730", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de l'actitud de l'Ariadna", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de l'actitud de l'Ariadna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295133, "episode": 9, "idc": 134984}, {"num": 10, "name": "Trampa per a en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-12 14:24:37", "sprite": "tv3", "idv": 1583377, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3682110", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Trampa per a en Llu\u00eds", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Trampa per a en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295151, "episode": 10, "idc": 134985}, {"num": 11, "name": "La malaltia d'en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:26:30", "sprite": "tv3", "idv": 14565, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3688810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La malaltia d'en Joan", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La malaltia d'en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295177, "episode": 11, "idc": 134986}, {"num": 12, "name": "L'Ona vol retenir la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:26:57", "sprite": "tv3", "idv": 13320, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3689030", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ona vol retenir la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona vol retenir la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295193, "episode": 12, "idc": 134987}, {"num": 13, "name": "La traici\u00f3 d'en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-12 22:19:40", "sprite": "tv3", "idv": 1585071, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3689290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La traici\u00f3 d'en Llu\u00eds", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La traici\u00f3 d'en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295214, "episode": 13, "idc": 134988}, {"num": 14, "name": "Males noticies per a la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:27:38", "sprite": "tv3", "idv": 14567, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3689350", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Males noticies per a la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Males noticies per a la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295231, "episode": 14, "idc": 134989}, {"num": 15, "name": "Els Flaquer sabran qu\u00e8 li passa a en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:28:13", "sprite": "tv3", "idv": 14568, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3692510", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer sabran qu\u00e8 li passa a en Joan", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer sabran qu\u00e8 li passa a en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295253, "episode": 15, "idc": 134990}, {"num": 16, "name": "La Judit necessita trobar un culpable", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:28:37", "sprite": "tv3", "idv": 14569, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3702630", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Judit necessita trobar un culpable", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit necessita trobar un culpable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295286, "episode": 16, "idc": 134991}, {"num": 17, "name": "La fonda contracta un enginyer agr\u00f2nom", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:28:54", "sprite": "tv3", "idv": 14570, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3702970", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La fonda contracta un enginyer agr\u00f2nom", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La fonda contracta un enginyer agr\u00f2nom", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295326, "episode": 17, "idc": 134992}, {"num": 18, "name": "Patint per la Nora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:29:10", "sprite": "tv3", "idv": 14571, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3704030", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Patint per la Nora", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Patint per la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317295347, "episode": 18, "idc": 134993}, {"num": 19, "name": "En Guillem ha guanyat la juguesca", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": " ", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 18:32:36", "sprite": "tv3", "idv": 15003, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3704110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Guillem ha guanyat la juguesca", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem ha guanyat la juguesca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317313578, "episode": 19, "idc": 135166}, {"num": 20, "name": "En Guillem, detingut", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-03 03:13:42", "sprite": "tv3", "idv": 16172, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3704230", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Guillem, detingut", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem, detingut", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317604408, "episode": 20, "idc": 137220}, {"num": 21, "name": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies del comiat de la Nora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-07 23:56:25", "sprite": "tv3", "idv": 16882, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3713810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies del comiat de la Nora", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies del comiat de la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318024347, "episode": 21, "idc": 138847}, {"num": 22, "name": "Can Riera, a la corda fluixa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-07 23:57:01", "sprite": "tv3", "idv": 16883, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3718810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Can Riera, a la corda fluixa", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Can Riera, a la corda fluixa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318024388, "episode": 22, "idc": 138848}, {"num": 23, "name": "A en Guillem li surt el tret per la culata", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-07 23:57:42", "sprite": "tv3", "idv": 16884, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3719190", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A en Guillem li surt el tret per la culata", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "A en Guillem li surt el tret per la culata", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318024434, "episode": 23, "idc": 138849}, {"num": 24, "name": "La reconciliaci\u00f3 de l'Ernest i la S\u00f2nia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-07 23:58:59", "sprite": "tv3", "idv": 16845, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3726352", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La reconciliaci\u00f3 de l'Ernest i la S\u00f2nia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La reconciliaci\u00f3 de l'Ernest i la S\u00f2nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318024485, "episode": 24, "idc": 138850}, {"num": 25, "name": "Inauguraci\u00f3 del casino amb sorpresa final", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-07 23:59:39", "sprite": "tv3", "idv": 16885, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3726370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Inauguraci\u00f3 del casino amb sorpresa final", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Inauguraci\u00f3 del casino amb sorpresa final", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318024566, "episode": 25, "idc": 138851}, {"num": 26, "name": "La Lidia comen\u00e7a a ensenyar les seves armes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:10:11", "sprite": "tv3", "idv": 18159, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3740850", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Lidia comen\u00e7a a ensenyar les seves armes", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Lidia comen\u00e7a a ensenyar les seves armes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319702987, "episode": 26, "idc": 143861}, {"num": 27, "name": "Conflicte a can Flaquer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:11:13", "sprite": "tv3", "idv": 18160, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3741050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Conflicte a can Flaquer", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Conflicte a can Flaquer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703058, "episode": 27, "idc": 143862}, {"num": 28, "name": "Arriba en Miquel, el n\u00f2vio de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:18:20", "sprite": "tv3", "idv": 18161, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3741410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Arriba en Miquel, el n\u00f2vio de la L\u00eddia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Arriba en Miquel, el n\u00f2vio de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703149, "episode": 28, "idc": 143863}, {"num": 29, "name": "La L\u00eddia ha desactivat en Roger Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:18:58", "sprite": "tv3", "idv": 18162, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3741593", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia ha desactivat en Roger Prats", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia ha desactivat en Roger Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703189, "episode": 29, "idc": 143864}, {"num": 30, "name": "La Marta es deixa anar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:19:37", "sprite": "tv3", "idv": 18163, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3751751", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Marta es deixa anar", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Marta es deixa anar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703209, "episode": 30, "idc": 143865}, {"num": 31, "name": "La L\u00eddia i la Judit es coneixen", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-13 19:46:46", "sprite": "tv3", "idv": 2600048, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/3752950", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "Catal\u00e0"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:20:07", "sprite": "tv3", "idv": 18164, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3752090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia i la Judit es coneixen", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia i la Judit es coneixen", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703233, "episode": 31, "idc": 143866}, {"num": 32, "name": "La decisi\u00f3 de la Judit", "links": [], "title": "La decisi\u00f3 de la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 de la Judit", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1319703267, "episode": 32, "idc": 143867}, {"num": 33, "name": "En Llu\u00eds i les seves frustacions", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:21:03", "sprite": "tv3", "idv": 18166, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3753410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds i les seves frustacions", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds i les seves frustacions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703304, "episode": 33, "idc": 143868}, {"num": 34, "name": "Toca decidir entre la Nora i en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:25:21", "sprite": "tv3", "idv": 18167, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3753530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Toca decidir entre la Nora i en Joan", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Toca decidir entre la Nora i en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703343, "episode": 34, "idc": 143869}, {"num": 35, "name": "El casino necessita contractar un c\u00e0tering", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:26:00", "sprite": "tv3", "idv": 18168, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3764170", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El casino necessita contractar un c\u00e0tering", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El casino necessita contractar un c\u00e0tering", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703371, "episode": 35, "idc": 143870}, {"num": 36, "name": "La Marina coneix en Lluc", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-27 10:26:26", "sprite": "tv3", "idv": 18169, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3765590", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Marina coneix en Lluc", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Marina coneix en Lluc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703401, "episode": 36, "idc": 143871}, {"num": 37, "name": "El cr\u00edtic de la guia Michelin va a dinar a Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-21 01:14:27", "sprite": "tv3", "idv": 1612110, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3765230", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "El cr\u00edtic de la guia Michelin va a dinar a Can Riera", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El cr\u00edtic de la guia Michelin va a dinar a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319703460, "episode": 37, "idc": 143872}, {"num": 38, "name": "La Merc\u00e8 no es d\u00f3na per ven\u00e7uda f\u00e0cilment", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-21 01:50:34", "sprite": "tv3", "idv": 1612164, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3771990", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 no es d\u00f3na per ven\u00e7uda f\u00e0cilment", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 no es d\u00f3na per ven\u00e7uda f\u00e0cilment", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320100597, "episode": 38, "idc": 145733}, {"num": 39, "name": "L'alian\u00e7a d'en Claudi i la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-20 16:35:23", "sprite": "tv3", "idv": 2655854, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3766850", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "L'alian\u00e7a d'en Claudi i la L\u00eddia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'alian\u00e7a d'en Claudi i la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320100736, "episode": 39, "idc": 145734}, {"num": 40, "name": "En Jofre, atropellat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-31 23:41:40", "sprite": "tv3", "idv": 18426, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3777230", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Jofre, atropellat", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Jofre, atropellat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320100882, "episode": 40, "idc": 145735}, {"num": 41, "name": "La Merc\u00e8 vol fer tornar el cr\u00edtic", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-21 17:36:21", "sprite": "tv3", "idv": 2667126, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3777530", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 vol fer tornar el cr\u00edtic", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 vol fer tornar el cr\u00edtic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320415935, "episode": 41, "idc": 147332}, {"num": 42, "name": "L'Imma t\u00e9 por que se s\u00e0piga la veritat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-26 19:26:08", "sprite": "tv3", "idv": 1633171, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3777390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'Imma t\u00e9 por que se s\u00e0piga la veritat", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Imma t\u00e9 por que se s\u00e0piga la veritat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320415972, "episode": 42, "idc": 147333}, {"num": 43, "name": "En Guillem se sincera amb la Carme", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:37:31", "sprite": "tv3", "idv": 18819, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3777450", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Guillem se sincera amb la Carme", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem se sincera amb la Carme", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320424627, "episode": 43, "idc": 147503}, {"num": 44, "name": "En Ball\u00f3 s'obsessiona amb la idea del fill", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "HD", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-08 22:23:04", "sprite": "tv3", "idv": 19049, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3787970", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Ball\u00f3 s'obsessiona amb la idea del fill", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Ball\u00f3 s'obsessiona amb la idea del fill", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320787252, "episode": 44, "idc": 148668}, {"num": 45, "name": "En Roger Prats torna a la c\u00e0rrega", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "HD", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-08 22:22:33", "sprite": "tv3", "idv": 19048, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3788030", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Roger Prats torna a la c\u00e0rrega", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Roger Prats torna a la c\u00e0rrega", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320787293, "episode": 45, "idc": 148669}, {"num": 46, "name": "La Judit s'intoxica a la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-10 00:19:32", "sprite": "tv3", "idv": 19133, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3788050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Judit s'intoxica a la fonda", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit s'intoxica a la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320880728, "episode": 46, "idc": 148868}, {"num": 47, "name": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la intoxicaci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-28 14:58:34", "sprite": "tv3", "idv": 1639917, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3788310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la intoxicaci\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de la intoxicaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321047426, "episode": 47, "idc": 149206}, {"num": 48, "name": "L'Ernest i la Marta, al l\u00edmit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "HD", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-11 22:39:02", "sprite": "tv3", "idv": 19359, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3789090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ernest i la Marta, al l\u00edmit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest i la Marta, al l\u00edmit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321047518, "episode": 48, "idc": 149207}, {"num": 49, "name": "L'endem\u00e0 de l'Ernest i la Marta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-15 17:48:18", "sprite": "tv3", "idv": 19722, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3799690", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'endem\u00e0 de l'Ernest i la Marta", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'endem\u00e0 de l'Ernest i la Marta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321375682, "episode": 49, "idc": 149975}, {"num": 50, "name": "La Bet comen\u00e7a a sospitar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-28 17:39:47", "sprite": "tv3", "idv": 1640458, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3799810", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Bet comen\u00e7a a sospitar", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Bet comen\u00e7a a sospitar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321375748, "episode": 50, "idc": 149976}, {"num": 51, "name": "La L\u00eddia i en Ball\u00f3 volen tallar la relaci\u00f3 Guillem&Carme", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-22 20:59:27", "sprite": "tv3", "idv": 18415, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3800670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia i en Ball\u00f3 volen tallar la relaci\u00f3 Guillem&Carme", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia i en Ball\u00f3 volen tallar la relaci\u00f3 Guillem&Carme", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321991784, "episode": 51, "idc": 152272}, {"num": 52, "name": "L'Ernest i la Marta no ho tenen f\u00e0cil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-28 21:44:27", "sprite": "tv3", "idv": 1641497, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3800210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'Ernest i la Marta no ho tenen f\u00e0cil", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest i la Marta no ho tenen f\u00e0cil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321991820, "episode": 52, "idc": 152273}, {"num": 53, "name": "Segona visita del cr\u00edtic gastron\u00f2mic", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-22 21:00:36", "sprite": "tv3", "idv": 20424, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3799970", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Segona visita del cr\u00edtic gastron\u00f2mic", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Segona visita del cr\u00edtic gastron\u00f2mic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321991850, "episode": 53, "idc": 152274}, {"num": 54, "name": "La Merc\u00e8 est\u00e0 disposada a descobrir el sabotejador", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-22 21:01:18", "sprite": "tv3", "idv": 20425, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3814170", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 est\u00e0 disposada a descobrir el sabotejador", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 est\u00e0 disposada a descobrir el sabotejador", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321991896, "episode": 54, "idc": 152275}, {"num": 55, "name": "La Merc\u00e8 est\u00e0 conven\u00e7uda que ha trobat el culpable", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-22 21:01:59", "sprite": "tv3", "idv": 17673, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3815090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 est\u00e0 conven\u00e7uda que ha trobat el culpable", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 est\u00e0 conven\u00e7uda que ha trobat el culpable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321991938, "episode": 55, "idc": 152276}, {"num": 56, "name": "En Llu\u00eds, a l'ull de l'hurac\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-23 16:23:48", "sprite": "tv3", "idv": 20508, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3820410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds, a l'ull de l'hurac\u00e0", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds, a l'ull de l'hurac\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322061807, "episode": 56, "idc": 152513}, {"num": 57, "name": "En Llu\u00eds descobreix que en Dom\u00e8nec el va enganyar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-24 21:43:36", "sprite": "tv3", "idv": 20776, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3821010", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds descobreix que en Dom\u00e8nec el va enganyar", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds descobreix que en Dom\u00e8nec el va enganyar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322167393, "episode": 57, "idc": 152931}, {"num": 58, "name": "Es descobreix el culpable del sabotatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-25 19:40:46", "sprite": "tv3", "idv": 20815, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3821292", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Es descobreix el culpable del sabotatge", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Es descobreix el culpable del sabotatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322246419, "episode": 58, "idc": 153089}, {"num": 59, "name": "La rebel\u00b7lia de la Bet", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-28 19:30:00", "sprite": "tv3", "idv": 21083, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3826530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La rebel\u00b7lia de la Bet", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La rebel\u00b7lia de la Bet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322504976, "episode": 59, "idc": 154043}, {"num": 60, "name": "A l'Ona no li agrada veure la Judit amb en Santi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-29 22:19:27", "sprite": "tv3", "idv": 22024, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3827790", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A l'Ona no li agrada veure la Judit amb en Santi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "A l'Ona no li agrada veure la Judit amb en Santi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322601543, "episode": 60, "idc": 154456}, {"num": 61, "name": "La L\u00eddia vol fer obrir els ulls a en Guillem", "links": [], "title": "La L\u00eddia vol fer obrir els ulls a en Guillem", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia vol fer obrir els ulls a en Guillem", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1322670031, "episode": 61, "idc": 154616}, {"num": 62, "name": "L'Ernest es posa en evid\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-16 11:14:25", "sprite": "tv3", "idv": 2389806, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/3827850", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-01 21:39:44", "sprite": "tv3", "idv": 22436, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3828050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ernest es posa en evid\u00e8ncia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest es posa en evid\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322771961, "episode": 62, "idc": 155193}, {"num": 63, "name": "L'Ernest, desemmascarat del tot", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-03 09:46:50", "sprite": "tv3", "idv": 22578, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3830670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ernest, desemmascarat del tot", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest, desemmascarat del tot", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322901985, "episode": 63, "idc": 155732}, {"num": 64, "name": "Amors i desamors", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-29 23:46:20", "sprite": "tv3", "idv": 2778270, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3847110", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "Amors i desamors", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Amors i desamors", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372542381, "episode": 64, "idc": 159454}, {"num": 65, "name": "Es concedeixen les estrelles Michelin", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-29 23:47:10", "sprite": "tv3", "idv": 2778271, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3847190", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "Es concedeixen les estrelles Michelin", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Es concedeixen les estrelles Michelin", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372542431, "episode": 65, "idc": 159873}, {"num": 66, "name": "Sense estrella", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-14 19:14:30", "sprite": "tv3", "idv": 25193, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3847250", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Sense estrella", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Sense estrella", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323886346, "episode": 66, "idc": 160456}, {"num": 67, "name": "Grans decisions", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-31 18:16:45", "sprite": "tv3", "idv": 1651703, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3847290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Grans decisions", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Grans decisions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323985722, "episode": 67, "idc": 161277}, {"num": 68, "name": "Noticies in quietants per a l'mma", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-16 16:24:14", "sprite": "tv3", "idv": 25387, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3847350", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Noticies in quietants per a l'mma", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Noticies in quietants per a l'mma", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324048961, "episode": 68, "idc": 161397}, {"num": 69, "name": "La Judit rep una visita inesperada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-19 22:03:33", "sprite": "tv3", "idv": 26301, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3860810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-12 12:31:28", "sprite": "youtube", "idv": 2589547, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=Drrkfa1TzWA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "La Judit rep una visita inesperada", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit rep una visita inesperada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324328588, "episode": 69, "idc": 163760}, {"num": 70, "name": "-", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-20 23:59:49", "sprite": "tv3", "idv": 26710, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3860710", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "-", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421610, "episode": 70, "idc": 164338}, {"num": 71, "name": "L'alfredo i en Claudi, cara a cara", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-21 18:47:34", "sprite": "tv3", "idv": 26894, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3860910", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "L'alfredo i en Claudi, cara a cara", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'alfredo i en Claudi, cara a cara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324489640, "episode": 71, "idc": 164762}, {"num": 72, "name": "En Claudi demana ajuda a en Ball\u00f3llo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-22 16:48:19", "sprite": "tv3", "idv": 27085, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3866911", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "En Claudi demana ajuda a en Ball\u00f3llo", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi demana ajuda a en Ball\u00f3llo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324568881, "episode": 72, "idc": 165208}, {"num": 73, "name": "Vigilia de Nadal", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-24 10:17:28", "sprite": "tv3", "idv": 27288, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3868390", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Vigilia de Nadal", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Vigilia de Nadal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324718205, "episode": 73, "idc": 165721}, {"num": 74, "name": "-", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-09 16:39:55", "sprite": "tv3", "idv": 36108, "NickAddedBy": "meave237", "price": "", "addedBy": 5181, "url": "http://tv3.cat/videos/3888990", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "meave237", "sub": ""}], "title": "-", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372959039, "episode": 74, "idc": 177710}, {"num": 75, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-03 22:21:24", "sprite": "tv3", "idv": 1664188, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3892910", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "-", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326222377, "episode": 75, "idc": 178195}, {"num": 86, "name": "La realitat de l'Ernest i la S\u00f2nia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-11 18:04:37", "sprite": "tv3", "idv": 38868, "NickAddedBy": "meave237", "price": "", "addedBy": 5181, "url": "http://tv3.cat/videos/3894630", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "meave237", "sub": ""}], "title": "La realitat de l'Ernest i la S\u00f2nia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La realitat de l'Ernest i la S\u00f2nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372980743, "episode": 86, "idc": 187618}, {"num": 87, "name": "La tieta Consol", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-05 02:10:17", "sprite": "tv3", "idv": 2813325, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3896830", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-26 19:08:06", "sprite": "tv3", "idv": 63369, "NickAddedBy": "JamKills", "price": "", "addedBy": 1542, "url": "http://tv3.cat/videos/3918610", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JamKills", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-13 19:42:59", "sprite": "youtube", "idv": 2600037, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=cLQhsaVmpOo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "VO"}], "title": "La tieta Consol", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La tieta Consol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372983018, "episode": 87, "idc": 187793}, {"num": 88, "name": "El Casament d'en Guillem i la Carme", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-27 16:07:16", "sprite": "tv3", "idv": 65166, "NickAddedBy": "JamKills", "price": "", "addedBy": 1542, "url": "http://tv3.cat/videos/3918311", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JamKills", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-13 19:43:55", "sprite": "youtube", "idv": 2600039, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=u_4Xbmpqc8o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "VO"}], "title": "El Casament d'en Guillem i la Carme", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El Casament d'en Guillem i la Carme", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327676782, "episode": 88, "idc": 187844}, {"num": 89, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-30 21:23:29", "sprite": "tv3", "idv": 72291, "NickAddedBy": "Shauneenslqh", "price": "", "addedBy": 117342, "url": "http://tv3.cat/videos/3923190", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Shauneenslqh", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-13 19:42:12", "sprite": "youtube", "idv": 2600029, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=a8lyWMYS3lQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "-", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327954994, "episode": 89, "idc": 188380}, {"num": 90, "name": "Torna la gelosia a la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-31 19:27:38", "sprite": "tv3", "idv": 74752, "NickAddedBy": "Shauneenslqh", "price": "", "addedBy": 117342, "url": "http://tv3.cat/videos/3923311", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Shauneenslqh", "sub": ""}], "title": "Torna la gelosia a la cuina", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Torna la gelosia a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328034446, "episode": 90, "idc": 188602}, {"num": 91, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-01 19:01:26", "sprite": "tv3", "idv": 79245, "NickAddedBy": "lpereher", "price": "", "addedBy": 54484, "url": "http://tv3.cat/videos/3928050", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lpereher", "sub": ""}], "title": "-", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328039254, "episode": 91, "idc": 188626}, {"num": 92, "name": "Es fa p\u00fablica la relaci\u00f3 Olga Sergi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-02 16:44:18", "sprite": "tv3", "idv": 82408, "NickAddedBy": "lpereher", "price": "", "addedBy": 54484, "url": "http://tv3.cat/videos/3928172", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lpereher", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-13 19:45:10", "sprite": "youtube", "idv": 2600041, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=Cvprca31gBk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "Es fa p\u00fablica la relaci\u00f3 Olga Sergi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Es fa p\u00fablica la relaci\u00f3 Olga Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328197445, "episode": 92, "idc": 189727}, {"num": 93, "name": "Les pressions han pogut amb en Miquel", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-03 16:36:31", "sprite": "tv3", "idv": 50723, "NickAddedBy": "victorikki", "price": "", "addedBy": 4369, "url": "http://tv3.cat/videos/3928430", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorikki", "sub": ""}], "title": "Les pressions han pogut amb en Miquel", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les pressions han pogut amb en Miquel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1373630627, "episode": 93, "idc": 190151}, {"num": 94, "name": "La Merc\u00e8 vol aturar la den\u00fancia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-06 19:33:58", "sprite": "tv3", "idv": 40081, "NickAddedBy": "meave237", "price": "", "addedBy": 5181, "url": "http://tv3.cat/videos/3935090", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "meave237", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 vol aturar la den\u00fancia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 vol aturar la den\u00fancia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1373630670, "episode": 94, "idc": 190944}, {"num": 95, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-15 15:56:26", "sprite": "tv3", "idv": 95963, "NickAddedBy": "MonkeyD", "price": "", "addedBy": 31873, "url": "http://tv3.cat/videos/3941590", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MonkeyD", "sub": ""}], "title": "-", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329317770, "episode": 95, "idc": 346651}, {"num": 96, "name": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "links": [], "title": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1328723993, "episode": 96, "idc": 345366}, {"num": 97, "name": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "links": [], "title": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1328784395, "episode": 97, "idc": 345414}, {"num": 98, "name": "En Prats ha descobert el que ha fet la Judit", "links": [], "title": "En Prats ha descobert el que ha fet la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Prats ha descobert el que ha fet la Judit", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1329209464, "episode": 98, "idc": 346452}, {"num": 99, "name": "La batalla per la den\u00fancia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-14 09:52:20", "sprite": "tv3", "idv": 93158, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3941750", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La batalla per la den\u00fancia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La batalla per la den\u00fancia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329209522, "episode": 99, "idc": 346453}, {"num": 100, "name": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-14 09:51:23", "sprite": "tv3", "idv": 93156, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3941590", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-14 09:49:14", "sprite": "tv3", "idv": 93155, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3937850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 demana ajuda a en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328723949, "episode": 100, "idc": 345365}, {"num": 101, "name": "Els informes de la disc\u00f2rdia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-14 09:53:35", "sprite": "tv3", "idv": 93160, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3943750", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Els informes de la disc\u00f2rdia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els informes de la disc\u00f2rdia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329209596, "episode": 101, "idc": 346454}, {"num": 102, "name": "El secret de la Nora, en perill", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-14 18:50:34", "sprite": "tv3", "idv": 94167, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3949370", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "El secret de la Nora, en perill", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El secret de la Nora, en perill", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329241809, "episode": 102, "idc": 346558}, {"num": 103, "name": "La vict\u00f2ria de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-15 18:46:14", "sprite": "tv3", "idv": 96215, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3949530", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La vict\u00f2ria de la L\u00eddia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La vict\u00f2ria de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329327956, "episode": 103, "idc": 346691}, {"num": 104, "name": "L'Ernest declara la guerra a la S\u00f2nia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-16 21:10:17", "sprite": "tv3", "idv": 98528, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3951910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-12 12:32:04", "sprite": "youtube", "idv": 2589556, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=_cJBQ2Xr1Oo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "L'Ernest declara la guerra a la S\u00f2nia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest declara la guerra a la S\u00f2nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329422999, "episode": 104, "idc": 346825}, {"num": 105, "name": "La L\u00eddia deixa fer a en Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-20 19:03:50", "sprite": "tv3", "idv": 108671, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3952290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia deixa fer a en Prats", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia deixa fer a en Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329517650, "episode": 105, "idc": 347052}, {"num": 106, "name": "En Guillem vol demostrar que li estan fent llum de gas", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-23 09:17:32", "sprite": "tv3", "idv": 118184, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3955530", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Guillem vol demostrar que li estan fent llum de gas", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem vol demostrar que li estan fent llum de gas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329760665, "episode": 106, "idc": 347404}, {"num": 107, "name": "Sopar de parelles", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-19 00:11:14", "sprite": "tv3", "idv": 1744307, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3957790", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Sopar de parelles", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Sopar de parelles", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329939052, "episode": 107, "idc": 347641}, {"num": 108, "name": "En Guillem es reivindica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-19 00:44:54", "sprite": "tv3", "idv": 1744411, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3962430", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Guillem es reivindica", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem es reivindica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329940218, "episode": 108, "idc": 347647}, {"num": 109, "name": "tv3.cat/videos/3962630/La Riera  capitol 438", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-23 20:08:33", "sprite": "tv3", "idv": 119327, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3962630", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "tv3.cat/videos/3962630/La Riera  capitol 438", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "tv3.cat/videos/3962630/La Riera  capitol 438", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330024099, "episode": 109, "idc": 347758}, {"num": 110, "name": "La reacci\u00f3 de la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-24 16:42:02", "sprite": "tv3", "idv": 120691, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3965870", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La reacci\u00f3 de la Merc\u00e8", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La reacci\u00f3 de la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330098099, "episode": 110, "idc": 347841}, {"num": 111, "name": "En Guillem ha rebut una citaci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-20 01:19:20", "sprite": "tv3", "idv": 1749270, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3968290", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Guillem ha rebut una citaci\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem ha rebut una citaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330941046, "episode": 111, "idc": 349188}, {"num": 112, "name": "Continua la guerra S\u00f2nia Ernest", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 10:51:53", "sprite": "tv3", "idv": 144482, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3971155", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Continua la guerra S\u00f2nia Ernest", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Continua la guerra S\u00f2nia Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330941099, "episode": 112, "idc": 349189}, {"num": 113, "name": "L'Albert i la N\u00faria decideixen fer el pas i demanar els diners a la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 10:52:31", "sprite": "tv3", "idv": 144483, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3971470", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'Albert i la N\u00faria decideixen fer el pas i demanar els diners a la Merc\u00e8", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Albert i la N\u00faria decideixen fer el pas i demanar els diners a la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330941137, "episode": 113, "idc": 349190}, {"num": 114, "name": "L'Ariadna i el seu futur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 10:53:10", "sprite": "tv3", "idv": 144485, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3971611", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'Ariadna i el seu futur", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ariadna i el seu futur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330941177, "episode": 114, "idc": 349191}, {"num": 115, "name": "La Merc\u00e8 ha de decidir si deixa diners a l'Albert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 10:53:43", "sprite": "tv3", "idv": 144486, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3977250", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 ha de decidir si deixa diners a l'Albert", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 ha de decidir si deixa diners a l'Albert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330941209, "episode": 115, "idc": 349192}, {"num": 116, "name": "La Merc\u00e8 es desvincula de la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-05 19:33:16", "sprite": "tv3", "idv": 145836, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3979150", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 es desvincula de la fonda", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 es desvincula de la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330972388, "episode": 116, "idc": 349245}, {"num": 117, "name": "Enfrontament Albert Toni", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 22:55:43", "sprite": "tv3", "idv": 190068, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3982590", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Enfrontament Albert Toni", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Enfrontament Albert Toni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332280525, "episode": 117, "idc": 351808}, {"num": 118, "name": "L'Ernest i la S\u00f2nia decideixen el futur de l'Ariadna", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 22:56:26", "sprite": "tv3", "idv": 190071, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4007831", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'Ernest i la S\u00f2nia decideixen el futur de l'Ariadna", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest i la S\u00f2nia decideixen el futur de l'Ariadna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332280567, "episode": 118, "idc": 351810}, {"num": 119, "name": "La Jordina pressiona massa en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 22:58:00", "sprite": "tv3", "idv": 190074, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3982690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Jordina pressiona massa en Joan", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Jordina pressiona massa en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332280664, "episode": 119, "idc": 351811}, {"num": 120, "name": "El secret de la Nora", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-13 17:39:42", "sprite": "tv3", "idv": 2599370, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/3983230", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "El secret de la Nora", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El secret de la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332280717, "episode": 120, "idc": 351812}, {"num": 121, "name": "El tast de Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 23:05:27", "sprite": "tv3", "idv": 190088, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3990991", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "El tast de Can Riera", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El tast de Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332281111, "episode": 121, "idc": 351814}, {"num": 122, "name": "La Gisela es presenta a Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 23:07:21", "sprite": "tv3", "idv": 190093, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3996110", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Gisela es presenta a Can Riera", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Gisela es presenta a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332281201, "episode": 122, "idc": 351815}, {"num": 123, "name": "L'Ariadna s'aprofita de la situaci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 23:07:58", "sprite": "tv3", "idv": 190095, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3998450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'Ariadna s'aprofita de la situaci\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ariadna s'aprofita de la situaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332281261, "episode": 123, "idc": 351816}, {"num": 124, "name": "L'estranya actitud de la Isabel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 23:08:44", "sprite": "tv3", "idv": 190096, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/3998870", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'estranya actitud de la Isabel", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'estranya actitud de la Isabel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332281306, "episode": 124, "idc": 351817}, {"num": 125, "name": "La Gisela fa un \u00faltim intent amb la Nora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 23:09:23", "sprite": "tv3", "idv": 190098, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4000210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Gisela fa un \u00faltim intent amb la Nora", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Gisela fa un \u00faltim intent amb la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332281345, "episode": 125, "idc": 351818}, {"num": 126, "name": "En Claudi sempre ser\u00e0 en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 23:10:00", "sprite": "tv3", "idv": 190100, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4000310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Claudi sempre ser\u00e0 en Claudi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi sempre ser\u00e0 en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332281384, "episode": 126, "idc": 351819}, {"num": 127, "name": "En Miquel descobreix l'aut\u00e8ntica L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-20 23:10:40", "sprite": "tv3", "idv": 190101, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4002710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Miquel descobreix l'aut\u00e8ntica L\u00eddia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Miquel descobreix l'aut\u00e8ntica L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332281425, "episode": 127, "idc": 351820}, {"num": 128, "name": "la decisi\u00f3 de l'ernest i la s\u00f2nia", "links": [], "title": "la decisi\u00f3 de l'ernest i la s\u00f2nia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "la decisi\u00f3 de l'ernest i la s\u00f2nia", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1332281476, "episode": 128, "idc": 351821}, {"num": 129, "name": "El veritable secret de la Nora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 12:19:43", "sprite": "tv3", "idv": 248875, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4008190", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "El veritable secret de la Nora", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El veritable secret de la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333448360, "episode": 129, "idc": 355362}, {"num": 130, "name": "En Claudi vol neutralitzar en Paco Dalmau", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 12:20:31", "sprite": "tv3", "idv": 248878, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4011090", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Claudi vol neutralitzar en Paco Dalmau", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi vol neutralitzar en Paco Dalmau", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333448413, "episode": 130, "idc": 355363}, {"num": 131, "name": "L'Ariadna recupera una vella sospita", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 12:21:12", "sprite": "tv3", "idv": 248883, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4011230", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'Ariadna recupera una vella sospita", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ariadna recupera una vella sospita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333448457, "episode": 131, "idc": 355364}, {"num": 132, "name": "L'Ariadna vol viure amb l'Ernest", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 12:21:48", "sprite": "tv3", "idv": 248885, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4018390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'Ariadna vol viure amb l'Ernest", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ariadna vol viure amb l'Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333448493, "episode": 132, "idc": 355365}, {"num": 133, "name": "Enfrontament violent entre en Joan, la Jordina i l'Helena", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 12:22:28", "sprite": "tv3", "idv": 248889, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4018491", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Enfrontament violent entre en Joan, la Jordina i l'Helena", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Enfrontament violent entre en Joan, la Jordina i l'Helena", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333448526, "episode": 133, "idc": 355366}, {"num": 134, "name": "A la cuina ja saben la hist\u00f2ria de la Nora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 12:23:08", "sprite": "tv3", "idv": 248893, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4018710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "A la cuina ja saben la hist\u00f2ria de la Nora", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "A la cuina ja saben la hist\u00f2ria de la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333448571, "episode": 134, "idc": 355367}, {"num": 135, "name": "tv3.cat/videos/4018710/La Riera  capitol 462", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 12:23:45", "sprite": "tv3", "idv": 248918, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4023770", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "tv3.cat/videos/4018710/La Riera  capitol 462", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "tv3.cat/videos/4018710/La Riera  capitol 462", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333448602, "episode": 135, "idc": 355368}, {"num": 136, "name": "En Claudi torna a ser en Claud", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 12:25:24", "sprite": "tv3", "idv": 248925, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4023790", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Claudi torna a ser en Claud", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi torna a ser en Claud", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333448707, "episode": 136, "idc": 355369}, {"num": 137, "name": "Els socis del casino s'assabenten de la malaltia d'en Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:25:13", "sprite": "tv3", "idv": 504482, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4038931", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Els socis del casino s'assabenten de la malaltia d'en Prats", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els socis del casino s'assabenten de la malaltia d'en Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682270, "episode": 137, "idc": 369464}, {"num": 138, "name": "L'Helena \u00e9s morta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:26:05", "sprite": "tv3", "idv": 504485, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4038990", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'Helena \u00e9s morta", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Helena \u00e9s morta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682348, "episode": 138, "idc": 369465}, {"num": 139, "name": "La decisi\u00f3 de la Jordina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:26:51", "sprite": "tv3", "idv": 504487, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4041510", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 de la Jordina", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 de la Jordina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682393, "episode": 139, "idc": 369466}, {"num": 140, "name": "La L\u00eddia i la Merc\u00e8, obligades a entendre's", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:27:35", "sprite": "tv3", "idv": 504488, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4044510", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia i la Merc\u00e8, obligades a entendre's", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia i la Merc\u00e8, obligades a entendre's", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682439, "episode": 140, "idc": 369468}, {"num": 141, "name": "El nou Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:28:15", "sprite": "tv3", "idv": 504491, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4049090", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "El nou Joan", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El nou Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682480, "episode": 141, "idc": 369469}, {"num": 142, "name": "Descoberta l'estrat\u00e8gia de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:29:17", "sprite": "tv3", "idv": 504497, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4051593", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Descoberta l'estrat\u00e8gia de la L\u00eddia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Descoberta l'estrat\u00e8gia de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682519, "episode": 142, "idc": 369470}, {"num": 143, "name": "La Isabel es comen\u00e7a a desmuntar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:29:53", "sprite": "tv3", "idv": 504499, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4053910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Isabel es comen\u00e7a a desmuntar", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Isabel es comen\u00e7a a desmuntar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682577, "episode": 143, "idc": 369471}, {"num": 144, "name": "La L\u00eddia est\u00e0 rabiosa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:30:29", "sprite": "tv3", "idv": 504501, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4055690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia est\u00e0 rabiosa", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia est\u00e0 rabiosa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682614, "episode": 144, "idc": 369472}, {"num": 145, "name": "Preparat el segrest de la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:31:12", "sprite": "tv3", "idv": 504502, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4057330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Preparat el segrest de la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Preparat el segrest de la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682661, "episode": 145, "idc": 369473}, {"num": 146, "name": "Reorganitzaci\u00f3 a la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:32:17", "sprite": "tv3", "idv": 504504, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4060490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Reorganitzaci\u00f3 a la cuina", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Reorganitzaci\u00f3 a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682720, "episode": 146, "idc": 369474}, {"num": 147, "name": "Un nou treballador a la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:33:14", "sprite": "tv3", "idv": 504505, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4060990", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Un nou treballador a la cuina", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un nou treballador a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682765, "episode": 147, "idc": 369475}, {"num": 148, "name": "La decisi\u00f3 d'en Roger Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:34:00", "sprite": "tv3", "idv": 504507, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4065790", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 d'en Roger Prats", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 d'en Roger Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682819, "episode": 148, "idc": 369476}, {"num": 149, "name": "L'albert i la droga", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:34:44", "sprite": "tv3", "idv": 504509, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4065770", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'albert i la droga", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'albert i la droga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682866, "episode": 149, "idc": 369477}, {"num": 150, "name": "En Roger Prats presenta la seva nova assistent personal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:35:30", "sprite": "tv3", "idv": 504514, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4071450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Roger Prats presenta la seva nova assistent personal", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Roger Prats presenta la seva nova assistent personal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682915, "episode": 150, "idc": 369478}, {"num": 151, "name": "En Prats empitjora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:36:17", "sprite": "tv3", "idv": 504518, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4073810", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Prats empitjora", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Prats empitjora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337682955, "episode": 151, "idc": 369480}, {"num": 152, "name": "En prtas passa a l'acci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:37:31", "sprite": "tv3", "idv": 504536, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4076850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En prtas passa a l'acci\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En prtas passa a l'acci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337683031, "episode": 152, "idc": 369481}, {"num": 153, "name": "Els diners de la tieta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:38:11", "sprite": "tv3", "idv": 504541, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4078170", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Els diners de la tieta", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els diners de la tieta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337683069, "episode": 153, "idc": 369483}, {"num": 154, "name": "La decisi\u00f3 de la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:38:51", "sprite": "tv3", "idv": 504545, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4078490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 de la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 de la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337683113, "episode": 154, "idc": 369484}, {"num": 155, "name": "El gran canvi d'en Roger Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 12:40:37", "sprite": "tv3", "idv": 504555, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4083890", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "El gran canvi d'en Roger Prats", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El gran canvi d'en Roger Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337683220, "episode": 155, "idc": 369486}, {"num": 156, "name": "En Prats \u00e9s vulnerable", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-23 19:27:21", "sprite": "tv3", "idv": 509538, "NickAddedBy": "MartaRicart", "price": "", "addedBy": 479766, "url": "http://tv3.cat/videos/4083910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MartaRicart", "sub": ""}], "title": "En Prats \u00e9s vulnerable", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Prats \u00e9s vulnerable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337793990, "episode": 156, "idc": 369895}, {"num": 157, "name": "Sopar amb conseq\u00fc\u00e8ncies a Can Flaquer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-23 19:30:46", "sprite": "tv3", "idv": 509572, "NickAddedBy": "MartaRicart", "price": "", "addedBy": 479766, "url": "http://tv3.cat/videos/4082630", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MartaRicart", "sub": ""}], "title": "Sopar amb conseq\u00fc\u00e8ncies a Can Flaquer", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Sopar amb conseq\u00fc\u00e8ncies a Can Flaquer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337794137, "episode": 157, "idc": 369897}, {"num": 158, "name": "La N\u00faria renega de la fam\u00edlia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-04 12:24:29", "sprite": "tv3", "idv": 1850508, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/4082870", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-23 19:39:43", "sprite": "tv3", "idv": 509613, "NickAddedBy": "MartaRicart", "price": "", "addedBy": 479766, "url": "http://tv3.cat/videos/4083630", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MartaRicart", "sub": ""}], "title": "La N\u00faria renega de la fam\u00edlia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La N\u00faria renega de la fam\u00edlia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337794737, "episode": 158, "idc": 369900}, {"num": 159, "name": "La cust\u00f2dia de la Sara", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-23 19:52:52", "sprite": "tv3", "idv": 509652, "NickAddedBy": "MartaRicart", "price": "", "addedBy": 479766, "url": "http://tv3.cat/videos/4082950", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "MartaRicart", "sub": ""}], "title": "La cust\u00f2dia de la Sara", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La cust\u00f2dia de la Sara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337794826, "episode": 159, "idc": 369901}, {"num": 160, "name": "En Claudi no vol renunciar a la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:14:20", "sprite": "tv3", "idv": 557014, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4088710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Claudi no vol renunciar a la Judit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi no vol renunciar a la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740044, "episode": 160, "idc": 373003}, {"num": 161, "name": "La Judit se n'anir\u00e0 de Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:15:09", "sprite": "tv3", "idv": 557017, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4089890", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Judit se n'anir\u00e0 de Sant Climent", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit se n'anir\u00e0 de Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740097, "episode": 161, "idc": 373005}, {"num": 162, "name": "En Prats i en Claudi decidits a neutralitzar en Paco Dalmau", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:15:48", "sprite": "tv3", "idv": 557018, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4090650", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Prats i en Claudi decidits a neutralitzar en Paco Dalmau", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Prats i en Claudi decidits a neutralitzar en Paco Dalmau", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740131, "episode": 162, "idc": 373006}, {"num": 163, "name": "L'Ernest anir\u00e0 a parlar amb en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:16:45", "sprite": "tv3", "idv": 557020, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4090910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "L'Ernest anir\u00e0 a parlar amb en Claudi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest anir\u00e0 a parlar amb en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740173, "episode": 163, "idc": 373008}, {"num": 164, "name": "Plans esguerrats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:17:26", "sprite": "tv3", "idv": 557023, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4091290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Plans esguerrats", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Plans esguerrats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740232, "episode": 164, "idc": 373009}, {"num": 165, "name": "Un ascens per a en Pitu", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:19:07", "sprite": "tv3", "idv": 557031, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4096971", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Un ascens per a en Pitu", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un ascens per a en Pitu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740333, "episode": 165, "idc": 373012}, {"num": 166, "name": "Problemes amb en Lluc", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:19:51", "sprite": "tv3", "idv": 557032, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4097030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "Problemes amb en Lluc", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Problemes amb en Lluc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740372, "episode": 166, "idc": 373013}, {"num": 167, "name": "En Sergi talla amb l'Olga", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:20:37", "sprite": "tv3", "idv": 557035, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4097390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Sergi talla amb l'Olga", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi talla amb l'Olga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740416, "episode": 167, "idc": 373016}, {"num": 168, "name": "En Claudi est\u00e0 desesperat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:21:36", "sprite": "tv3", "idv": 557037, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4097750", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Claudi est\u00e0 desesperat", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi est\u00e0 desesperat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740477, "episode": 168, "idc": 373017}, {"num": 169, "name": "La revenja d'en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:22:29", "sprite": "tv3", "idv": 557040, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4098010", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La revenja d'en Claudi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La revenja d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740527, "episode": 169, "idc": 373018}, {"num": 170, "name": "En Miquel ja ho sap tot de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:24:49", "sprite": "tv3", "idv": 557043, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4101710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "En Miquel ja ho sap tot de la L\u00eddia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Miquel ja ho sap tot de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740572, "episode": 170, "idc": 373019}, {"num": 171, "name": "La decisi\u00f3 d'en Miquel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:25:51", "sprite": "tv3", "idv": 557046, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4102530", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 d'en Miquel", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 d'en Miquel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740726, "episode": 171, "idc": 373022}, {"num": 172, "name": "La barbacoa dels Guitart i la venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:26:38", "sprite": "tv3", "idv": 557049, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4104130", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La barbacoa dels Guitart i la venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La barbacoa dels Guitart i la venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740776, "episode": 172, "idc": 373023}, {"num": 173, "name": "La Merc\u00e8, completament en fals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:28:12", "sprite": "tv3", "idv": 557051, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4104470", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8, completament en fals", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8, completament en fals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740828, "episode": 173, "idc": 373025}, {"num": 174, "name": "La Merc\u00e8, al punt de mira", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-03 18:31:02", "sprite": "tv3", "idv": 557059, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4105410", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:04:28", "sprite": "youtube", "idv": 1071071, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=sZpW17hO7iA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8, al punt de mira", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8, al punt de mira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338740996, "episode": 174, "idc": 373027}, {"num": 175, "name": "L'Albert intenta vendre la droga", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-04 21:05:09", "sprite": "tv3", "idv": 564847, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4108830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:06:39", "sprite": "youtube", "idv": 1071098, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=w4k05hpdH6U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "L'Albert intenta vendre la droga", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Albert intenta vendre la droga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338836686, "episode": 175, "idc": 373489}, {"num": 176, "name": "La desaparici\u00f3 de l'Oriol comen\u00e7a a ser preocupant", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-12 23:22:20", "sprite": "tv3", "idv": 599861, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4110350", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:08:10", "sprite": "youtube", "idv": 1071100, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=1PFtB1I_uy0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La desaparici\u00f3 de l'Oriol comen\u00e7a a ser preocupant", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La desaparici\u00f3 de l'Oriol comen\u00e7a a ser preocupant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339536114, "episode": 176, "idc": 375963}, {"num": 177, "name": "La L\u00eddia es fa enrere", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-12 23:23:23", "sprite": "tv3", "idv": 599865, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4111210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:09:33", "sprite": "youtube", "idv": 1071101, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=BO8F98fiI1I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia es fa enrere", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia es fa enrere", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339536175, "episode": 177, "idc": 375965}, {"num": 178, "name": "En Roger Prats es vol redimir", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-12 23:24:48", "sprite": "tv3", "idv": 599870, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4111630", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:11:56", "sprite": "youtube", "idv": 1071105, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=_vJKkLWvY0U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Roger Prats es vol redimir", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Roger Prats es vol redimir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339536272, "episode": 178, "idc": 375966}, {"num": 179, "name": "Descobriments inquietants", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-12 23:26:03", "sprite": "tv3", "idv": 599885, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4114470", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:14:54", "sprite": "youtube", "idv": 1071108, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=JMlCfMSRxuw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Descobriments inquietants", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Descobriments inquietants", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339536344, "episode": 179, "idc": 375967}, {"num": 180, "name": "La Nora vol con\u00e8ixer el seu \"pare\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-12 23:28:23", "sprite": "tv3", "idv": 599892, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4117270", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:15:46", "sprite": "youtube", "idv": 1071110, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=l23qfAyd8pA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Nora vol con\u00e8ixer el seu \"pare\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora vol con\u00e8ixer el seu \"pare\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339536479, "episode": 180, "idc": 375968}, {"num": 181, "name": "Novetats a l'entorn de l'Oriol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-12 23:29:27", "sprite": "tv3", "idv": 599912, "NickAddedBy": "debibal", "price": "", "addedBy": 456000, "url": "http://tv3.cat/videos/4119470", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "debibal", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:16:34", "sprite": "youtube", "idv": 1071112, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=Bk8om2xVtAc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Novetats a l'entorn de l'Oriol", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Novetats a l'entorn de l'Oriol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339536545, "episode": 181, "idc": 375969}, {"num": 182, "name": "La Merc\u00e8 d\u00f3na explicacions", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:17:40", "sprite": "youtube", "idv": 1071113, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=3xH6lqMT8K4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 d\u00f3na explicacions", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 d\u00f3na explicacions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342391955, "episode": 182, "idc": 388069}, {"num": 183, "name": "En Prats i la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:20:03", "sprite": "youtube", "idv": 1071114, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=xE5xHT9b_n8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Prats i la L\u00eddia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Prats i la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342392553, "episode": 183, "idc": 388074}, {"num": 184, "name": "La Nora es va endinsant en el m\u00f3n d'en Juli\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:21:59", "sprite": "youtube", "idv": 1071116, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=3OMzrVZUdJc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Nora es va endinsant en el m\u00f3n d'en Juli\u00e0", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora es va endinsant en el m\u00f3n d'en Juli\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342392593, "episode": 184, "idc": 388076}, {"num": 185, "name": "En Ball\u00f3 ofereix una recompensa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:22:48", "sprite": "youtube", "idv": 1071117, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=1lwYfFweIuc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Ball\u00f3 ofereix una recompensa", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Ball\u00f3 ofereix una recompensa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342392680, "episode": 185, "idc": 388078}, {"num": 186, "name": "En Joan encara t\u00e9 la coca\u00efna", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 00:53:52", "sprite": "tv3", "idv": 748637, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4129690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:23:32", "sprite": "youtube", "idv": 1071118, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=4wD_krtqtcE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Joan encara t\u00e9 la coca\u00efna", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan encara t\u00e9 la coca\u00efna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342392817, "episode": 186, "idc": 388082}, {"num": 187, "name": "En Carlos posa en gu\u00e0rdia la Gisela", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 00:57:36", "sprite": "tv3", "idv": 748644, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4131830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:24:27", "sprite": "youtube", "idv": 1071120, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=E02rqDQgHsY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Carlos posa en gu\u00e0rdia la Gisela", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Carlos posa en gu\u00e0rdia la Gisela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342392904, "episode": 187, "idc": 388083}, {"num": 188, "name": "Enfrontament a la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 00:57:37", "sprite": "tv3", "idv": 748645, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4132830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:25:14", "sprite": "youtube", "idv": 1071123, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=rz4LU20hP3w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Enfrontament a la fonda", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Enfrontament a la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342392933, "episode": 188, "idc": 388084}, {"num": 189, "name": "La Merc\u00e8 cita l'Ernest i en Sergi", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:02:14", "sprite": "tv3", "idv": 748657, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4134090", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:26:06", "sprite": "youtube", "idv": 1071125, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=PWzfBygIrkk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 cita l'Ernest i en Sergi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 cita l'Ernest i en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342392962, "episode": 189, "idc": 388085}, {"num": 190, "name": "L'Ernest i en Sergi, despr\u00e9s de la confessi\u00f3", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:02:15", "sprite": "tv3", "idv": 748658, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4142190", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:27:36", "sprite": "youtube", "idv": 1071127, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=s8hKjNV0ln0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "L'Ernest i en Sergi, despr\u00e9s de la confessi\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest i en Sergi, despr\u00e9s de la confessi\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393001, "episode": 190, "idc": 388087}, {"num": 191, "name": "En Prats demana ajuda per morir", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:02:16", "sprite": "tv3", "idv": 748659, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4142410", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:29:07", "sprite": "youtube", "idv": 1071134, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=FR8GoqLCyeU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Prats demana ajuda per morir", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Prats demana ajuda per morir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393139, "episode": 191, "idc": 388088}, {"num": 192, "name": "Les \u00faltimes hores d'en Roger Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:03:30", "sprite": "tv3", "idv": 748663, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4144490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:29:43", "sprite": "youtube", "idv": 1071151, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=AHgqmP2hHBY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Les \u00faltimes hores d'en Roger Prats", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les \u00faltimes hores d'en Roger Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393162, "episode": 192, "idc": 388089}, {"num": 193, "name": "Sorpreses al casino", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:05:17", "sprite": "tv3", "idv": 748669, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4145150", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:30:40", "sprite": "youtube", "idv": 1071162, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=ihyAS7ivpqs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Sorpreses al casino", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Sorpreses al casino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393455, "episode": 193, "idc": 388090}, {"num": 194, "name": "En Juli\u00e0 es treu la careta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:05:18", "sprite": "tv3", "idv": 748670, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4148550", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:31:30", "sprite": "youtube", "idv": 1071164, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=9wOVrMFaSFQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Juli\u00e0 es treu la careta", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Juli\u00e0 es treu la careta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393478, "episode": 194, "idc": 388091}, {"num": 195, "name": "Not\u00edcies de l'Oriol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:07:20", "sprite": "tv3", "idv": 748675, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4152690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:32:26", "sprite": "youtube", "idv": 1071170, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=AUqqn5wLVL4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Not\u00edcies de l'Oriol", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Not\u00edcies de l'Oriol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393552, "episode": 195, "idc": 388092}, {"num": 196, "name": "En Carlos pressiona en Juli\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:07:42", "sprite": "tv3", "idv": 748676, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4159310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:33:04", "sprite": "youtube", "idv": 1071172, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=UslGcwGOptI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Carlos pressiona en Juli\u00e0", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Carlos pressiona en Juli\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393592, "episode": 196, "idc": 388093}, {"num": 197, "name": "La Merc\u00e8 i en Toni, al l\u00edmit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:08:44", "sprite": "tv3", "idv": 748679, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4160090", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:33:38", "sprite": "youtube", "idv": 1071174, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=4x6-qGX_ABw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 i en Toni, al l\u00edmit", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 i en Toni, al l\u00edmit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393711, "episode": 197, "idc": 388094}, {"num": 198, "name": "En Toni se'n va de Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:14:36", "sprite": "tv3", "idv": 748700, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4160150", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:34:54", "sprite": "youtube", "idv": 1071180, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=v86g6oR7RE8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Toni se'n va de Sant Climent", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Toni se'n va de Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393822, "episode": 198, "idc": 388095}, {"num": 199, "name": "Els Flaquer i la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:14:37", "sprite": "tv3", "idv": 748701, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4159910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 02:35:38", "sprite": "youtube", "idv": 1071185, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=JUHUfxlq3Rc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer i la Merc\u00e8", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer i la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393857, "episode": 199, "idc": 388096}, {"num": 200, "name": "L'Ernest sabr\u00e0 que en Claudi es ven l'edific\u00ed", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:14:38", "sprite": "tv3", "idv": 748702, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4165670", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 03:35:41", "sprite": "youtube", "idv": 1071378, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=aBHCLrAmW-Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "L'Ernest sabr\u00e0 que en Claudi es ven l'edific\u00ed", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest sabr\u00e0 que en Claudi es ven l'edific\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393894, "episode": 200, "idc": 388097}, {"num": 201, "name": "En Llu\u00eds descobreix la veritat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:18:34", "sprite": "tv3", "idv": 748745, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4166250", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 03:36:23", "sprite": "youtube", "idv": 1071380, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=CbHRJbXn7sM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds descobreix la veritat", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds descobreix la veritat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393918, "episode": 201, "idc": 388098}, {"num": 202, "name": "La reacci\u00f3 de'n Llu\u00eds", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:18:35", "sprite": "tv3", "idv": 748746, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4167290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 03:36:50", "sprite": "youtube", "idv": 1071381, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=ghZkovka6T0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La reacci\u00f3 de'n Llu\u00eds", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La reacci\u00f3 de'n Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342393973, "episode": 202, "idc": 388099}, {"num": 203, "name": "La L\u00eddia necessita diners desesperadament", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:18:35", "sprite": "tv3", "idv": 748747, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4168370", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 03:37:22", "sprite": "youtube", "idv": 1071383, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=STTOeyDSyjo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia necessita diners desesperadament", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia necessita diners desesperadament", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342394001, "episode": 203, "idc": 388100}, {"num": 204, "name": "En Claudi ha venut l'edific", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 00:45:41", "sprite": "tv3", "idv": 748600, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4169490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 03:38:09", "sprite": "youtube", "idv": 1071413, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=Gx2gGdcxjJA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Claudi ha venut l'edific", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi ha venut l'edific", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342392291, "episode": 204, "idc": 388070}, {"num": 205, "name": "Resoluci\u00f3 d'inc\u00f2gnites", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-16 01:21:37", "sprite": "tv3", "idv": 748761, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/4176610", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-09 03:38:49", "sprite": "youtube", "idv": 1071416, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=vPC_E3M3ED8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Resoluci\u00f3 d'inc\u00f2gnites", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Resoluci\u00f3 d'inc\u00f2gnites", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342394416, "episode": 205, "idc": 388105}], "2": [{"num": 1, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:46:32", "sprite": "tv3", "idv": 14497, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3075270", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "-", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1309875909, "episode": 1, "idc": 106403}, {"num": 2, "name": "La S\u00f2nia no afluixa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 20:59:56", "sprite": "tv3", "idv": 1009913, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3075310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La S\u00f2nia no afluixa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La S\u00f2nia no afluixa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292660, "episode": 2, "idc": 134905}, {"num": 3, "name": "Canvis de plans", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:00:39", "sprite": "tv3", "idv": 1009921, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3075490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Canvis de plans", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Canvis de plans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292685, "episode": 3, "idc": 134909}, {"num": 4, "name": "La Valeria no suporta la pressi\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:01:02", "sprite": "tv3", "idv": 1009923, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3075630", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Valeria no suporta la pressi\u00f3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Valeria no suporta la pressi\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292708, "episode": 4, "idc": 134911}, {"num": 5, "name": "Novetats a Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:48:45", "sprite": "tv3", "idv": 14512, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3075650", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Novetats a Can Riera", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Novetats a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292738, "episode": 5, "idc": 134913}, {"num": 6, "name": "El testament de l'Ignasi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 12:49:20", "sprite": "tv3", "idv": 14518, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3088650", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El testament de l'Ignasi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El testament de l'Ignasi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317292779, "episode": 6, "idc": 134915}, {"num": 7, "name": "Cap\u00edtol 138", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-11 22:45:08", "sprite": "tv3", "idv": 19360, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3088610", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 138", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 138", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317296687, "episode": 7, "idc": 135012}, {"num": 8, "name": "Cap\u00edtol 139", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-11 22:46:06", "sprite": "tv3", "idv": 19361, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3088710", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 139", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 139", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317297015, "episode": 8, "idc": 135020}, {"num": 9, "name": "La Merc\u00e8 pren una decisi\u00f3 sobre la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:51:22", "sprite": "tv3", "idv": 14667, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3088750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 pren una decisi\u00f3 sobre la fonda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 pren una decisi\u00f3 sobre la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317304269, "episode": 9, "idc": 135071}, {"num": 10, "name": "Retrobament Claudi Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:01:56", "sprite": "tv3", "idv": 1009928, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3088850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Retrobament Claudi Estel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Retrobament Claudi Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317304332, "episode": 10, "idc": 135072}, {"num": 11, "name": "L'Estel aguanta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 22:29:01", "sprite": "tv3", "idv": 16758, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3102910", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Estel aguanta", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Estel aguanta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317932863, "episode": 11, "idc": 138457}, {"num": 12, "name": "La Txell descobreix la cara fosca d'en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 22:32:42", "sprite": "tv3", "idv": 16759, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3104632", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Txell descobreix la cara fosca d'en Joan", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Txell descobreix la cara fosca d'en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317933012, "episode": 12, "idc": 138466}, {"num": 13, "name": "En Claudi es fa c\u00e0rrec de la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 22:33:47", "sprite": "tv3", "idv": 16761, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3105450", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi es fa c\u00e0rrec de la fonda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi es fa c\u00e0rrec de la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317933040, "episode": 13, "idc": 138469}, {"num": 14, "name": "L'Estel queda amb en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 22:34:46", "sprite": "tv3", "idv": 16762, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3105390", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Estel queda amb en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Estel queda amb en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317933079, "episode": 14, "idc": 138474}, {"num": 15, "name": "La cita d'en Claudi i l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 22:35:41", "sprite": "tv3", "idv": 16763, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3105231", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La cita d'en Claudi i l'Estel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La cita d'en Claudi i l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317933114, "episode": 15, "idc": 138478}, {"num": 16, "name": "La L\u00eddia torna a sospitar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-06 22:36:32", "sprite": "tv3", "idv": 16764, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3117030", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia torna a sospitar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia torna a sospitar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317933367, "episode": 16, "idc": 138494}, {"num": 17, "name": "En Claudi ha de neutralitzar la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-31 23:50:37", "sprite": "tv3", "idv": 18427, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3118390", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi ha de neutralitzar la L\u00eddia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi ha de neutralitzar la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101245, "episode": 17, "idc": 145739}, {"num": 18, "name": "La Merc\u00e8 vol reconciliar_se amb l'Ernest", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-29 21:02:37", "sprite": "tv3", "idv": 1009930, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3117450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 vol reconciliar_se amb l'Ernest", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 vol reconciliar_se amb l'Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101288, "episode": 18, "idc": 145743}, {"num": 19, "name": "En Joan, desemmascarat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-31 23:51:34", "sprite": "tv3", "idv": 18429, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3124750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Joan, desemmascarat", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan, desemmascarat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101323, "episode": 19, "idc": 145747}, {"num": 20, "name": "Aliances i tra\u00efcions", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-03 21:26:02", "sprite": "tv3", "idv": 1040685, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3125430", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Aliances i tra\u00efcions", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Aliances i tra\u00efcions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101348, "episode": 20, "idc": 145750}, {"num": 21, "name": "La Nora, a punt de ser descoberta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-03 21:26:20", "sprite": "tv3", "idv": 1040693, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3126670", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Nora, a punt de ser descoberta", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora, a punt de ser descoberta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101588, "episode": 21, "idc": 145762}, {"num": 22, "name": "El projecte de l'hotel Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:24:06", "sprite": "tv3", "idv": 18433, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3126310", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El projecte de l'hotel Sant Climent", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El projecte de l'hotel Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101622, "episode": 22, "idc": 145763}, {"num": 23, "name": "Alarma a la fonda per la possible tornada d'en Mauri", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:24:34", "sprite": "tv3", "idv": 18434, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3126050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Alarma a la fonda per la possible tornada d'en Mauri", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Alarma a la fonda per la possible tornada d'en Mauri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101647, "episode": 23, "idc": 145764}, {"num": 24, "name": "El futur d'en Mauri", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:25:05", "sprite": "tv3", "idv": 18435, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3125930", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El futur d'en Mauri", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El futur d'en Mauri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101690, "episode": 24, "idc": 145765}, {"num": 25, "name": "En Mauri busca el perd\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:25:24", "sprite": "tv3", "idv": 18436, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3142630", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Mauri busca el perd\u00f3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri busca el perd\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101864, "episode": 25, "idc": 145766}, {"num": 26, "name": "L'Esteve contra en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:29:38", "sprite": "tv3", "idv": 18441, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3144170", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Esteve contra en Joan", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Esteve contra en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101888, "episode": 26, "idc": 145767}, {"num": 27, "name": "Els deutes d'en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:26:41", "sprite": "tv3", "idv": 18437, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3145370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els deutes d'en Joan", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els deutes d'en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101906, "episode": 27, "idc": 145769}, {"num": 28, "name": "En Nil sospita de la Nora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-03 12:33:05", "sprite": "tv3", "idv": 1660928, "NickAddedBy": "laurusvila", "price": "", "addedBy": 674631, "url": "http://tv3.cat/videos/3148070", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laurusvila", "sub": ""}], "title": "En Nil sospita de la Nora", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil sospita de la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101926, "episode": 28, "idc": 145770}, {"num": 29, "name": "Hi ha hagut un accident", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-07 23:06:18", "sprite": "tv3", "idv": 1064509, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3150270", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Hi ha hagut un accident", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Hi ha hagut un accident", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101959, "episode": 29, "idc": 145771}, {"num": 30, "name": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de l'accident", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:28:25", "sprite": "tv3", "idv": 18440, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3153990", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de l'accident", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les conseq\u00fc\u00e8ncies de l'accident", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320101982, "episode": 30, "idc": 145772}, {"num": 31, "name": "La crisi arriba a la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:38:55", "sprite": "tv3", "idv": 18442, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3157690", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La crisi arriba a la cuina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La crisi arriba a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320103837, "episode": 31, "idc": 145780}, {"num": 32, "name": "L'Ernest decideix apuntar_se a una ter\u00e0pia de grup", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:39:26", "sprite": "tv3", "idv": 18443, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3158351", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ernest decideix apuntar_se a una ter\u00e0pia de grup", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest decideix apuntar_se a una ter\u00e0pia de grup", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320103868, "episode": 32, "idc": 145783}, {"num": 33, "name": "L'Ona comen\u00e7a a treballar a la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:39:56", "sprite": "tv3", "idv": 18444, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3157130", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ona comen\u00e7a a treballar a la fonda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona comen\u00e7a a treballar a la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104098, "episode": 33, "idc": 145786}, {"num": 34, "name": "La Nora queda en evid\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 23:34:07", "sprite": "tv3", "idv": 1070424, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3158430", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Nora queda en evid\u00e8ncia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora queda en evid\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104126, "episode": 34, "idc": 145787}, {"num": 35, "name": "L'Ona es venja de la Marina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-09 22:33:32", "sprite": "tv3", "idv": 1074699, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3168490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'Ona es venja de la Marina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona es venja de la Marina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104153, "episode": 35, "idc": 145788}, {"num": 36, "name": "L'Albert veu coses estranyes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:41:19", "sprite": "tv3", "idv": 18447, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3170890", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Albert veu coses estranyes", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Albert veu coses estranyes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104185, "episode": 36, "idc": 145789}, {"num": 37, "name": "La Nora continua mentint", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:41:46", "sprite": "tv3", "idv": 18448, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3173470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Nora continua mentint", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora continua mentint", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104206, "episode": 37, "idc": 145791}, {"num": 38, "name": "Les sospites de l'Albert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:42:08", "sprite": "tv3", "idv": 18449, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3176850", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Les sospites de l'Albert", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les sospites de l'Albert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104236, "episode": 38, "idc": 145792}, {"num": 39, "name": "Els germans Guitart, al rescat de l'Ernest", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:42:27", "sprite": "tv3", "idv": 18450, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3177070", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els germans Guitart, al rescat de l'Ernest", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els germans Guitart, al rescat de l'Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104270, "episode": 39, "idc": 145793}, {"num": 40, "name": "La Nora, rebutjada per tots", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:42:46", "sprite": "tv3", "idv": 18451, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3183650", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Nora, rebutjada per tots", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora, rebutjada per tots", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104297, "episode": 40, "idc": 145794}, {"num": 41, "name": "L'Arnau \u00e9s conscient que li fan xantatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:55:10", "sprite": "tv3", "idv": 18453, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3185431", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Arnau \u00e9s conscient que li fan xantatge", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Arnau \u00e9s conscient que li fan xantatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320104992, "episode": 41, "idc": 145795}, {"num": 42, "name": "En Claudi despatxa en Joan", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:55:43", "sprite": "tv3", "idv": 18454, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3185490", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi despatxa en Joan", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi despatxa en Joan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105014, "episode": 42, "idc": 145796}, {"num": 43, "name": "L'Albert ha de plantejar_se fer marxa enrere", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:56:06", "sprite": "tv3", "idv": 18455, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3183750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Albert ha de plantejar_se fer marxa enrere", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Albert ha de plantejar_se fer marxa enrere", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105045, "episode": 43, "idc": 145797}, {"num": 44, "name": "El retorn d'en Mauri", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-06 21:07:03", "sprite": "tv3", "idv": 1679023, "NickAddedBy": "laurusvila", "price": "", "addedBy": 674631, "url": "http://tv3.cat/videos/3195830", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-01-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laurusvila", "sub": ""}], "title": "El retorn d'en Mauri", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El retorn d'en Mauri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105070, "episode": 44, "idc": 145798}, {"num": 45, "name": "En Mauri es presenta a la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:56:54", "sprite": "tv3", "idv": 18457, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3199290", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Mauri es presenta a la fonda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri es presenta a la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105101, "episode": 45, "idc": 145799}, {"num": 46, "name": "Massa pressi\u00f3 sobre l'Arnau", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:57:19", "sprite": "tv3", "idv": 18458, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3203111", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Massa pressi\u00f3 sobre l'Arnau", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Massa pressi\u00f3 sobre l'Arnau", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105140, "episode": 46, "idc": 145800}, {"num": 47, "name": "En Mauri vol tornar a treballar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:57:45", "sprite": "tv3", "idv": 18459, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3204610", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Mauri vol tornar a treballar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri vol tornar a treballar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105165, "episode": 47, "idc": 145801}, {"num": 48, "name": "L'enterrament de l'Arnau", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-02 14:11:15", "sprite": "tv3", "idv": 2312849, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3206710", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "L'enterrament de l'Arnau", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'enterrament de l'Arnau", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105189, "episode": 48, "idc": 145802}, {"num": 49, "name": "En Mauri es reincorpora a la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:58:30", "sprite": "tv3", "idv": 18461, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3209910", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Mauri es reincorpora a la cuina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri es reincorpora a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105221, "episode": 49, "idc": 145803}, {"num": 50, "name": "Tots contra en Mauri", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 00:58:54", "sprite": "tv3", "idv": 18462, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3213270", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tots contra en Mauri", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Tots contra en Mauri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105244, "episode": 50, "idc": 145804}, {"num": 51, "name": "Buscant el culpable", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:01:18", "sprite": "tv3", "idv": 18463, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3211470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Buscant el culpable", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Buscant el culpable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105649, "episode": 51, "idc": 145814}, {"num": 52, "name": "En Mauri plega", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:11:12", "sprite": "tv3", "idv": 18464, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3213310", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Mauri plega", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri plega", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105947, "episode": 52, "idc": 145815}, {"num": 53, "name": "La L\u00eddia est\u00e0 superada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-03 23:01:13", "sprite": "tv3", "idv": 2324774, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3211790", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia est\u00e0 superada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia est\u00e0 superada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320105967, "episode": 53, "idc": 145816}, {"num": 54, "name": "La Mireia troba un cond\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-13 16:52:30", "sprite": "tv3", "idv": 1099148, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3223890", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Mireia troba un cond\u00f3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia troba un cond\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106074, "episode": 54, "idc": 145817}, {"num": 55, "name": "El problema d'en Casellas", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:12:02", "sprite": "tv3", "idv": 18467, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3224710", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El problema d'en Casellas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El problema d'en Casellas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106097, "episode": 55, "idc": 145818}, {"num": 56, "name": "En Claudi no es rendeix amb l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:12:42", "sprite": "tv3", "idv": 18468, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3228270", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi no es rendeix amb l'Estel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi no es rendeix amb l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106126, "episode": 56, "idc": 145819}, {"num": 57, "name": "En Llu\u00eds se surt amb la seva", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:13:00", "sprite": "tv3", "idv": 18469, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3231090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds se surt amb la seva", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds se surt amb la seva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106150, "episode": 57, "idc": 145820}, {"num": 58, "name": "En Claudi troba l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:13:17", "sprite": "tv3", "idv": 18470, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3231630", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi troba l'Estel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi troba l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106171, "episode": 58, "idc": 145821}, {"num": 59, "name": "En Joan amena\u00e7a d'esbombar el secret de l'Oriol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:13:33", "sprite": "tv3", "idv": 18471, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3236390", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Joan amena\u00e7a d'esbombar el secret de l'Oriol", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan amena\u00e7a d'esbombar el secret de l'Oriol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106200, "episode": 59, "idc": 145822}, {"num": 60, "name": "La L\u00eddia s'ensorra m\u00e9s i m\u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:13:57", "sprite": "tv3", "idv": 18472, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3237610", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia s'ensorra m\u00e9s i m\u00e9s", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia s'ensorra m\u00e9s i m\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106234, "episode": 60, "idc": 145823}, {"num": 61, "name": "Corre el rumor que hi ha un pederasta a Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:20:31", "sprite": "tv3", "idv": 18473, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3242350", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Corre el rumor que hi ha un pederasta a Sant Climent", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Corre el rumor que hi ha un pederasta a Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106548, "episode": 61, "idc": 145824}, {"num": 62, "name": "En Llu\u00eds i la Marina se'n van a Saragossa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-09 15:46:00", "sprite": "tv3", "idv": 2363938, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3242430", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds i la Marina se'n van a Saragossa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds i la Marina se'n van a Saragossa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106576, "episode": 62, "idc": 145825}, {"num": 63, "name": "En Claudi se n'anir\u00e0 amb l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:21:17", "sprite": "tv3", "idv": 18475, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3244770", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi se n'anir\u00e0 amb l'Estel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi se n'anir\u00e0 amb l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106607, "episode": 63, "idc": 145826}, {"num": 64, "name": "En Mauri explica com va comen\u00e7ar tot", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:21:48", "sprite": "tv3", "idv": 18476, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3251550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Mauri explica com va comen\u00e7ar tot", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri explica com va comen\u00e7ar tot", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106634, "episode": 64, "idc": 145827}, {"num": 65, "name": "El xantatge a en Filella s'acaba malament", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:22:08", "sprite": "tv3", "idv": 18477, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3251650", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El xantatge a en Filella s'acaba malament", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El xantatge a en Filella s'acaba malament", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106662, "episode": 65, "idc": 145828}, {"num": 66, "name": "Un cad\u00e0ver inc\u00f2mode", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:22:27", "sprite": "tv3", "idv": 18478, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3258770", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Un cad\u00e0ver inc\u00f2mode", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un cad\u00e0ver inc\u00f2mode", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106684, "episode": 66, "idc": 145829}, {"num": 67, "name": "La L\u00eddia s'assabenta dels plans d'en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:23:04", "sprite": "tv3", "idv": 18479, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3261890", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia s'assabenta dels plans d'en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia s'assabenta dels plans d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106710, "episode": 67, "idc": 145830}, {"num": 68, "name": "Despr\u00e9s de la baralla", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-07 22:25:42", "sprite": "tv3", "idv": 2350802, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3265051", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "Despr\u00e9s de la baralla", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Despr\u00e9s de la baralla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106734, "episode": 68, "idc": 145831}, {"num": 69, "name": "Un moss\u00e8n atabalat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:24:16", "sprite": "tv3", "idv": 18481, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3265231", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Un moss\u00e8n atabalat", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un moss\u00e8n atabalat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320106759, "episode": 69, "idc": 145832}, {"num": 70, "name": "La Mireia sabr\u00e0 com \u00e9s en realitat l'Oriol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:25:46", "sprite": "tv3", "idv": 18482, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3265370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Mireia sabr\u00e0 com \u00e9s en realitat l'Oriol", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia sabr\u00e0 com \u00e9s en realitat l'Oriol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320107121, "episode": 70, "idc": 145833}, {"num": 71, "name": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-09 15:45:10", "sprite": "tv3", "idv": 2363937, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3265450", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320107989, "episode": 71, "idc": 145834}, {"num": 72, "name": "En Claudi comen\u00e7a a acomiadar_se", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:45:25", "sprite": "tv3", "idv": 18485, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3278090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi comen\u00e7a a acomiadar_se", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi comen\u00e7a a acomiadar_se", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108012, "episode": 72, "idc": 145835}, {"num": 73, "name": "Fugides endavant", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-09 14:38:03", "sprite": "tv3", "idv": 2363738, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3279210", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "Fugides endavant", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Fugides endavant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108040, "episode": 73, "idc": 145836}, {"num": 74, "name": "L'Ona marxa de casa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-09 15:44:05", "sprite": "tv3", "idv": 2363928, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3278590", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "L'Ona marxa de casa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona marxa de casa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108059, "episode": 74, "idc": 145837}, {"num": 75, "name": "La Merc\u00e8 comen\u00e7a a treballar a la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-09 15:47:19", "sprite": "tv3", "idv": 2363942, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3283090", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 comen\u00e7a a treballar a la cuina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 comen\u00e7a a treballar a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108085, "episode": 75, "idc": 145838}, {"num": 76, "name": "En Claudi i l'Estel se'n van de Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:47:22", "sprite": "tv3", "idv": 18489, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3285050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi i l'Estel se'n van de Sant Climent", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i l'Estel se'n van de Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108132, "episode": 76, "idc": 145839}, {"num": 77, "name": "En Claudi est\u00e0 ensorrat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:47:44", "sprite": "tv3", "idv": 18490, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3300470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi est\u00e0 ensorrat", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi est\u00e0 ensorrat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108166, "episode": 77, "idc": 145840}, {"num": 78, "name": "Any nou, vida nova", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:48:01", "sprite": "tv3", "idv": 18491, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3300590", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Any nou, vida nova", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Any nou, vida nova", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108195, "episode": 78, "idc": 145841}, {"num": 79, "name": "La Mariona enyora la fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:48:37", "sprite": "tv3", "idv": 18492, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3307090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Mariona enyora la fonda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mariona enyora la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108216, "episode": 79, "idc": 145842}, {"num": 80, "name": "La gelosia de la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:48:56", "sprite": "tv3", "idv": 18493, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3307110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La gelosia de la Maribel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La gelosia de la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108237, "episode": 80, "idc": 145843}, {"num": 81, "name": "En Claudi vol reaccionar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:54:38", "sprite": "tv3", "idv": 18494, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3307290", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi vol reaccionar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi vol reaccionar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108610, "episode": 81, "idc": 145848}, {"num": 82, "name": "En Claudi est\u00e0 disposat a refer la seva vida", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:54:59", "sprite": "tv3", "idv": 18495, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3315230", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi est\u00e0 disposat a refer la seva vida", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi est\u00e0 disposat a refer la seva vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108640, "episode": 82, "idc": 145849}, {"num": 83, "name": "La N\u00faria est\u00e0 gelosa de la Mariona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:55:17", "sprite": "tv3", "idv": 18496, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3316750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La N\u00faria est\u00e0 gelosa de la Mariona", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La N\u00faria est\u00e0 gelosa de la Mariona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108663, "episode": 83, "idc": 145850}, {"num": 84, "name": "El casament d'en Casellas", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:55:46", "sprite": "tv3", "idv": 18497, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3318270", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El casament d'en Casellas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El casament d'en Casellas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108682, "episode": 84, "idc": 145851}, {"num": 85, "name": "En Toni no veu clar el negoci d'en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:56:03", "sprite": "tv3", "idv": 18498, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3321770", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Toni no veu clar el negoci d'en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Toni no veu clar el negoci d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108706, "episode": 85, "idc": 145853}, {"num": 86, "name": "Els Flaquer i la Mariona normalitzen relacions", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:56:47", "sprite": "tv3", "idv": 18499, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3323530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer i la Mariona normalitzen relacions", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer i la Mariona normalitzen relacions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108731, "episode": 86, "idc": 145856}, {"num": 87, "name": "Arriba gent nova a Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-14 15:16:32", "sprite": "tv3", "idv": 2375720, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3327950", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "Arriba gent nova a Sant Climent", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Arriba gent nova a Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108758, "episode": 87, "idc": 145859}, {"num": 88, "name": "El camell que va denunciar en Ricard surt de la pres\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-14 15:17:19", "sprite": "tv3", "idv": 2375725, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3328110", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "El camell que va denunciar en Ricard surt de la pres\u00f3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El camell que va denunciar en Ricard surt de la pres\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108793, "episode": 88, "idc": 145861}, {"num": 89, "name": "La Mariona necessita un advocat", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-19 04:51:56", "sprite": "tv3", "idv": 2409006, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3328370", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "La Mariona necessita un advocat", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mariona necessita un advocat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108815, "episode": 89, "idc": 145862}, {"num": 90, "name": "En Claudi troba qui li deixi diners", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 01:58:09", "sprite": "tv3", "idv": 18503, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3328490", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi troba qui li deixi diners", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi troba qui li deixi diners", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320108837, "episode": 90, "idc": 145863}, {"num": 91, "name": "Cal aturar el camell", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 02:04:34", "sprite": "tv3", "idv": 18504, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3328530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cal aturar el camell", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cal aturar el camell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109166, "episode": 91, "idc": 145868}, {"num": 92, "name": "Els mossos detenen en Joan i en Carlos", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-29 23:38:48", "sprite": "tv3", "idv": 1212129, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3341330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Els mossos detenen en Joan i en Carlos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els mossos detenen en Joan i en Carlos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109193, "episode": 92, "idc": 145871}, {"num": 93, "name": "En Mauri est\u00e0 rabi\u00f3s amb la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 02:05:23", "sprite": "tv3", "idv": 18506, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3341930", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Mauri est\u00e0 rabi\u00f3s amb la Merc\u00e8", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mauri est\u00e0 rabi\u00f3s amb la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109225, "episode": 93, "idc": 145873}, {"num": 94, "name": "En Sergi sospita que en Mauri podria haver dit la veritat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-02 21:08:09", "sprite": "tv3", "idv": 1227017, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3347070", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Sergi sospita que en Mauri podria haver dit la veritat", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi sospita que en Mauri podria haver dit la veritat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109262, "episode": 94, "idc": 145874}, {"num": 95, "name": "La mort de l'Ignasi continua planant sobre els caps dels Guitart", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 02:05:58", "sprite": "tv3", "idv": 18508, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3347230", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La mort de l'Ignasi continua planant sobre els caps dels Guitart", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La mort de l'Ignasi continua planant sobre els caps dels Guitart", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109308, "episode": 95, "idc": 145875}, {"num": 96, "name": "La Merc\u00e8 est\u00e0 acorralada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 02:06:33", "sprite": "tv3", "idv": 18509, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3346531", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 est\u00e0 acorralada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 est\u00e0 acorralada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109333, "episode": 96, "idc": 145876}, {"num": 97, "name": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 02:06:49", "sprite": "tv3", "idv": 18510, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3355390", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109356, "episode": 97, "idc": 145879}, {"num": 98, "name": "La Mariona es retroba amb la Marta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 02:07:11", "sprite": "tv3", "idv": 18511, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3353730", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Mariona es retroba amb la Marta", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mariona es retroba amb la Marta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109383, "episode": 98, "idc": 145881}, {"num": 99, "name": "Torna moss\u00e8n Esteve", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 02:07:27", "sprite": "tv3", "idv": 18512, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3354150", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Torna moss\u00e8n Esteve", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Torna moss\u00e8n Esteve", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109409, "episode": 99, "idc": 145884}, {"num": 100, "name": "Comen\u00e7a la guerra pel divorci", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-01 02:07:44", "sprite": "tv3", "idv": 18513, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3353850", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Comen\u00e7a la guerra pel divorci", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Comen\u00e7a la guerra pel divorci", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320109435, "episode": 100, "idc": 145887}, {"num": 101, "name": "En Sergi surt a sopar amb la Laura", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:34:13", "sprite": "tv3", "idv": 18703, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3354271", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Sergi surt a sopar amb la Laura", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi surt a sopar amb la Laura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320416838, "episode": 101, "idc": 147336}, {"num": 102, "name": "Massa pressi\u00f3 per a l'Albert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-08 14:33:38", "sprite": "tv3", "idv": 1262143, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3366910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Massa pressi\u00f3 per a l'Albert", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Massa pressi\u00f3 per a l'Albert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320416865, "episode": 102, "idc": 147337}, {"num": 103, "name": "Can Riera vol aconseguir una estrella Michelin", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-09 14:17:47", "sprite": "tv3", "idv": 1269742, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3366430", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Can Riera vol aconseguir una estrella Michelin", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Can Riera vol aconseguir una estrella Michelin", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320416940, "episode": 103, "idc": 147339}, {"num": 104, "name": "Nervis a Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:35:53", "sprite": "tv3", "idv": 18706, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3370190", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Nervis a Can Riera", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Nervis a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320416970, "episode": 104, "idc": 147340}, {"num": 105, "name": "La decisi\u00f3 de la Irene", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:36:16", "sprite": "tv3", "idv": 18707, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3370370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 de la Irene", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 de la Irene", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320416999, "episode": 105, "idc": 147341}, {"num": 106, "name": "Trag\u00e8dia a Can Flaquer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:36:53", "sprite": "tv3", "idv": 18708, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3370431", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Trag\u00e8dia a Can Flaquer", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Trag\u00e8dia a Can Flaquer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417033, "episode": 106, "idc": 147342}, {"num": 107, "name": "L'estat de la N\u00faria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:37:37", "sprite": "tv3", "idv": 18709, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3379811", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'estat de la N\u00faria", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'estat de la N\u00faria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417072, "episode": 107, "idc": 147343}, {"num": 108, "name": "Molts problemes a Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:37:53", "sprite": "tv3", "idv": 18710, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3380570", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Molts problemes a Can Riera", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Molts problemes a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417099, "episode": 108, "idc": 147345}, {"num": 109, "name": "El menjador social i els diners d'en Guillem Almeda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:38:16", "sprite": "tv3", "idv": 18711, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3381650", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El menjador social i els diners d'en Guillem Almeda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El menjador social i els diners d'en Guillem Almeda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417155, "episode": 109, "idc": 147346}, {"num": 110, "name": "En Claudi ha descobert com va anar l'atracament", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:38:34", "sprite": "tv3", "idv": 18712, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3381890", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi ha descobert com va anar l'atracament", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi ha descobert com va anar l'atracament", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417189, "episode": 110, "idc": 147347}, {"num": 111, "name": "La Merc\u00e8 proposa xef per al 117", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:46:03", "sprite": "tv3", "idv": 18718, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3381710", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 proposa xef per al 117", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 proposa xef per al 117", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417604, "episode": 111, "idc": 147351}, {"num": 112, "name": "Mal dia per a en Sergi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:46:18", "sprite": "tv3", "idv": 18719, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3393672", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mal dia per a en Sergi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Mal dia per a en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417647, "episode": 112, "idc": 147352}, {"num": 113, "name": "Guerra total a la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-14 00:02:13", "sprite": "tv3", "idv": 1301469, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3393892", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Guerra total a la cuina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Guerra total a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417680, "episode": 113, "idc": 147353}, {"num": 114, "name": "La Mariona passa a l'atac", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:46:53", "sprite": "tv3", "idv": 18721, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3395793", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Mariona passa a l'atac", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mariona passa a l'atac", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417710, "episode": 114, "idc": 147355}, {"num": 115, "name": "En Sergi es rendeix", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:47:13", "sprite": "tv3", "idv": 18723, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3400550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Sergi es rendeix", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi es rendeix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417729, "episode": 115, "idc": 147356}, {"num": 116, "name": "Un mort a la familia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:47:35", "sprite": "tv3", "idv": 18724, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3401750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Un mort a la familia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un mort a la familia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417753, "episode": 116, "idc": 147357}, {"num": 117, "name": "L'enterrament d'en Mauri", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-15 12:58:17", "sprite": "tv3", "idv": 1309593, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3407490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'enterrament d'en Mauri", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'enterrament d'en Mauri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417776, "episode": 117, "idc": 147358}, {"num": 118, "name": "En Casellas torna de viatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-15 14:23:18", "sprite": "tv3", "idv": 1310935, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3407710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Casellas torna de viatge", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Casellas torna de viatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417797, "episode": 118, "idc": 147360}, {"num": 119, "name": "L'Oriol surt de l'armari", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:48:49", "sprite": "tv3", "idv": 18728, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3411230", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Oriol surt de l'armari", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Oriol surt de l'armari", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417816, "episode": 119, "idc": 147361}, {"num": 120, "name": "Els Flaquer sabran la veritat de l'atracament", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:49:06", "sprite": "tv3", "idv": 18729, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3411370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer sabran la veritat de l'atracament", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer sabran la veritat de l'atracament", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320417849, "episode": 120, "idc": 147363}, {"num": 121, "name": "Dia de tast a Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 14:31:57", "sprite": "tv3", "idv": 1325250, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3415130", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Dia de tast a Can Riera", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Dia de tast a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418254, "episode": 121, "idc": 147368}, {"num": 122, "name": "En Casellas no es pot reincorporar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:58:50", "sprite": "tv3", "idv": 18742, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3420677", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Casellas no es pot reincorporar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Casellas no es pot reincorporar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418287, "episode": 122, "idc": 147370}, {"num": 123, "name": "El canvi de la N\u00faria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:57:18", "sprite": "tv3", "idv": 18737, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3420810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El canvi de la N\u00faria", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El canvi de la N\u00faria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418308, "episode": 123, "idc": 147371}, {"num": 124, "name": "El calvari de la Txell", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:57:39", "sprite": "tv3", "idv": 18738, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3422731", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El calvari de la Txell", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El calvari de la Txell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418333, "episode": 124, "idc": 147373}, {"num": 125, "name": "La Merc\u00e8 surt amb en Dom\u00e8nec", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-21 18:08:48", "sprite": "tv3", "idv": 1351429, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3422790", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 surt amb en Dom\u00e8nec", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 surt amb en Dom\u00e8nec", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418360, "episode": 125, "idc": 147374}, {"num": 126, "name": "L'ecografia de la Irene", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:58:19", "sprite": "tv3", "idv": 18741, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3422810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'ecografia de la Irene", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'ecografia de la Irene", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418382, "episode": 126, "idc": 147375}, {"num": 127, "name": "La Mariona vol reclamar la seva her\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 15:59:24", "sprite": "tv3", "idv": 18743, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3426991", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Mariona vol reclamar la seva her\u00e8ncia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mariona vol reclamar la seva her\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418413, "episode": 127, "idc": 147377}, {"num": 128, "name": "La desesperaci\u00f3 d'en Claudi", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-27 15:10:17", "sprite": "tv3", "idv": 2480173, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3428550", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "La desesperaci\u00f3 d'en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La desesperaci\u00f3 d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418447, "episode": 128, "idc": 147378}, {"num": 129, "name": "En Quintana ajudar\u00e0 en Daniel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:00:55", "sprite": "tv3", "idv": 18746, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3433890", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Quintana ajudar\u00e0 en Daniel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Quintana ajudar\u00e0 en Daniel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418489, "episode": 129, "idc": 147380}, {"num": 130, "name": "L'Ona \u00e9s l'\u00fanica possibilitat que li queda a en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-26 12:55:00", "sprite": "tv3", "idv": 1383224, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3436070", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'Ona \u00e9s l'\u00fanica possibilitat que li queda a en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona \u00e9s l'\u00fanica possibilitat que li queda a en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418529, "episode": 130, "idc": 147381}, {"num": 131, "name": "La reacci\u00f3 de la Irene", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:08:33", "sprite": "tv3", "idv": 18748, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3436170", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La reacci\u00f3 de la Irene", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La reacci\u00f3 de la Irene", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418913, "episode": 131, "idc": 147391}, {"num": 132, "name": "Comen\u00e7a la batalla per l'her\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:08:49", "sprite": "tv3", "idv": 18749, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3439410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Comen\u00e7a la batalla per l'her\u00e8ncia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Comen\u00e7a la batalla per l'her\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418941, "episode": 132, "idc": 147392}, {"num": 133, "name": "La tornada d'en Casellas", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-01 19:50:15", "sprite": "tv3", "idv": 1417230, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3439730", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La tornada d'en Casellas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La tornada d'en Casellas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320418984, "episode": 133, "idc": 147393}, {"num": 134, "name": "Uns quants malsons per a la Txell", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:09:19", "sprite": "tv3", "idv": 18751, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3439770", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Uns quants malsons per a la Txell", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Uns quants malsons per a la Txell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419011, "episode": 134, "idc": 147394}, {"num": 135, "name": "En Claudi proposa a l'Ona una soluci\u00f3 desesperada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:10:02", "sprite": "tv3", "idv": 18753, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3440551", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi proposa a l'Ona una soluci\u00f3 desesperada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi proposa a l'Ona una soluci\u00f3 desesperada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419049, "episode": 135, "idc": 147395}, {"num": 136, "name": "La Mariona d\u00f3na el cop de gr\u00e0cia a en Casellas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-27 23:42:26", "sprite": "tv3", "idv": 2483858, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3449630", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "La Mariona d\u00f3na el cop de gr\u00e0cia a en Casellas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mariona d\u00f3na el cop de gr\u00e0cia a en Casellas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419095, "episode": 136, "idc": 147396}, {"num": 137, "name": "El triangle, al descobert", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-27 23:46:52", "sprite": "tv3", "idv": 2483882, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3453070", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "El triangle, al descobert", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El triangle, al descobert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419121, "episode": 137, "idc": 147397}, {"num": 138, "name": "La N\u00faria creu que l'Albert li posa les banyes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:10:37", "sprite": "tv3", "idv": 18755, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3453330", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La N\u00faria creu que l'Albert li posa les banyes", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La N\u00faria creu que l'Albert li posa les banyes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419169, "episode": 138, "idc": 147398}, {"num": 139, "name": "Els Flaquer, en situaci\u00f3 l\u00edmit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:11:07", "sprite": "tv3", "idv": 18756, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3454970", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer, en situaci\u00f3 l\u00edmit", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer, en situaci\u00f3 l\u00edmit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419195, "episode": 139, "idc": 147399}, {"num": 140, "name": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-27 23:47:57", "sprite": "tv3", "idv": 2483887, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3455331", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419215, "episode": 140, "idc": 147400}, {"num": 141, "name": "En Casellas fa fora la Mariona de la cuina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:25:57", "sprite": "tv3", "idv": 18758, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3455410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Casellas fa fora la Mariona de la cuina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Casellas fa fora la Mariona de la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419585, "episode": 141, "idc": 147402}, {"num": 142, "name": "La Mariona ja t\u00e9 el que volia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:26:14", "sprite": "tv3", "idv": 18759, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3462670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Mariona ja t\u00e9 el que volia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mariona ja t\u00e9 el que volia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419605, "episode": 142, "idc": 147403}, {"num": 143, "name": "L'Ona queda en evid\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-08 11:45:00", "sprite": "tv3", "idv": 1453722, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3467213", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'Ona queda en evid\u00e8ncia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona queda en evid\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419639, "episode": 143, "idc": 147404}, {"num": 144, "name": "Es destapen uns quants secrets", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:26:54", "sprite": "tv3", "idv": 18761, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3470750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Es destapen uns quants secrets", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Es destapen uns quants secrets", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419683, "episode": 144, "idc": 147405}, {"num": 145, "name": "La Merc\u00e8 parla amb l'Albert de la Mariona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:27:18", "sprite": "tv3", "idv": 18762, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3468350", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 parla amb l'Albert de la Mariona", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 parla amb l'Albert de la Mariona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419723, "episode": 145, "idc": 147406}, {"num": 146, "name": "La inauguraci\u00f3 del 117", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:27:34", "sprite": "tv3", "idv": 18763, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3471550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La inauguraci\u00f3 del 117", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La inauguraci\u00f3 del 117", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419754, "episode": 146, "idc": 147407}, {"num": 147, "name": "L'Ona no suporta en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-14 09:56:24", "sprite": "tv3", "idv": 1482518, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3498030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'Ona no suporta en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ona no suporta en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419780, "episode": 147, "idc": 147408}, {"num": 148, "name": "En Nil i la Jordina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:28:15", "sprite": "tv3", "idv": 18765, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3497830", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Nil i la Jordina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil i la Jordina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419808, "episode": 148, "idc": 147409}, {"num": 149, "name": "La fe de la N\u00faria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-15 09:58:43", "sprite": "tv3", "idv": 1487595, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3498490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La fe de la N\u00faria", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La fe de la N\u00faria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419872, "episode": 149, "idc": 147411}, {"num": 150, "name": "La gelosia d'en Toni", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:28:58", "sprite": "tv3", "idv": 18767, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3498470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La gelosia d'en Toni", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La gelosia d'en Toni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419839, "episode": 150, "idc": 147410}, {"num": 151, "name": "En Segi vol guardar li el lloc a la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:30:23", "sprite": "tv3", "idv": 18768, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3499990", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Segi vol guardar li el lloc a la Maribel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Segi vol guardar li el lloc a la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320419971, "episode": 151, "idc": 147412}, {"num": 152, "name": "L'Ariadna est\u00e0 enamorada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:31:30", "sprite": "tv3", "idv": 18769, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3509170", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ariadna est\u00e0 enamorada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ariadna est\u00e0 enamorada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320420003, "episode": 152, "idc": 147413}, {"num": 153, "name": "La Vict\u00f2ria sospita que en Toni li \u00e9s infidel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:33:08", "sprite": "tv3", "idv": 18771, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3509570", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Vict\u00f2ria sospita que en Toni li \u00e9s infidel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Vict\u00f2ria sospita que en Toni li \u00e9s infidel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320420048, "episode": 153, "idc": 147414}, {"num": 154, "name": "L'Ariadna i el sexe", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:32:17", "sprite": "tv3", "idv": 18770, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3509490", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Ariadna i el sexe", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ariadna i el sexe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320420092, "episode": 154, "idc": 147415}, {"num": 155, "name": "L'Amant d'en Toni", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:33:53", "sprite": "tv3", "idv": 18772, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3509750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Amant d'en Toni", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Amant d'en Toni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320420132, "episode": 155, "idc": 147418}, {"num": 156, "name": "La decisi\u00f3 d'en Toni", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:41:35", "sprite": "tv3", "idv": 18774, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3513710", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 d'en Toni", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 d'en Toni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320421252, "episode": 156, "idc": 147423}, {"num": 157, "name": "L'amant d'en Toni", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-19 13:51:14", "sprite": "tv3", "idv": 1504999, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3522131", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "L'amant d'en Toni", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'amant d'en Toni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320421340, "episode": 157, "idc": 147424}, {"num": 158, "name": "La Merc\u00e8 s'est\u00e0 ficant on no la demanen", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:45:07", "sprite": "tv3", "idv": 18776, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3523410", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 s'est\u00e0 ficant on no la demanen", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 s'est\u00e0 ficant on no la demanen", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320421378, "episode": 158, "idc": 147425}, {"num": 159, "name": "La Maribel descobreix coses que no li agraden gens", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:45:36", "sprite": "tv3", "idv": 18777, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3522550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Maribel descobreix coses que no li agraden gens", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel descobreix coses que no li agraden gens", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320421414, "episode": 159, "idc": 147426}, {"num": 160, "name": "La Maribel ha reunit totes les dades", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 16:46:00", "sprite": "tv3", "idv": 18778, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3522670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Maribel ha reunit totes les dades", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel ha reunit totes les dades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320421440, "episode": 160, "idc": 147427}, {"num": 161, "name": "En Quintana s'ha de protegir", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:16:29", "sprite": "tv3", "idv": 18779, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3530252", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Quintana s'ha de protegir", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Quintana s'ha de protegir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422106, "episode": 161, "idc": 147428}, {"num": 162, "name": "En Toni es vol separar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-06 22:13:52", "sprite": "tv3", "idv": 2552835, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3536070", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "En Toni es vol separar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Toni es vol separar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422142, "episode": 162, "idc": 147429}, {"num": 163, "name": "La Jordina contra l'Elisenda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-06 23:02:14", "sprite": "tv3", "idv": 2553626, "NickAddedBy": "juli.1994bcn", "price": "", "addedBy": 248915, "url": "http://tv3.cat/videos/3536230", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "juli.1994bcn", "sub": ""}], "title": "La Jordina contra l'Elisenda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Jordina contra l'Elisenda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422172, "episode": 163, "idc": 147430}, {"num": 164, "name": "La Jordina consuma el seu pla", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:17:44", "sprite": "tv3", "idv": 18782, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3543350", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Jordina consuma el seu pla", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Jordina consuma el seu pla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422201, "episode": 164, "idc": 147431}, {"num": 165, "name": "L'Elisenda ho ha perdut tot", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:18:03", "sprite": "tv3", "idv": 18783, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3536330", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Elisenda ho ha perdut tot", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Elisenda ho ha perdut tot", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422220, "episode": 165, "idc": 147432}, {"num": 166, "name": "Els dubtes de la Mireia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:19:30", "sprite": "tv3", "idv": 18784, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3546030", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els dubtes de la Mireia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els dubtes de la Mireia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422247, "episode": 166, "idc": 147433}, {"num": 167, "name": "La tornada de la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-22 23:42:05", "sprite": "tv3", "idv": 1519603, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3549050", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "La tornada de la Maribel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La tornada de la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422279, "episode": 167, "idc": 147434}, {"num": 168, "name": "La N\u00faria i els aspirants a gendre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:20:54", "sprite": "tv3", "idv": 18786, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3549170", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La N\u00faria i els aspirants a gendre", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La N\u00faria i els aspirants a gendre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422321, "episode": 168, "idc": 147435}, {"num": 169, "name": "Enfrontaments", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-08 03:30:00", "sprite": "tv3", "idv": 2559320, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3549230", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "Enfrontaments", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Enfrontaments", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422345, "episode": 169, "idc": 147436}, {"num": 170, "name": "En Toni i la Merc\u00e8 contra tothom", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:21:35", "sprite": "tv3", "idv": 18788, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3549350", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Toni i la Merc\u00e8 contra tothom", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Toni i la Merc\u00e8 contra tothom", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422388, "episode": 170, "idc": 147438}, {"num": 171, "name": "L'endem\u00e0 de la primera nit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:22:58", "sprite": "tv3", "idv": 18789, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3556470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'endem\u00e0 de la primera nit", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'endem\u00e0 de la primera nit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422425, "episode": 171, "idc": 147441}, {"num": 172, "name": "El canvi d'actitud d'en Ball\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:23:17", "sprite": "tv3", "idv": 18790, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3558250", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El canvi d'actitud d'en Ball\u00f3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El canvi d'actitud d'en Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422452, "episode": 172, "idc": 147442}, {"num": 173, "name": "Pressi\u00f3 familiar sobre en Toni", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:23:35", "sprite": "tv3", "idv": 18791, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3562950", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pressi\u00f3 familiar sobre en Toni", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Pressi\u00f3 familiar sobre en Toni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422644, "episode": 173, "idc": 147443}, {"num": 174, "name": "En Nil talla amb la Jordina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:23:54", "sprite": "tv3", "idv": 18792, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3564690", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Nil talla amb la Jordina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil talla amb la Jordina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422660, "episode": 174, "idc": 147444}, {"num": 175, "name": "La pressi\u00f3 pot amb en Toni", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:24:14", "sprite": "tv3", "idv": 18793, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3560050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La pressi\u00f3 pot amb en Toni", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La pressi\u00f3 pot amb en Toni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422682, "episode": 175, "idc": 147445}, {"num": 176, "name": "La Vict\u00f2ria t\u00e9 en Toni neutralitzat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:24:30", "sprite": "tv3", "idv": 18794, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3567051", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Vict\u00f2ria t\u00e9 en Toni neutralitzat", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Vict\u00f2ria t\u00e9 en Toni neutralitzat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422707, "episode": 176, "idc": 147446}, {"num": 177, "name": "Els socis del casino contra en Roger Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-29 22:53:09", "sprite": "tv3", "idv": 1543912, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3571770", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Els socis del casino contra en Roger Prats", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els socis del casino contra en Roger Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422729, "episode": 177, "idc": 147447}, {"num": 178, "name": "En Quintana ha sortit de la pres\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-29 22:53:52", "sprite": "tv3", "idv": 1543918, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3572651", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Quintana ha sortit de la pres\u00f3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Quintana ha sortit de la pres\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422754, "episode": 178, "idc": 147448}, {"num": 179, "name": "En Roger Prats no es deixa intimidar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:25:29", "sprite": "tv3", "idv": 18797, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3571890", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Roger Prats no es deixa intimidar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Roger Prats no es deixa intimidar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422773, "episode": 179, "idc": 147449}, {"num": 180, "name": "L'Elisenda s'adona del que est\u00e0 fent la Vict\u00f2ria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:25:53", "sprite": "tv3", "idv": 18798, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3572190", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "L'Elisenda s'adona del que est\u00e0 fent la Vict\u00f2ria", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Elisenda s'adona del que est\u00e0 fent la Vict\u00f2ria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422804, "episode": 180, "idc": 147450}, {"num": 181, "name": "Despr\u00e9s del trencament", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:27:29", "sprite": "tv3", "idv": 18799, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3582090", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Despr\u00e9s del trencament", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Despr\u00e9s del trencament", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422828, "episode": 181, "idc": 147451}, {"num": 182, "name": "La Jordina, decidida a tot", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:27:46", "sprite": "tv3", "idv": 18800, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3582290", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Jordina, decidida a tot", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Jordina, decidida a tot", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422850, "episode": 182, "idc": 147452}, {"num": 183, "name": "Els pares de la Irene i els seus secrets", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:28:02", "sprite": "tv3", "idv": 18801, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3582550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els pares de la Irene i els seus secrets", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els pares de la Irene i els seus secrets", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422870, "episode": 183, "idc": 147453}, {"num": 184, "name": "La Merc\u00e8 i en Toni, a la corda fluixa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:28:19", "sprite": "tv3", "idv": 18802, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3582830", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 i en Toni, a la corda fluixa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 i en Toni, a la corda fluixa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422900, "episode": 184, "idc": 147455}, {"num": 185, "name": "La Merc\u00e8 explica el trencament", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:28:36", "sprite": "tv3", "idv": 18803, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3591810", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 explica el trencament", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 explica el trencament", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422934, "episode": 185, "idc": 147457}, {"num": 186, "name": "En Pere Roman torna a humiliar l'Ernest", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:28:52", "sprite": "tv3", "idv": 18804, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3592450", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Pere Roman torna a humiliar l'Ernest", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Pere Roman torna a humiliar l'Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422959, "episode": 186, "idc": 147460}, {"num": 187, "name": "La Merc\u00e8 se'n va a veure la Mariona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:29:06", "sprite": "tv3", "idv": 18805, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3592470", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 se'n va a veure la Mariona", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 se'n va a veure la Mariona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320422988, "episode": 187, "idc": 147462}, {"num": 188, "name": "En Nil se'n va de Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:29:22", "sprite": "tv3", "idv": 18806, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3592530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Nil se'n va de Sant Climent", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil se'n va de Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423013, "episode": 188, "idc": 147463}, {"num": 189, "name": "En Quintana es disposa a matar en Roger Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:29:40", "sprite": "tv3", "idv": 18807, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3592630", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Quintana es disposa a matar en Roger Prats", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Quintana es disposa a matar en Roger Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423037, "episode": 189, "idc": 147464}, {"num": 190, "name": "En Claudi vol protegir en Roger Prats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-04 13:19:04", "sprite": "tv3", "idv": 1558488, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3604930", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Claudi vol protegir en Roger Prats", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi vol protegir en Roger Prats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423057, "episode": 190, "idc": 147465}, {"num": 191, "name": "Els sentiments de la Mireia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:31:38", "sprite": "tv3", "idv": 18809, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3605390", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els sentiments de la Mireia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els sentiments de la Mireia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423112, "episode": 191, "idc": 147466}, {"num": 192, "name": "Batalla de socis", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-10 14:06:19", "sprite": "tv3", "idv": 2576440, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://tv3.cat/videos/3605610", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "Batalla de socis", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Batalla de socis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423126, "episode": 192, "idc": 147467}, {"num": 193, "name": "El pintoresc entorn d'en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:32:12", "sprite": "tv3", "idv": 18811, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3605730", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El pintoresc entorn d'en Llu\u00eds", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El pintoresc entorn d'en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423151, "episode": 193, "idc": 147468}, {"num": 194, "name": "En Carlos torna de Tudela", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:32:27", "sprite": "tv3", "idv": 18812, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3613370", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Carlos torna de Tudela", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Carlos torna de Tudela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423170, "episode": 194, "idc": 147470}, {"num": 195, "name": "En Claudi se n'ha sortit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-05 20:08:29", "sprite": "tv3", "idv": 1564075, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3615290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "En Claudi se n'ha sortit", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi se n'ha sortit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423196, "episode": 195, "idc": 147472}, {"num": 196, "name": "El 117 podria canviar de mans", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-05 20:45:09", "sprite": "tv3", "idv": 1564218, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/3615311", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "El 117 podria canviar de mans", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El 117 podria canviar de mans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423219, "episode": 196, "idc": 147475}, {"num": 197, "name": "La Fira Gastron\u00f2mica de Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:33:31", "sprite": "tv3", "idv": 18815, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3617511", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Fira Gastron\u00f2mica de Sant Climent", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Fira Gastron\u00f2mica de Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423244, "episode": 197, "idc": 147476}, {"num": 198, "name": "Venjances i dubtes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:34:23", "sprite": "tv3", "idv": 18816, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3617550", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Venjances i dubtes", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Venjances i dubtes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423271, "episode": 198, "idc": 147479}, {"num": 199, "name": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-04 17:34:49", "sprite": "tv3", "idv": 18817, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3617630", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 d'en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320423289, "episode": 199, "idc": 147483}, {"num": 200, "name": "En Claudi i la S\u00f2nia van a buscar l'Estel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 13:00:43", "sprite": "tv3", "idv": 14551, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3626510", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "En Claudi i la S\u00f2nia van a buscar l'Estel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i la S\u00f2nia van a buscar l'Estel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317293959, "episode": 200, "idc": 134966}], "5": [{"num": 1, "name": "L&#039;Ernest no ha superat la ruptura", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-10 23:29:36", "sprite": "tv3", "idv": 3324045, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4662893", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 18:58:41", "sprite": "youtube", "idv": 4841846, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=sr0-a21RwNw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ernest no ha superat la ruptura", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ernest no ha superat la ruptura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391018321, "episode": 1, "idc": 530688}, {"num": 2, "name": "Comptes entre germans", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-10 23:30:15", "sprite": "tv3", "idv": 3324038, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4663512", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:00:20", "sprite": "youtube", "idv": 4841873, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=TiJqP7CKxZ4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Comptes entre germans", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Comptes entre germans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391018420, "episode": 2, "idc": 530853}, {"num": 3, "name": "El casament, en perill", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-10 23:33:17", "sprite": "tv3", "idv": 3324061, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4664132", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:03:01", "sprite": "youtube", "idv": 4841892, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=31YcmXPqhlM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "El casament, en perill", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El casament, en perill", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391018581, "episode": 3, "idc": 530873}, {"num": 4, "name": "Un cuiner nou", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-10 23:35:17", "sprite": "tv3", "idv": 3324075, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4664731", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:06:35", "sprite": "youtube", "idv": 4841921, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=A2NdJu1uxpI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Un cuiner nou", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un cuiner nou", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391018795, "episode": 4, "idc": 530879}, {"num": 5, "name": "El casament d&#039;en Ball\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-10 23:35:22", "sprite": "tv3", "idv": 3324083, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4665211", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-15 17:05:02", "sprite": "youtube", "idv": 4336888, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=WHdGUnDDVVs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "El casament d&#039;en Ball\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El casament d&#039;en Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387123503, "episode": 5, "idc": 530893}, {"num": 6, "name": "En Teo ha tornat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-10 23:38:16", "sprite": "tv3", "idv": 3324105, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4669132", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-15 17:43:00", "sprite": "youtube", "idv": 4337926, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=N-khUkL2Kmo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "En Teo ha tornat", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Teo ha tornat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387125780, "episode": 6, "idc": 530901}, {"num": 7, "name": "L&#039;Edgar explica qui \u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-09-10 23:42:46", "sprite": "youtube", "idv": 3324120, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://youtube.com/watch?v=RHv7gy9s_KI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-09-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}], "title": "L&#039;Edgar explica qui \u00e9s", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Edgar explica qui \u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378849367, "episode": 7, "idc": 530903}, {"num": 8, "name": "La desici\u00f3 d&#039;en Salva", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-12 21:07:25", "sprite": "tv3", "idv": 3339040, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4669711", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:11:50", "sprite": "youtube", "idv": 4841969, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=8Pe4_sBKP3Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La desici\u00f3 d&#039;en Salva", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La desici\u00f3 d&#039;en Salva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391019110, "episode": 8, "idc": 531395}, {"num": 9, "name": "L&#039;Edgar juga les seves cartes", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-14 14:40:16", "sprite": "tv3", "idv": 3348529, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4673212", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-15 19:19:22", "sprite": "youtube", "idv": 4339669, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=VjWGXUJSpbA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "L&#039;Edgar juga les seves cartes", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Edgar juga les seves cartes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387131562, "episode": 9, "idc": 531950}, {"num": 10, "name": "EnTo i el Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-17 21:04:27", "sprite": "tv3", "idv": 3378439, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4673071", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:16:00", "sprite": "youtube", "idv": 4842005, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=8WPozy5ZDUM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "EnTo i el Nil", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "EnTo i el Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391019360, "episode": 10, "idc": 532837}, {"num": 11, "name": "En Nil est\u00e0 espantat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-17 21:33:40", "sprite": "tv3", "idv": 3378862, "NickAddedBy": "marta.oliver", "price": "", "addedBy": 2495221, "url": "http://tv3.cat/videos/4674071", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-09-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.oliver", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-15 20:11:58", "sprite": "youtube", "idv": 4340780, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=5kQqjTghyxo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "En Nil est\u00e0 espantat", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil est\u00e0 espantat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387134719, "episode": 11, "idc": 533028}, {"num": 12, "name": "Els maldecaps de moss\u00e8n Bernat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:06:52", "sprite": "tv3", "idv": 3613472, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4675311", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:21:00", "sprite": "youtube", "idv": 4842026, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=QZ696M11X-w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Els maldecaps de moss\u00e8n Bernat", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els maldecaps de moss\u00e8n Bernat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391019660, "episode": 12, "idc": 542007}, {"num": 13, "name": "En Claudi parla amb en Teo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:09:45", "sprite": "tv3", "idv": 3613475, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4676011", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:22:11", "sprite": "youtube", "idv": 4842035, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=MBnbxwvzULw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Claudi parla amb en Teo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi parla amb en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391019731, "episode": 13, "idc": 542009}, {"num": 15, "name": "El poder d&#039;en Teo s&#039;eixampla", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:09:49", "sprite": "tv3", "idv": 3613477, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4677731", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:03", "sprite": "youtube", "idv": 4842061, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=lXOn8wwlyfQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "El poder d&#039;en Teo s&#039;eixampla", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El poder d&#039;en Teo s&#039;eixampla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020083, "episode": 15, "idc": 542013}, {"num": 16, "name": "Les intrigues de l&#039;Edgar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:23:04", "sprite": "tv3", "idv": 3613542, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4680911", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:04", "sprite": "youtube", "idv": 4842062, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ol5UBnQmmOg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "Les intrigues de l&#039;Edgar", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les intrigues de l&#039;Edgar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020084, "episode": 16, "idc": 542020}, {"num": 17, "name": "El pla d&#039;en Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:26:32", "sprite": "tv3", "idv": 3613544, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4682134", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:06", "sprite": "youtube", "idv": 4842063, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=ho55tInSsQY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "El pla d&#039;en Nil", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El pla d&#039;en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020086, "episode": 17, "idc": 542022}, {"num": 18, "name": "La curiositat d&#039;en Claudi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:25:10", "sprite": "tv3", "idv": 3613547, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4682751", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:07", "sprite": "youtube", "idv": 4842064, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=kwSORD8MpOk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "La curiositat d&#039;en Claudi", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La curiositat d&#039;en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020087, "episode": 18, "idc": 542024}, {"num": 19, "name": "La inauguraci\u00f3 de la Barra del Port", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:23:39", "sprite": "tv3", "idv": 3613548, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4683514", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:09", "sprite": "youtube", "idv": 4842065, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=fNsVdjkyGKI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "La inauguraci\u00f3 de la Barra del Port", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La inauguraci\u00f3 de la Barra del Port", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020089, "episode": 19, "idc": 542026}, {"num": 20, "name": "Problemes amb en Tito", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:24:28", "sprite": "tv3", "idv": 3613553, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4686831", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-04 12:23:54", "sprite": "youtube", "idv": 4529675, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=2RXNOWNjOqw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "Catal\u00e0"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:10", "sprite": "youtube", "idv": 4842066, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=LWGLVpbGX1s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "Problemes amb en Tito", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Problemes amb en Tito", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020091, "episode": 20, "idc": 542028}, {"num": 21, "name": "A &quot;La Barra&quot; comencen els problemes amb en Teo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:32:03", "sprite": "tv3", "idv": 3613588, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4688171", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "A &quot;La Barra&quot; comencen els problemes amb en Teo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "A &quot;La Barra&quot; comencen els problemes amb en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381951923, "episode": 21, "idc": 542030}, {"num": 22, "name": "En Teo i en Guillem", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:40:22", "sprite": "tv3", "idv": 3613673, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4689511", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:12", "sprite": "youtube", "idv": 4842067, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=YHW_egcIXs8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-06 17:53:20", "sprite": "youtube", "idv": 4552694, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=T_rNSrxo6Nw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "En Teo i en Guillem", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Teo i en Guillem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020092, "episode": 22, "idc": 542032}, {"num": 23, "name": "L&#039;Edgar i la Cristina estan enfrontats.", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:34:13", "sprite": "tv3", "idv": 3613658, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4690572", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Edgar i la Cristina estan enfrontats.", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Edgar i la Cristina estan enfrontats.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381952054, "episode": 23, "idc": 542035}, {"num": 24, "name": "La Judit i en Mart\u00ed", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:42:13", "sprite": "tv3", "idv": 3613714, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4691271", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-07 12:03:55", "sprite": "youtube", "idv": 4557024, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=a9fNmsoy2AA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "La Judit i en Mart\u00ed", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit i en Mart\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389092635, "episode": 24, "idc": 542037}, {"num": 25, "name": "La Nora no es rendeix", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:40:45", "sprite": "tv3", "idv": 3613751, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4697117", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:14", "sprite": "youtube", "idv": 4842068, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=6qCcAOg8u0E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "La Nora no es rendeix", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora no es rendeix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020094, "episode": 25, "idc": 542039}, {"num": 26, "name": "L&#039;Edgar i la Cristina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:38:11", "sprite": "tv3", "idv": 3613812, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4698112", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-30 12:27:24", "sprite": "youtube", "idv": 4485332, "NickAddedBy": "77delg", "price": "", "addedBy": 3153977, "url": "http://youtube.com/watch?v=cuVa-_8SUuc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "77delg", "sub": ""}], "title": "L&#039;Edgar i la Cristina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Edgar i la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388402844, "episode": 26, "idc": 542041}, {"num": 27, "name": "La Judit no es pot resistir", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:39:57", "sprite": "tv3", "idv": 3613823, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4700651", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:15", "sprite": "youtube", "idv": 4842069, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=zFMWISWShbs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "La Judit no es pot resistir", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit no es pot resistir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020095, "episode": 27, "idc": 542044}, {"num": 28, "name": "En Teo no \u00e9s tan fort com es pensa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:42:54", "sprite": "tv3", "idv": 3613824, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4701771", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Teo no \u00e9s tan fort com es pensa", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Teo no \u00e9s tan fort com es pensa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381952575, "episode": 28, "idc": 542046}, {"num": 29, "name": "La Cristina vol contraatacar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:41:35", "sprite": "tv3", "idv": 3613826, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4700652", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:17", "sprite": "youtube", "idv": 4842070, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=wnsQ_r59wRI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-08 11:00:38", "sprite": "youtube", "idv": 4567768, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=IP97PP0bbN4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "La Cristina vol contraatacar", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Cristina vol contraatacar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020097, "episode": 29, "idc": 542048}, {"num": 30, "name": "El Claudi i l&#039;habitaci\u00f3 d&#039;en Mart\u00ed", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:44:54", "sprite": "tv3", "idv": 3613845, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4705391", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 19:28:18", "sprite": "youtube", "idv": 4842071, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=SmRyZH1nyZ0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": "VO"}], "title": "El Claudi i l&#039;habitaci\u00f3 d&#039;en Mart\u00ed", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El Claudi i l&#039;habitaci\u00f3 d&#039;en Mart\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391020098, "episode": 30, "idc": 542050}, {"num": 31, "name": "El pla de la Cristina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:46:50", "sprite": "tv3", "idv": 3613880, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4707311", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 21:26:39", "sprite": "youtube", "idv": 4844203, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=T8v1SEkLmB4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "El pla de la Cristina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El pla de la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391027199, "episode": 31, "idc": 542052}, {"num": 32, "name": "En Tito Pe\u00f1a", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 21:44:41", "sprite": "tv3", "idv": 3613881, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4708951", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Tito Pe\u00f1a", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Tito Pe\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381952681, "episode": 32, "idc": 542054}, {"num": 33, "name": "La Merc\u00e8 torna a la Fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-17 21:00:12", "sprite": "tv3", "idv": 3623074, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4709953", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 torna a la Fonda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 torna a la Fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382036412, "episode": 33, "idc": 542215}, {"num": 34, "name": "En Tito es retrata del tot", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 00:20:17", "sprite": "tv3", "idv": 3639525, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4710532", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Tito es retrata del tot", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Tito es retrata del tot", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382134817, "episode": 34, "idc": 542454}, {"num": 35, "name": "En Claudi, decidit a recuperar la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-22 01:35:07", "sprite": "tv3", "idv": 3673751, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4717336", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Claudi, decidit a recuperar la Judit", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi, decidit a recuperar la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382398507, "episode": 35, "idc": 543244}, {"num": 36, "name": "En Mart\u00ed for\u00e7a la m\u00e0quina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-24 20:30:29", "sprite": "tv3", "idv": 3694432, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4717311", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Mart\u00ed for\u00e7a la m\u00e0quina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mart\u00ed for\u00e7a la m\u00e0quina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382639429, "episode": 36, "idc": 544096}, {"num": 37, "name": "En Dom\u00e8nec a La Barra del Port", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-24 20:30:50", "sprite": "tv3", "idv": 3694435, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4719691", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Dom\u00e8nec a La Barra del Port", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Dom\u00e8nec a La Barra del Port", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382639450, "episode": 37, "idc": 544098}, {"num": 38, "name": "En Pitu perd els papers", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-24 20:28:28", "sprite": "tv3", "idv": 3694384, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4720771", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Pitu perd els papers", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Pitu perd els papers", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382639308, "episode": 38, "idc": 544100}, {"num": 39, "name": "Qui la fa la paga, Teo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-25 16:48:01", "sprite": "tv3", "idv": 3699743, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4721653", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Qui la fa la paga, Teo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Qui la fa la paga, Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382712481, "episode": 39, "idc": 544257}, {"num": 40, "name": "En Teo \u00e9s a l&#039;hospital", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-28 17:39:28", "sprite": "tv3", "idv": 3720488, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4726771", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Teo \u00e9s a l&#039;hospital", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Teo \u00e9s a l&#039;hospital", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382978369, "episode": 40, "idc": 545172}, {"num": 41, "name": "En Claudi vol trobar el culpable", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-29 16:39:33", "sprite": "tv3", "idv": 3728273, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4728671", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Claudi vol trobar el culpable", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi vol trobar el culpable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383061174, "episode": 41, "idc": 545489}, {"num": 42, "name": "L&#039;autor dels trets", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-31 18:17:10", "sprite": "tv3", "idv": 3738807, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4730791", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;autor dels trets", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;autor dels trets", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383239830, "episode": 42, "idc": 547141}, {"num": 43, "name": "Rematar la feina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-31 18:29:07", "sprite": "tv3", "idv": 3738815, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4731891", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Rematar la feina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Rematar la feina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383240547, "episode": 43, "idc": 547143}, {"num": 44, "name": "Dol, alleujament i remordiments", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-05 01:32:49", "sprite": "tv3", "idv": 3788473, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4739191", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Dol, alleujament i remordiments", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Dol, alleujament i remordiments", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383611569, "episode": 44, "idc": 551786}, {"num": 45, "name": "El culpable de l&#039;assassinat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-05 22:43:43", "sprite": "tv3", "idv": 3798492, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4741151", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-10 12:16:56", "sprite": "youtube", "idv": 4590631, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ldg59MBq_Pc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "El culpable de l&#039;assassinat", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El culpable de l&#039;assassinat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389352616, "episode": 45, "idc": 552820}, {"num": 46, "name": "El deute dels Guitart", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-06 23:18:03", "sprite": "tv3", "idv": 3811689, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4742132", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-06 23:23:04", "sprite": "youtube", "idv": 3811695, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=09b-ZmTm7ug", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "El deute dels Guitart", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El deute dels Guitart", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383776584, "episode": 46, "idc": 554217}, {"num": 47, "name": "La Merc\u00e8 ha de canviar de t\u00e0ctica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-07 20:40:53", "sprite": "tv3", "idv": 3820764, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4742731", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-07 20:33:53", "sprite": "youtube", "idv": 3820770, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=r8ZvqiQag4k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 ha de canviar de t\u00e0ctica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 ha de canviar de t\u00e0ctica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383852833, "episode": 47, "idc": 555918}, {"num": 48, "name": "Pressi\u00f3 sobre la Marta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-08 20:45:30", "sprite": "tv3", "idv": 3829787, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4743431", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-08 20:48:32", "sprite": "youtube", "idv": 3829789, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=FYDJi0tkn4w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Pressi\u00f3 sobre la Marta", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Pressi\u00f3 sobre la Marta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383940112, "episode": 48, "idc": 557077}, {"num": 49, "name": "La Bet coneix en Tito", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-11 23:22:16", "sprite": "tv3", "idv": 3852925, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4751391", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-11 23:21:24", "sprite": "youtube", "idv": 3852948, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=KWDI06LoEJU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La Bet coneix en Tito", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Bet coneix en Tito", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384208484, "episode": 49, "idc": 561077}, {"num": 50, "name": "L&#039;Edgar torna a la feina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-13 03:06:45", "sprite": "tv3", "idv": 3863455, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4751531", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-13 03:07:23", "sprite": "youtube", "idv": 3863457, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=iQM4FhVtX08", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Edgar torna a la feina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Edgar torna a la feina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384308443, "episode": 50, "idc": 562276}, {"num": 51, "name": "La inseguretat de la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-14 18:18:31", "sprite": "tv3", "idv": 3875825, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4753831", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-14 18:19:17", "sprite": "youtube", "idv": 3875837, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=erc0TJuGAPg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La inseguretat de la Merc\u00e8", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La inseguretat de la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384449558, "episode": 51, "idc": 563601}, {"num": 52, "name": "L&#039;Eduard", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-14 18:20:48", "sprite": "tv3", "idv": 3875856, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4754811", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-14 18:21:35", "sprite": "youtube", "idv": 3875858, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=bK338_xt8To", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Eduard", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Eduard", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384449695, "episode": 52, "idc": 563603}, {"num": 53, "name": "La venda de la discoteca", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-16 19:13:15", "sprite": "tv3", "idv": 3895718, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4755831", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-16 19:14:28", "sprite": "youtube", "idv": 3895723, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=nxZBvzQlQNE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La venda de la discoteca", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La venda de la discoteca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384625668, "episode": 53, "idc": 566211}, {"num": 54, "name": "La Pilar i l&#039;Ona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-18 17:05:22", "sprite": "tv3", "idv": 3910162, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4764111", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-18 17:06:04", "sprite": "youtube", "idv": 3910165, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=W08jA_Y0svI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La Pilar i l&#039;Ona", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Pilar i l&#039;Ona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384790764, "episode": 54, "idc": 567912}, {"num": 55, "name": "En Ball\u00f3 perd els papers", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-19 23:10:44", "sprite": "tv3", "idv": 3927662, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4764011", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-19 23:12:40", "sprite": "youtube", "idv": 3927676, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=uZNVIAztqec", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Ball\u00f3 perd els papers", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Ball\u00f3 perd els papers", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384899160, "episode": 55, "idc": 570563}, {"num": 56, "name": "En Claudi i la Judit s&#039;esforcen per fer reaccionar l&#039;Ona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-21 06:10:24", "sprite": "tv3", "idv": 3940552, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4766451", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-21 06:11:04", "sprite": "youtube", "idv": 3940553, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=CoLg-0fFXUE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Claudi i la Judit s&#039;esforcen per fer reaccionar l&#039;Ona", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i la Judit s&#039;esforcen per fer reaccionar l&#039;Ona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385010664, "episode": 56, "idc": 573878}, {"num": 57, "name": "Torna la Mariona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-21 23:17:22", "sprite": "tv3", "idv": 3948275, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4767311", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-21 23:18:24", "sprite": "youtube", "idv": 3948296, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=BUf_eQ2tByg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Torna la Mariona", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Torna la Mariona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385072304, "episode": 57, "idc": 575880}, {"num": 58, "name": "L&#039;Ernest i la Marta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-22 20:23:12", "sprite": "tv3", "idv": 3958137, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4768071", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-22 20:23:50", "sprite": "youtube", "idv": 3958143, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=BFVf4HrVuFE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ernest i la Marta", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ernest i la Marta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385148231, "episode": 58, "idc": 584381}, {"num": 59, "name": "Les cendres d&#039;en Teo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-25 17:42:50", "sprite": "tv3", "idv": 3986257, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4773832", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-25 17:43:09", "sprite": "youtube", "idv": 3986261, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=wCCHXP5y7Hs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Les cendres d&#039;en Teo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les cendres d&#039;en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385397789, "episode": 59, "idc": 592412}, {"num": 60, "name": "La llibreta d&#039;en Teo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-26 20:45:07", "sprite": "tv3", "idv": 4005970, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4775771", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-26 20:45:48", "sprite": "youtube", "idv": 4005980, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=6LPZXFDST_g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La llibreta d&#039;en Teo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La llibreta d&#039;en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385495148, "episode": 60, "idc": 594217}, {"num": 61, "name": "La paranoia d&#039;en Ball\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-28 15:47:07", "sprite": "tv3", "idv": 4028324, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4778051", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 15:47:55", "sprite": "youtube", "idv": 4028353, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=BmMLF_Dw66g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La paranoia d&#039;en Ball\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La paranoia d&#039;en Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385650076, "episode": 61, "idc": 597453}, {"num": 62, "name": "La Judit se sincera amb l&#039;Ona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-28 16:45:21", "sprite": "tv3", "idv": 4030535, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4778811", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 16:46:03", "sprite": "youtube", "idv": 4030542, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=bzWSIQb6htc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La Judit se sincera amb l&#039;Ona", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit se sincera amb l&#039;Ona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385653563, "episode": 62, "idc": 597516}, {"num": 63, "name": "En Claudi i els seus germans", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-29 20:39:57", "sprite": "tv3", "idv": 4048066, "NickAddedBy": "ORA", "price": "", "addedBy": 545253, "url": "http://tv3.cat/videos/capitols", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ORA", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-29 17:15:53", "sprite": "tv3", "idv": 4046228, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4779891", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-29 20:13:58", "sprite": "youtube", "idv": 4047790, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=bGJ4IJEiOfg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Claudi i els seus germans", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i els seus germans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385753997, "episode": 63, "idc": 599212}, {"num": 64, "name": "L&#039;Ernest i en Sergi reviuen el malson", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-02 16:53:26", "sprite": "tv3", "idv": 4078316, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4790011", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-02 17:06:24", "sprite": "youtube", "idv": 4078931, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=NsLRZHECxoY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ernest i en Sergi reviuen el malson", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ernest i en Sergi reviuen el malson", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386000384, "episode": 64, "idc": 603421}, {"num": 65, "name": "La Carme ha de decidir", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-03 17:28:58", "sprite": "tv3", "idv": 4098778, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4791571", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-03 17:30:00", "sprite": "youtube", "idv": 4098833, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=3uVtlOlS5ec", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La Carme ha de decidir", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Carme ha de decidir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386088200, "episode": 65, "idc": 606482}, {"num": 66, "name": "Els Guitart i els diners d&#039;en Teo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-04 16:46:31", "sprite": "tv3", "idv": 4120912, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4790111", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-04 16:47:16", "sprite": "youtube", "idv": 4120960, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=oNpXF3Qanys", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Els Guitart i els diners d&#039;en Teo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Guitart i els diners d&#039;en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386172036, "episode": 66, "idc": 609344}, {"num": 67, "name": "En Nil esclata", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-05 16:56:28", "sprite": "tv3", "idv": 4137521, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4791052", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-05 18:35:39", "sprite": "youtube", "idv": 4141096, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=vL1KWaO4Yfs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Nil esclata", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil esclata", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403702413, "episode": 67, "idc": 611635}, {"num": 68, "name": "La reacci\u00f3 de l&#039;Alba", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-09 17:15:50", "sprite": "tv3", "idv": 4200324, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4798592", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-09 17:53:08", "sprite": "youtube", "idv": 4201811, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=Vtyx9k4h1o0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La reacci\u00f3 de l&#039;Alba", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La reacci\u00f3 de l&#039;Alba", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390323346, "episode": 68, "idc": 620442}, {"num": 69, "name": "En Bernat i el sexe", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 16:32:29", "sprite": "tv3", "idv": 4231354, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4801171", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-10 16:32:48", "sprite": "youtube", "idv": 4231369, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=95YNDPK9FMs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Bernat i el sexe", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Bernat i el sexe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386689568, "episode": 69, "idc": 625879}, {"num": 71, "name": "La Mariona se&#039;n torna a B\u00e8lgica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-11 16:45:36", "sprite": "tv3", "idv": 4265602, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4802191", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-11 18:28:41", "sprite": "youtube", "idv": 4267090, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=PbVdWONjxfA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La Mariona se&#039;n torna a B\u00e8lgica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mariona se&#039;n torna a B\u00e8lgica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386782921, "episode": 71, "idc": 632076}, {"num": 72, "name": "Cap\u00edtol 805", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-12 17:09:08", "sprite": "tv3", "idv": 4285716, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4803111", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-12 17:25:19", "sprite": "youtube", "idv": 4286079, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=rhVwger2L7M", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 805", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 805", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386865519, "episode": 72, "idc": 637824}, {"num": 73, "name": "Cap\u00edtol 806", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-13 15:55:41", "sprite": "tv3", "idv": 4302661, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4804191", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-13 15:58:28", "sprite": "youtube", "idv": 4302706, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=w7psuzgS7lk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 806", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 806", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386946708, "episode": 73, "idc": 641956}, {"num": 74, "name": "L&#039;Albert i la casa de Sant Climent", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-16 17:14:59", "sprite": "tv3", "idv": 4356520, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4813252", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-16 17:15:28", "sprite": "youtube", "idv": 4356544, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=A1Lb0iC4PlY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Albert i la casa de Sant Climent", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Albert i la casa de Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387210528, "episode": 74, "idc": 655936}, {"num": 75, "name": "La Judit i el deute dels Guitart", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-17 16:33:43", "sprite": "tv3", "idv": 4369735, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4813271", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-17 16:34:03", "sprite": "youtube", "idv": 4369740, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=3n8C9n5OeEg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La Judit i el deute dels Guitart", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit i el deute dels Guitart", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387294443, "episode": 75, "idc": 658943}, {"num": 76, "name": "En D\u00eddac plega de La Fonda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-18 18:15:49", "sprite": "tv3", "idv": 4382466, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4813291", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-18 18:16:34", "sprite": "youtube", "idv": 4382473, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=-jVkpSS4vyI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En D\u00eddac plega de La Fonda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En D\u00eddac plega de La Fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387386994, "episode": 76, "idc": 663102}, {"num": 77, "name": "L&#039;\u00faltim sopar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-19 16:41:40", "sprite": "tv3", "idv": 4389475, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4814091", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-19 16:42:08", "sprite": "youtube", "idv": 4389479, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=YSvrKuK5WPI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;\u00faltim sopar", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;\u00faltim sopar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387467728, "episode": 77, "idc": 665935}, {"num": 78, "name": "Un dia tr\u00e0gic per a la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-21 04:41:31", "sprite": "tv3", "idv": 4407999, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4815372", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-21 04:42:01", "sprite": "youtube", "idv": 4408000, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=cA1mPNCanzU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Un dia tr\u00e0gic per a la Merc\u00e8", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un dia tr\u00e0gic per a la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387597321, "episode": 78, "idc": 670413}, {"num": 79, "name": "Capitol 812", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-07 16:37:29", "sprite": "tv3", "idv": 4560437, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4838752", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-07 16:34:56", "sprite": "youtube", "idv": 4560393, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=jtqphC9JYRQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Capitol 812", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Capitol 812", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389109049, "episode": 79, "idc": 722088}, {"num": 80, "name": "L&#039;Ona i els deutors d&#039;en Teo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-08 16:38:03", "sprite": "tv3", "idv": 4572368, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4840072", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-08 16:38:25", "sprite": "youtube", "idv": 4572370, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=xAIO2RrlhLY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ona i els deutors d&#039;en Teo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ona i els deutors d&#039;en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389195505, "episode": 80, "idc": 724921}, {"num": 81, "name": "L&#039;Edgar torna a guanyar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-09 16:43:47", "sprite": "tv3", "idv": 4582164, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4840712", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-09 16:44:53", "sprite": "youtube", "idv": 4582175, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=pR6XnERLpII", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "L&#039;Edgar torna a guanyar", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Edgar torna a guanyar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389282293, "episode": 81, "idc": 728517}, {"num": 82, "name": "La M\u00f2nica Triola", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-10 17:01:02", "sprite": "tv3", "idv": 4593811, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4841632", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-10 17:01:26", "sprite": "youtube", "idv": 4593814, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=aEUfZC8_6uk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "La M\u00f2nica Triola", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La M\u00f2nica Triola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389369686, "episode": 82, "idc": 732510}, {"num": 83, "name": "En Claudi i la M\u00f2nica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-14 17:18:41", "sprite": "tv3", "idv": 4635769, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4848873", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-14 17:19:52", "sprite": "youtube", "idv": 4635793, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=8OPxqIFr1iU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Claudi i la M\u00f2nica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i la M\u00f2nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389716392, "episode": 83, "idc": 764204}, {"num": 84, "name": "En Bernat es vol casar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-14 17:19:15", "sprite": "tv3", "idv": 4635785, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4849111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-14 17:20:14", "sprite": "youtube", "idv": 4635802, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=WAUFYlcS7LQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "En Bernat es vol casar", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Bernat es vol casar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389716414, "episode": 84, "idc": 764208}, {"num": 85, "name": "Cap\u00edtol 818", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-15 17:15:31", "sprite": "tv3", "idv": 4648057, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4851491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-16 15:33:47", "sprite": "youtube", "idv": 4657178, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=TteWRmLMfdg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 818", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 818", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389882827, "episode": 85, "idc": 780869}, {"num": 86, "name": "Cap\u00edtol 819", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-16 17:09:07", "sprite": "tv3", "idv": 4658114, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4852751", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 819", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 819", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389888547, "episode": 86, "idc": 799034}, {"num": 87, "name": "Cap\u00edtol 820", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-17 17:22:21", "sprite": "tv3", "idv": 4668826, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4855192", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 820", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 820", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389975741, "episode": 87, "idc": 810297}, {"num": 88, "name": "Cap\u00edtol 821", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-20 17:07:31", "sprite": "tv3", "idv": 4712182, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4858931", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-20 22:51:25", "sprite": "youtube", "idv": 4717295, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=eC-vzo_jqAM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 821", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 821", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390254685, "episode": 88, "idc": 825886}, {"num": 89, "name": "Cap\u00edtol 822", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-21 18:16:03", "sprite": "tv3", "idv": 4731364, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4860851", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-24 23:48:31", "sprite": "youtube", "idv": 4780958, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=s16SgaxEMXM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 822", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 822", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390603713, "episode": 89, "idc": 829795}, {"num": 90, "name": "Cap\u00edtol 823", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-22 17:31:58", "sprite": "tv3", "idv": 4748832, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4862771", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-24 23:47:35", "sprite": "youtube", "idv": 4780956, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=gIB5ASkwZi8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 823", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 823", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390603677, "episode": 90, "idc": 832197}, {"num": 91, "name": "Cap\u00edtol 824", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-23 16:53:11", "sprite": "tv3", "idv": 4762949, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4863771", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-24 23:46:57", "sprite": "youtube", "idv": 4780953, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=HWD6ya3WUOs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 824", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 824", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390603617, "episode": 91, "idc": 836384}, {"num": 92, "name": "Cap\u00edtol 825", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-24 21:28:21", "sprite": "tv3", "idv": 4780060, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4866431", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-24 23:46:07", "sprite": "youtube", "idv": 4780951, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=ceapKNQOjr8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 825", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 825", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390603567, "episode": 92, "idc": 840666}, {"num": 93, "name": "El pet\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-27 22:11:41", "sprite": "tv3", "idv": 4823596, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4874271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-27 22:11:54", "sprite": "youtube", "idv": 4823601, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=kcTDyLOr7m8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "El pet\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El pet\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390857114, "episode": 93, "idc": 852182}, {"num": 94, "name": "Batea Maresme i el concurs", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-28 17:03:18", "sprite": "tv3", "idv": 4831725, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/4874311", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-28 17:03:55", "sprite": "youtube", "idv": 4831779, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=4XKoQorJRP0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Batea Maresme i el concurs", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Batea Maresme i el concurs", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390925035, "episode": 94, "idc": 854701}, {"num": 95, "name": "Cap\u00edtol 828", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-29 16:42:38", "sprite": "tv3", "idv": 4840473, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4874471", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 18:53:04", "sprite": "youtube", "idv": 4841789, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=y4OszUHeJkg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 828", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 828", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391017984, "episode": 95, "idc": 856849}, {"num": 96, "name": "La Judit i la M\u00f2nica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-01 11:15:59", "sprite": "tv3", "idv": 4885116, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4875811", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La Judit i la M\u00f2nica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit i la M\u00f2nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391249759, "episode": 96, "idc": 867127}, {"num": 97, "name": "En Pau Abad", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-01 11:17:07", "sprite": "tv3", "idv": 4885121, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4876816", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-05 18:47:51", "sprite": "youtube", "idv": 5360148, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=UXte3_tIejM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "En Pau Abad", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Pau Abad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394041671, "episode": 97, "idc": 867135}, {"num": 98, "name": "Cap\u00edtol 831", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-03 17:05:02", "sprite": "tv3", "idv": 4917955, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4880611", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-03 22:17:29", "sprite": "youtube", "idv": 4922026, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=0oLaZA3sYYw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-02-03", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 831", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 831", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391462249, "episode": 98, "idc": 893803}, {"num": 99, "name": "Cap\u00edtol 832", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-04 16:36:38", "sprite": "tv3", "idv": 4932654, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4881031", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-04 22:50:26", "sprite": "youtube", "idv": 4939934, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://youtube.com/watch?v=Bw05Y8-1K1c", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-02-04", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 832", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 832", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391550626, "episode": 99, "idc": 899858}, {"num": 100, "name": "Cap\u00edtol 833", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-05 17:24:13", "sprite": "tv3", "idv": 4948088, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4882871", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-05 23:57:14", "sprite": "youtube", "idv": 10458079, "NickAddedBy": "marinaa.99", "price": "", "addedBy": 2661390, "url": "http://youtube.com/watch?v=98UIDxe4BPg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marinaa.99", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 833", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 833", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409954234, "episode": 100, "idc": 905921}, {"num": 101, "name": "Cap\u00edtol 834", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-06 17:09:35", "sprite": "tv3", "idv": 4960951, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4883891", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-05 23:58:05", "sprite": "youtube", "idv": 10458084, "NickAddedBy": "marinaa.99", "price": "", "addedBy": 2661390, "url": "http://youtube.com/watch?v=MaxVqF-p82Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marinaa.99", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 834", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 834", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409954285, "episode": 101, "idc": 908354}, {"num": 102, "name": "Cap\u00edtol 835", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-08 15:37:42", "sprite": "tv3", "idv": 4990804, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4884352", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-05 23:58:51", "sprite": "youtube", "idv": 10458090, "NickAddedBy": "marinaa.99", "price": "", "addedBy": 2661390, "url": "http://youtube.com/watch?v=EaDgbyyroR0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marinaa.99", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 835", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 835", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409954331, "episode": 102, "idc": 912488}, {"num": 103, "name": "Cap\u00edtol 836", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-10 21:08:47", "sprite": "tv3", "idv": 5026823, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4890491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 836", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 836", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392062927, "episode": 103, "idc": 917332}, {"num": 104, "name": "Cap\u00edtol 837", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-11 17:53:13", "sprite": "tv3", "idv": 5038623, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4890433", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-10 17:27:10", "sprite": "youtube", "idv": 5443967, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=uEDpUJzJ2So", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 837", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 837", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394468830, "episode": 104, "idc": 922087}, {"num": 105, "name": "Cap\u00edtol 838", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-12 21:22:43", "sprite": "tv3", "idv": 5056881, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4892251", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 838", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 838", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392236563, "episode": 105, "idc": 923318}, {"num": 106, "name": "Cap\u00edtol 839", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-13 19:36:49", "sprite": "tv3", "idv": 5070355, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4893231", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 839", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 839", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392316609, "episode": 106, "idc": 924074}, {"num": 107, "name": "Cap\u00edtol 840", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-14 17:19:05", "sprite": "tv3", "idv": 5083672, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4896471", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 840", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 840", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392394745, "episode": 107, "idc": 924717}, {"num": 108, "name": "Cap\u00edtol 841", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-17 16:49:06", "sprite": "tv3", "idv": 5119696, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4903451", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 841", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 841", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392652146, "episode": 108, "idc": 926893}, {"num": 109, "name": "En Ricard i la F\u00e0tima", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-19 17:39:52", "sprite": "tv3", "idv": 5150135, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4903551", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Ricard i la F\u00e0tima", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Ricard i la F\u00e0tima", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392827992, "episode": 109, "idc": 927731}, {"num": 110, "name": "En Nil d\u00f3na senyals de vida", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-19 17:40:47", "sprite": "tv3", "idv": 5150142, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4905071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Nil d\u00f3na senyals de vida", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil d\u00f3na senyals de vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392828048, "episode": 110, "idc": 928566}, {"num": 111, "name": "La venjan\u00e7a d&#039;en Ball\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-21 17:28:02", "sprite": "tv3", "idv": 5179679, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4906191", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La venjan\u00e7a d&#039;en Ball\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La venjan\u00e7a d&#039;en Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393000083, "episode": 111, "idc": 930152}, {"num": 112, "name": "L&#039;Ona d\u00f3na a llum", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-21 17:28:58", "sprite": "tv3", "idv": 5179682, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4909571", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ona d\u00f3na a llum", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ona d\u00f3na a llum", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393000139, "episode": 112, "idc": 930154}, {"num": 113, "name": "L&#039;Ona i l&#039;Aleix", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-24 17:00:46", "sprite": "tv3", "idv": 5214561, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4912971", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ona i l&#039;Aleix", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ona i l&#039;Aleix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393257646, "episode": 113, "idc": 931819}, {"num": 114, "name": "La M\u00f2nica i el casino", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-25 19:40:13", "sprite": "tv3", "idv": 5238175, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4915791", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La M\u00f2nica i el casino", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La M\u00f2nica i el casino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393353614, "episode": 114, "idc": 933277}, {"num": 115, "name": "&quot;Esquerdes&quot; a la fonda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-26 17:06:18", "sprite": "tv3", "idv": 5254789, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4915811", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "&quot;Esquerdes&quot; a la fonda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "&quot;Esquerdes&quot; a la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393430778, "episode": 115, "idc": 934221}, {"num": 116, "name": "L&#039;Albert i la Tina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-27 17:09:21", "sprite": "tv3", "idv": 5273384, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4922471", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;Albert i la Tina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Albert i la Tina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393517361, "episode": 116, "idc": 938060}, {"num": 117, "name": "La fonda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-28 20:27:44", "sprite": "tv3", "idv": 5293939, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4922551", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-02-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La fonda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393615664, "episode": 117, "idc": 948546}, {"num": 118, "name": "La L\u00eddia comen\u00e7a a sospitar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-03 16:48:38", "sprite": "tv3", "idv": 5325155, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4927371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia comen\u00e7a a sospitar", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia comen\u00e7a a sospitar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393861718, "episode": 118, "idc": 954933}, {"num": 119, "name": "La pressi\u00f3 d&#039;en Sim\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-04 17:18:03", "sprite": "tv3", "idv": 5338684, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4927511", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La pressi\u00f3 d&#039;en Sim\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La pressi\u00f3 d&#039;en Sim\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393949883, "episode": 119, "idc": 956718}, {"num": 120, "name": "Cap\u00edtol 853", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-05 16:45:31", "sprite": "tv3", "idv": 5356376, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4930192", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 853", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 853", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394034331, "episode": 120, "idc": 958746}, {"num": 121, "name": "La M\u00f2nica, segrestada", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-07 17:50:29", "sprite": "tv3", "idv": 5398090, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4937452", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La M\u00f2nica, segrestada", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La M\u00f2nica, segrestada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394211029, "episode": 121, "idc": 964712}, {"num": 122, "name": "L&#039;ona, en perill", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-07 17:51:21", "sprite": "tv3", "idv": 5398096, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4937551", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;ona, en perill", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;ona, en perill", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394211081, "episode": 122, "idc": 964714}, {"num": 123, "name": "La recompra de la fonda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-10 16:55:03", "sprite": "tv3", "idv": 5443040, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4943631", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La recompra de la fonda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La recompra de la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394466903, "episode": 123, "idc": 971166}, {"num": 124, "name": "La por de la M\u00f2nica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-11 17:08:00", "sprite": "tv3", "idv": 5458302, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4943691", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La por de la M\u00f2nica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La por de la M\u00f2nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394554081, "episode": 124, "idc": 977478}, {"num": 125, "name": "La L\u00eddia sabr\u00e0 que en Guillem va estar a la masia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-12 20:24:36", "sprite": "tv3", "idv": 5486133, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4943771", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia sabr\u00e0 que en Guillem va estar a la masia", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia sabr\u00e0 que en Guillem va estar a la masia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394652276, "episode": 125, "idc": 1000068}, {"num": 126, "name": "L&#039;ERO era fals", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-13 16:39:04", "sprite": "tv3", "idv": 5498947, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4950231", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;ERO era fals", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;ERO era fals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394725144, "episode": 126, "idc": 1011972}, {"num": 127, "name": "En Ball\u00f3 s&#039;empipa", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-14 17:10:38", "sprite": "tv3", "idv": 5517811, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4950291", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Ball\u00f3 s&#039;empipa", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Ball\u00f3 s&#039;empipa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394813438, "episode": 127, "idc": 1013443}, {"num": 128, "name": "La confessi\u00f3 de la M\u00f2nica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-17 16:56:30", "sprite": "tv3", "idv": 5577873, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4954291", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La confessi\u00f3 de la M\u00f2nica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La confessi\u00f3 de la M\u00f2nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395071790, "episode": 128, "idc": 1017953}, {"num": 129, "name": "Alian\u00e7a contra en Guillem", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-18 17:02:34", "sprite": "tv3", "idv": 5598574, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4954331", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-02 17:46:48", "sprite": "youtube", "idv": 7324044, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=3-qbrRpZST0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "Alian\u00e7a contra en Guillem", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Alian\u00e7a contra en Guillem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401724008, "episode": 129, "idc": 1019995}, {"num": 130, "name": "El comiat de l&#039;Edgar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-19 17:52:03", "sprite": "tv3", "idv": 5618761, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4956711", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-02 17:48:16", "sprite": "youtube", "idv": 7324136, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=R-dsKgruPwg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "El comiat de l&#039;Edgar", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El comiat de l&#039;Edgar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401724096, "episode": 130, "idc": 1022090}, {"num": 131, "name": "L&#039;Edgar, encara.", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-20 20:12:34", "sprite": "tv3", "idv": 5639839, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4964151", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;Edgar, encara.", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Edgar, encara.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395342754, "episode": 131, "idc": 1024156}, {"num": 132, "name": "Decisi\u00f3 final sobre la fonda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-21 16:59:17", "sprite": "tv3", "idv": 5652116, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4964271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Decisi\u00f3 final sobre la fonda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Decisi\u00f3 final sobre la fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395417557, "episode": 132, "idc": 1025444}, {"num": 133, "name": "La Marta i en Narc\u00eds", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-24 18:15:00", "sprite": "tv3", "idv": 5696735, "NickAddedBy": "miqueltm", "price": "", "addedBy": 255282, "url": "http://tv3.cat/videos/4968931", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "miqueltm", "sub": ""}], "title": "La Marta i en Narc\u00eds", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Marta i en Narc\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395681300, "episode": 133, "idc": 1030564}, {"num": 134, "name": "Cap\u00edtol 867", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-25 16:35:23", "sprite": "tv3", "idv": 5713973, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4971472", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 867", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 867", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395761723, "episode": 134, "idc": 1032425}, {"num": 135, "name": "Cap\u00edtol 868", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-26 16:36:32", "sprite": "tv3", "idv": 5731530, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4979031", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 868", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 868", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395848192, "episode": 135, "idc": 1034827}, {"num": 136, "name": "En Claudi agafa les regnes de la situaci\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-27 16:40:52", "sprite": "tv3", "idv": 5748918, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4979071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Claudi agafa les regnes de la situaci\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi agafa les regnes de la situaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395934852, "episode": 136, "idc": 1036737}, {"num": 137, "name": "La caiguda d&#039;en Guillem", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-28 20:00:10", "sprite": "tv3", "idv": 5768468, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4979451", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La caiguda d&#039;en Guillem", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La caiguda d&#039;en Guillem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1396033210, "episode": 137, "idc": 1038666}, {"num": 138, "name": "En Ball\u00f3 pren possessi\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-31 16:54:30", "sprite": "tv3", "idv": 5807313, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4984571", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-03-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Ball\u00f3 pren possessi\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Ball\u00f3 pren possessi\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1396277670, "episode": 138, "idc": 1043082}, {"num": 139, "name": "En Tito i la Luc\u00eda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-01 17:32:09", "sprite": "tv3", "idv": 5820547, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4984851", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Tito i la Luc\u00eda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Tito i la Luc\u00eda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1396366329, "episode": 139, "idc": 1044844}, {"num": 140, "name": "La F\u00e0tima i en Ricard", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-02 17:21:33", "sprite": "tv3", "idv": 5835508, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4992951", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La F\u00e0tima i en Ricard", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La F\u00e0tima i en Ricard", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1396452094, "episode": 140, "idc": 1046615}, {"num": 141, "name": "En Narc\u00eds", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-03 16:50:12", "sprite": "tv3", "idv": 5850937, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4995651", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Narc\u00eds", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Narc\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1396536612, "episode": 141, "idc": 1048521}, {"num": 142, "name": "La carta de l&#039;Osvald", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-04 17:00:21", "sprite": "tv3", "idv": 5868095, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/4995691", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-22 17:26:08", "sprite": "youtube", "idv": 6168253, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=shv5KiJJQFY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "La carta de l&#039;Osvald", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La carta de l&#039;Osvald", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398180368, "episode": 142, "idc": 1050157}, {"num": 143, "name": "En Claudi i en Sim\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-07 21:13:30", "sprite": "tv3", "idv": 5918447, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5002231", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-22 17:25:25", "sprite": "youtube", "idv": 6168240, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=Z_5JkAHQz2w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "En Claudi i en Sim\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i en Sim\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398180325, "episode": 143, "idc": 1055735}, {"num": 144, "name": "La mort d&#039;en Pedro Flores", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-08 18:36:10", "sprite": "tv3", "idv": 5931668, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5004911", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-22 17:24:36", "sprite": "youtube", "idv": 6168233, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=3JT7uK4gQDY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "La mort d&#039;en Pedro Flores", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La mort d&#039;en Pedro Flores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398180276, "episode": 144, "idc": 1057740}, {"num": 145, "name": "La nova Fonda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-10 21:11:58", "sprite": "tv3", "idv": 5956072, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5005091", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-22 17:22:49", "sprite": "youtube", "idv": 6168176, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=nffaMWM4yv0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "La nova Fonda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La nova Fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398180169, "episode": 145, "idc": 1061663}, {"num": 146, "name": "La gran sorpresa", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-10 21:12:52", "sprite": "tv3", "idv": 5956078, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5013311", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-22 17:22:13", "sprite": "youtube", "idv": 6168152, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=NneuP1-5NT4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "La gran sorpresa", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La gran sorpresa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398180133, "episode": 146, "idc": 1061668}, {"num": 147, "name": "Despr\u00e9s del xoc", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-12 09:15:59", "sprite": "tv3", "idv": 5979341, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5013271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-22 17:21:27", "sprite": "youtube", "idv": 6168123, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=CUdcdcJYDPo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "Despr\u00e9s del xoc", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Despr\u00e9s del xoc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398180087, "episode": 147, "idc": 1063531}, {"num": 148, "name": "La Maribel i la Cristina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-22 17:04:01", "sprite": "tv3", "idv": 6167697, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5031351", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La Maribel i la Cristina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel i la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398179041, "episode": 148, "idc": 1083447}, {"num": 149, "name": "Les decisions de la Maribel", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-23 17:00:09", "sprite": "tv3", "idv": 6184743, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5032111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Les decisions de la Maribel", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les decisions de la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398265209, "episode": 149, "idc": 1085550}, {"num": 150, "name": "La Pineda, un altre cop", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-24 17:58:37", "sprite": "tv3", "idv": 6205176, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5033111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La Pineda, un altre cop", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Pineda, un altre cop", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398355118, "episode": 150, "idc": 1087329}, {"num": 152, "name": "En Nil", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-26 19:52:22", "sprite": "tv3", "idv": 6245600, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5034191", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Nil", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398534742, "episode": 152, "idc": 1094075}, {"num": 153, "name": "Una oferta per a la M\u00f2nica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-28 21:52:42", "sprite": "tv3", "idv": 6297411, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5042251", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Una oferta per a la M\u00f2nica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Una oferta per a la M\u00f2nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398714762, "episode": 153, "idc": 1099528}, {"num": 154, "name": "Agressi\u00f3 a la Carme", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-29 17:28:40", "sprite": "tv3", "idv": 6312599, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5042271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Agressi\u00f3 a la Carme", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Agressi\u00f3 a la Carme", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398785320, "episode": 154, "idc": 1102435}, {"num": 155, "name": "En Bernat i els diners", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-30 16:46:39", "sprite": "tv3", "idv": 6336278, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5045171", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-04-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Bernat i els diners", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Bernat i els diners", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398869199, "episode": 155, "idc": 1105005}, {"num": 156, "name": "Torna la Judit", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-02 16:42:44", "sprite": "tv3", "idv": 6378308, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5047172", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Torna la Judit", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Torna la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399041764, "episode": 156, "idc": 1109594}, {"num": 157, "name": "L&#039;Ona i la Judit", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-09 15:09:30", "sprite": "tv3", "idv": 6563335, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5054911", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ona i la Judit", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ona i la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399640970, "episode": 157, "idc": 1118216}, {"num": 158, "name": "Enfrontaments", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-09 15:10:10", "sprite": "tv3", "idv": 6563342, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5055691", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Enfrontaments", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Enfrontaments", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399641010, "episode": 158, "idc": 1119723}, {"num": 159, "name": "Descobriments", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-09 15:10:41", "sprite": "tv3", "idv": 6563347, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5057571", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Descobriments", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Descobriments", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399641041, "episode": 159, "idc": 1124660}, {"num": 160, "name": "Decisions", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-09 15:11:21", "sprite": "tv3", "idv": 6563351, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5058511", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Decisions", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Decisions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399641081, "episode": 160, "idc": 1124662}, {"num": 161, "name": "L&#039;Ona i en Nil", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:02:36", "sprite": "tv3", "idv": 6630348, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5059371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ona i en Nil", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ona i en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896156, "episode": 161, "idc": 1130597}, {"num": 162, "name": "L&#039;Ona torna de Fran\u00e7a", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-23 16:33:43", "sprite": "tv3", "idv": 6889474, "NickAddedBy": "JCB94", "price": "", "addedBy": 2485383, "url": "http://tv3.cat/videos/5068771", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JCB94", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ona torna de Fran\u00e7a", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ona torna de Fran\u00e7a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400855623, "episode": 162, "idc": 1144947}, {"num": 163, "name": "Una noia arriba al poble", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-23 16:37:31", "sprite": "tv3", "idv": 6889541, "NickAddedBy": "JCB94", "price": "", "addedBy": 2485383, "url": "http://tv3.cat/videos/5068851", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JCB94", "sub": ""}], "title": "Una noia arriba al poble", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Una noia arriba al poble", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400855851, "episode": 163, "idc": 1144954}, {"num": 164, "name": "En Sergi i la Barra", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-23 16:39:34", "sprite": "tv3", "idv": 6889565, "NickAddedBy": "JCB94", "price": "", "addedBy": 2485383, "url": "http://tv3.cat/videos/5070891", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JCB94", "sub": ""}], "title": "En Sergi i la Barra", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi i la Barra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400855974, "episode": 164, "idc": 1144960}, {"num": 165, "name": "La hist\u00f2ria de la Candela", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-23 16:40:32", "sprite": "tv3", "idv": 6889580, "NickAddedBy": "JCB94", "price": "", "addedBy": 2485383, "url": "http://tv3.cat/videos/5071671", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JCB94", "sub": ""}], "title": "La hist\u00f2ria de la Candela", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La hist\u00f2ria de la Candela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400856032, "episode": 165, "idc": 1144963}, {"num": 166, "name": "L&#039;estrat\u00e8gia d&#039;en Mart\u00ed", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-23 16:41:15", "sprite": "tv3", "idv": 6889592, "NickAddedBy": "JCB94", "price": "", "addedBy": 2485383, "url": "http://tv3.cat/videos/5077451", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JCB94", "sub": ""}], "title": "L&#039;estrat\u00e8gia d&#039;en Mart\u00ed", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;estrat\u00e8gia d&#039;en Mart\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400856075, "episode": 166, "idc": 1144967}, {"num": 167, "name": "En Mart\u00ed guanya", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-26 17:07:38", "sprite": "tv3", "idv": 7014319, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5081412", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Mart\u00ed guanya", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mart\u00ed guanya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401116858, "episode": 167, "idc": 1159874}, {"num": 168, "name": "La M\u00f2nica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-26 16:58:53", "sprite": "tv3", "idv": 7014047, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5081511", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La M\u00f2nica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La M\u00f2nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401116333, "episode": 168, "idc": 1159889}, {"num": 169, "name": "En Carlos i l&#039;Hilari", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-26 17:00:17", "sprite": "tv3", "idv": 7014063, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5083612", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Carlos i l&#039;Hilari", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Carlos i l&#039;Hilari", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401116417, "episode": 169, "idc": 1159896}, {"num": 170, "name": "En Dimitri", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-26 17:01:44", "sprite": "tv3", "idv": 7014102, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5084555", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Dimitri", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Dimitri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401116504, "episode": 170, "idc": 1159898}, {"num": 171, "name": "La Candela est\u00e0 insuportable", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-26 17:05:36", "sprite": "tv3", "idv": 7014252, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5085953", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La Candela est\u00e0 insuportable", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Candela est\u00e0 insuportable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401116736, "episode": 171, "idc": 1159904}, {"num": 172, "name": "Torna en Claudi de Vene\u00e7uela", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-26 17:06:58", "sprite": "tv3", "idv": 7014297, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5090693", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Torna en Claudi de Vene\u00e7uela", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Torna en Claudi de Vene\u00e7uela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401116818, "episode": 172, "idc": 1159909}, {"num": 173, "name": "La Merc\u00e8 i en Rafel", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:17:21", "sprite": "tv3", "idv": 7694936, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5092813", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 i en Rafel", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 i en Rafel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402402641, "episode": 173, "idc": 1189266}, {"num": 174, "name": "Torna el fill pr\u00f2dig", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:18:05", "sprite": "tv3", "idv": 7694967, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5095131", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Torna el fill pr\u00f2dig", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Torna el fill pr\u00f2dig", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402402685, "episode": 174, "idc": 1189268}, {"num": 175, "name": "El bateig de l&#039;Aleix", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:19:19", "sprite": "tv3", "idv": 7695061, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5097471", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "El bateig de l&#039;Aleix", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El bateig de l&#039;Aleix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402402759, "episode": 175, "idc": 1189273}, {"num": 176, "name": "La Merc\u00e8 i en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:20:00", "sprite": "tv3", "idv": 7695099, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5103871", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 i en Llu\u00eds", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 i en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402402800, "episode": 176, "idc": 1189275}, {"num": 177, "name": "La Carme i en Guillem", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:20:43", "sprite": "tv3", "idv": 7695158, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5106411", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La Carme i en Guillem", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Carme i en Guillem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402402843, "episode": 177, "idc": 1189278}, {"num": 178, "name": "En Llu\u00eds pressiona", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:21:28", "sprite": "tv3", "idv": 7695203, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5108671", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds pressiona", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds pressiona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402402888, "episode": 178, "idc": 1189280}, {"num": 179, "name": "En Guillem i la S\u00f2nia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:22:07", "sprite": "tv3", "idv": 7695227, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5109555", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Guillem i la S\u00f2nia", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem i la S\u00f2nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402402927, "episode": 179, "idc": 1189288}, {"num": 180, "name": "En Mart\u00ed i en Dimitri", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:22:55", "sprite": "tv3", "idv": 7695276, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5110571", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Mart\u00ed i en Dimitri", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mart\u00ed i en Dimitri", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402402975, "episode": 180, "idc": 1189294}, {"num": 181, "name": "En Llu\u00eds comen\u00e7a a ser preocupant", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 14:23:44", "sprite": "tv3", "idv": 7695295, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5119212", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds comen\u00e7a a ser preocupant", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds comen\u00e7a a ser preocupant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402403024, "episode": 181, "idc": 1189305}, {"num": 182, "name": "En Mart\u00ed se sent fort", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-17 12:35:48", "sprite": "tv3", "idv": 8079044, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5119271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Mart\u00ed se sent fort", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Mart\u00ed se sent fort", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403001348, "episode": 182, "idc": 1200830}, {"num": 183, "name": "Torna la M\u00f2nica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-17 12:36:38", "sprite": "tv3", "idv": 8079159, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5121851", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Torna la M\u00f2nica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Torna la M\u00f2nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403001398, "episode": 183, "idc": 1200835}, {"num": 184, "name": "En Llu\u00eds es troba amb la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-17 12:37:18", "sprite": "tv3", "idv": 8079263, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5122731", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Llu\u00eds es troba amb la Merc\u00e8", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Llu\u00eds es troba amb la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403001438, "episode": 184, "idc": 1200842}, {"num": 185, "name": "En Toni i l&#039;Elisenda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-17 12:37:57", "sprite": "tv3", "idv": 8079366, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5125192", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Toni i l&#039;Elisenda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Toni i l&#039;Elisenda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403001477, "episode": 185, "idc": 1200845}, {"num": 186, "name": "La mare de la Candela", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-17 12:38:38", "sprite": "tv3", "idv": 8079467, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5130758", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "La mare de la Candela", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La mare de la Candela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403001519, "episode": 186, "idc": 1200850}, {"num": 187, "name": "En Bernat, enxampat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 15:19:22", "sprite": "tv3", "idv": 8419355, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5130757", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Bernat, enxampat", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Bernat, enxampat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403615962, "episode": 187, "idc": 1211747}, {"num": 188, "name": "La Gala es reivindica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:29:57", "sprite": "tv3", "idv": 8445775, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5132472", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Gala es reivindica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Gala es reivindica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403702997, "episode": 188, "idc": 1213288}, {"num": 189, "name": "El dilema d&#039;en Carlos", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:30:54", "sprite": "tv3", "idv": 8445880, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5133151", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "El dilema d&#039;en Carlos", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El dilema d&#039;en Carlos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403703054, "episode": 189, "idc": 1213290}, {"num": 190, "name": "La Maribel i la pressi\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:31:57", "sprite": "tv3", "idv": 8445952, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5133971", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-25 16:49:38", "sprite": "youtube", "idv": 8448875, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=CZvsrUw8hb8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-25 16:53:12", "sprite": "youtube", "idv": 8448939, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=6H9EO1IvoF4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "La Maribel i la pressi\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel i la pressi\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403707992, "episode": 190, "idc": 1213294}, {"num": 191, "name": "La Merc\u00e8 i l&#039;Ariadna", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 17:26:07", "sprite": "tv3", "idv": 8449660, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5142911", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 i l&#039;Ariadna", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 i l&#039;Ariadna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403709967, "episode": 191, "idc": 1213583}, {"num": 192, "name": "C\u00e0sting a la cuina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-28 11:36:27", "sprite": "tv3", "idv": 8589920, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5143292", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "C\u00e0sting a la cuina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "C\u00e0sting a la cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403948187, "episode": 192, "idc": 1217682}, {"num": 193, "name": "En Cristian i en Mart\u00ed", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-28 11:37:21", "sprite": "tv3", "idv": 8589945, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5143913", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "En Cristian i en Mart\u00ed", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Cristian i en Mart\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403948241, "episode": 193, "idc": 1217684}, {"num": 194, "name": "L&#039;Ariadna fa preguntes", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-30 16:47:07", "sprite": "tv3", "idv": 8714898, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5147751", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-30", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ariadna fa preguntes", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ariadna fa preguntes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404139627, "episode": 194, "idc": 1221157}, {"num": 195, "name": "La S\u00f2nia i l&#039;Ernest han de prendre una decisi\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 16:37:55", "sprite": "tv3", "idv": 8767011, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5149731", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La S\u00f2nia i l&#039;Ernest han de prendre una decisi\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La S\u00f2nia i l&#039;Ernest han de prendre una decisi\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404225475, "episode": 195, "idc": 1222938}, {"num": 196, "name": "L&#039;Ismael \u00e9s a Sant Climent", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-02 16:39:10", "sprite": "tv3", "idv": 8814259, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5151931", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ismael \u00e9s a Sant Climent", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ismael \u00e9s a Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404311950, "episode": 196, "idc": 1224267}, {"num": 197, "name": "La decisi\u00f3 de la M\u00f2nica", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-03 16:46:42", "sprite": "tv3", "idv": 8865036, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5152531", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 de la M\u00f2nica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 de la M\u00f2nica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404398802, "episode": 197, "idc": 1225718}, {"num": 198, "name": "L&#039;her\u00e8ncia de la tieta", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-05 12:43:33", "sprite": "tv3", "idv": 8917072, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5153071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "L&#039;her\u00e8ncia de la tieta", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;her\u00e8ncia de la tieta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404557013, "episode": 198, "idc": 1228053}, {"num": 199, "name": "En Guillem guanya i perd", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-07 19:57:32", "sprite": "tv3", "idv": 9025193, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5161051", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Guillem guanya i perd", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem guanya i perd", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404755852, "episode": 199, "idc": 1230922}, {"num": 200, "name": "L&#039;Ariadna i el secret mal amagat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-08 18:16:34", "sprite": "tv3", "idv": 9067833, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5161093", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-08", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ariadna i el secret mal amagat", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ariadna i el secret mal amagat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404836194, "episode": 200, "idc": 1232346}, {"num": 201, "name": "La intoxicaci\u00f3 encara cueja", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-10 16:40:47", "sprite": "tv3", "idv": 9142063, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5161095", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La intoxicaci\u00f3 encara cueja", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La intoxicaci\u00f3 encara cueja", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405003247, "episode": 201, "idc": 1235017}, {"num": 202, "name": "Ha tornat en Toni", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-10 16:41:36", "sprite": "tv3", "idv": 9142073, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5161552", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Ha tornat en Toni", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Ha tornat en Toni", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405003296, "episode": 202, "idc": 1235019}, {"num": 203, "name": "El casament d&#039;en Sergi i la Cristina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-11 17:34:40", "sprite": "tv3", "idv": 9191144, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5162131", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "El casament d&#039;en Sergi i la Cristina", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El casament d&#039;en Sergi i la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405092880, "episode": 203, "idc": 1236448}, {"num": 204, "name": "Els plans d&#039;en Mart\u00ed", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-14 16:46:34", "sprite": "tv3", "idv": 9368083, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5166951", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Els plans d&#039;en Mart\u00ed", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els plans d&#039;en Mart\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405349194, "episode": 204, "idc": 1240797}, {"num": 205, "name": "Problemes al &quot;garden&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-15 16:55:04", "sprite": "tv3", "idv": 9445049, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5168571", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Problemes al &quot;garden&quot;", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Problemes al &quot;garden&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405436104, "episode": 205, "idc": 1242163}, {"num": 206, "name": "El vi d&#039;en Ball\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-16 21:06:02", "sprite": "tv3", "idv": 9526125, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5171031", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-16", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "El vi d&#039;en Ball\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El vi d&#039;en Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405537562, "episode": 206, "idc": 1243906}, {"num": 207, "name": "Els plans d&#039;en Ball\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-17 17:16:32", "sprite": "tv3", "idv": 9567596, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5174152", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}], "title": "Els plans d&#039;en Ball\u00f3", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els plans d&#039;en Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405610192, "episode": 207, "idc": 1244799}, {"num": 208, "name": "La poca tra\u00e7a dels Guitart", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-21 09:08:53", "sprite": "tv3", "idv": 9724395, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5174151", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La poca tra\u00e7a dels Guitart", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La poca tra\u00e7a dels Guitart", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405926533, "episode": 208, "idc": 1249492}, {"num": 209, "name": "Hora de passar comptes", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-21 09:09:50", "sprite": "tv3", "idv": 9724439, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5178371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Hora de passar comptes", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Hora de passar comptes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405926590, "episode": 209, "idc": 1249494}], "4": [{"num": 1, "name": "Ha tornat el Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-12 21:14:26", "sprite": "tv3", "idv": 1909493, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/4228230", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-13 13:46:30", "sprite": "youtube", "idv": 1098445, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=GyiL7-Rdc-w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Ha tornat el Nil", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Ha tornat el Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347536375, "episode": 1, "idc": 421849}, {"num": 2, "name": "La tornada de la Maribel", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:36:28", "sprite": "tv3", "idv": 8421117, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4229210", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-13 13:47:19", "sprite": "youtube", "idv": 1098447, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=1szU-U3iWHE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La tornada de la Maribel", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La tornada de la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403620588, "episode": 2, "idc": 421850}, {"num": 3, "name": "En Nil explica les seves intencions", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-14 12:44:21", "sprite": "tv3", "idv": 1919340, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/4230490", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-02-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-13 13:48:04", "sprite": "youtube", "idv": 1098452, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=uwsO9R0g8Pc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Nil explica les seves intencions", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil explica les seves intencions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347536502, "episode": 3, "idc": 421852}, {"num": 4, "name": "La Cristina va descaradament contra la Marina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-14 13:16:25", "sprite": "tv3", "idv": 1919600, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/4233030", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-02-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-13 13:48:37", "sprite": "youtube", "idv": 1098455, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=AzoMS1swnHo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Cristina va descaradament contra la Marina", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Cristina va descaradament contra la Marina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347536551, "episode": 4, "idc": 421853}, {"num": 5, "name": "Podria ser dia de canvis a la Fonda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:37:30", "sprite": "tv3", "idv": 8421145, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4233191", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-13 13:49:11", "sprite": "youtube", "idv": 1098458, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=MhuMSusNrDc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Podria ser dia de canvis a la Fonda", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Podria ser dia de canvis a la Fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403620650, "episode": 5, "idc": 421855}, {"num": 6, "name": "En Nil sabr\u00e0 que no \u00e9s el triat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:38:12", "sprite": "tv3", "idv": 8421172, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4239030", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-13 13:49:55", "sprite": "youtube", "idv": 1098462, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=JXk2f1lEgdE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Nil sabr\u00e0 que no \u00e9s el triat", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil sabr\u00e0 que no \u00e9s el triat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403620692, "episode": 6, "idc": 421856}, {"num": 7, "name": "En Nil i la Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-23 16:24:22", "sprite": "tv3", "idv": 2942584, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4239810", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "VO"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-21 20:06:04", "sprite": "youtube", "idv": 1150754, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=ckNdjZ2BELc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Nil i la Judit", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil i la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374589465, "episode": 7, "idc": 426386}, {"num": 8, "name": "En Sergi vol conv\u00e8ncer la Cristina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-23 16:22:16", "sprite": "tv3", "idv": 2942586, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4241710", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "VO"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-21 20:07:40", "sprite": "youtube", "idv": 1150757, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=QgTXoSvGh0U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Sergi vol conv\u00e8ncer la Cristina", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi vol conv\u00e8ncer la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374589336, "episode": 8, "idc": 426387}, {"num": 9, "name": "L'\u00faltim dia de la Marina a la Fonda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-23 16:23:04", "sprite": "tv3", "idv": 2942588, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4246450", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "VO"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-21 20:15:12", "sprite": "youtube", "idv": 1150796, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=pSSJlKzUCC0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "L'\u00faltim dia de la Marina a la Fonda", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'\u00faltim dia de la Marina a la Fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374589384, "episode": 9, "idc": 426390}, {"num": 10, "name": "La Cristina no deixa de pressionar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-23 16:41:56", "sprite": "tv3", "idv": 2942668, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4247151", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "VO"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-21 20:16:29", "sprite": "youtube", "idv": 1150801, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=hvdkmrz__SA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Cristina no deixa de pressionar", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Cristina no deixa de pressionar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374590516, "episode": 10, "idc": 426391}, {"num": 11, "name": "En Claudi, cada cop m\u00e9s encuriosit per l'assumpte \"Brasil\"", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:39:13", "sprite": "tv3", "idv": 8421196, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4248970", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-21 20:17:06", "sprite": "youtube", "idv": 1150804, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=f3zuumKfPVI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Claudi, cada cop m\u00e9s encuriosit per l'assumpte \"Brasil\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi, cada cop m\u00e9s encuriosit per l'assumpte \"Brasil\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403620753, "episode": 11, "idc": 426394}, {"num": 12, "name": "La Cristina i l'\u00d2scar, \u00e0nimes bessones", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:39:53", "sprite": "tv3", "idv": 8421203, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4251771", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-21 20:17:44", "sprite": "youtube", "idv": 1150806, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=rRlRC4WHjOw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Cristina i l'\u00d2scar, \u00e0nimes bessones", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Cristina i l'\u00d2scar, \u00e0nimes bessones", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403620793, "episode": 12, "idc": 426395}, {"num": 13, "name": "En Claudi passa a l'atac", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:40:39", "sprite": "tv3", "idv": 8421216, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4252570", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-21 20:18:37", "sprite": "youtube", "idv": 1150814, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=PpBVrIl4U1A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Claudi passa a l'atac", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi passa a l'atac", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403620839, "episode": 13, "idc": 426396}, {"num": 14, "name": "En Claudi se sent guanyador", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-28 12:47:31", "sprite": "tv3", "idv": 1201679, "NickAddedBy": "alexc89", "price": "", "addedBy": 1220441, "url": "http://tv3.cat/videos/4255150", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexc89", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-30 18:49:31", "sprite": "youtube", "idv": 1215702, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=jlFx6quw_S4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Claudi se sent guanyador", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi se sent guanyador", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1348531700, "episode": 14, "idc": 427836}, {"num": 15, "name": "El corc\u00f3 de la tieta Consol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-28 12:48:35", "sprite": "tv3", "idv": 1201682, "NickAddedBy": "alexc89", "price": "", "addedBy": 1220441, "url": "http://tv3.cat/videos/4255270", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexc89", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-30 18:51:03", "sprite": "youtube", "idv": 1215725, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=L1n3moOSJ4g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "El corc\u00f3 de la tieta Consol", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El corc\u00f3 de la tieta Consol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1348585175, "episode": 15, "idc": 428155}, {"num": 16, "name": "Els Flaquer creuen que han trobat la soluci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-28 12:50:54", "sprite": "tv3", "idv": 1201726, "NickAddedBy": "alexc89", "price": "", "addedBy": 1220441, "url": "http://tv3.cat/videos/4258970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexc89", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-30 18:51:39", "sprite": "youtube", "idv": 1215728, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=HyNz6I4aS04", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer creuen que han trobat la soluci\u00f3", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer creuen que han trobat la soluci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1348829405, "episode": 16, "idc": 429562}, {"num": 17, "name": "En Claudi ha de fer poders urgentment", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-28 12:52:00", "sprite": "tv3", "idv": 1201736, "NickAddedBy": "alexc89", "price": "", "addedBy": 1220441, "url": "http://tv3.cat/videos/4260490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexc89", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-30 18:52:53", "sprite": "youtube", "idv": 1215729, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=9EWi67Kxv0g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Claudi ha de fer poders urgentment", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi ha de fer poders urgentment", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1348829492, "episode": 17, "idc": 429564}, {"num": 18, "name": "En claudi se'n va al Brasil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-29 17:54:06", "sprite": "tv3", "idv": 1210605, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4261970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-09-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-30 18:53:35", "sprite": "youtube", "idv": 1215730, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=qa_zklDWlLA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En claudi se'n va al Brasil", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En claudi se'n va al Brasil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1348933990, "episode": 18, "idc": 430466}, {"num": 19, "name": "El primer dilema d'en Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-03 11:05:03", "sprite": "tv3", "idv": 1229656, "NickAddedBy": "alexc89", "price": "", "addedBy": 1220441, "url": "http://tv3.cat/videos/4265930", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexc89", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-10 13:26:08", "sprite": "youtube", "idv": 1276340, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=kxcG9QUzrME", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "El primer dilema d'en Nil", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El primer dilema d'en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349255057, "episode": 19, "idc": 431948}, {"num": 20, "name": "La Marina segueix sense feina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-03 11:06:53", "sprite": "tv3", "idv": 1229660, "NickAddedBy": "alexc89", "price": "", "addedBy": 1220441, "url": "http://tv3.cat/videos/4266670", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alexc89", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-10 13:27:08", "sprite": "youtube", "idv": 1276348, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=VG-EoZEtYNs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Marina segueix sense feina", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Marina segueix sense feina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349255173, "episode": 20, "idc": 431955}, {"num": 21, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-03 19:33:01", "sprite": "tv3", "idv": 1233139, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4268350", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-30 16:15:55", "sprite": "youtube", "idv": 2992785, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=ojnf2r77I00", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "VO"}], "title": "-", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375193756, "episode": 21, "idc": 432146}, {"num": 22, "name": "En Nil agafa confian\u00e7a", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-06 14:37:19", "sprite": "tv3", "idv": 1249106, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4271950", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-24 10:23:21", "sprite": "youtube", "idv": 2946939, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=rNh9Npn1E6w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": "VO"}], "title": "En Nil agafa confian\u00e7a", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil agafa confian\u00e7a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1374654201, "episode": 22, "idc": 433175}, {"num": 23, "name": "557 M\u00e9s novetats a Can Riera", "links": [], "title": "557 M\u00e9s novetats a Can Riera", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "557 M\u00e9s novetats a Can Riera", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1349739706, "episode": 23, "idc": 434151}, {"num": 24, "name": "M\u00e9s novetats a Can Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-10 13:35:34", "sprite": "tv3", "idv": 1276404, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://tv3.cat/videos/4276310", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-10 13:30:21", "sprite": "youtube", "idv": 1276367, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=wQ89lx4zA18", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "M\u00e9s novetats a Can Riera", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "M\u00e9s novetats a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349868041, "episode": 24, "idc": 434625}, {"num": 25, "name": "La L\u00eddia utilitza en Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-10 20:03:06", "sprite": "tv3", "idv": 1278900, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4278950", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-10 13:34:55", "sprite": "tv3", "idv": 1276398, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://tv3.cat/videos/4277330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-10 13:30:54", "sprite": "youtube", "idv": 1276370, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=oJ1EQC199Do", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia utilitza en Nil", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia utilitza en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349868086, "episode": 25, "idc": 434628}, {"num": 26, "name": "Reapareix un vell conegut de la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-10 20:43:24", "sprite": "youtube", "idv": 1279210, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=onZFXXFJ0So", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "aiida93", "sub": "VO"}], "title": "Reapareix un vell conegut de la Merc\u00e8", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Reapareix un vell conegut de la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375193782, "episode": 26, "idc": 434874}, {"num": 27, "name": "La Maribel rep una visita inesperada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-11 19:45:41", "sprite": "tv3", "idv": 1287130, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://tv3.cat/videos/4281050", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-11 19:45:11", "sprite": "youtube", "idv": 1287127, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=QnvJp0mdJ3U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Maribel rep una visita inesperada", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel rep una visita inesperada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349977461, "episode": 27, "idc": 435279}, {"num": 28, "name": "En Sergi renya la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 13:59:30", "sprite": "tv3", "idv": 1325116, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4286631", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-18 15:32:35", "sprite": "youtube", "idv": 1332277, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=l3GRXWfay_s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Sergi renya la Maribel", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi renya la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350475142, "episode": 28, "idc": 437747}, {"num": 29, "name": "La decisi\u00f3 de la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-17 14:00:19", "sprite": "tv3", "idv": 1325133, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4287450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-18 15:33:01", "sprite": "youtube", "idv": 1332279, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=VSEAm2KxWoc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 de la Maribel", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 de la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350475199, "episode": 29, "idc": 437748}, {"num": 30, "name": "En Carlos no suporta la tensi\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-18 15:29:57", "sprite": "tv3", "idv": 1332271, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://tv3.cat/videos/4289210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-18 15:33:53", "sprite": "youtube", "idv": 1332281, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=M_IWW25gi9o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Carlos no suporta la tensi\u00f3", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Carlos no suporta la tensi\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350566975, "episode": 30, "idc": 438252}, {"num": 31, "name": "La Maribel anuncia que se'n va", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-18 16:50:19", "sprite": "tv3", "idv": 1333010, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4290690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-18 16:51:00", "sprite": "youtube", "idv": 1333014, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://youtube.com/watch?v=PaxeG5BXSDY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}], "title": "La Maribel anuncia que se'n va", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel anuncia que se'n va", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350571803, "episode": 31, "idc": 438293}, {"num": 32, "name": "En Sergi i la Maribel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-21 01:06:40", "sprite": "tv3", "idv": 1349465, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4292290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:44:29", "sprite": "youtube", "idv": 1355593, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=8153kia5Y9I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Sergi i la Maribel", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi i la Maribel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350774376, "episode": 32, "idc": 439355}, {"num": 33, "name": "La Maribel se'n va de Sant Climent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-22 22:03:39", "sprite": "tv3", "idv": 1357705, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4297530", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-28 21:04:28", "sprite": "youtube", "idv": 1395227, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=aw5tp3AIaG8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "La Maribel se'n va de Sant Climent", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Maribel se'n va de Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350936197, "episode": 33, "idc": 440055}, {"num": 34, "name": "En Nil fa xantatge a la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-24 21:55:04", "sprite": "tv3", "idv": 1373187, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4298370", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-28 21:05:03", "sprite": "youtube", "idv": 1395230, "NickAddedBy": "aiida93", "price": "", "addedBy": 686289, "url": "http://youtube.com/watch?v=D7OU-M9EydM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aiida93", "sub": ""}], "title": "En Nil fa xantatge a la L\u00eddia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil fa xantatge a la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351108426, "episode": 34, "idc": 440748}, {"num": 35, "name": "Setge a l'Albert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-24 21:54:27", "sprite": "tv3", "idv": 1373184, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4302230", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-15 04:42:20", "sprite": "youtube", "idv": 3133281, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=GqhO2V7R3oc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "Setge a l'Albert", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Setge a l'Albert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376534540, "episode": 35, "idc": 440750}, {"num": 36, "name": "Un rony\u00f3 per a en Guillem", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-26 17:43:10", "sprite": "tv3", "idv": 1385074, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4304030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-15 13:09:16", "sprite": "youtube", "idv": 3134256, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=e8XtXtSAuas", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "Un rony\u00f3 per a en Guillem", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un rony\u00f3 per a en Guillem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376564956, "episode": 36, "idc": 441263}, {"num": 37, "name": "La Mireia i el secret de l'Albert Flaquer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-26 17:43:12", "sprite": "tv3", "idv": 1385075, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4304112", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-26 21:02:19", "sprite": "youtube", "idv": 1385688, "NickAddedBy": "LaiaColom92", "price": "", "addedBy": 1571317, "url": "http://youtube.com/watch?v=9tWqCrG6Xl4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "LaiaColom92", "sub": ""}], "title": "La Mireia i el secret de l'Albert Flaquer", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia i el secret de l'Albert Flaquer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351266128, "episode": 37, "idc": 441262}, {"num": 38, "name": "El fals secret de l'Albert s'escampa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-29 22:36:49", "sprite": "tv3", "idv": 1402266, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4308950", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-29 22:36:51", "sprite": "youtube", "idv": 1402267, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://youtube.com/watch?v=_fz9x0oHyck", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}], "title": "El fals secret de l'Albert s'escampa", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El fals secret de l'Albert s'escampa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351546548, "episode": 38, "idc": 442508}, {"num": 39, "name": "L'Ernest i la Raquel no poden m\u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-31 21:36:54", "sprite": "tv3", "idv": 1412192, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4309970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-15 14:59:06", "sprite": "youtube", "idv": 3134533, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=B76jKU5HKdU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "L'Ernest i la Raquel no poden m\u00e9s", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest i la Raquel no poden m\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376571546, "episode": 39, "idc": 443128}, {"num": 40, "name": "El retrobament de la L\u00eddia i en Miquel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-31 21:37:51", "sprite": "tv3", "idv": 1412206, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4311870", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-15 15:12:28", "sprite": "youtube", "idv": 3134550, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=4xElS6tVQdE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "El retrobament de la L\u00eddia i en Miquel", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El retrobament de la L\u00eddia i en Miquel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376572350, "episode": 40, "idc": 443131}, {"num": 41, "name": "En Nil vol venjan\u00e7a", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-06 17:21:13", "sprite": "tv3", "idv": 1443922, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4319570", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-06 17:21:14", "sprite": "youtube", "idv": 1443923, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://youtube.com/watch?v=ruTPGexUs24", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}], "title": "En Nil vol venjan\u00e7a", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil vol venjan\u00e7a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352218411, "episode": 41, "idc": 445003}, {"num": 42, "name": "La Nora, una altra vegada sola", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-06 17:21:16", "sprite": "tv3", "idv": 1443924, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4320570", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-06 17:21:18", "sprite": "youtube", "idv": 1443925, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://youtube.com/watch?v=XVa6jL13AHE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}], "title": "La Nora, una altra vegada sola", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora, una altra vegada sola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352218422, "episode": 42, "idc": 445004}, {"num": 43, "name": "La Mireia embolica la troca", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-07 18:47:50", "sprite": "tv3", "idv": 1449205, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4322590", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-15 17:30:12", "sprite": "youtube", "idv": 3135132, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=fvchz-iKvwA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "La Mireia embolica la troca", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia embolica la troca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376580612, "episode": 43, "idc": 445428}, {"num": 44, "name": "Una de freda i una de calenta per a la L\u00eddia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-08 16:52:11", "sprite": "tv3", "idv": 1454691, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4324090", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}], "title": "Una de freda i una de calenta per a la L\u00eddia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Una de freda i una de calenta per a la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352389921, "episode": 44, "idc": 445801}, {"num": 45, "name": "El reportatge de la M\u00edriam", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-10 00:53:02", "sprite": "tv3", "idv": 1461788, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4325790", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "El reportatge de la M\u00edriam", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El reportatge de la M\u00edriam", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1352505180, "episode": 45, "idc": 446286}, {"num": 46, "name": "La Nora deia la veritat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-16 21:37:21", "sprite": "tv3", "idv": 1495207, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4330790", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "La Nora deia la veritat", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Nora deia la veritat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353098253, "episode": 46, "idc": 448157}, {"num": 47, "name": "La S\u00f2nia fa costat a en Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-16 21:38:11", "sprite": "tv3", "idv": 1495208, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4331650", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-15 19:47:10", "sprite": "youtube", "idv": 3135757, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=e6XqOI2_Xsc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "La S\u00f2nia fa costat a en Nil", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La S\u00f2nia fa costat a en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376588830, "episode": 47, "idc": 448158}, {"num": 48, "name": "En Guillem es prepara pel viatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-16 21:39:10", "sprite": "tv3", "idv": 1495209, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4333850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "En Guillem es prepara pel viatge", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem es prepara pel viatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353098325, "episode": 48, "idc": 448160}, {"num": 49, "name": "Problemes per a en Guillem", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-16 21:41:04", "sprite": "tv3", "idv": 1495213, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4335650", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "Problemes per a en Guillem", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Problemes per a en Guillem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353098401, "episode": 49, "idc": 448161}, {"num": 50, "name": "El secret de l'Albert Flaquer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-16 23:18:23", "sprite": "tv3", "idv": 1495514, "NickAddedBy": "mireeia98", "price": "", "addedBy": 1205837, "url": "http://tv3.cat/videos/4339330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mireeia98", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-16 21:41:33", "sprite": "tv3", "idv": 1495216, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4339330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "El secret de l'Albert Flaquer", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El secret de l'Albert Flaquer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353098483, "episode": 50, "idc": 448162}, {"num": 51, "name": "El dilema de la N\u00faria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-19 17:13:38", "sprite": "tv3", "idv": 1505626, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4340950", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-16 20:44:31", "sprite": "youtube", "idv": 3143032, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=51AKxTjnWB0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "El dilema de la N\u00faria", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El dilema de la N\u00faria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376678671, "episode": 51, "idc": 449032}, {"num": 52, "name": "La Merc\u00e8 vol exposar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 21:44:51", "sprite": "tv3", "idv": 1539696, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4341970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-16 20:51:43", "sprite": "youtube", "idv": 3143052, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=iAhXncuP4js", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 vol exposar", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 vol exposar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376679103, "episode": 52, "idc": 451467}, {"num": 53, "name": "En Joan i la Mireia pateixen per la N\u00faria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 21:46:02", "sprite": "tv3", "idv": 1539701, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4344070", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "En Joan i la Mireia pateixen per la N\u00faria", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan i la Mireia pateixen per la N\u00faria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354135538, "episode": 53, "idc": 451468}, {"num": 54, "name": "La rivalitat Imma Nora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 21:47:10", "sprite": "tv3", "idv": 1539703, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4345890", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "La rivalitat Imma Nora", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La rivalitat Imma Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354135617, "episode": 54, "idc": 451469}, {"num": 55, "name": "Es complica el cas d'en Guillem", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 21:48:40", "sprite": "tv3", "idv": 1539708, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4347590", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "Es complica el cas d'en Guillem", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Es complica el cas d'en Guillem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354135684, "episode": 55, "idc": 451470}, {"num": 56, "name": "El reportatge de la M\u00edriam veu la llum", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 21:49:44", "sprite": "tv3", "idv": 1539711, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4351990", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "El reportatge de la M\u00edriam veu la llum", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El reportatge de la M\u00edriam veu la llum", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354135755, "episode": 56, "idc": 451474}, {"num": 57, "name": "La N\u00faria continua en estat de xoc", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 21:50:31", "sprite": "tv3", "idv": 1539714, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4352910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "La N\u00faria continua en estat de xoc", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La N\u00faria continua en estat de xoc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354135826, "episode": 57, "idc": 451476}, {"num": 58, "name": "En Nil es troba enmig d'una pila de fronts", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-28 21:51:16", "sprite": "tv3", "idv": 1539717, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4354710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-19 15:39:39", "sprite": "youtube", "idv": 3154155, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=HZHaj26k2Ao", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-08-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "En Nil es troba enmig d'una pila de fronts", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil es troba enmig d'una pila de fronts", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1376919579, "episode": 58, "idc": 451479}, {"num": 59, "name": ".  Favor per favor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-30 23:44:05", "sprite": "tv3", "idv": 1546723, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4356650", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": ".  Favor per favor", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": ".  Favor per favor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354315431, "episode": 59, "idc": 451806}, {"num": 60, "name": "En Nil \u00e9s un triomfador", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-30 23:52:47", "sprite": "tv3", "idv": 1546729, "NickAddedBy": "GerardC", "price": "", "addedBy": 650781, "url": "http://tv3.cat/videos/4360690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-11-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "GerardC", "sub": ""}], "title": "En Nil \u00e9s un triomfador", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil \u00e9s un triomfador", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354315481, "episode": 60, "idc": 451807}, {"num": 61, "name": "El futur de la Cristina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-03 19:36:48", "sprite": "tv3", "idv": 1556628, "NickAddedBy": "arnaucuatre", "price": "", "addedBy": 2149000, "url": "http://tv3.cat/videos/4364210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-12-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "arnaucuatre", "sub": ""}], "title": "El futur de la Cristina", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El futur de la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354559609, "episode": 61, "idc": 452381}, {"num": 62, "name": "Els Xantatges", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-02 02:17:24", "sprite": "tv3", "idv": 2013467, "NickAddedBy": "misscacahuete17", "price": "", "addedBy": 672287, "url": "http://tv3.cat/videos/4365150", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-03-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "misscacahuete17", "sub": ""}], "title": "Els Xantatges", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Xantatges", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1354655226, "episode": 62, "idc": 452772}, {"num": 63, "name": "L'Ernest presenta la Raquel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-29 21:32:30", "sprite": "tv3", "idv": 2297423, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://tv3.cat/videos/4366830", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "L'Ernest presenta la Raquel", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L'Ernest presenta la Raquel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357580916, "episode": 63, "idc": 462487}, {"num": 64, "name": "La Lidia vol saber qui hi ha darrere del xantatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-13 23:59:17", "sprite": "tv3", "idv": 2872666, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://tv3.cat/videos/4373370", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "La Lidia vol saber qui hi ha darrere del xantatge", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Lidia vol saber qui hi ha darrere del xantatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1373752759, "episode": 64, "idc": 512546}, {"num": 65, "name": "Problemes per a en David Lerroy", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:46:38", "sprite": "tv3", "idv": 8421375, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4374270", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-14 00:06:40", "sprite": "youtube", "idv": 2872675, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=rwSBWKiwYh8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "Problemes per a en David Lerroy", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Problemes per a en David Lerroy", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621198, "episode": 65, "idc": 514762}, {"num": 66, "name": "El xantatgista d\u00f3na senyals de vida", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:47:19", "sprite": "tv3", "idv": 8421396, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4376110", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-14 00:09:30", "sprite": "youtube", "idv": 2872679, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=sLmgwFOu2AM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "El xantatgista d\u00f3na senyals de vida", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El xantatgista d\u00f3na senyals de vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621239, "episode": 66, "idc": 514764}, {"num": 67, "name": "La Lidia es troba amb el xantatgista", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-14 00:11:19", "sprite": "tv3", "idv": 2872693, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://tv3.cat/videos/4379771", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-14 00:12:21", "sprite": "youtube", "idv": 2872682, "NickAddedBy": "fresitaroja", "price": "", "addedBy": 948464, "url": "http://youtube.com/watch?v=AInk3xNCn-E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fresitaroja", "sub": ""}], "title": "La Lidia es troba amb el xantatgista", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Lidia es troba amb el xantatgista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1373753480, "episode": 67, "idc": 514766}, {"num": 68, "name": "L&#039;exposici\u00f3 de la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:02:10", "sprite": "tv3", "idv": 8420320, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4379470", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;exposici\u00f3 de la Merc\u00e8", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;exposici\u00f3 de la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403618530, "episode": 68, "idc": 1211810}, {"num": 69, "name": "Problemes entre els xantatgistes", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:04:51", "sprite": "tv3", "idv": 8420360, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4382672", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Problemes entre els xantatgistes", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Problemes entre els xantatgistes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403618691, "episode": 69, "idc": 1211812}, {"num": 70, "name": "La L\u00eddia es troba amb el xantatgista", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:06:53", "sprite": "tv3", "idv": 8420417, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4383871", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia es troba amb el xantatgista", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia es troba amb el xantatgista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403618813, "episode": 70, "idc": 1211815}, {"num": 71, "name": "La L\u00eddia, partid\u00e0ria de la soluci\u00f3 m\u00e9s expeditiva", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:08:27", "sprite": "tv3", "idv": 8420442, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4386060", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia, partid\u00e0ria de la soluci\u00f3 m\u00e9s expeditiva", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia, partid\u00e0ria de la soluci\u00f3 m\u00e9s expeditiva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403618907, "episode": 71, "idc": 1211818}, {"num": 72, "name": "cap\u00edtol 649", "links": [], "title": "cap\u00edtol 649", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "cap\u00edtol 649", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1386863101, "episode": 72, "idc": 637592}, {"num": 73, "name": "La Mireia sabr\u00e0 tota la veritat... i la tornada d&#039;en Claudi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:11:55", "sprite": "tv3", "idv": 8420495, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4390131", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Mireia sabr\u00e0 tota la veritat... i la tornada d&#039;en Claudi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia sabr\u00e0 tota la veritat... i la tornada d&#039;en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403619115, "episode": 73, "idc": 1211825}, {"num": 74, "name": "En Claudi vol recuperar el control del casino", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:14:06", "sprite": "tv3", "idv": 8420521, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4408017", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi vol recuperar el control del casino", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi vol recuperar el control del casino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403619246, "episode": 74, "idc": 1211829}, {"num": 75, "name": "Primera discussi\u00f3 de parella a ca l&#039;Ernest", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:15:34", "sprite": "tv3", "idv": 8420549, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4408733", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Primera discussi\u00f3 de parella a ca l&#039;Ernest", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Primera discussi\u00f3 de parella a ca l&#039;Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403619334, "episode": 75, "idc": 1211833}, {"num": 76, "name": "La mentida de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:49:12", "sprite": "tv3", "idv": 8421452, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4410117", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La mentida de la L\u00eddia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La mentida de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621352, "episode": 76, "idc": 1211837}, {"num": 77, "name": "En Nil no es d\u00f3na per ven\u00e7ut", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:50:29", "sprite": "tv3", "idv": 8421471, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4411771", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Nil no es d\u00f3na per ven\u00e7ut", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil no es d\u00f3na per ven\u00e7ut", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621429, "episode": 77, "idc": 1211911}, {"num": 78, "name": "En Nil guanya", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:51:39", "sprite": "tv3", "idv": 8421481, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4412012", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Nil guanya", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil guanya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621499, "episode": 78, "idc": 1211914}, {"num": 79, "name": "La Mireia comen\u00e7a a fer preguntes", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:52:47", "sprite": "tv3", "idv": 8421504, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4417376", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Mireia comen\u00e7a a fer preguntes", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia comen\u00e7a a fer preguntes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621567, "episode": 79, "idc": 1211916}, {"num": 80, "name": "Desactivant en Nil", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:54:02", "sprite": "tv3", "idv": 8421524, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4417191", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Desactivant en Nil", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Desactivant en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621642, "episode": 80, "idc": 1211918}, {"num": 81, "name": "En Santi ha tornat a Sant Climent", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:55:15", "sprite": "tv3", "idv": 8421548, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4418351", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Santi ha tornat a Sant Climent", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Santi ha tornat a Sant Climent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621715, "episode": 81, "idc": 1211920}, {"num": 82, "name": "En Claudi troba les gravacions", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:56:18", "sprite": "tv3", "idv": 8421572, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4420871", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi troba les gravacions", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi troba les gravacions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621778, "episode": 82, "idc": 1211922}, {"num": 83, "name": "La decisi\u00f3 de la Cristina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:57:44", "sprite": "tv3", "idv": 8421611, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4420851", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 de la Cristina", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 de la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621864, "episode": 83, "idc": 1211924}, {"num": 84, "name": "En Nil contraataca", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 16:59:46", "sprite": "tv3", "idv": 8421638, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4426571", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Nil contraataca", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil contraataca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403621986, "episode": 84, "idc": 1211926}, {"num": 85, "name": "En Santi, decidit a conquistar la Judit", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 17:00:49", "sprite": "tv3", "idv": 8421663, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4426591", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Santi, decidit a conquistar la Judit", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Santi, decidit a conquistar la Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403622049, "episode": 85, "idc": 1211930}, {"num": 86, "name": "En Joan s&#039;est\u00e0 ficant en un bon embolic", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 17:01:54", "sprite": "tv3", "idv": 8421671, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4426696", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Joan s&#039;est\u00e0 ficant en un bon embolic", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan s&#039;est\u00e0 ficant en un bon embolic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403622114, "episode": 86, "idc": 1211933}, {"num": 87, "name": "En V\u00edctor assetja l&#039;Ariadna", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-24 17:03:42", "sprite": "tv3", "idv": 8421682, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4427431", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En V\u00edctor assetja l&#039;Ariadna", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En V\u00edctor assetja l&#039;Ariadna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403622222, "episode": 87, "idc": 1211935}, {"num": 88, "name": "La jugada d&#039;en Nil", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:24:44", "sprite": "tv3", "idv": 8435683, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4428171", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La jugada d&#039;en Nil", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La jugada d&#039;en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403688284, "episode": 88, "idc": 1212753}, {"num": 89, "name": "La Mireia ja t\u00e9 totes les dades", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:26:51", "sprite": "tv3", "idv": 8435685, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4434651", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Mireia ja t\u00e9 totes les dades", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia ja t\u00e9 totes les dades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403688411, "episode": 89, "idc": 1212755}, {"num": 90, "name": "La Cristina vol apostar per en Sergi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:28:24", "sprite": "tv3", "idv": 8435687, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4436311", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Cristina vol apostar per en Sergi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Cristina vol apostar per en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403688504, "episode": 90, "idc": 1212758}, {"num": 91, "name": "La S\u00f2nia no vol perdre L&#039;Ernest", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-01 18:04:17", "sprite": "tv3", "idv": 3483927, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4448971", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "La S\u00f2nia no vol perdre L&#039;Ernest", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La S\u00f2nia no vol perdre L&#039;Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380643457, "episode": 91, "idc": 537466}, {"num": 92, "name": "El sopar del Grup Batea", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-01 18:00:15", "sprite": "tv3", "idv": 3483913, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4452891", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "El sopar del Grup Batea", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El sopar del Grup Batea", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380643215, "episode": 92, "idc": 537464}, {"num": 93, "name": "En Claudi vol torpedinar el projecte d&#039;en Nil", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-01 17:58:04", "sprite": "tv3", "idv": 3483899, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4452931", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "En Claudi vol torpedinar el projecte d&#039;en Nil", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi vol torpedinar el projecte d&#039;en Nil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380643084, "episode": 93, "idc": 537457}, {"num": 94, "name": "El Santi i La Judit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-04 12:23:09", "sprite": "tv3", "idv": 3502148, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4461451", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "El Santi i La Judit", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El Santi i La Judit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380882189, "episode": 94, "idc": 538201}, {"num": 95, "name": "En Joan i la Lali", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-04 12:23:46", "sprite": "tv3", "idv": 3502149, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4459571", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "En Joan i la Lali", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan i la Lali", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380882227, "episode": 95, "idc": 538203}, {"num": 96, "name": "La Raquel se sent despla\u00e7ada", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-11 18:25:04", "sprite": "tv3", "idv": 3560734, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4459572", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-10-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "La Raquel se sent despla\u00e7ada", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Raquel se sent despla\u00e7ada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381508705, "episode": 96, "idc": 540148}, {"num": 97, "name": "En Carlos est\u00e0 picat", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-12 16:34:43", "sprite": "tv3", "idv": 4284987, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://tv3.cat/videos/4462591", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "En Carlos est\u00e0 picat", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Carlos est\u00e0 picat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386862483, "episode": 97, "idc": 637426}, {"num": 98, "name": "En Joan est\u00e0 a punt de parlar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:32:54", "sprite": "tv3", "idv": 8435775, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4463871", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Joan est\u00e0 a punt de parlar", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Joan est\u00e0 a punt de parlar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403688774, "episode": 98, "idc": 1212760}, {"num": 99, "name": "L&#039;Aurora no sap qu\u00e8 fer", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:34:09", "sprite": "tv3", "idv": 8435809, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4470411", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Aurora no sap qu\u00e8 fer", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Aurora no sap qu\u00e8 fer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403688849, "episode": 99, "idc": 1212763}, {"num": 100, "name": "L&#039;Aurora explica la veritat a la Lali", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:35:36", "sprite": "tv3", "idv": 8435871, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4470473", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Aurora explica la veritat a la Lali", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Aurora explica la veritat a la Lali", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403688936, "episode": 100, "idc": 1212765}, {"num": 101, "name": "La S\u00f2nia parlar\u00e0 amb l&#039;Isaac", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:36:51", "sprite": "tv3", "idv": 8435906, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4469891", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La S\u00f2nia parlar\u00e0 amb l&#039;Isaac", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La S\u00f2nia parlar\u00e0 amb l&#039;Isaac", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689011, "episode": 101, "idc": 1212767}, {"num": 102, "name": "L&#039;Aurora segueix la Mireia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:38:09", "sprite": "tv3", "idv": 8435913, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4471491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Aurora segueix la Mireia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Aurora segueix la Mireia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689089, "episode": 102, "idc": 1212770}, {"num": 103, "name": "L&#039;Aurora no pot m\u00e9s", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:40:10", "sprite": "tv3", "idv": 8435964, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4471592", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Aurora no pot m\u00e9s", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Aurora no pot m\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689210, "episode": 103, "idc": 1212781}, {"num": 104, "name": "L&#039;Enric Batea no es rendeix", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:41:59", "sprite": "tv3", "idv": 8436003, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4475431", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Enric Batea no es rendeix", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Enric Batea no es rendeix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689319, "episode": 104, "idc": 1212788}, {"num": 105, "name": "Es prepara un nou negoci al port", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:43:07", "sprite": "tv3", "idv": 8436014, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4475531", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Es prepara un nou negoci al port", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Es prepara un nou negoci al port", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689387, "episode": 105, "idc": 1212790}, {"num": 106, "name": "L&#039;enfrontament de l&#039;Albert i l&#039;Aurora", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:44:36", "sprite": "tv3", "idv": 8436077, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4478291", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;enfrontament de l&#039;Albert i l&#039;Aurora", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;enfrontament de l&#039;Albert i l&#039;Aurora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689476, "episode": 106, "idc": 1212793}, {"num": 107, "name": "Enfrontament entre en David i en Ball\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:46:01", "sprite": "tv3", "idv": 8436096, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4477671", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Enfrontament entre en David i en Ball\u00f3", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Enfrontament entre en David i en Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689561, "episode": 107, "idc": 1212795}, {"num": 108, "name": "La Judit no pot suportar la pressi\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:47:07", "sprite": "tv3", "idv": 8436108, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4478332", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Judit no pot suportar la pressi\u00f3", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit no pot suportar la pressi\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689627, "episode": 108, "idc": 1212798}, {"num": 109, "name": "Els Flaquer, espantats", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:48:25", "sprite": "tv3", "idv": 8436118, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4485631", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer, espantats", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer, espantats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403689705, "episode": 109, "idc": 1212800}, {"num": 110, "name": "05/03/2013", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 11:53:39", "sprite": "tv3", "idv": 8436274, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4485651", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-12 16:44:26", "sprite": "youtube", "idv": 4285168, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=4xgyLnR7F74", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "05/03/2013", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "05/03/2013", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403690019, "episode": 110, "idc": 637539}, {"num": 111, "name": "Cap\u00edtol 649", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:03:43", "sprite": "tv3", "idv": 8436384, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4485831", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-12 16:46:22", "sprite": "youtube", "idv": 4285202, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=l2iwTYFehCI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 649", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 649", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403690623, "episode": 111, "idc": 637606}, {"num": 112, "name": "La Judit, descoberta", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:07:55", "sprite": "tv3", "idv": 8436433, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4486431", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Judit, descoberta", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit, descoberta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403690875, "episode": 112, "idc": 1212817}, {"num": 113, "name": "Males not\u00edcies a can Almeda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:09:05", "sprite": "tv3", "idv": 8436440, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4487011", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Males not\u00edcies a can Almeda", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Males not\u00edcies a can Almeda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403690945, "episode": 113, "idc": 1212819}, {"num": 114, "name": "En Santi, al descobert", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:09:47", "sprite": "tv3", "idv": 8436450, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4494391", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Santi, al descobert", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Santi, al descobert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403690987, "episode": 114, "idc": 1212821}, {"num": 115, "name": "En Nandu, al carrer", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:10:43", "sprite": "tv3", "idv": 8436473, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4494412", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Nandu, al carrer", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nandu, al carrer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691043, "episode": 115, "idc": 1212823}, {"num": 116, "name": "La Mireia es trasllada a casa de l&#039;Aurora i la Lali", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:13:57", "sprite": "tv3", "idv": 8436524, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4494514", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Mireia es trasllada a casa de l&#039;Aurora i la Lali", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia es trasllada a casa de l&#039;Aurora i la Lali", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691237, "episode": 116, "idc": 1212825}, {"num": 117, "name": "En Guillem es rendeix", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:15:09", "sprite": "tv3", "idv": 8436541, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4497671", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Guillem es rendeix", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Guillem es rendeix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691309, "episode": 117, "idc": 1212831}, {"num": 118, "name": "Dia de grans decisions", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:16:15", "sprite": "tv3", "idv": 8436551, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4499392", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Dia de grans decisions", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Dia de grans decisions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691375, "episode": 118, "idc": 1212840}, {"num": 119, "name": "La Cristina talla amb en Sergi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:17:18", "sprite": "tv3", "idv": 8436555, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4500533", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Cristina talla amb en Sergi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Cristina talla amb en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691438, "episode": 119, "idc": 1212849}, {"num": 120, "name": "La Merc\u00e8 comen\u00e7a a fer ter\u00e0pia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:18:33", "sprite": "tv3", "idv": 8436557, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4501931", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 comen\u00e7a a fer ter\u00e0pia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 comen\u00e7a a fer ter\u00e0pia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691513, "episode": 120, "idc": 1212853}, {"num": 121, "name": "L&#039;Enric vol anar a viure amb la Cristina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:19:29", "sprite": "tv3", "idv": 8436571, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4503531", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Enric vol anar a viure amb la Cristina", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Enric vol anar a viure amb la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691569, "episode": 121, "idc": 1212855}, {"num": 122, "name": "La Marina s&#039;arrisca per enxampar en David", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:20:30", "sprite": "tv3", "idv": 8436573, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4504131", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Marina s&#039;arrisca per enxampar en David", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Marina s&#039;arrisca per enxampar en David", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691630, "episode": 122, "idc": 1212857}, {"num": 123, "name": "La Merc\u00e8 prova una soluci\u00f3... diferent", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:21:16", "sprite": "tv3", "idv": 8436575, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4505752", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 prova una soluci\u00f3... diferent", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 prova una soluci\u00f3... diferent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691676, "episode": 123, "idc": 1212859}, {"num": 124, "name": "Els problemes d&#039;en Sergi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:21:58", "sprite": "tv3", "idv": 8436578, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4517479", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Els problemes d&#039;en Sergi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els problemes d&#039;en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691718, "episode": 124, "idc": 1212861}, {"num": 125, "name": "En Jofre i la Bet", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:23:15", "sprite": "tv3", "idv": 8436585, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4518051", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Jofre i la Bet", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Jofre i la Bet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691795, "episode": 125, "idc": 1212863}, {"num": 126, "name": "En Dani i la M\u00edriam", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:24:44", "sprite": "tv3", "idv": 8436608, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4518651", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Dani i la M\u00edriam", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Dani i la M\u00edriam", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691884, "episode": 126, "idc": 1212867}, {"num": 127, "name": "La L\u00eddia, farta d&#039;en Claudi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:25:22", "sprite": "tv3", "idv": 8436609, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4519291", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia, farta d&#039;en Claudi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia, farta d&#039;en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691922, "episode": 127, "idc": 1212869}, {"num": 128, "name": "Els problemes econ\u00f2mics d&#039;en Sergi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:26:23", "sprite": "tv3", "idv": 8436613, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4522052", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Els problemes econ\u00f2mics d&#039;en Sergi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els problemes econ\u00f2mics d&#039;en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403691983, "episode": 128, "idc": 1212873}, {"num": 129, "name": "La Mireia i el seu pare", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:27:20", "sprite": "tv3", "idv": 8436615, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4523391", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Mireia i el seu pare", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia i el seu pare", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403692040, "episode": 129, "idc": 1212875}, {"num": 130, "name": "La Judit i en Teo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:28:50", "sprite": "tv3", "idv": 8436630, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4524672", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Judit i en Teo", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Judit i en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403692130, "episode": 130, "idc": 1212877}, {"num": 131, "name": "En Claudi i el patrimoni familiar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 12:30:00", "sprite": "tv3", "idv": 8436653, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4525231", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi i el patrimoni familiar", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i el patrimoni familiar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403692200, "episode": 131, "idc": 1212879}, {"num": 132, "name": "El triangle", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:03:46", "sprite": "tv3", "idv": 8441278, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4525773", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "El triangle", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El triangle", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403697826, "episode": 132, "idc": 1212974}, {"num": 133, "name": "L&#039;egoisme d&#039;en Sergi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:04:41", "sprite": "tv3", "idv": 8441319, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4530511", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;egoisme d&#039;en Sergi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;egoisme d&#039;en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403697881, "episode": 133, "idc": 1212976}, {"num": 134, "name": "En Teo i l&#039;Ona", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:05:27", "sprite": "tv3", "idv": 8441366, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4532371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Teo i l&#039;Ona", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Teo i l&#039;Ona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403697927, "episode": 134, "idc": 1212981}, {"num": 135, "name": "Els Flaquer i en Pep", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:06:10", "sprite": "tv3", "idv": 8441398, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4533711", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer i en Pep", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer i en Pep", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403697970, "episode": 135, "idc": 1212988}, {"num": 136, "name": "Les dues cares d&#039;en Pep", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:07:16", "sprite": "tv3", "idv": 8441434, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4534351", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Les dues cares d&#039;en Pep", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Les dues cares d&#039;en Pep", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698036, "episode": 136, "idc": 1212996}, {"num": 137, "name": "Pau entre la L\u00eddia i en Claudi?", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:08:07", "sprite": "tv3", "idv": 8441445, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4535111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Pau entre la L\u00eddia i en Claudi?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Pau entre la L\u00eddia i en Claudi?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698087, "episode": 137, "idc": 1212998}, {"num": 138, "name": "La casa d&#039;en Sergi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:10:15", "sprite": "tv3", "idv": 8441492, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4541671", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La casa d&#039;en Sergi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La casa d&#039;en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698215, "episode": 138, "idc": 1213001}, {"num": 139, "name": "En Teo i l&#039;Ona", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:11:54", "sprite": "tv3", "idv": 8441545, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4541711", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Teo i l&#039;Ona", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Teo i l&#039;Ona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698314, "episode": 139, "idc": 1213006}, {"num": 140, "name": "La convenci\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:12:54", "sprite": "tv3", "idv": 8441562, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4543491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La convenci\u00f3", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La convenci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698374, "episode": 140, "idc": 1213011}, {"num": 141, "name": "Els estudis de l&#039;Ariadna", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:13:45", "sprite": "tv3", "idv": 8441576, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4544212", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Els estudis de l&#039;Ariadna", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els estudis de l&#039;Ariadna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698425, "episode": 141, "idc": 1213018}, {"num": 142, "name": "En Dani se sincera", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:14:44", "sprite": "tv3", "idv": 8441647, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4544951", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Dani se sincera", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Dani se sincera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698484, "episode": 142, "idc": 1213026}, {"num": 143, "name": "L&#039;Enric Batea marca territori", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:15:33", "sprite": "tv3", "idv": 8441700, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4551791", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Enric Batea marca territori", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Enric Batea marca territori", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698533, "episode": 143, "idc": 1213030}, {"num": 144, "name": "Ofensiva contra en Pep", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:16:38", "sprite": "tv3", "idv": 8441810, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4551831", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Ofensiva contra en Pep", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Ofensiva contra en Pep", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698598, "episode": 144, "idc": 1213036}, {"num": 145, "name": "L&#039;Enric avan\u00e7a", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:17:39", "sprite": "tv3", "idv": 8441918, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4554112", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Enric avan\u00e7a", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Enric avan\u00e7a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698659, "episode": 145, "idc": 1213042}, {"num": 146, "name": "En Sergi ha plegat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:19:07", "sprite": "tv3", "idv": 8441995, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4554871", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Sergi ha plegat", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi ha plegat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698747, "episode": 146, "idc": 1213049}, {"num": 147, "name": "Compet\u00e8ncia sexual", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:19:56", "sprite": "tv3", "idv": 8442053, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4559531", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Compet\u00e8ncia sexual", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Compet\u00e8ncia sexual", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698796, "episode": 147, "idc": 1213054}, {"num": 148, "name": "Cap\u00edtulo 881", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:20:29", "sprite": "tv3", "idv": 8442092, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4559751", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 881", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtulo 881", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698829, "episode": 148, "idc": 1083324}, {"num": 149, "name": "En Nil i l&#039;amor", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:22:47", "sprite": "tv3", "idv": 8442323, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4561231", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Nil i l&#039;amor", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil i l&#039;amor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403698968, "episode": 149, "idc": 1213064}, {"num": 150, "name": "L&#039;Ernest va al cardi\u00f2leg", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:23:56", "sprite": "tv3", "idv": 8442413, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4561772", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ernest va al cardi\u00f2leg", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ernest va al cardi\u00f2leg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699036, "episode": 150, "idc": 1213071}, {"num": 151, "name": "Trag\u00e8dia a Can Riera", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:25:20", "sprite": "tv3", "idv": 8442540, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4562311", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Trag\u00e8dia a Can Riera", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Trag\u00e8dia a Can Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699120, "episode": 151, "idc": 1213076}, {"num": 152, "name": "Despr\u00e9s de l&#039;enterrament", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:26:45", "sprite": "tv3", "idv": 8442659, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4568911", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Despr\u00e9s de l&#039;enterrament", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Despr\u00e9s de l&#039;enterrament", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699205, "episode": 152, "idc": 1213079}, {"num": 153, "name": "En Teo marca territori", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:27:50", "sprite": "tv3", "idv": 8442775, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4568972", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Teo marca territori", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Teo marca territori", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699270, "episode": 153, "idc": 1213081}, {"num": 154, "name": "L&#039;Imma calla... per ara", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:28:54", "sprite": "tv3", "idv": 8442894, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4570791", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Imma calla... per ara", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Imma calla... per ara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699334, "episode": 154, "idc": 1213084}, {"num": 155, "name": "L&#039;Albert i la jubilaci\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:30:19", "sprite": "tv3", "idv": 8443075, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4571491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Albert i la jubilaci\u00f3", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Albert i la jubilaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699419, "episode": 155, "idc": 1213086}, {"num": 156, "name": "El dia D", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:31:20", "sprite": "tv3", "idv": 8443154, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4572172", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "El dia D", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El dia D", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699480, "episode": 156, "idc": 1213088}, {"num": 157, "name": "Tots contra en Salva", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:32:16", "sprite": "tv3", "idv": 8443217, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4577111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Tots contra en Salva", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Tots contra en Salva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699536, "episode": 157, "idc": 1213090}, {"num": 158, "name": "L&#039;ombra d&#039;en Ball\u00f3 \u00e9s allargada", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:33:04", "sprite": "tv3", "idv": 8443268, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4578631", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;ombra d&#039;en Ball\u00f3 \u00e9s allargada", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;ombra d&#039;en Ball\u00f3 \u00e9s allargada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699584, "episode": 158, "idc": 1213094}, {"num": 159, "name": "La venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:34:07", "sprite": "tv3", "idv": 8443295, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4580272", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La venjan\u00e7a de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699647, "episode": 159, "idc": 1213104}, {"num": 160, "name": "En Ball\u00f3 pressiona", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:35:11", "sprite": "tv3", "idv": 8443328, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4581054", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Ball\u00f3 pressiona", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Ball\u00f3 pressiona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699711, "episode": 160, "idc": 1213106}, {"num": 161, "name": "En Miquel s&#039;hi torna", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:36:18", "sprite": "tv3", "idv": 8443371, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4581532", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Miquel s&#039;hi torna", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Miquel s&#039;hi torna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699778, "episode": 161, "idc": 1213108}, {"num": 162, "name": "En Miquel confessa", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:37:10", "sprite": "tv3", "idv": 8443438, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4586991", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Miquel confessa", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Miquel confessa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699830, "episode": 162, "idc": 1213110}, {"num": 163, "name": "En Sergi troba feina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:37:54", "sprite": "tv3", "idv": 8443484, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4587013", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Sergi troba feina", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi troba feina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403699874, "episode": 163, "idc": 1213113}, {"num": 164, "name": "El comptable presenta els n\u00fameros al casino", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:40:30", "sprite": "tv3", "idv": 8443556, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4588673", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "El comptable presenta els n\u00fameros al casino", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El comptable presenta els n\u00fameros al casino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700030, "episode": 164, "idc": 1213115}, {"num": 165, "name": "En Nil, collat per en Teo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:41:35", "sprite": "tv3", "idv": 8443616, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4589074", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Nil, collat per en Teo", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil, collat per en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700095, "episode": 165, "idc": 1213117}, {"num": 166, "name": "L&#039;Ernest i la Raquel", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:42:23", "sprite": "tv3", "idv": 8443644, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4589592", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ernest i la Raquel", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ernest i la Raquel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700143, "episode": 166, "idc": 1213119}, {"num": 167, "name": "L&#039;Ernest i la Fonda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:43:13", "sprite": "tv3", "idv": 8443668, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4593731", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ernest i la Fonda", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ernest i la Fonda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700193, "episode": 167, "idc": 1213121}, {"num": 168, "name": "Hi ha una revista interessada en el reportatge de la M\u00edriam", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:44:04", "sprite": "tv3", "idv": 8443707, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4595411", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Hi ha una revista interessada en el reportatge de la M\u00edriam", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Hi ha una revista interessada en el reportatge de la M\u00edriam", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700244, "episode": 168, "idc": 1213127}, {"num": 169, "name": "L&#039;ombra d&#039;en Ball\u00f3 \u00e9s allargada", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:45:06", "sprite": "tv3", "idv": 8443732, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4596991", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;ombra d&#039;en Ball\u00f3 \u00e9s allargada", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;ombra d&#039;en Ball\u00f3 \u00e9s allargada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700306, "episode": 169, "idc": 1213130}, {"num": 170, "name": "Els Flaquer i l&#039;Andrea", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:46:35", "sprite": "tv3", "idv": 8443830, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4597572", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Els Flaquer i l&#039;Andrea", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Els Flaquer i l&#039;Andrea", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700395, "episode": 170, "idc": 1213132}, {"num": 171, "name": "En Claudi hi torna", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:47:50", "sprite": "tv3", "idv": 8443862, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4598071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi hi torna", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi hi torna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700470, "episode": 171, "idc": 1213134}, {"num": 172, "name": "En Nil explica la veritat a l&#039;Alba", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:48:48", "sprite": "tv3", "idv": 8443916, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4605611", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Nil explica la veritat a l&#039;Alba", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Nil explica la veritat a l&#039;Alba", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700528, "episode": 172, "idc": 1213136}, {"num": 173, "name": "La pressi\u00f3 sobre en Salva es descontrola", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:49:49", "sprite": "tv3", "idv": 8444025, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4603851", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La pressi\u00f3 sobre en Salva es descontrola", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La pressi\u00f3 sobre en Salva es descontrola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700589, "episode": 173, "idc": 1213139}, {"num": 174, "name": "En Claudi no veu clars els comptes del casino", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:50:48", "sprite": "tv3", "idv": 8444144, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4608391", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi no veu clars els comptes del casino", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi no veu clars els comptes del casino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700648, "episode": 174, "idc": 1213143}, {"num": 175, "name": "En Claudi, despr\u00e9s del xoc", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:51:57", "sprite": "tv3", "idv": 8444193, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4608371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi, despr\u00e9s del xoc", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi, despr\u00e9s del xoc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700717, "episode": 175, "idc": 1213147}, {"num": 176, "name": "L&#039;Estel Mas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:52:52", "sprite": "tv3", "idv": 8444230, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4606791", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Estel Mas", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Estel Mas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700772, "episode": 176, "idc": 1213159}, {"num": 177, "name": "En Salva no aguanta m\u00e9s", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:53:53", "sprite": "tv3", "idv": 8444287, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4611974", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Salva no aguanta m\u00e9s", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Salva no aguanta m\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700833, "episode": 177, "idc": 1213169}, {"num": 178, "name": "En Claudi no es rendeix", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:55:38", "sprite": "tv3", "idv": 8444365, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4612013", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi no es rendeix", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi no es rendeix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700938, "episode": 178, "idc": 1213175}, {"num": 179, "name": "La Carme vol saber coses de la primera dona d&#039;en Guillem", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:56:33", "sprite": "tv3", "idv": 8444373, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4613031", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La Carme vol saber coses de la primera dona d&#039;en Guillem", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Carme vol saber coses de la primera dona d&#039;en Guillem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403700993, "episode": 179, "idc": 1213181}, {"num": 180, "name": "La L\u00eddia li clava l&#039;estocada definitiva a en Claudi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:57:20", "sprite": "tv3", "idv": 8444378, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4613451", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia li clava l&#039;estocada definitiva a en Claudi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia li clava l&#039;estocada definitiva a en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701040, "episode": 180, "idc": 1213183}, {"num": 181, "name": "En Claudi i la L\u00eddia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:58:04", "sprite": "tv3", "idv": 8444410, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4613931", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi i la L\u00eddia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701084, "episode": 181, "idc": 1213187}, {"num": 182, "name": "En Claudi, derrotat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 14:59:10", "sprite": "tv3", "idv": 8444467, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4618435", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi, derrotat", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi, derrotat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701150, "episode": 182, "idc": 1213195}, {"num": 183, "name": "La L\u00eddia gaudeix del seu triomf", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:00:07", "sprite": "tv3", "idv": 8444475, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4619552", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia gaudeix del seu triomf", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia gaudeix del seu triomf", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701207, "episode": 183, "idc": 1213207}, {"num": 184, "name": "En Salva t\u00e9 una oportunitat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:01:05", "sprite": "tv3", "idv": 8444486, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4620111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Salva t\u00e9 una oportunitat", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Salva t\u00e9 una oportunitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701265, "episode": 184, "idc": 1213210}, {"num": 185, "name": "En Claudi ha tornat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:02:03", "sprite": "tv3", "idv": 8444531, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4620611", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi ha tornat", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi ha tornat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701323, "episode": 185, "idc": 1213216}, {"num": 186, "name": "Un sicari per matar en Teo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:02:56", "sprite": "tv3", "idv": 8444578, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4622591", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Un sicari per matar en Teo", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Un sicari per matar en Teo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701376, "episode": 186, "idc": 1213219}, {"num": 187, "name": "El pare de la Cristina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:04:07", "sprite": "tv3", "idv": 8444603, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4623433", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "El pare de la Cristina", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El pare de la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701451, "episode": 187, "idc": 1213225}, {"num": 188, "name": "Pors i retrets", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:05:02", "sprite": "tv3", "idv": 8444618, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4624551", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Pors i retrets", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Pors i retrets", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701502, "episode": 188, "idc": 1213230}, {"num": 189, "name": "En Claudi contraataca", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:05:53", "sprite": "tv3", "idv": 8444663, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4624651", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Claudi contraataca", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi contraataca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701554, "episode": 189, "idc": 1213232}, {"num": 190, "name": "Grans decisions", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:06:52", "sprite": "tv3", "idv": 8444681, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4625192", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Grans decisions", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Grans decisions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701612, "episode": 190, "idc": 1213234}, {"num": 191, "name": "L&#039;Ona no accepta la veritat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:07:55", "sprite": "tv3", "idv": 8444702, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4627811", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ona no accepta la veritat", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ona no accepta la veritat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701675, "episode": 191, "idc": 1213236}, {"num": 192, "name": "El trasllat d&#039;en Salva", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:09:05", "sprite": "tv3", "idv": 8444739, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4628892", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "El trasllat d&#039;en Salva", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El trasllat d&#039;en Salva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701745, "episode": 192, "idc": 1213240}, {"num": 193, "name": "Cap\u00edtol 193", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:09:36", "sprite": "tv3", "idv": 8444745, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4629972", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-14 17:18:14", "sprite": "youtube", "idv": 4322359, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=WiPqiqlvqKU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 193", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 193", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701776, "episode": 193, "idc": 646955}, {"num": 194, "name": "Cap\u00edtol 194", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:10:23", "sprite": "tv3", "idv": 8444784, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4630411", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-14 17:28:47", "sprite": "youtube", "idv": 4322451, "NickAddedBy": "olatzmh", "price": "", "addedBy": 2077051, "url": "http://youtube.com/watch?v=epSP5zTIF0A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "olatzmh", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 194", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 194", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701823, "episode": 194, "idc": 647041}, {"num": 195, "name": "En Dani i en Ball\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:11:46", "sprite": "tv3", "idv": 8444838, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4630731", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "En Dani i en Ball\u00f3", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Dani i en Ball\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701906, "episode": 195, "idc": 1213244}, {"num": 196, "name": "Desenlla\u00e7os", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-25 15:12:43", "sprite": "tv3", "idv": 8444866, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/4634531", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}], "title": "Desenlla\u00e7os", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Desenlla\u00e7os", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403701963, "episode": 196, "idc": 1213246}], "6": [{"num": 1, "name": "Ferides obertes", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-02 12:13:24", "sprite": "tv3", "idv": 10433559, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5219271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:26:13", "sprite": "youtube", "idv": 10569010, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=ATM0pzioh-w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Ferides obertes", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Ferides obertes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028773, "episode": 1, "idc": 1301304}, {"num": 2, "name": "L&#039;Ernest necessita aire", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-02 16:49:53", "sprite": "tv3", "idv": 10435507, "NickAddedBy": "vicmontecino", "price": "", "addedBy": 90184, "url": "http://tv3.cat/videos/5220411", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vicmontecino", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:25:52", "sprite": "youtube", "idv": 10569009, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=nuyJpaaxiiE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ernest necessita aire", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ernest necessita aire", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028752, "episode": 2, "idc": 1301584}, {"num": 3, "name": "La Gr\u00e0cia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-03 16:44:28", "sprite": "tv3", "idv": 10443564, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5221651", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:25:10", "sprite": "youtube", "idv": 10569008, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=j5Wc9boI8uY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La Gr\u00e0cia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Gr\u00e0cia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028710, "episode": 3, "idc": 1303046}, {"num": 4, "name": "L&#039;ad\u00e9u de l&#039;Ernest", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-04 16:51:59", "sprite": "tv3", "idv": 10449246, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5222391", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-04", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:24:35", "sprite": "youtube", "idv": 10569007, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=gVqkrWMOoh4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;ad\u00e9u de l&#039;Ernest", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;ad\u00e9u de l&#039;Ernest", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028675, "episode": 4, "idc": 1304243}, {"num": 5, "name": "Cap\u00edtol 947", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-05 23:04:38", "sprite": "tv3", "idv": 10457846, "NickAddedBy": "marinaa.99", "price": "", "addedBy": 2661390, "url": "http://tv3.cat/videos/5223171", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marinaa.99", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:24:03", "sprite": "youtube", "idv": 10569006, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=DdcGdnduahU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 947", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 947", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028643, "episode": 5, "idc": 1306101}, {"num": 6, "name": "L&#039;Omar Vila", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-08 17:24:54", "sprite": "tv3", "idv": 10477460, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5229071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-08", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:23:30", "sprite": "youtube", "idv": 10569005, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=6kPsYROi9wg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;Omar Vila", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Omar Vila", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028610, "episode": 6, "idc": 1309205}, {"num": 7, "name": "La Merc\u00e8 perd el nord", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-09 17:10:12", "sprite": "tv3", "idv": 10487297, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5229111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-09", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:22:41", "sprite": "youtube", "idv": 10569003, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=fTc96mj26MQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La Merc\u00e8 perd el nord", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Merc\u00e8 perd el nord", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028561, "episode": 7, "idc": 1310682}, {"num": 8, "name": "Nova vida per a la Cristina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-10 16:37:45", "sprite": "tv3", "idv": 10494402, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5230311", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:22:10", "sprite": "youtube", "idv": 10569002, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=AskcOCz2tlU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Nova vida per a la Cristina", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Nova vida per a la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028530, "episode": 8, "idc": 1312176}, {"num": 9, "name": "L&#039;\u00c0gata", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-12 16:46:57", "sprite": "tv3", "idv": 10508448, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5231371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:21:40", "sprite": "youtube", "idv": 10569001, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=04MaGVhEF_s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;\u00c0gata", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;\u00c0gata", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028500, "episode": 9, "idc": 1314977}, {"num": 10, "name": "El pare de la Cristina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-15 19:27:17", "sprite": "youtube", "idv": 10544000, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=dUtMM_l7Fc8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "El pare de la Cristina", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El pare de la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1410802037, "episode": 10, "idc": 1318128}, {"num": 11, "name": "La soledat d&#039;en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-16 20:12:50", "sprite": "tv3", "idv": 10552544, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5237691", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-16", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:20:51", "sprite": "youtube", "idv": 10568999, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=y9Xo5pBVlXw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La soledat d&#039;en Llu\u00eds", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La soledat d&#039;en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028451, "episode": 11, "idc": 1320024}, {"num": 12, "name": "La soledat d&#039;en Claudi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-18 10:20:01", "sprite": "youtube", "idv": 10568998, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=NijgE-7ZGdE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La soledat d&#039;en Claudi", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La soledat d&#039;en Claudi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411028401, "episode": 12, "idc": 1321638}, {"num": 13, "name": "La L\u00eddia i l&#039;Omar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-18 20:58:10", "sprite": "tv3", "idv": 10571461, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5239494", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-19 08:27:45", "sprite": "youtube", "idv": 10573762, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=4aEkqv6KRQ8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia i l&#039;Omar", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia i l&#039;Omar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411108065, "episode": 13, "idc": 1322275}, {"num": 14, "name": "En Leo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-19 17:01:47", "sprite": "tv3", "idv": 10582416, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5240231", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 14:03:29", "sprite": "youtube", "idv": 11092180, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=5rMap1p4Reo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "En Leo", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Leo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624609, "episode": 14, "idc": 1323043}, {"num": 15, "name": "Problemes a La Pineda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-22 16:42:11", "sprite": "tv3", "idv": 10618921, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5247133", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 14:02:47", "sprite": "youtube", "idv": 11092179, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=Jrfu22JoLS0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Problemes a La Pineda", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Problemes a La Pineda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624567, "episode": 15, "idc": 1325499}, {"num": 16, "name": "En Charlie va massa accelerat", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-23 16:52:05", "sprite": "tv3", "idv": 10633764, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5247111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 14:02:19", "sprite": "youtube", "idv": 11092177, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=Sgxc0DkgYh0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "En Charlie va massa accelerat", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Charlie va massa accelerat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624539, "episode": 16, "idc": 1326543}, {"num": 17, "name": "Problemes a la Barra", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-24 18:47:43", "sprite": "tv3", "idv": 10642879, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5248454", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 14:01:45", "sprite": "youtube", "idv": 11092176, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=X2sEy2nY2TE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Problemes a la Barra", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Problemes a la Barra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624505, "episode": 17, "idc": 1327497}, {"num": 18, "name": "El pla de la Merc\u00e8, en marxa", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-25 17:14:23", "sprite": "tv3", "idv": 10657128, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5249011", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 14:01:07", "sprite": "youtube", "idv": 11092175, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=D2d4-WXotGk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "El pla de la Merc\u00e8, en marxa", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El pla de la Merc\u00e8, en marxa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624468, "episode": 18, "idc": 1328138}, {"num": 19, "name": "La soledat de la Cristina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-26 17:16:38", "sprite": "tv3", "idv": 10669715, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5249791", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:57:41", "sprite": "youtube", "idv": 11092169, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=971cWWGrujI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La soledat de la Cristina", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La soledat de la Cristina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624261, "episode": 19, "idc": 1329149}, {"num": 20, "name": "La Mireia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-29 20:46:07", "sprite": "tv3", "idv": 10708262, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5253491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:57:03", "sprite": "youtube", "idv": 11092168, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=Qj_wdREnApQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La Mireia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Mireia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624223, "episode": 20, "idc": 1332186}, {"num": 21, "name": "En Charlie", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-30 17:18:47", "sprite": "tv3", "idv": 10720237, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5254712", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-30", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:57:19", "sprite": "youtube", "idv": 11092160, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=8mfB8NoBUWo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "En Charlie", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Charlie", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624239, "episode": 21, "idc": 1333029}, {"num": 22, "name": "Neix la filla de la Cristina i en Sergi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-01 16:52:02", "sprite": "tv3", "idv": 10736609, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5256411", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:55:27", "sprite": "youtube", "idv": 11092153, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=cvbdlbjYR0o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Neix la filla de la Cristina i en Sergi", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Neix la filla de la Cristina i en Sergi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624127, "episode": 22, "idc": 1333941}, {"num": 23, "name": "La substituta de l&#039;Antonio", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-03 14:34:23", "sprite": "tv3", "idv": 10760023, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5257051", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:54:52", "sprite": "youtube", "idv": 11092149, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=dD5xhWnn__4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La substituta de l&#039;Antonio", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La substituta de l&#039;Antonio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624092, "episode": 23, "idc": 1335653}, {"num": 24, "name": "L&#039;Omar i la L\u00eddia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-03 17:02:03", "sprite": "tv3", "idv": 10761303, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5257691", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:53:58", "sprite": "youtube", "idv": 11092142, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=sz8UhtJD1w8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;Omar i la L\u00eddia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Omar i la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624038, "episode": 24, "idc": 1335819}, {"num": 25, "name": "La Cristina s&#039;instal\u00b7la a casa de la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-06 17:04:20", "sprite": "tv3", "idv": 10782016, "NickAddedBy": "sylvi.camposgonzalez", "price": "", "addedBy": 3091653, "url": "http://tv3.cat/videos/5264091", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sylvi.camposgonzalez", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:53:27", "sprite": "youtube", "idv": 11092137, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=BgQlApkdXBw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La Cristina s&#039;instal\u00b7la a casa de la Merc\u00e8", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Cristina s&#039;instal\u00b7la a casa de la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624007, "episode": 25, "idc": 1339015}, {"num": 26, "name": "La L\u00eddia est\u00e0 desconeguda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-07 19:50:21", "sprite": "tv3", "idv": 10789627, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5266152", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:52:36", "sprite": "youtube", "idv": 11092125, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=35XURsY7g04", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia est\u00e0 desconeguda", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia est\u00e0 desconeguda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623956, "episode": 26, "idc": 1340182}, {"num": 27, "name": "En Leo ser\u00e0 dur de pelar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-12 13:00:45", "sprite": "tv3", "idv": 10831193, "NickAddedBy": "sylvi.camposgonzalez", "price": "", "addedBy": 3091653, "url": "http://tv3.cat/videos/5266211", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sylvi.camposgonzalez", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:53:13", "sprite": "youtube", "idv": 11092121, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=krVasJFCgCk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "En Leo ser\u00e0 dur de pelar", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Leo ser\u00e0 dur de pelar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623993, "episode": 27, "idc": 1341429}, {"num": 28, "name": "En Claudi i l&#039;\u00c0gata", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-12 16:01:15", "sprite": "tv3", "idv": 10832093, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5266853", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:51:17", "sprite": "youtube", "idv": 11092118, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=sfg8G_Ym0AU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "En Claudi i l&#039;\u00c0gata", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi i l&#039;\u00c0gata", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623877, "episode": 28, "idc": 1344832}, {"num": 29, "name": "Ha vingut l&#039;ex de la Tilda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-12 16:02:19", "sprite": "tv3", "idv": 10832112, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5267831", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:50:31", "sprite": "youtube", "idv": 11092112, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=2WnWNaixFkI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Ha vingut l&#039;ex de la Tilda", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Ha vingut l&#039;ex de la Tilda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623831, "episode": 29, "idc": 1344834}, {"num": 30, "name": "La L\u00eddia perd el control", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-13 21:54:29", "sprite": "tv3", "idv": 10845999, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5271672", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:49:46", "sprite": "youtube", "idv": 11092106, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=NO9smkPszzw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia perd el control", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia perd el control", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623786, "episode": 30, "idc": 1346683}, {"num": 31, "name": "La gelosia d&#039;en Dani", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-14 17:20:44", "sprite": "tv3", "idv": 10852907, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5272771", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:48:55", "sprite": "youtube", "idv": 11092101, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=fSVljShPw0o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La gelosia d&#039;en Dani", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La gelosia d&#039;en Dani", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623735, "episode": 31, "idc": 1347512}, {"num": 32, "name": "Cap\u00edtol 32", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-15 15:58:05", "sprite": "tv3", "idv": 10861404, "NickAddedBy": "BertaaGonza", "price": "", "addedBy": 888099, "url": "http://tv3.cat/videos/5275311", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "BertaaGonza", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-18 03:52:50", "sprite": "youtube", "idv": 10888291, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=3oxwChjn4Wk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 32", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap\u00edtol 32", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413597170, "episode": 32, "idc": 1348506}, {"num": 33, "name": "L&#039;\u00c0gata i l&#039;Ona", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-16 18:46:24", "sprite": "tv3", "idv": 10872183, "NickAddedBy": "BertaaGonza", "price": "", "addedBy": 888099, "url": "http://tv3.cat/videos/5276111", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-16", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "BertaaGonza", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-18 03:52:14", "sprite": "youtube", "idv": 10888290, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=kTQpYeKykpE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "L&#039;\u00c0gata i l&#039;Ona", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;\u00c0gata i l&#039;Ona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413597134, "episode": 33, "idc": 1350131}, {"num": 34, "name": "En Sergi i en Llu\u00eds", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-17 16:47:10", "sprite": "tv3", "idv": 10881183, "NickAddedBy": "BertaaGonza", "price": "", "addedBy": 888099, "url": "http://tv3.cat/videos/5277051", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "BertaaGonza", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-18 03:51:09", "sprite": "youtube", "idv": 10888289, "NickAddedBy": "gemmaxexe", "price": "", "addedBy": 481910, "url": "http://youtube.com/watch?v=nd3MEvCcEy4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemmaxexe", "sub": ""}], "title": "En Sergi i en Llu\u00eds", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Sergi i en Llu\u00eds", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413597069, "episode": 34, "idc": 1350962}, {"num": 35, "name": "La gelosia de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-20 17:15:40", "sprite": "tv3", "idv": 10908411, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5288451", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-20", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:47:20", "sprite": "youtube", "idv": 11092099, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=Lk21pS5PO2o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La gelosia de la L\u00eddia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La gelosia de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623640, "episode": 35, "idc": 1354233}, {"num": 36, "name": "El pla de l&#039;\u00c0gata i l&#039;Ona", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-21 16:35:17", "sprite": "tv3", "idv": 10915987, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5288491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:46:29", "sprite": "youtube", "idv": 11092094, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=ubiVtG6Ij7Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "El pla de l&#039;\u00c0gata i l&#039;Ona", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El pla de l&#039;\u00c0gata i l&#039;Ona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623589, "episode": 36, "idc": 1355249}, {"num": 37, "name": "La Marina diu ad\u00e9u", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-22 16:36:31", "sprite": "tv3", "idv": 10924622, "NickAddedBy": "BertaaGonza", "price": "", "addedBy": 888099, "url": "http://tv3.cat/videos/5291851", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "BertaaGonza", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:45:38", "sprite": "youtube", "idv": 11092093, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=nJt9Q2fh7pM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La Marina diu ad\u00e9u", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La Marina diu ad\u00e9u", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623538, "episode": 37, "idc": 1356197}, {"num": 38, "name": "La L\u00eddia perd totalment els papers", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-23 16:41:30", "sprite": "tv3", "idv": 10933521, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5293152", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:44:50", "sprite": "youtube", "idv": 11092092, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ad73SF-EmC4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia perd totalment els papers", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia perd totalment els papers", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623490, "episode": 38, "idc": 1357401}, {"num": 39, "name": "L&#039;Ona i en Fer", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-24 16:56:57", "sprite": "tv3", "idv": 10944813, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5294251", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:43:51", "sprite": "youtube", "idv": 11092090, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=U-pRZXX_D48", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ona i en Fer", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ona i en Fer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623431, "episode": 39, "idc": 1358468}, {"num": 40, "name": "Setge a en Leo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:45:04", "sprite": "tv3", "idv": 10968759, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5301032", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:42:17", "sprite": "youtube", "idv": 11092088, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=XgvfNFlW7Xg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Setge a en Leo", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Setge a en Leo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623337, "episode": 40, "idc": 1361714}, {"num": 41, "name": "En Fer i La Pineda", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-28 16:53:56", "sprite": "tv3", "idv": 10978539, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5302272", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 13:41:46", "sprite": "youtube", "idv": 11092085, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=8QQxMXT-aNs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "En Fer i La Pineda", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Fer i La Pineda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415623306, "episode": 41, "idc": 1362650}, {"num": 42, "name": "L&#039;Ernest ve de visita", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-01 16:23:34", "sprite": "tv3", "idv": 11018503, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5304951", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 14:04:46", "sprite": "youtube", "idv": 11092184, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=rktPU2IH7cU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;Ernest ve de visita", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Ernest ve de visita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415624686, "episode": 42, "idc": 1365275}, {"num": 43, "name": "Enfrontaments", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-01 16:24:46", "sprite": "tv3", "idv": 11018505, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5306151", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 14:41:49", "sprite": "youtube", "idv": 11092456, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=9n8vokDj9nQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Enfrontaments", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Enfrontaments", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415626909, "episode": 43, "idc": 1365277}, {"num": 44, "name": "Dinar de fam\u00edlia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-01 16:26:19", "sprite": "tv3", "idv": 11018507, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5307371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 15:11:14", "sprite": "youtube", "idv": 11093216, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=0yp1biIm1rw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Dinar de fam\u00edlia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Dinar de fam\u00edlia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415628674, "episode": 44, "idc": 1365279}, {"num": 46, "name": "Activitats perilloses", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-03 16:40:42", "sprite": "tv3", "idv": 11028699, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5314491", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 15:11:58", "sprite": "youtube", "idv": 11093253, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=VzC5K4iT8xE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Activitats perilloses", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Activitats perilloses", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415628718, "episode": 46, "idc": 1366330}, {"num": 47, "name": "En Claudi destapa la caixa dels trons", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-04 17:56:02", "sprite": "tv3", "idv": 11041080, "NickAddedBy": "BertaaGonza", "price": "", "addedBy": 888099, "url": "http://tv3.cat/videos/5316011", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-04", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "BertaaGonza", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 15:11:46", "sprite": "youtube", "idv": 11093273, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=p6dfwJSkqJI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "En Claudi destapa la caixa dels trons", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Claudi destapa la caixa dels trons", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415628706, "episode": 47, "idc": 1366902}, {"num": 48, "name": "La casa de sado", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-06 16:50:06", "sprite": "tv3", "idv": 11059534, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5319396", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 15:12:19", "sprite": "youtube", "idv": 11093298, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=WyRyp1t5CMw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La casa de sado", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La casa de sado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415628739, "episode": 48, "idc": 1368293}, {"num": 49, "name": "La gelosia d&#039;en Dani", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-06 16:51:04", "sprite": "tv3", "idv": 11059559, "NickAddedBy": "paitu_96", "price": "", "addedBy": 344608, "url": "http://tv3.cat/videos/5319971", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "paitu_96", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 15:13:02", "sprite": "youtube", "idv": 11093313, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=9TnH1XLl4A8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La gelosia d&#039;en Dani", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La gelosia d&#039;en Dani", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415628782, "episode": 49, "idc": 1368295}, {"num": 50, "name": "L&#039;error de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-07 18:19:13", "sprite": "tv3", "idv": 11068999, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5321371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-10 15:13:35", "sprite": "youtube", "idv": 11093319, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=_pU4A54JR7U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;error de la L\u00eddia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;error de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415628815, "episode": 50, "idc": 1369012}, {"num": 51, "name": "En Ball\u00f3, al descobert", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-11 11:13:27", "sprite": "youtube", "idv": 11103398, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=dSJZDQtK2h8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "En Ball\u00f3, al descobert", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Ball\u00f3, al descobert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415700807, "episode": 51, "idc": 1371295}, {"num": 52, "name": "L&#039;Alfred i la Nora", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-11 16:53:56", "sprite": "youtube", "idv": 11106637, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=0O1_tbi8qFA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "L&#039;Alfred i la Nora", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "L&#039;Alfred i la Nora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415721236, "episode": 52, "idc": 1371363}, {"num": 53, "name": "La M\u00edriam i la casa sado", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-13 09:01:38", "sprite": "youtube", "idv": 11125825, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=oz1-vDyAt9g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La M\u00edriam i la casa sado", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La M\u00edriam i la casa sado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415865698, "episode": 53, "idc": 1372239}, {"num": 54, "name": "El concurs de cuina", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-13 16:56:33", "sprite": "youtube", "idv": 11127525, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=euihefyGzwQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "El concurs de cuina", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "El concurs de cuina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415894193, "episode": 54, "idc": 1372367}, {"num": 55, "name": "La decisi\u00f3 de la L\u00eddia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-14 16:59:45", "sprite": "tv3", "idv": 11138070, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5337271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-17 15:44:51", "sprite": "youtube", "idv": 11164879, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=9wv2sblYSo0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 de la L\u00eddia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La decisi\u00f3 de la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416235491, "episode": 55, "idc": 1372965}, {"num": 56, "name": "La tornada de l&#039;Omar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-17 16:48:25", "sprite": "youtube", "idv": 11165425, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=eDvOYoB_qeQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La tornada de l&#039;Omar", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La tornada de l&#039;Omar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416239305, "episode": 56, "idc": 1374463}, {"num": 57, "name": "La L\u00eddia, entre l&#039;espasa i la paret", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-18 16:49:33", "sprite": "tv3", "idv": 11177766, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5348471", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-19 14:31:35", "sprite": "youtube", "idv": 11187073, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=jRaVhvxTrCw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "La L\u00eddia, entre l&#039;espasa i la paret", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "La L\u00eddia, entre l&#039;espasa i la paret", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416403895, "episode": 57, "idc": 1374942}, {"num": 58, "name": "En Dani toca fons", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-19 18:21:35", "sprite": "tv3", "idv": 11189124, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5348651", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-20 07:43:52", "sprite": "youtube", "idv": 11196203, "NickAddedBy": "elia_225", "price": "", "addedBy": 4896960, "url": "http://youtube.com/watch?v=onrqhPkM_8U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-20", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "elia_225", "sub": ""}], "title": "En Dani toca fons", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "En Dani toca fons", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416465832, "episode": 58, "idc": 1375448}, {"num": 59, "name": "Han d&#039;operar l&#039;Elvira", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-20 16:38:03", "sprite": "youtube", "idv": 11198967, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=gxY49CMHSnc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-20", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Han d&#039;operar l&#039;Elvira", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Han d&#039;operar l&#039;Elvira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416497883, "episode": 59, "idc": 1375824}, {"num": 60, "name": "Secrets de l&#039;\u00c0gata", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-21 16:48:46", "sprite": "tv3", "idv": 11209950, "NickAddedBy": "onlyfreedom", "price": "", "addedBy": 850444, "url": "http://tv3.cat/videos/5350711", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "onlyfreedom", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-24 10:32:32", "sprite": "youtube", "idv": 11234735, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=CL_ibvq4Uow", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Secrets de l&#039;\u00c0gata", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Secrets de l&#039;\u00c0gata", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416821552, "episode": 60, "idc": 1376118}, {"num": 61, "name": "Cap. 1002", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-25 01:58:54", "sprite": "youtube", "idv": 11242468, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=MH1SPP-dJqM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-25", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1002", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1002", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416877134, "episode": 61, "idc": 1377893}, {"num": 62, "name": "Cap.1003", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-25 16:40:33", "sprite": "youtube", "idv": 11246435, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=AqNVma80pW8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Cap.1003", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap.1003", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416930033, "episode": 62, "idc": 1378046}, {"num": 63, "name": "Capl 1004", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-26 16:58:24", "sprite": "youtube", "idv": 11256899, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=7uayROukJ2c", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Capl 1004", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Capl 1004", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417017504, "episode": 63, "idc": 1378474}, {"num": 64, "name": "cap\u00edtol 1005", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-27 20:04:45", "sprite": "youtube", "idv": 11269947, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=jBPMG_u_DmA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "cap\u00edtol 1005", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "cap\u00edtol 1005", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417115085, "episode": 64, "idc": 1379096}, {"num": 65, "name": "Cap. 1006", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-28 19:02:35", "sprite": "youtube", "idv": 11280180, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=DtsBocgjwHg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1006", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1006", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417197756, "episode": 65, "idc": 1379599}, {"num": 66, "name": "Cap. 1007", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-02 10:21:25", "sprite": "youtube", "idv": 11308149, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ce5CDe4qP00", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-02", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1007", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1007", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417512085, "episode": 66, "idc": 1380649}, {"num": 67, "name": "Cap. 1008", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-02 20:13:50", "sprite": "youtube", "idv": 11311504, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=v5u2BV6u4Co", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-02", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1008", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1008", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417547630, "episode": 67, "idc": 1380800}, {"num": 68, "name": "Cap. 1009", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-04 11:36:11", "sprite": "youtube", "idv": 11323527, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=j8Ce1gfvJ2w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-04", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1009", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1009", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417689371, "episode": 68, "idc": 1381443}, {"num": 69, "name": "Cap. 1010", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-04 19:17:53", "sprite": "youtube", "idv": 11325319, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=9rzO9t9eWIU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-04", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1010", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1010", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417717073, "episode": 69, "idc": 1381445}, {"num": 70, "name": "Cap. 1011", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-06 16:31:27", "sprite": "youtube", "idv": 11332319, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=BMF5fY2HJSE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1011", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1011", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417879887, "episode": 70, "idc": 1382017}, {"num": 71, "name": "1012", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-09 22:58:18", "sprite": "youtube", "idv": 11340445, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=Gu61WVFK26U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-09", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "1012", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "1012", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418162298, "episode": 71, "idc": 1382703}, {"num": 72, "name": "Cap. 1013", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-11 01:14:53", "sprite": "youtube", "idv": 11344729, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=HcH3zazk9Rs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-11", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1013", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1013", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418256893, "episode": 72, "idc": 1382959}, {"num": 73, "name": "Cap. 1014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-11 19:13:52", "sprite": "youtube", "idv": 11347583, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=cJ19MneVBko", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-11", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418321632, "episode": 73, "idc": 1383011}, {"num": 74, "name": "Cap. 1015", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-12 20:31:41", "sprite": "youtube", "idv": 11354744, "NickAddedBy": "jud_dith", "price": "", "addedBy": 394016, "url": "http://youtube.com/watch?v=JEUmDhAWcug", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-12", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jud_dith", "sub": ""}], "title": "Cap. 1015", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1015", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418412701, "episode": 74, "idc": 1383013}, {"num": 75, "name": "Cap. 1016", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-18 14:11:17", "sprite": "youtube", "idv": 11394603, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=P8zZNtWZS9A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Cap. 1016", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1016", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418908277, "episode": 75, "idc": 1384907}, {"num": 76, "name": "Cap. 1017", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-18 14:13:55", "sprite": "youtube", "idv": 11394607, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=ng4CRVcdPs0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Cap. 1017", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1017", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418908435, "episode": 76, "idc": 1384909}, {"num": 77, "name": "Cap. 1018", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-18 14:15:02", "sprite": "youtube", "idv": 11394608, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=9afZk6P5Wy4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Cap. 1018", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1018", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418908502, "episode": 77, "idc": 1384911}, {"num": 78, "name": "Cap. 1019", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-18 16:16:13", "sprite": "youtube", "idv": 11394775, "NickAddedBy": "L.a.u.", "price": "", "addedBy": 176145, "url": "http://youtube.com/watch?v=bIgaaIfM6y0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "L.a.u.", "sub": ""}], "title": "Cap. 1019", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 2121, "title_es": "Cap. 1019", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418915773, "episode": 78, "idc": 1384927}]}, "imdb": "tt1570512", "year": 2010, "plot": ["La Riera \u00e8s la hist\u00f2ria d\u2019una fam\u00edlia que regenta un restaurant en un poble de la costa, no gaire lluny de Barcelona. L\u2019acci\u00f3 comen\u00e7a quan el patriarca de la fam\u00edlia, l\u2019Ignasi Guitart, reuneix la seva dona i els seus fills per explicar-los que deixar\u00e0 la direcci\u00f3 del restaurant i marxar\u00e0 de Sant Climent. La not\u00edcia, totalment inesperada per tothom, provoca una sotragada emocional i un canvi de rols a la fam\u00edlia que seran el motor de la primera temporada de la s\u00e8rie.\r\nEls quatre fills (Claudi, Ernest, Llu\u00eds i Sergi) i la mare (Merc\u00e8) seran els personatges principals al voltant dels quals giraran les trames principals.\r\nSeguirem la hist\u00f2ria des del punt de vista de cadascun dels personatges, no com si fos una s\u00e8rie coral, sin\u00f3 de vides creuades. Aix\u00f2 permetr\u00e0 que les trames no es dispersin, que els personatges siguin m\u00e9s complexos. Que l\u2019espectador pugui accedir a les mis\u00e8ries i grandeses d\u2019uns personatges imprevisibles, contradictoris, genials i detestables al mateix temps."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La Riera", "plot_es": ["La Riera \u00e8s la hist\u00f2ria d\u2019una fam\u00edlia que regenta un restaurant en un poble de la costa, no gaire lluny de Barcelona. L\u2019acci\u00f3 comen\u00e7a quan el patriarca de la fam\u00edlia, l\u2019Ignasi Guitart, reuneix la seva dona i els seus fills per explicar-los que deixar\u00e0 la direcci\u00f3 del restaurant i marxar\u00e0 de Sant Climent. La not\u00edcia, totalment inesperada per tothom, provoca una sotragada emocional i un canvi de rols a la fam\u00edlia que seran el motor de la primera temporada de la s\u00e8rie.\r\nEls quatre fills (Claudi, Ernest, Llu\u00eds i Sergi) i la mare (Merc\u00e8) seran els personatges principals al voltant dels quals giraran les trames principals.\r\nSeguirem la hist\u00f2ria des del punt de vista de cadascun dels personatges, no com si fos una s\u00e8rie coral, sin\u00f3 de vides creuades. Aix\u00f2 permetr\u00e0 que les trames no es dispersin, que els personatges siguin m\u00e9s complexos. Que l\u2019espectador pugui accedir a les mis\u00e8ries i grandeses d\u2019uns personatges imprevisibles, contradictoris, genials i detestables al mateix temps."], "original_name": "La Riera", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 2121, "plot_en": ["La Riera \u00e8s la hist\u00f2ria d\u2019una fam\u00edlia que regenta un restaurant en un poble de la costa, no gaire lluny de Barcelona. L\u2019acci\u00f3 comen\u00e7a quan el patriarca de la fam\u00edlia, l\u2019Ignasi Guitart, reuneix la seva dona i els seus fills per explicar-los que deixar\u00e0 la direcci\u00f3 del restaurant i marxar\u00e0 de Sant Climent. La not\u00edcia, totalment inesperada per tothom, provoca una sotragada emocional i un canvi de rols a la fam\u00edlia que seran el motor de la primera temporada de la s\u00e8rie.\r\nEls quatre fills (Claudi, Ernest, Llu\u00eds i Sergi) i la mare (Merc\u00e8) seran els personatges principals al voltant dels quals giraran les trames principals.\r\nSeguirem la hist\u00f2ria des del punt de vista de cadascun dels personatges, no com si fos una s\u00e8rie coral, sin\u00f3 de vides creuades. Aix\u00f2 permetr\u00e0 que les trames no es dispersin, que els personatges siguin m\u00e9s complexos. Que l\u2019espectador pugui accedir a les mis\u00e8ries i grandeses d\u2019uns personatges imprevisibles, contradictoris, genials i detestables al mateix temps."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52caf5360822cc17418b4568"}, "date": {"usec": 587000, "sec": 1389034290}, "title": "series catalanas"}, {"_idMediaList": {"$id": "52ff5563060f0efd408b456e"}, "date": {"usec": 804000, "sec": 1392465294}, "title": "Series FAV"}, {"_idMediaList": {"$id": "53185da7060f0ee2098b4569"}, "date": {"usec": 544000, "sec": 1394105795}, "title": "Pasar el rato:"}, {"_idMediaList": {"$id": "534b9b88892b2bfb0d8b456a"}, "date": {"usec": 908000, "sec": 1397464078}, "title": "Series per seguir"}, {"_idMediaList": {"$id": "5363de768505af336d8b456a"}, "date": {"usec": 804000, "sec": 1412508488}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "545619ed0822cc063c8b4567"}, "date": {"usec": 17000, "sec": 1414929118}, "title": "SERIES VIP"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 1141, "seasons": 6, "aka": null, "director": [{"role": "(57 episodes, 2010-2011)", "name": "Pere Puig"}, {"role": "(52 episodes, 2010-2011)", "name": "Trinitat Manzanares"}, {"role": "(48 episodes, 2010-2011)", "name": "Enric Banqu\u00e9"}, {"role": "(34 episodes, 2010)", "name": "Sergi Lara"}, {"role": "(21 episodes, 2010)", "name": "Esteve Rovira"}, {"role": "(7 episodes, 2010-2011)", "name": "\u00c0lex Ripoll"}, {"role": "(5 episodes, 2010)", "name": "Dani Ventura"}, {"role": "(4 episodes, 2011)", "name": "Maria Pinell"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 11, "3": 38, "2": 8, "5": 118, "4": 125}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Llu\u00eds Guitart Riera ", "name": "Jordi Cadellans"}, {"role": "Claudi Guitart Riera ", "name": "Pere Arquillu\u00e9"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNzM0OTU2NzE3NF5BMl5BanBnXkFtZTcwOTI3NzE1Ng@@._V1.jpg", "role": "Sergi Guitart Riera ", "name": "Jordi Planas"}, {"role": "Merc\u00e8 Riera Sarsa ", "name": "Mercedes Sampietro", "id": 2767}, {"role": "Ernest Guitart Riera ", "name": "David Selvas"}, {"role": "Maribel Pereira L\u00f3pez ", "name": "Montse Morillo"}, {"role": "Pitu Arb\u00f3s Castanyer ", "name": "M\u00e0rius Hern\u00e1ndez"}, {"role": "Nil Guitart Pla ", "name": "Peter Vives"}, {"role": "Joan Flaquer Boix ", "name": "Rub\u00e8n Serrano"}, {"role": "Mireia Flaquer Boix ", "name": "Margalida Grimalt"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"132": "misscacahuete17", "131": "11fcb1899", "130": "11fcb1899", "24": "11fcb1899", "25": "11fcb1899", "26": "11fcb1899", "27": "11fcb1899", "20": "11fcb1899", "21": "11fcb1899", "22": "11fcb1899", "23": "11fcb1899", "28": "11fcb1899", "29": "11fcb1899", "4": "LunaOskura", "8": "11fcb1899", "119": "11fcb1899", "120": "11fcb1899", "121": "11fcb1899", "122": "11fcb1899", "123": "11fcb1899", "124": "11fcb1899", "125": "11fcb1899", "126": "11fcb1899", "127": "11fcb1899", "128": "11fcb1899", "129": "11fcb1899", "118": "11fcb1899", "59": "11fcb1899", "58": "11fcb1899", "55": "11fcb1899", "54": "11fcb1899", "57": "11fcb1899", "56": "11fcb1899", "51": "11fcb1899", "50": "11fcb1899", "53": "11fcb1899", "52": "11fcb1899", "115": "11fcb1899", "114": "11fcb1899", "88": "11fcb1899", "89": "11fcb1899", "111": "11fcb1899", "110": "11fcb1899", "113": "11fcb1899", "112": "11fcb1899", "82": "11fcb1899", "83": "11fcb1899", "80": "11fcb1899", "81": "11fcb1899", "86": "11fcb1899", "87": "11fcb1899", "84": "11fcb1899", "85": "11fcb1899", "3": "LunaOskura", "7": "11fcb1899", "108": "11fcb1899", "109": "11fcb1899", "102": "11fcb1899", "103": "11fcb1899", "100": "11fcb1899", "101": "11fcb1899", "106": "11fcb1899", "107": "11fcb1899", "104": "11fcb1899", "105": "11fcb1899", "39": "11fcb1899", "38": "11fcb1899", "33": "11fcb1899", "32": "11fcb1899", "31": "11fcb1899", "30": "11fcb1899", "37": "LunaOskura", "36": "LunaOskura", "35": "11fcb1899", "34": "11fcb1899", "60": "11fcb1899", "61": "11fcb1899", "62": "11fcb1899", "63": "11fcb1899", "64": "11fcb1899", "65": "11fcb1899", "66": "11fcb1899", "67": "11fcb1899", "68": "11fcb1899", "69": "11fcb1899", "183": "dxark", "2": "andriu", "186": "dxark", "6": "11fcb1899", "99": "11fcb1899", "98": "11fcb1899", "91": "11fcb1899", "90": "11fcb1899", "93": "11fcb1899", "92": "11fcb1899", "95": "11fcb1899", "94": "11fcb1899", "97": "11fcb1899", "96": "11fcb1899", "11": "11fcb1899", "10": "11fcb1899", "13": "11fcb1899", "12": "11fcb1899", "15": "11fcb1899", "14": "11fcb1899", "17": "11fcb1899", "16": "11fcb1899", "19": "11fcb1899", "18": "11fcb1899", "117": "11fcb1899", "116": "11fcb1899", "48": "11fcb1899", "49": "11fcb1899", "46": "11fcb1899", "47": "11fcb1899", "44": "11fcb1899", "45": "11fcb1899", "42": "11fcb1899", "43": "11fcb1899", "40": "11fcb1899", "41": "11fcb1899", "1": "jordij", "5": "11fcb1899", "9": "11fcb1899", "144": "julia.bonamusa", "145": "julia.bonamusa", "77": "11fcb1899", "76": "11fcb1899", "75": "11fcb1899", "74": "11fcb1899", "73": "11fcb1899", "72": "11fcb1899", "71": "11fcb1899", "70": "11fcb1899", "79": "11fcb1899", "78": "11fcb1899"}, "0": {"1": "lluismasdeu", "3": "onlyfreedom", "2": "vicmontecino", "4": "licad2"}, "3": {"133": "debibal", "132": "debibal", "131": "debibal", "130": "debibal", "137": "debibal", "136": "debibal", "135": "debibal", "134": "debibal", "139": "debibal", "138": "debibal", "166": "debibal", "198": "dxark", "25": "11fcb1899", "26": "11fcb1899", "167": "debibal", "20": "11fcb1899", "21": "11fcb1899", "22": "11fcb1899", "23": "11fcb1899", "160": "debibal", "28": "11fcb1899", "29": "11fcb1899", "161": "debibal", "162": "debibal", "8": "11fcb1899", "163": "debibal", "120": "debibal", "121": "debibal", "122": "debibal", "123": "debibal", "124": "debibal", "125": "debibal", "126": "debibal", "127": "debibal", "128": "debibal", "129": "debibal", "59": "lluismasdeu", "58": "lluismasdeu", "55": "11fcb1899", "54": "11fcb1899", "57": "lluismasdeu", "56": "lluismasdeu", "51": "11fcb1899", "50": "11fcb1899", "53": "11fcb1899", "52": "11fcb1899", "164": "debibal", "201": "dxark", "199": "dxark", "179": "debibal", "200": "dxark", "195": "dxark", "194": "dxark", "197": "dxark", "178": "debibal", "191": "dxark", "190": "dxark", "193": "dxark", "192": "dxark", "115": "debibal", "114": "debibal", "88": "debibal", "116": "debibal", "111": "debibal", "110": "debibal", "113": "debibal", "112": "debibal", "205": "dxark", "86": "debibal", "87": "debibal", "165": "debibal", "204": "dxark", "27": "11fcb1899", "3": "11fcb1899", "7": "11fcb1899", "24": "11fcb1899", "108": "Nea_9_0", "109": "debibal", "102": "debibal", "103": "debibal", "100": "debibal", "101": "debibal", "106": "debibal", "107": "Nea_9_0", "104": "debibal", "105": "debibal", "39": "11fcb1899", "38": "11fcb1899", "33": "11fcb1899", "32": "11fcb1899", "31": "11fcb1899", "30": "11fcb1899", "37": "11fcb1899", "36": "11fcb1899", "177": "debibal", "34": "11fcb1899", "176": "debibal", "60": "lluismasdeu", "61": "lluismasdeu", "62": "lluismasdeu", "63": "lluismasdeu", "64": "lluismasdeu", "65": "lluismasdeu", "66": "lluismasdeu", "67": "lluismasdeu", "68": "debibal", "69": "lluismasdeu", "175": "debibal", "174": "debibal", "173": "debibal", "172": "debibal", "171": "debibal", "170": "debibal", "203": "dxark", "182": "dxark", "183": "dxark", "180": "debibal", "181": "debibal", "186": "dxark", "187": "dxark", "184": "dxark", "185": "dxark", "188": "dxark", "189": "dxark", "202": "dxark", "4": "11fcb1899", "196": "dxark", "6": "11fcb1899", "99": "debibal", "98": "debibal", "168": "debibal", "169": "debibal", "91": "bertavilla", "90": "debibal", "93": "debibal", "92": "debibal", "95": "MonkeyD", "94": "debibal", "97": "debibal", "96": "debibal", "11": "11fcb1899", "10": "11fcb1899", "13": "11fcb1899", "12": "11fcb1899", "15": "11fcb1899", "14": "11fcb1899", "17": "11fcb1899", "16": "11fcb1899", "19": "arbitrocabron", "18": "11fcb1899", "117": "debibal", "89": "bertavilla", "151": "debibal", "150": "debibal", "153": "debibal", "152": "debibal", "155": "debibal", "154": "debibal", "157": "MartaRicart", "156": "MartaRicart", "159": "MartaRicart", "158": "MartaRicart", "35": "11fcb1899", "48": "11fcb1899", "49": "11fcb1899", "46": "Marti.F.Ll", "119": "debibal", "44": "11fcb1899", "45": "11fcb1899", "42": "11fcb1899", "43": "11fcb1899", "40": "11fcb1899", "118": "debibal", "1": "11fcb1899", "5": "11fcb1899", "9": "11fcb1899", "146": "debibal", "147": "debibal", "144": "debibal", "145": "debibal", "142": "debibal", "143": "debibal", "140": "debibal", "141": "debibal", "148": "debibal", "149": "debibal", "75": "bertavilla", "74": "lluismasdeu", "73": "debibal", "72": "debibal", "71": "debibal", "70": "debibal", "2": "11fcb1899", "41": "11fcb1899", "47": "11fcb1899"}, "2": {"165": "11fcb1899", "133": "11fcb1899", "132": "11fcb1899", "131": "11fcb1899", "130": "11fcb1899", "137": "11fcb1899", "136": "11fcb1899", "135": "11fcb1899", "134": "11fcb1899", "139": "11fcb1899", "138": "11fcb1899", "166": "11fcb1899", "24": "11fcb1899", "25": "11fcb1899", "26": "11fcb1899", "27": "11fcb1899", "20": "11fcb1899", "21": "11fcb1899", "22": "11fcb1899", "23": "11fcb1899", "160": "11fcb1899", "28": "11fcb1899", "29": "11fcb1899", "161": "11fcb1899", "4": "11fcb1899", "8": "LunaOskura", "163": "11fcb1899", "119": "11fcb1899", "120": "11fcb1899", "121": "11fcb1899", "122": "11fcb1899", "123": "11fcb1899", "124": "11fcb1899", "125": "11fcb1899", "126": "11fcb1899", "127": "11fcb1899", "128": "11fcb1899", "129": "11fcb1899", "167": "11fcb1899", "118": "11fcb1899", "59": "11fcb1899", "58": "11fcb1899", "55": "11fcb1899", "54": "11fcb1899", "57": "11fcb1899", "56": "11fcb1899", "51": "11fcb1899", "50": "11fcb1899", "53": "11fcb1899", "52": "11fcb1899", "164": "11fcb1899", "199": "11fcb1899", "179": "11fcb1899", "200": "11fcb1899", "195": "11fcb1899", "194": "11fcb1899", "197": "11fcb1899", "178": "11fcb1899", "191": "11fcb1899", "190": "11fcb1899", "193": "11fcb1899", "192": "11fcb1899", "115": "11fcb1899", "114": "11fcb1899", "88": "11fcb1899", "89": "11fcb1899", "111": "11fcb1899", "110": "11fcb1899", "113": "11fcb1899", "112": "11fcb1899", "82": "11fcb1899", "83": "11fcb1899", "80": "11fcb1899", "81": "11fcb1899", "86": "11fcb1899", "87": "11fcb1899", "84": "11fcb1899", "85": "11fcb1899", "198": "11fcb1899", "3": "11fcb1899", "177": "11fcb1899", "7": "LunaOskura", "108": "11fcb1899", "109": "11fcb1899", "102": "11fcb1899", "103": "11fcb1899", "100": "11fcb1899", "101": "11fcb1899", "106": "11fcb1899", "107": "11fcb1899", "104": "11fcb1899", "105": "11fcb1899", "39": "11fcb1899", "38": "11fcb1899", "33": "11fcb1899", "32": "11fcb1899", "31": "11fcb1899", "30": "11fcb1899", "37": "11fcb1899", "36": "11fcb1899", "35": "11fcb1899", "34": "11fcb1899", "176": "11fcb1899", "60": "11fcb1899", "61": "11fcb1899", "62": "11fcb1899", "63": "11fcb1899", "64": "11fcb1899", "65": "11fcb1899", "66": "11fcb1899", "67": "11fcb1899", "68": "11fcb1899", "69": "11fcb1899", "175": "11fcb1899", "174": "11fcb1899", "173": "11fcb1899", "172": "11fcb1899", "171": "11fcb1899", "170": "11fcb1899", "181": "11fcb1899", "182": "11fcb1899", "183": "11fcb1899", "180": "11fcb1899", "2": "11fcb1899", "162": "11fcb1899", "187": "11fcb1899", "184": "11fcb1899", "6": "11fcb1899", "186": "11fcb1899", "188": "11fcb1899", "189": "11fcb1899", "196": "11fcb1899", "185": "11fcb1899", "99": "11fcb1899", "98": "11fcb1899", "168": "11fcb1899", "169": "11fcb1899", "91": "11fcb1899", "90": "11fcb1899", "93": "11fcb1899", "92": "11fcb1899", "95": "11fcb1899", "94": "11fcb1899", "97": "11fcb1899", "96": "11fcb1899", "11": "maarta.892", "10": "11fcb1899", "13": "maarta.892", "12": "maarta.892", "15": "maarta.892", "14": "maarta.892", "17": "11fcb1899", "16": "maarta.892", "19": "11fcb1899", "18": "11fcb1899", "117": "11fcb1899", "116": "11fcb1899", "151": "11fcb1899", "150": "11fcb1899", "153": "11fcb1899", "152": "11fcb1899", "155": "11fcb1899", "154": "11fcb1899", "157": "11fcb1899", "156": "11fcb1899", "159": "11fcb1899", "158": "11fcb1899", "48": "11fcb1899", "49": "11fcb1899", "46": "11fcb1899", "47": "11fcb1899", "44": "11fcb1899", "45": "11fcb1899", "42": "11fcb1899", "43": "11fcb1899", "40": "11fcb1899", "41": "11fcb1899", "1": "codonyat", "5": "11fcb1899", "9": "11fcb1899", "146": "11fcb1899", "147": "11fcb1899", "144": "11fcb1899", "145": "11fcb1899", "142": "11fcb1899", "143": "11fcb1899", "140": "11fcb1899", "141": "11fcb1899", "148": "11fcb1899", "149": "11fcb1899", "77": "11fcb1899", "76": "11fcb1899", "75": "11fcb1899", "74": "11fcb1899", "73": "11fcb1899", "72": "11fcb1899", "71": "11fcb1899", "70": "11fcb1899", "79": "11fcb1899", "78": "11fcb1899"}, "5": {"165": "momiens", "133": "miqueltm", "132": "onlyfreedom", "131": "onlyfreedom", "130": "onlyfreedom", "137": "onlyfreedom", "136": "onlyfreedom", "135": "onlyfreedom", "134": "onlyfreedom", "139": "onlyfreedom", "138": "onlyfreedom", "166": "momiens", "24": "vicmontecino", "25": "vicmontecino", "26": "vicmontecino", "27": "vicmontecino", "20": "vicmontecino", "21": "vicmontecino", "22": "vicmontecino", "23": "vicmontecino", "160": "onlyfreedom", "28": "vicmontecino", "29": "vicmontecino", "161": "onlyfreedom", "4": "marta.oliver", "8": "marta.oliver", "163": "momiens", "119": "onlyfreedom", "120": "onlyfreedom", "121": "onlyfreedom", "122": "onlyfreedom", "123": "onlyfreedom", "124": "onlyfreedom", "125": "onlyfreedom", "126": "onlyfreedom", "127": "onlyfreedom", "128": "onlyfreedom", "129": "onlyfreedom", "167": "onlyfreedom", "118": "onlyfreedom", "59": "vicmontecino", "58": "vicmontecino", "55": "vicmontecino", "54": "vicmontecino", "57": "vicmontecino", "56": "vicmontecino", "51": "vicmontecino", "50": "vicmontecino", "53": "vicmontecino", "52": "vicmontecino", "164": "momiens", "201": "paitu_96", "199": "paitu_96", "179": "onlyfreedom", "200": "paitu_96", "195": "paitu_96", "194": "paitu_96", "197": "paitu_96", "178": "onlyfreedom", "191": "paitu_96", "190": "paitu_96", "193": "onlyfreedom", "192": "onlyfreedom", "115": "onlyfreedom", "114": "onlyfreedom", "88": "onlyfreedom", "89": "onlyfreedom", "111": "onlyfreedom", "110": "onlyfreedom", "113": "onlyfreedom", "112": "onlyfreedom", "82": "vicmontecino", "83": "vicmontecino", "80": "vicmontecino", "81": "vicmontecino", "86": "onlyfreedom", "87": "onlyfreedom", "84": "vicmontecino", "85": "onlyfreedom", "198": "onlyfreedom", "206": "paitu_96", "3": "marta.oliver", "177": "onlyfreedom", "7": "marta.oliver", "108": "onlyfreedom", "109": "onlyfreedom", "102": "onlyfreedom", "103": "onlyfreedom", "100": "onlyfreedom", "101": "onlyfreedom", "106": "onlyfreedom", "107": "onlyfreedom", "104": "onlyfreedom", "105": "onlyfreedom", "39": "vicmontecino", "38": "vicmontecino", "33": "vicmontecino", "32": "vicmontecino", "31": "vicmontecino", "30": "vicmontecino", "37": "vicmontecino", "36": "vicmontecino", "35": "vicmontecino", "34": "vicmontecino", "205": "onlyfreedom", "176": "onlyfreedom", "60": "vicmontecino", "61": "vicmontecino", "62": "vicmontecino", "63": "vicmontecino", "64": "vicmontecino", "65": "vicmontecino", "66": "vicmontecino", "67": "vicmontecino", "68": "vicmontecino", "69": "vicmontecino", "175": "onlyfreedom", "174": "onlyfreedom", "173": "onlyfreedom", "172": "onlyfreedom", "171": "onlyfreedom", "170": "onlyfreedom", "203": "paitu_96", "181": "onlyfreedom", "182": "onlyfreedom", "183": "onlyfreedom", "180": "onlyfreedom", "2": "marta.oliver", "162": "momiens", "187": "paitu_96", "184": "onlyfreedom", "6": "marta.oliver", "186": "onlyfreedom", "188": "paitu_96", "189": "paitu_96", "202": "paitu_96", "196": "paitu_96", "185": "onlyfreedom", "99": "onlyfreedom", "98": "onlyfreedom", "168": "onlyfreedom", "169": "onlyfreedom", "91": "onlyfreedom", "90": "onlyfreedom", "93": "vicmontecino", "92": "onlyfreedom", "95": "onlyfreedom", "94": "vicmontecino", "97": "onlyfreedom", "96": "onlyfreedom", "11": "marta.oliver", "10": "sampeckinpah750", "13": "vicmontecino", "12": "vicmontecino", "15": "vicmontecino", "17": "vicmontecino", "16": "vicmontecino", "19": "vicmontecino", "18": "vicmontecino", "117": "onlyfreedom", "116": "onlyfreedom", "204": "paitu_96", "150": "onlyfreedom", "153": "onlyfreedom", "152": "onlyfreedom", "155": "onlyfreedom", "154": "onlyfreedom", "157": "argelagues", "156": "onlyfreedom", "159": "onlyfreedom", "158": "onlyfreedom", "207": "onlyfreedom", "48": "vicmontecino", "49": "vicmontecino", "46": "vicmontecino", "47": "vicmontecino", "44": "vicmontecino", "45": "vicmontecino", "42": "vicmontecino", "43": "vicmontecino", "40": "vicmontecino", "41": "vicmontecino", "1": "mireeia98", "5": "marta.oliver", "9": "marta.oliver", "146": "onlyfreedom", "147": "onlyfreedom", "144": "onlyfreedom", "145": "onlyfreedom", "142": "onlyfreedom", "143": "onlyfreedom", "140": "onlyfreedom", "141": "onlyfreedom", "209": "paitu_96", "208": "paitu_96", "148": "onlyfreedom", "149": "onlyfreedom", "77": "vicmontecino", "76": "vicmontecino", "75": "vicmontecino", "74": "vicmontecino", "73": "vicmontecino", "72": "onlyfreedom", "71": "vicmontecino", "79": "onlyfreedom", "78": "vicmontecino"}, "4": {"165": "paitu_96", "133": "paitu_96", "132": "paitu_96", "131": "paitu_96", "130": "paitu_96", "137": "paitu_96", "136": "paitu_96", "135": "paitu_96", "134": "paitu_96", "139": "paitu_96", "138": "paitu_96", "166": "paitu_96", "24": "aiida93", "25": "aiida93", "26": "aiida93", "167": "paitu_96", "20": "alexc89", "21": "GerardC", "22": "GerardC", "23": "yesaileon", "160": "paitu_96", "28": "GerardC", "29": "GerardC", "161": "paitu_96", "162": "paitu_96", "8": "aiida93", "163": "paitu_96", "120": "paitu_96", "121": "paitu_96", "122": "paitu_96", "123": "paitu_96", "124": "paitu_96", "125": "paitu_96", "126": "paitu_96", "127": "paitu_96", "128": "paitu_96", "129": "paitu_96", "59": "GerardC", "58": "GerardC", "55": "GerardC", "54": "GerardC", "57": "GerardC", "56": "GerardC", "51": "lluismasdeu", "50": "GerardC", "53": "GerardC", "52": "GerardC", "164": "paitu_96", "179": "paitu_96", "195": "paitu_96", "194": "olatzmh", "178": "paitu_96", "191": "paitu_96", "190": "paitu_96", "193": "olatzmh", "192": "paitu_96", "115": "paitu_96", "114": "paitu_96", "88": "paitu_96", "89": "paitu_96", "111": "olatzmh", "110": "olatzmh", "113": "paitu_96", "112": "paitu_96", "82": "paitu_96", "83": "paitu_96", "80": "paitu_96", "81": "paitu_96", "86": "paitu_96", "87": "paitu_96", "84": "paitu_96", "85": "paitu_96", "27": "aiida93", "3": "aiida93", "7": "aiida93", "108": "paitu_96", "109": "paitu_96", "102": "paitu_96", "103": "paitu_96", "100": "paitu_96", "101": "paitu_96", "106": "paitu_96", "107": "paitu_96", "104": "paitu_96", "105": "paitu_96", "39": "GerardC", "38": "lluismasdeu", "33": "GerardC", "32": "GerardC", "31": "lluismasdeu", "30": "aiida93", "37": "lluismasdeu", "36": "lluismasdeu", "177": "paitu_96", "34": "GerardC", "176": "paitu_96", "60": "GerardC", "61": "arnaucuatre", "62": "arnaucuatre", "63": "mmctauro", "64": "paitu_96", "65": "fresitaroja", "66": "fresitaroja", "67": "fresitaroja", "68": "paitu_96", "69": "paitu_96", "175": "paitu_96", "174": "paitu_96", "173": "paitu_96", "172": "paitu_96", "171": "paitu_96", "170": "paitu_96", "182": "paitu_96", "183": "paitu_96", "180": "paitu_96", "181": "paitu_96", "186": "paitu_96", "187": "paitu_96", "184": "paitu_96", "185": "paitu_96", "188": "paitu_96", "189": "paitu_96", "4": "aiida93", "196": "paitu_96", "6": "aiida93", "99": "paitu_96", "98": "paitu_96", "168": "paitu_96", "169": "paitu_96", "91": "olatzmh", "90": "paitu_96", "93": "olatzmh", "92": "olatzmh", "95": "olatzmh", "94": "olatzmh", "97": "olatzmh", "96": "olatzmh", "11": "aiida93", "10": "aiida93", "13": "aiida93", "12": "aiida93", "15": "yesaileon", "14": "yesaileon", "17": "alexc89", "16": "alexc89", "19": "alexc89", "18": "GerardC", "117": "paitu_96", "116": "paitu_96", "151": "paitu_96", "150": "paitu_96", "153": "paitu_96", "152": "paitu_96", "155": "paitu_96", "154": "paitu_96", "157": "paitu_96", "156": "paitu_96", "159": "paitu_96", "158": "paitu_96", "35": "GerardC", "48": "GerardC", "49": "GerardC", "46": "GerardC", "119": "paitu_96", "44": "lluismasdeu", "45": "GerardC", "42": "lluismasdeu", "43": "GerardC", "40": "GerardC", "118": "paitu_96", "1": "aiida93", "5": "aiida93", "9": "aiida93", "146": "paitu_96", "147": "paitu_96", "144": "paitu_96", "145": "paitu_96", "142": "paitu_96", "143": "paitu_96", "140": "paitu_96", "141": "paitu_96", "148": "fresitaroja", "149": "paitu_96", "77": "paitu_96", "76": "paitu_96", "75": "paitu_96", "74": "paitu_96", "73": "paitu_96", "72": "olatzmh", "71": "paitu_96", "70": "paitu_96", "79": "paitu_96", "78": "paitu_96", "2": "aiida93", "41": "lluismasdeu", "47": "GerardC"}, "6": {"56": "L.a.u.", "77": "L.a.u.", "54": "L.a.u.", "42": "paitu_96", "43": "paitu_96", "60": "onlyfreedom", "61": "jud_dith", "62": "L.a.u.", "63": "L.a.u.", "64": "onlyfreedom", "49": "paitu_96", "66": "jud_dith", "67": "paitu_96", "68": "jud_dith", "69": "jud_dith", "52": "L.a.u.", "53": "L.a.u.", "24": "paitu_96", "25": "L.a.u.", "26": "onlyfreedom", "27": "onlyfreedom", "20": "onlyfreedom", "21": "onlyfreedom", "22": "onlyfreedom", "23": "paitu_96", "46": "onlyfreedom", "47": "BertaaGonza", "44": "paitu_96", "48": "paitu_96", "28": "paitu_96", "29": "paitu_96", "40": "onlyfreedom", "41": "paitu_96", "1": "onlyfreedom", "3": "onlyfreedom", "2": "vicmontecino", "5": "marinaa.99", "4": "onlyfreedom", "7": "onlyfreedom", "6": "onlyfreedom", "9": "onlyfreedom", "8": "paitu_96", "78": "L.a.u.", "51": "L.a.u.", "39": "paitu_96", "65": "jud_dith", "76": "L.a.u.", "75": "L.a.u.", "38": "paitu_96", "73": "jud_dith", "72": "jud_dith", "71": "jud_dith", "70": "jud_dith", "59": "L.a.u.", "58": "onlyfreedom", "11": "onlyfreedom", "10": "L.a.u.", "13": "onlyfreedom", "12": "L.a.u.", "15": "onlyfreedom", "14": "paitu_96", "17": "paitu_96", "16": "onlyfreedom", "19": "onlyfreedom", "18": "onlyfreedom", "31": "onlyfreedom", "30": "onlyfreedom", "37": "BertaaGonza", "36": "paitu_96", "35": "onlyfreedom", "34": "BertaaGonza", "33": "BertaaGonza", "55": "onlyfreedom", "74": "jud_dith", "32": "BertaaGonza", "57": "onlyfreedom", "50": "onlyfreedom"}}, "id_media": "FVRWA5C3ZU", "lists_num": 7}