{"rating": 6, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-03 20:37:42", "sprite": "youtube", "idv": 1429195, "NickAddedBy": "almubp", "price": "", "addedBy": 377025, "url": "http://youtube.com/watch?v=TNPybrTXl5c", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "almubp", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-03 20:38:08", "sprite": "youtube", "idv": 1429204, "NickAddedBy": "almubp", "price": "", "addedBy": 377025, "url": "http://youtube.com/watch?v=XJ3OwgW293w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "almubp", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-03 20:38:32", "sprite": "youtube", "idv": 1429207, "NickAddedBy": "almubp", "price": "", "addedBy": 377025, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "almubp", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 4", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-03 20:38:53", "sprite": "youtube", "idv": 1429212, "NickAddedBy": "almubp", "price": "", "addedBy": 377025, "url": "http://youtube.com/watch?v=Y3dpTik9J40", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "almubp", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 4", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-03 20:39:24", "sprite": "youtube", "idv": 1429214, "NickAddedBy": "almubp", "price": "", "addedBy": 377025, "url": "http://youtube.com/watch?v=2GU6k0Nys_g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "almubp", "sub": ""}], "ratings_num": 1, "maingenre": "", "imdb": "tt0195624", "year": 1984, "plot": ["En Colombia, desde la segunda mitad del siglo XIX, dos partidos pol\u00edticos; El \u00b8 tradicionales liberales y conservadores libr\u00f3 una serie de guerras civiles durante casi cien a\u00f1os de derramamiento de sangre en el pa\u00eds. El \u00faltimo de ellos a conocer como \"La Violencia\" \u00b8 comenz\u00f3 tras el asesinato del l\u00edder popular Jorge Eli\u00e9cer Gait\u00e1n \u00b8 el 09 de abril de 1948. Ese d\u00eda comenz\u00f3 un periodo de oscuridad que dur\u00f3 una d\u00e9cada en la que reuni\u00f3 la \u00b8 de asesinos de papel clave contratado llamado \"Pajaros\" \u00b8 como Leon Maria Lozano \u00b8 el m\u00e1s notorio de todos. \"El C\u00f3ndor\"."], "languages": [], "compose": [], "title": "C\u00f3ndores no entierran todos los d\u00edas", "plot_es": ["En Colombia, desde la segunda mitad del siglo XIX, dos partidos pol\u00edticos; El \u00b8 tradicionales liberales y conservadores libr\u00f3 una serie de guerras civiles durante casi cien a\u00f1os de derramamiento de sangre en el pa\u00eds. El \u00faltimo de ellos a conocer como \"La Violencia\" \u00b8 comenz\u00f3 tras el asesinato del l\u00edder popular Jorge Eli\u00e9cer Gait\u00e1n \u00b8 el 09 de abril de 1948. Ese d\u00eda comenz\u00f3 un periodo de oscuridad que dur\u00f3 una d\u00e9cada en la que reuni\u00f3 la \u00b8 de asesinos de papel clave contratado llamado \"Pajaros\" \u00b8 como Leon Maria Lozano \u00b8 el m\u00e1s notorio de todos. \"El C\u00f3ndor\"."], "original_name": "C\u00f3ndores no entierran todos los d\u00edas", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Dunav Kuzmanich"}, {"role": null, "name": "Francisco Norden"}, {"role": " novel", "name": "Gustavo \u00c1lvarez Garde\u00e1zabal"}], "plot_en": ["En Colombia, desde la segunda mitad del siglo XIX, dos partidos pol\u00edticos; El \u00b8 tradicionales liberales y conservadores libr\u00f3 una serie de guerras civiles durante casi cien a\u00f1os de derramamiento de sangre en el pa\u00eds. El \u00faltimo de ellos a conocer como \"La Violencia\" \u00b8 comenz\u00f3 tras el asesinato del l\u00edder popular Jorge Eli\u00e9cer Gait\u00e1n \u00b8 el 09 de abril de 1948. Ese d\u00eda comenz\u00f3 un periodo de oscuridad que dur\u00f3 una d\u00e9cada en la que reuni\u00f3 la \u00b8 de asesinos de papel clave contratado llamado \"Pajaros\" \u00b8 como Leon Maria Lozano \u00b8 el m\u00e1s notorio de todos. \"El C\u00f3ndor\"."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5480f2cb060f0ecb2e8b4576"}, "date": {"usec": 314000, "sec": 1417791402}, "title": "Salta charcos"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0635001", "name": "Francisco Norden"}], "total_users": 30, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Francisco Norden"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Colombia"], "cast": [{"role": "Leon Maria Lozano", "name": "Frank Ram\u00edrez"}, {"role": "Dona Gertrudis Potes", "name": "Isabela Corona"}, {"role": "Padre Amaya", "name": "V\u00edctor Morant"}, {"role": "Rosendo Zapata", "name": "Santiago Garc\u00eda"}, {"role": "Gustavo Gardeazabal", "name": "Luis Chiape"}, {"role": "Andres Santacoloma", "name": "Juan Gentile"}, {"role": "Agripina", "name": "Vicky Hern\u00e1ndez"}, {"role": "Lamparilla", "name": "Antonio Aparicio"}, {"role": "Atehortua", "name": "Carlos Parada"}, {"role": "Alvarado", "name": "Rafael Boh\u00f3rquez"}], "idm": 444096, "episodeUserCreator": [], "id_media": "SX2PPCV99H", "runtime": "90", "lists_num": 1}