{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt1961643", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Vai de Em@il a Pior", "plot_es": [""], "original_name": "Vai de Em@il a Pior", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1287782, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0294593", "name": "Teatro Maria Vit\u00f3ria"}], "total_users": 0, "id_media": "DSKNFVRZDRFUD39", "director": [], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "-", "name": "Cristina Aur\u00e9lio"}, {"role": "-", "name": "\u00c9lia Gon\u00e7alves"}, {"role": "-", "name": "Raquel Louren\u00e7o"}, {"role": "-", "name": "Carlos Queiroz"}, {"role": "-", "name": "Florbela Queir\u00f3s"}, {"role": "-", "name": "Paulo Vasco"}, {"role": "-", "name": "David Ventura"}], "write": [{"name": "Francisco Nicholson"}, {"name": "M\u00e1rio Rainho"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}