{"rating": 6.33, "ratings_num": 3, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El preludio de la tragedia (1931 1936)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-04 14:27:48", "sprite": "youtube", "idv": 5335896, "NickAddedBy": "karl", "price": "", "addedBy": 247746, "url": "http://youtube.com/watch?v=ijL4wY3riN0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-04", "features": "720p", "quality": "Media", "UploadedBy": "karl", "sub": ""}], "title": "El preludio de la tragedia (1931 1936)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 787378, "title_es": "El preludio de la tragedia (1931 1936)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393939668, "episode": 1, "idc": 956234}, {"num": 2, "name": "Revoluci\u00f3n y Contrarrevoluci\u00f3n", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-20 22:42:54", "sprite": "youtube", "idv": 10264201, "NickAddedBy": "xaimesm", "price": "", "addedBy": 1441440, "url": "http://youtube.com/watch?v=8YhBDJvbl4k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-20", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "xaimesm", "sub": ""}], "title": "Revoluci\u00f3n y Contrarrevoluci\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 787378, "title_es": "Revoluci\u00f3n y Contrarrevoluci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408567374, "episode": 2, "idc": 956238}, {"num": 3, "name": "La guerra de los idealistas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-20 22:43:35", "sprite": "youtube", "idv": 10264212, "NickAddedBy": "xaimesm", "price": "", "addedBy": 1441440, "url": "http://youtube.com/watch?v=ibgvBxGiqp0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-20", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "xaimesm", "sub": ""}], "title": "La guerra de los idealistas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 787378, "title_es": "La guerra de los idealistas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408567415, "episode": 3, "idc": 956497}, {"num": 4, "name": "Franco y los Nacionalistas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-20 22:44:21", "sprite": "youtube", "idv": 10264215, "NickAddedBy": "xaimesm", "price": "", "addedBy": 1441440, "url": "http://youtube.com/watch?v=us2aGyD9H6Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-20", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "xaimesm", "sub": ""}], "title": "Franco y los Nacionalistas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 787378, "title_es": "Franco y los Nacionalistas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408567461, "episode": 4, "idc": 956502}, {"num": 5, "name": "Cara y cruz de la Revoluci\u00f3n", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-20 22:44:55", "sprite": "youtube", "idv": 10264217, "NickAddedBy": "xaimesm", "price": "", "addedBy": 1441440, "url": "http://youtube.com/watch?v=XN5TbqzxQBg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-20", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "xaimesm", "sub": ""}], "title": "Cara y cruz de la Revoluci\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 787378, "title_es": "Cara y cruz de la Revoluci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408567495, "episode": 5, "idc": 956506}, {"num": 6, "name": "Victoria y derrota", "links": [], "title": "Victoria y derrota", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 787378, "title_es": "Victoria y derrota", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1393943016, "episode": 6, "idc": 956510}]}, "imdb": "tt1718608", "year": "1983", "plot": [""], "genres": ["", "", ""], "compose": [], "title": "The Spanish Civil War", "plot_es": [""], "original_name": "The Spanish Civil War", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 958000, "sec": 1418754833}, "title": "Cine, series y documentales de contenido pol\u00edtico/social (en proceso)."}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 11, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": [], "cast": [], "idm": 787378, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "karl", "3": "karl", "2": "karl", "5": "karl", "4": "karl", "6": "karl"}}, "id_media": "P242PNVFRXRSRZF", "runtime": "315", "lists_num": 1}