{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0182529", "year": "1934", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Wei\u00dfe Majest\u00e4t", "plot_es": [""], "original_name": "Wei\u00dfe Majest\u00e4t", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1265805, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0011145", "name": "Bavaria Film"}, {"imdb": "0242310", "name": "Exclusivit\u00e9s Giovanni Seyta"}, {"imdb": "0067218", "name": "Gefi-Filmgenossenschaft"}], "total_users": 0, "id_media": "NU3HNS9EEXUP2S5", "director": [{"name": "August Kern"}, {"name": "Anton Kutter"}], "country": ["Germany", "Switzerland", "France"], "cast": [{"role": "Jakob Burghardt, Bergf\u00fchrer", "name": "Gustav Diessl"}, {"role": "Monika Amatter", "name": "Hertha Thiele"}, {"role": "Veit, ihr Bruder", "name": "Beni F\u00fchrer"}, {"role": "Vater Amatter", "name": "Max Weydner"}, {"role": "Stephan Th\u00f6ni, Bergf\u00fchrer", "name": "Stefan Bloetzer"}, {"role": "Posthalter Th\u00f6ni, sein Vater", "name": "Emil H\u00f6fer"}, {"role": "Der Gemeindepr\u00e4sident", "name": "Rolf Pinegger"}, {"role": "Greta", "name": "Thekla Ahrens"}, {"role": "Direktor des Berghotels", "name": "Richard Ryen"}, {"role": "Bundesrichter Dr. Reymond", "name": "Carl de Vogt"}], "write": [{"name": "Anton Kutter"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}