{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1257580", "year": "2008", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "El viaje vertical", "plot_es": [""], "original_name": "El viaje vertical", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Ona Planas"}, {"name": "Enrique Vila-Matas"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0048117", "name": "Canal Sur Televisi\u00f3n"}, {"imdb": "0183562", "name": "IB3 Televisi\u00f3"}, {"imdb": "0084281", "name": "Jaleo Films"}], "total_users": 0, "id_media": "66EN63U6NCP7Y4E", "director": [{"name": "Ona Planas"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Francesc Albiol"}, {"role": "Miquel Ferrer", "name": "Joan Bibiloni"}, {"role": "Bibiloni", "name": "Juanma Lara", "id": 6187}, {"role": "Juli\u00e1n", "name": "Marc Mart\u00ednez"}, {"role": "Julia", "name": "Jeannine Mestre"}, {"role": "Vicen\u00e7 Bernat", "name": "Carles Molinet"}, {"role": "Ramon", "name": "Pep Pla"}, {"role": "Federico Mayol", "name": "Ferm\u00ed Reixach"}, {"role": "Pablo", "name": "Vicente Romero"}, {"role": "-", "name": "Maria Rotger"}], "idm": 1338694, "episodeUserCreator": [], "aka": null}