{"rating": 5, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "La tormenta (I)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 11:43:08", "sprite": "rtve", "idv": 11081609, "NickAddedBy": "PioXII", "price": "", "addedBy": 352959, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/veraneantes/veraneantes-tormenta/2738934", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PioXII", "sub": ""}], "title": "La tormenta (I)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1123851, "title_es": "La tormenta (I)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415529788, "episode": 1, "idc": 1370008}, {"num": 2, "name": "La tormenta (II)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 11:44:29", "sprite": "rtve", "idv": 11081620, "NickAddedBy": "PioXII", "price": "", "addedBy": 352959, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/veraneantes/veraneantes-tormenta-ii/2738883", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PioXII", "sub": ""}], "title": "La tormenta (II)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1123851, "title_es": "La tormenta (II)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415529869, "episode": 2, "idc": 1370010}, {"num": 3, "name": "La tormenta (III)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 11:45:40", "sprite": "rtve", "idv": 11081634, "NickAddedBy": "PioXII", "price": "", "addedBy": 352959, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/veraneantes/veraneantes-tormenta-iii/2737483", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PioXII", "sub": ""}], "title": "La tormenta (III)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1123851, "title_es": "La tormenta (III)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415529940, "episode": 3, "idc": 1370013}, {"num": 4, "name": "El bosque (I)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 11:47:22", "sprite": "rtve", "idv": 11081641, "NickAddedBy": "PioXII", "price": "", "addedBy": 352959, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/veraneantes/veraneantes-bosque/2737166", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PioXII", "sub": ""}], "title": "El bosque (I)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1123851, "title_es": "El bosque (I)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415530042, "episode": 4, "idc": 1370015}, {"num": 5, "name": "El bosque (II)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 11:48:40", "sprite": "rtve", "idv": 11081651, "NickAddedBy": "PioXII", "price": "", "addedBy": 352959, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/veraneantes/veraneantes-bosque-ii/2737515", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PioXII", "sub": ""}], "title": "El bosque (II)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1123851, "title_es": "El bosque (II)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415530120, "episode": 5, "idc": 1370018}, {"num": 6, "name": "El crep\u00fasculo (I)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 11:49:57", "sprite": "rtve", "idv": 11081654, "NickAddedBy": "PioXII", "price": "", "addedBy": 352959, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/veraneantes/veraneantes-crepusculo/2737137", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PioXII", "sub": ""}], "title": "El crep\u00fasculo (I)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1123851, "title_es": "El crep\u00fasculo (I)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415530197, "episode": 6, "idc": 1370020}, {"num": 7, "name": "El crep\u00fasculo (II)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 11:51:07", "sprite": "rtve", "idv": 11081656, "NickAddedBy": "PioXII", "price": "", "addedBy": 352959, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/veraneantes/veraneantes-crepusculo-ii/2822394", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PioXII", "sub": ""}], "title": "El crep\u00fasculo (II)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1123851, "title_es": "El crep\u00fasculo (II)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415530267, "episode": 7, "idc": 1370023}, {"num": 8, "name": "El crep\u00fasculo (III)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 11:52:30", "sprite": "rtve", "idv": 11081661, "NickAddedBy": "PioXII", "price": "", "addedBy": 352959, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/veraneantes/veraneantes-crepusculo-iii/2738856", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PioXII", "sub": ""}], "title": "El crep\u00fasculo (III)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1123851, "title_es": "El crep\u00fasculo (III)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415530350, "episode": 8, "idc": 1370027}]}, "imdb": "tt0373644", "year": "1984", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Veraneantes", "plot_es": [""], "original_name": "Veraneantes", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1123851, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Miguel Ayones"}, {"role": "-", "name": "Fernando Cebri\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Ana Mar\u00eda Vidal"}, {"role": "-", "name": "Pepe Mart\u00edn"}, {"role": "-", "name": "Manuel Zarzo"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Luisa San Jos\u00e9"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Silva"}, {"role": "-", "name": "Nuria Carresi"}, {"role": "-", "name": "Yolanda Farr"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Jos\u00e9 Fern\u00e1ndez"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "PioXII", "3": "PioXII", "2": "PioXII", "5": "PioXII", "4": "PioXII", "7": "PioXII", "6": "PioXII", "8": "PioXII"}}, "id_media": "FKDXWK4X4NSA74D"}