{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0197733", "year": "1999", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "O Nosso S\u00e9culo H\u00e1 25 Anos: 25 de Abril", "plot_es": [""], "original_name": "O Nosso S\u00e9culo H\u00e1 25 Anos: 25 de Abril", "mediaType": 3, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1302657, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "72E2HUW4UVKU6VP", "director": [], "country": ["Portugal"], "cast": [], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}