{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0080184", "year": "1979", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Por nosotros dos", "plot_es": [""], "original_name": "\u00c0 nous deux", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1207113, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0031937", "name": "Les Films 13"}, {"imdb": "0060193", "name": "Cin\u00e9vid\u00e9o"}], "total_users": 0, "id_media": "67V9WVX7XU7U4SA", "director": [{"name": "Claude Lelouch"}], "country": ["France", "Canada"], "cast": [{"role": "Fran\u00e7oise", "name": "Catherine Deneuve"}, {"role": "Simon Lacassaigne", "name": "Jacques Dutronc"}, {"role": "Tonton Musique", "name": "Jacques Villeret"}, {"role": "Mimile", "name": "Paul Pr\u00e9boist"}, {"role": "Le photographie", "name": "Bernard Le Coq"}, {"role": "Z\u00e9zette", "name": "Gilberte G\u00e9niat"}, {"role": "Le commandant Strauss", "name": "Jacques Godin"}, {"role": "La m\u00e8re de Fran\u00e7oise", "name": "Monique M\u00e9linand"}, {"role": "Le chef de police am\u00e9ricain", "name": "\u00c9mile Genest"}, {"role": "Le p\u00e8re de Fran\u00e7oise", "name": "Jean-Fran\u00e7ois R\u00e9mi"}], "write": [{"name": "Claude Lelouch"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "112"}