{"rating": 7.33, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-01 13:44:38", "sprite": "youtube", "idv": 10428119, "NickAddedBy": "francesc.anton", "price": "", "addedBy": 3363096, "url": "http://youtube.com/watch?v=e5Xl_k7F7d4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "francesc.anton", "sub": ""}], "ratings_num": 9, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Tr\u00edptico Elemental de Espa\u00f1a: Acari\u00f1o galaicoDirector: Jos\u00e9 Val del OmarActores: -Tercera parte del Tr\u00edptico Elemental de Espa\u00f1a realizado por Jos\u00e9 Val del Omar y compuesto por Aguaespejo granadino, Fuego en Castilla y Acari\u00f1o galaico. Este film fue reconstruido y completado en 1995 por Javier Codesal, para la Filmoteca de Andaluc\u00eda, a partir del montaje y la sonorizaci\u00f3n que Val del Omar hab\u00eda perfilado antes de su muerte.\r\n\r\nwww.valdelomar.com"], "languages": [], "compose": [], "title": "Acari\u00f1o galaico", "plot_es": ["Nombre Original: Tr\u00edptico Elemental de Espa\u00f1a: Acari\u00f1o galaicoDirector: Jos\u00e9 Val del OmarActores: -Tercera parte del Tr\u00edptico Elemental de Espa\u00f1a realizado por Jos\u00e9 Val del Omar y compuesto por Aguaespejo granadino, Fuego en Castilla y Acari\u00f1o galaico. Este film fue reconstruido y completado en 1995 por Javier Codesal, para la Filmoteca de Andaluc\u00eda, a partir del montaje y la sonorizaci\u00f3n que Val del Omar hab\u00eda perfilado antes de su muerte.\r\n\r\nwww.valdelomar.com"], "original_name": "Acari\u00f1o galaico", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Tr\u00edptico Elemental de Espa\u00f1a: Acari\u00f1o galaicoDirector: Jos\u00e9 Val del OmarActores: -Tercera parte del Tr\u00edptico Elemental de Espa\u00f1a realizado por Jos\u00e9 Val del Omar y compuesto por Aguaespejo granadino, Fuego en Castilla y Acari\u00f1o galaico. Este film fue reconstruido y completado en 1995 por Javier Codesal, para la Filmoteca de Andaluc\u00eda, a partir del montaje y la sonorizaci\u00f3n que Val del Omar hab\u00eda perfilado antes de su muerte.\r\n\r\nwww.valdelomar.com"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50945c5f39666464ef006f82"}, "date": {"usec": 6000, "sec": 1372706594}, "title": "Pel\u00edculas europeas"}, {"_idMediaList": {"$id": "532d928f060f0e207a8b456c"}, "date": {"usec": 222000, "sec": 1395497362}, "title": "Las mejores pel\u00edculas espa\u00f1olas de la historia"}, {"_idMediaList": {"$id": "546d077f83f2f070038b456a"}, "date": {"usec": 857000, "sec": 1417127779}, "title": "Caray todas son peliculas espa\u00f1olas y faltan"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 30, "id_media": "UWPFA79FTA", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 2, "4": 4}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21694, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}