{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0255037", "year": "1975", "plot": ["Documental sobre la caza en Espa\u00f1a y su historia: Caza de la codorniz, del fais\u00e1n, de la perdiz roja, de la paloma con cimbeles, del rebeco, del oso y de la capra hisp\u00e1nica."], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "La caza en Espa\u00f1a", "plot_es": ["Documental sobre la caza en Espa\u00f1a y su historia: Caza de la codorniz, del fais\u00e1n, de la perdiz roja, de la paloma con cimbeles, del rebeco, del oso y de la capra hisp\u00e1nica."], "original_name": "La caza en Espa\u00f1a", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Alberto Carles Blat"}], "plot_en": ["Documental sobre la caza en Espa\u00f1a y su historia: Caza de la codorniz, del fais\u00e1n, de la perdiz roja, de la paloma con cimbeles, del rebeco, del oso y de la capra hisp\u00e1nica."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0008581", "name": "No-Do"}], "total_users": 0, "id_media": "57NHNH5R7HSV7UH", "director": [{"name": "Alberto Carles Blat"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Locutor", "name": "F\u00e9lix Acaso"}], "idm": 1121009, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "30"}