{"rating": 5.2, "links": [], "ratings_num": 5, "maingenre": "", "imdb": "tt2408790", "year": 2011, "plot": [""], "genres": [""], "compose": [], "title": "Ocho", "plot_es": [""], "original_name": "Ocho", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Xavier Miralles"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "5286343", "name": "Biel Ferrer"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "5287495", "name": "Esther G\u00f3mez Re"}, {"role": "producer  ", "imdb": "5286430", "name": "Xavier Miralles"}, {"role": "producer  ", "imdb": "5287274", "name": "Beatriz Montalb\u00e1n"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "5287815", "name": "Ana\u00efs Pascual"}], "total_users": 29, "id_media": "YKKKCU72UW", "director": [{"role": null, "name": "Xavier Miralles"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": [], "cast": [{"role": "Clara", "name": "Rafaela Rivas"}, {"role": "Sandra", "name": "Esther G\u00f3mez Re"}, {"role": "Edgar", "name": "Joan Marque\u00f1o"}, {"role": "Ana\u00efs", "name": "Ana\u00efs Pascual"}, {"role": "Juan", "name": "Alejandro Mu\u00f1oz"}, {"role": "Sof\u00eda", "name": "Emilia Ruiz"}, {"role": "Woman 2", "name": "L\u00eddia Mel\u00e9ndez"}, {"role": "Woman 1", "name": "Patricia Garc\u00eda"}, {"role": "Jaime ", "name": "Aleix Puiggal\u00ed"}, {"role": "Clara's Father ", "name": "Andr\u00e9s Rico"}], "idm": 503342, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "85"}