{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0808266", "year": "2006", "plot": ["Edu y Laura se conocieron j\u00f3venes. Se casaron y, algunos a\u00f1os m\u00e1s tarde pasaron por una crisis matrimonial. Al mismo tiempo, Edu muri\u00f3 derepente. Pero su historia no pod\u00eda terminar de esta manera. \u00c9l no se ir\u00eda. Tuvo que salir y resolver todo con ella. Pero, \u00bfc\u00f3mo comunicarse con ella? La soluci\u00f3n fue recurrir a la ayuda de otro fantasma, el fantasma del Coraz\u00f3n de Piedra, un fantasma con experiencia, que no le gusta la compa\u00f1\u00eda, pero que tiene las respuestas a las preguntas de Edu sobre este nuevo mundo."], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Fica Comigo Esta Noite", "plot_es": ["Edu y Laura se conocieron j\u00f3venes. Se casaron y, algunos a\u00f1os m\u00e1s tarde pasaron por una crisis matrimonial. Al mismo tiempo, Edu muri\u00f3 derepente. Pero su historia no pod\u00eda terminar de esta manera. \u00c9l no se ir\u00eda. Tuvo que salir y resolver todo con ella. Pero, \u00bfc\u00f3mo comunicarse con ella? La soluci\u00f3n fue recurrir a la ayuda de otro fantasma, el fantasma del Coraz\u00f3n de Piedra, un fantasma con experiencia, que no le gusta la compa\u00f1\u00eda, pero que tiene las respuestas a las preguntas de Edu sobre este nuevo mundo."], "original_name": "Fica Comigo Esta Noite", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1366220, "plot_en": ["Edu y Laura se conocieron j\u00f3venes. Se casaron y, algunos a\u00f1os m\u00e1s tarde pasaron por una crisis matrimonial. Al mismo tiempo, Edu muri\u00f3 derepente. Pero su historia no pod\u00eda terminar de esta manera. \u00c9l no se ir\u00eda. Tuvo que salir y resolver todo con ella. Pero, \u00bfc\u00f3mo comunicarse con ella? La soluci\u00f3n fue recurrir a la ayuda de otro fantasma, el fantasma del Coraz\u00f3n de Piedra, un fantasma con experiencia, que no le gusta la compa\u00f1\u00eda, pero que tiene las respuestas a las preguntas de Edu sobre este nuevo mundo."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0109213", "name": "Diler & Associados"}, {"imdb": "0041391", "name": "Labo Cine do Brasil Ltda."}, {"imdb": "0076541", "name": "Miravista"}], "total_users": 0, "id_media": "9HECRH94HXKTSAC", "director": [{"name": "Jo\u00e3o Falc\u00e3o"}], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "Edu", "name": "Vladimir Brichta"}, {"role": "Laura", "name": "Alinne Moraes"}, {"role": "D. Mariana", "name": "Laura Cardoso"}, {"role": "D. Mariana", "name": "Clarice Falc\u00e3o"}, {"role": "Fantasma do cora\u00e7\u00e3o de pedra", "name": "Gustavo Falc\u00e3o"}, {"role": "Padre", "name": "Milton Gon\u00e7alves"}, {"role": "Backing vocal", "name": "Emanuelle Ara\u00fajo"}, {"role": "Filha de Laura", "name": "Leticia Botelho"}, {"role": "Agente funer\u00e1rio", "name": "Z\u00e9u Britto"}, {"role": "M\u00e3e de Laura", "name": "Marly Bueno"}], "write": [{"name": "Adriana Falc\u00e3o"}, {"name": "Jo\u00e3o Falc\u00e3o"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}