{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1784458", "year": "2011", "plot": ["Una familia de obreros vive en una peque\u00f1a casa al lado de la f\u00e1brica \u201cLa vieja monta\u00f1a\u201d. La hija de la familia, Germaine Debruyker, tiene dieciocho a\u00f1os y intenta mejorar su futuro. Trabaja como cajera en el supermercado de un pueblo lim\u00edtrofe. Su padre, Jan Debruyker, trabaja en la f\u00e1brica \u201cLa vieja monta\u00f1a\u201d. Entre los obreros surge un movimiento que se opone a los sueldos bajos que perciben y deciden hacer huelga. Como todas las familias del barrio obrero, tambi\u00e9n esta familia se queda sin ingresos."], "genres": ["Drama", "History"], "compose": [], "title": "Groenten uit Balen", "plot_es": ["Una familia de obreros vive en una peque\u00f1a casa al lado de la f\u00e1brica \u201cLa vieja monta\u00f1a\u201d. La hija de la familia, Germaine Debruyker, tiene dieciocho a\u00f1os y intenta mejorar su futuro. Trabaja como cajera en el supermercado de un pueblo lim\u00edtrofe. Su padre, Jan Debruyker, trabaja en la f\u00e1brica \u201cLa vieja monta\u00f1a\u201d. Entre los obreros surge un movimiento que se opone a los sueldos bajos que perciben y deciden hacer huelga. Como todas las familias del barrio obrero, tambi\u00e9n esta familia se queda sin ingresos."], "original_name": "Groenten uit Balen", "mediaType": 2, "languages": ["Dutch"], "idm": 1233185, "plot_en": ["Una familia de obreros vive en una peque\u00f1a casa al lado de la f\u00e1brica \u201cLa vieja monta\u00f1a\u201d. La hija de la familia, Germaine Debruyker, tiene dieciocho a\u00f1os y intenta mejorar su futuro. Trabaja como cajera en el supermercado de un pueblo lim\u00edtrofe. Su padre, Jan Debruyker, trabaja en la f\u00e1brica \u201cLa vieja monta\u00f1a\u201d. Entre los obreros surge un movimiento que se opone a los sueldos bajos que perciben y deciden hacer huelga. Como todas las familias del barrio obrero, tambi\u00e9n esta familia se queda sin ingresos."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0351494", "name": "BNP Paribas Fortis Film Fund"}, {"imdb": "0272448", "name": "Skyline Entertainment"}, {"imdb": "0109106", "name": "Vlaams Audiovisueel Fonds"}], "total_users": 0, "id_media": "HA6P697RYUZUA3W", "director": [{"name": "Frank van Mechelen"}], "country": ["Belgium"], "cast": [{"role": "Jan Debruycker", "name": "Stany Crets"}, {"role": "Clara Debruycker", "name": "Tiny Bertels"}, {"role": "Opa Debruycker", "name": "Michel van Dousselaere"}, {"role": "Germaine Debruycker", "name": "Evelien Bosmans"}, {"role": "Alice", "name": "Clara Cleymans"}, {"role": "Rik", "name": "Herwig Ilegems"}, {"role": "Luc Verheyen", "name": "Bart Hollanders"}, {"role": "Mevrouw Verheyen", "name": "Veerle Dobbelaere"}, {"role": "Mijnheer Verheyen", "name": "Koen De Bouw"}, {"role": "Piet Populiers", "name": "Lucas Van den Eynde"}], "write": [{"name": "Guido van Meir"}, {"name": "Walter Van Den Broeck"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}