{"rating": 7.31, "links": [], "ratings_num": 16, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Narra el rescate de dos j\u00f3venes soldados que se pierden en un bosque en suelo ocupado por el ejercito nazi m\u00e1s all\u00e1 de la frontera que divide Suecia de Noruega."], "languages": [], "compose": [], "title": "Mas Alla de la Frontera", "plot_es": ["Narra el rescate de dos j\u00f3venes soldados que se pierden en un bosque en suelo ocupado por el ejercito nazi m\u00e1s all\u00e1 de la frontera que divide Suecia de Noruega."], "original_name": "Mas Alla de la Frontera", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Narra el rescate de dos j\u00f3venes soldados que se pierden en un bosque en suelo ocupado por el ejercito nazi m\u00e1s all\u00e1 de la frontera que divide Suecia de Noruega."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50ec890d39666464ef00bf3b"}, "date": {"usec": 590000, "sec": 1384655426}, "title": "Pel\u00edculas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 170, "id_media": "94RTVC5947", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 4, "4": 7}}, "country": [], "cast": [], "idm": 352619, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}