{"rating": 6.39, "links": [], "ratings_num": 305, "maingenre": "", "imdb": "tt2203951", "year": 2012, "plot": ["En 1956, tras el asalto a una joyer\u00eda por parte de dos ladrones argentinos, se pone en marcha un operativo policial que acaba con la detenci\u00f3n y encarcelamiento de los delincuentes. Sin embargo, el bot\u00edn no aparece, y su b\u00fasqueda desatar\u00e1 una compleja trama de complicidades."], "languages": [], "compose": [], "title": "\u00a1Atraco!", "plot_es": ["En 1956, tras el asalto a una joyer\u00eda por parte de dos ladrones argentinos, se pone en marcha un operativo policial que acaba con la detenci\u00f3n y encarcelamiento de los delincuentes. Sin embargo, el bot\u00edn no aparece, y su b\u00fasqueda desatar\u00e1 una compleja trama de complicidades."], "original_name": "\u00a1Atraco!", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Eduard Cort\u00e9s"}, {"role": null, "name": "Pedro Costa"}, {"role": null, "name": "Piti Espa\u00f1ol"}, {"role": null, "name": "Marcelo Figueras"}], "plot_en": ["En 1956, tras el asalto a una joyer\u00eda por parte de dos ladrones argentinos, se pone en marcha un operativo policial que acaba con la detenci\u00f3n y encarcelamiento de los delincuentes. Sin embargo, el bot\u00edn no aparece, y su b\u00fasqueda desatar\u00e1 una compleja trama de complicidades."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5294fcde8505aff1218b4568"}, "date": {"usec": 345000, "sec": 1385497491}, "title": "Estrenos 2012 (Espa\u00f1a)"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e42fc0892b2b5f7b8b4568"}, "date": {"usec": 964000, "sec": 1390688958}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "530bdb8e87186d0e228b456e"}, "date": {"usec": 116000, "sec": 1393419189}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "534aa196892b2b0b2a8b4567"}, "date": {"usec": 389000, "sec": 1398250031}, "title": "VIDEOCLUB"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0182275", "name": "Pedro Costa"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0380547", "name": "Gerardo Herrero"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "1098024", "name": "Axel Kuschevatzky"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0768771", "name": "Luis A. Scalella"}], "total_users": 2704, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Eduard Cort\u00e9s"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 16, "3": 121, "2": 29, "5": 46, "4": 92}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM3OTk4ODY2NF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDI5Mjg2Ng@@._V1.jpg", "role": "Ramos", "name": "\u00d3scar Jaenada"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BOTc4OTIwMDc2NF5BMl5BanBnXkFtZTcwMjI4MTQwNw@@._V1.jpg", "role": "Teresa", "name": "Amaia Salamanca"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNDQyNTAyMTgzNl5BMl5BanBnXkFtZTcwNDc4MjkwOA@@._V1.jpg", "role": "Merello", "name": "Guillermo Francella", "id": 3371}, {"role": "Miguel", "name": "Nicol\u00e1s Cabr\u00e9"}, {"role": "", "name": "Francesc Albiol"}, {"role": "", "name": "Daniel Fanego"}, {"role": "Enfermera", "name": "B\u00e1rbara de Lema"}, {"role": "Encargado Joyer\u00eda", "name": "Jorge Suquet"}, {"role": "", "name": "Chechu Molt\u00f3"}, {"role": "Naranjo", "name": "Jordi Mart\u00ednez"}], "idm": 402938, "episodeUserCreator": [], "id_media": "5NEV9W94HW", "lists_num": 12}