{"rating": 6.14, "links": [], "ratings_num": 109, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: La hora fr\u00edaDirector: Elio QuirogaActores: Silke, Carola Manzanares, Jorge Casalduero, Omar Mu\u00f1oz, Nadia de Santiago, Julio Perill\u00e1n, Pepo Oliva, Pablo Scola, Sergio Villanueva, Marco Gonz\u00e1lezTras la \u00faltima Gran Guerra, las armas qu\u00edmicas han causado estragos entre la humanidad. Los hombres se han transformado en peligrosos zombis. Una peque\u00f1a comunidad de personas entre las que se incluyen dos ni\u00f1os intentan sobrevivir a esta situaci\u00f3n hostil reclu\u00eddos en un viejo caser\u00f3n, cuidando de que los Extra\u00f1os (que as\u00ed es como llaman a las v\u00edctimas de la guerra qu\u00edmica) no penetren en su refugio. Pero ese no es el \u00fanico problema. Aparte de los Extra\u00f1os tambi\u00e9n se cierne sobre ellos la amenaza de los Invisibles: espectros malignos que habitan en la antigua vivienda y cuya aparici\u00f3n se asocia a un acusado descenso de la temperatura. Es la Hora Fr\u00eda."], "languages": [], "compose": [], "title": "La hora fr\u00eda", "plot_es": ["Nombre Original: La hora fr\u00edaDirector: Elio QuirogaActores: Silke, Carola Manzanares, Jorge Casalduero, Omar Mu\u00f1oz, Nadia de Santiago, Julio Perill\u00e1n, Pepo Oliva, Pablo Scola, Sergio Villanueva, Marco Gonz\u00e1lezTras la \u00faltima Gran Guerra, las armas qu\u00edmicas han causado estragos entre la humanidad. Los hombres se han transformado en peligrosos zombis. Una peque\u00f1a comunidad de personas entre las que se incluyen dos ni\u00f1os intentan sobrevivir a esta situaci\u00f3n hostil reclu\u00eddos en un viejo caser\u00f3n, cuidando de que los Extra\u00f1os (que as\u00ed es como llaman a las v\u00edctimas de la guerra qu\u00edmica) no penetren en su refugio. Pero ese no es el \u00fanico problema. Aparte de los Extra\u00f1os tambi\u00e9n se cierne sobre ellos la amenaza de los Invisibles: espectros malignos que habitan en la antigua vivienda y cuya aparici\u00f3n se asocia a un acusado descenso de la temperatura. Es la Hora Fr\u00eda."], "original_name": "La hora fr\u00eda", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: La hora fr\u00edaDirector: Elio QuirogaActores: Silke, Carola Manzanares, Jorge Casalduero, Omar Mu\u00f1oz, Nadia de Santiago, Julio Perill\u00e1n, Pepo Oliva, Pablo Scola, Sergio Villanueva, Marco Gonz\u00e1lezTras la \u00faltima Gran Guerra, las armas qu\u00edmicas han causado estragos entre la humanidad. Los hombres se han transformado en peligrosos zombis. Una peque\u00f1a comunidad de personas entre las que se incluyen dos ni\u00f1os intentan sobrevivir a esta situaci\u00f3n hostil reclu\u00eddos en un viejo caser\u00f3n, cuidando de que los Extra\u00f1os (que as\u00ed es como llaman a las v\u00edctimas de la guerra qu\u00edmica) no penetren en su refugio. Pero ese no es el \u00fanico problema. Aparte de los Extra\u00f1os tambi\u00e9n se cierne sobre ellos la amenaza de los Invisibles: espectros malignos que habitan en la antigua vivienda y cuya aparici\u00f3n se asocia a un acusado descenso de la temperatura. Es la Hora Fr\u00eda."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50d4a79a39666464ef00a982"}, "date": {"usec": 273000, "sec": 1372769364}, "title": "Top Zamora"}, {"_idMediaList": {"$id": "51a66bfb39666464ef013e76"}, "date": {"usec": 484000, "sec": 1372772620}, "title": "Futuras"}, {"_idMediaList": {"$id": "52cfd3128505aff1048b4569"}, "date": {"usec": 987000, "sec": 1389352269}, "title": "Serie B (CineCaspa)"}, {"_idMediaList": {"$id": "538fbe738505af8c488b4568"}, "date": {"usec": 132000, "sec": 1401934524}, "title": "Cine Espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "53d8c2680a358a45478b4567"}, "date": {"usec": 149000, "sec": 1406887123}, "title": "Terror"}, {"_idMediaList": {"$id": "5423db0283f2f0306d8b4567"}, "date": {"usec": 782000, "sec": 1415105663}, "title": "sin enlaces"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 595, "id_media": "E9WWZ7PDCH", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 12, "3": 38, "2": 12, "5": 21, "4": 25}}, "country": [], "cast": [], "idm": 11430, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 11}