{"rating": 4.25, "links": [], "ratings_num": 4, "maingenre": "Action", "imdb": "tt2861830", "year": "2013", "plot": ["Reci\u00e9n salido de la c\u00e1rcel, Sombra (Pedro Ferreira) vuelve a su trabajo como traficante de drogas en el barrio criollo de Lisboa. Entre el dinero que ha prestado y no le pueden devolver, el dinero que debe, una iguana imaginaria, una peque\u00f1a ni\u00f1a agresiva y el cabecilla de su banda que empieza a desconfiar de \u00e9l. Sombra empieza a pensar que quiz\u00e1 estaba mejor en la c\u00e1rcel que de vuelta en su mundo. (SENSACINE)"], "genres": ["Action"], "compose": [], "title": "Hasta ver la luz", "plot_es": ["Reci\u00e9n salido de la c\u00e1rcel, Sombra (Pedro Ferreira) vuelve a su trabajo como traficante de drogas en el barrio criollo de Lisboa. Entre el dinero que ha prestado y no le pueden devolver, el dinero que debe, una iguana imaginaria, una peque\u00f1a ni\u00f1a agresiva y el cabecilla de su banda que empieza a desconfiar de \u00e9l. Sombra empieza a pensar que quiz\u00e1 estaba mejor en la c\u00e1rcel que de vuelta en su mundo. (SENSACINE)"], "original_name": "At\u00e9 Ver a Luz", "mediaType": 2, "languages": ["Creoles and pidgins"], "idm": 1139720, "plot_en": ["Reci\u00e9n salido de la c\u00e1rcel, Sombra (Pedro Ferreira) vuelve a su trabajo como traficante de drogas en el barrio criollo de Lisboa. Entre el dinero que ha prestado y no le pueden devolver, el dinero que debe, una iguana imaginaria, una peque\u00f1a ni\u00f1a agresiva y el cabecilla de su banda que empieza a desconfiar de \u00e9l. Sombra empieza a pensar que quiz\u00e1 estaba mejor en la c\u00e1rcel que de vuelta en su mundo. (SENSACINE)"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "542da1a08b3ee9c34b8b4567"}, "date": {"usec": 837000, "sec": 1412276639}, "title": "Para ver"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0158286", "name": "Box Productions"}], "total_users": 8, "aka": null, "director": [{"name": "Basil da Cunha"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 0, "2": 1, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Switzerland"], "cast": [{"role": "Clarinha", "name": "Ana Clara Baptista de Melo Soares Barros"}, {"role": "Tia do Sombra", "name": "Susana Maria Mendes da Costa"}, {"role": "Dr. Julio o Bruxo", "name": "Jos\u00e9 Zeferino da Cruz"}, {"role": "Franguinho", "name": "Ruben Dias"}, {"role": "Machine", "name": "Pedro Diniz"}, {"role": "Kiki", "name": "Euclides Mendes Fernandes"}, {"role": "Sombra", "name": "Pedro Ferreira"}, {"role": "Kikas", "name": "Carlos Rodrigues Fonseca"}, {"role": "Zico", "name": "Elias Lopes"}, {"role": "Osfera", "name": "Jos\u00e9 Milton Moreira"}], "write": [{"name": "Basil da Cunha"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "4X7WC6S5UEHZ97V", "runtime": "99", "lists_num": 1}