{"rating": 7.25, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-30 07:56:56", "sprite": "uploaded", "idv": 9946788, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "http://uploaded.to/file/mjls8dch", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-07-30", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 8, "maingenre": "Action", "imdb": "tt0093758", "year": "1987", "plot": ["Un drogadicto atraca una farmacia y mata al farmac\u00e9utico. Gumer, el ayudante del difunto, se queda as\u00ed sin trabajo. Animado por su t\u00edo, un ex polic\u00eda, Gumer ingresa en la Academia de polic\u00eda, a pesar de no tener vocaci\u00f3n. Sin embargo, cuando entra en servicio y tiene que hacer frente a atracos, peleas y otros delitos empieza a apreciar su nuevo trabajo."], "genres": ["Action", "Crime", "Drama"], "compose": [], "title": "Polic\u00eda", "plot_es": ["Un drogadicto atraca una farmacia y mata al farmac\u00e9utico. Gumer, el ayudante del difunto, se queda as\u00ed sin trabajo. Animado por su t\u00edo, un ex polic\u00eda, Gumer ingresa en la Academia de polic\u00eda, a pesar de no tener vocaci\u00f3n. Sin embargo, cuando entra en servicio y tiene que hacer frente a atracos, peleas y otros delitos empieza a apreciar su nuevo trabajo."], "original_name": "Polic\u00eda", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1106816, "plot_en": ["Un drogadicto atraca una farmacia y mata al farmac\u00e9utico. Gumer, el ayudante del difunto, se queda as\u00ed sin trabajo. Animado por su t\u00edo, un ex polic\u00eda, Gumer ingresa en la Academia de polic\u00eda, a pesar de no tener vocaci\u00f3n. Sin embargo, cuando entra en servicio y tiene que hacer frente a atracos, peleas y otros delitos empieza a apreciar su nuevo trabajo."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5400b10e87186d9b4d8b4569"}, "date": {"usec": 450000, "sec": 1409332930}, "title": "Frikis pa ver con Juan"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0006567", "name": "Impala"}], "total_users": 15, "aka": null, "director": [{"name": "\u00c1lvaro S\u00e1enz de Heredia"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Gumersindo 'Gumer'", "name": "Emilio Arag\u00f3n"}, {"role": "Luisa", "name": "Ana Obreg\u00f3n"}, {"role": "Cabo L\u00f3pez", "name": "Agust\u00edn Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Maxi", "name": "Juan Luis Galiardo"}, {"role": "Don Ram\u00f3n", "name": "Jos\u00e9 Guardiola"}, {"role": "Pepa", "name": "Pilar Alc\u00f3n"}, {"role": "Inspector Ferrara", "name": "Jack Taylor"}, {"role": "Comisario Jefe", "name": "Adriano Dom\u00ednguez"}, {"role": "Manoli", "name": "Vicky Lagos"}, {"role": "Tom\u00e1s", "name": "Bruno Vella"}], "write": [{"name": "\u00c1lvaro S\u00e1enz de Heredia"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "3A7E3S3VKRH9ZSU", "lists_num": 1}