{"rating": 7.77, "ratings_num": 48, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El t\u00edo Barret", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:17:50", "sprite": "rtve", "idv": 20033, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445669", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-31 01:15:05", "sprite": "youtube", "idv": 1408637, "NickAddedBy": "lefuser", "price": "", "addedBy": 633936, "url": "http://youtube.com/watch?v=_tOIzo37fhM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lefuser", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 14:58:22", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249121, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/j485juow2q2u", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}], "title": "El t\u00edo Barret", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "El t\u00edo Barret", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453102, "episode": 1, "idc": 151222}, {"num": 2, "name": "Los Borrull", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:18:13", "sprite": "rtve", "idv": 20034, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445676", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-31 01:15:26", "sprite": "youtube", "idv": 1408639, "NickAddedBy": "lefuser", "price": "", "addedBy": 633936, "url": "http://youtube.com/watch?v=CI1oZsQZ_JY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lefuser", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 14:59:36", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249124, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/dgbk5xjy67hi", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}], "title": "Los Borrull", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "Los Borrull", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453176, "episode": 2, "idc": 151223}, {"num": 3, "name": "El Tribunal de las Aguas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:18:39", "sprite": "rtve", "idv": 20035, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445653", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 15:00:24", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249126, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/57sdeyrbg0j6", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-31 01:15:54", "sprite": "youtube", "idv": 1408641, "NickAddedBy": "lefuser", "price": "", "addedBy": 633936, "url": "http://youtube.com/watch?v=TWfTLCyTQz0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lefuser", "sub": ""}], "title": "El Tribunal de las Aguas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "El Tribunal de las Aguas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453224, "episode": 3, "idc": 151224}, {"num": 4, "name": "La espiral de violencia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:19:03", "sprite": "rtve", "idv": 20036, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445679", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 15:01:04", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249130, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/yffr9bhtw58x", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}], "title": "La espiral de violencia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "La espiral de violencia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453264, "episode": 4, "idc": 151225}, {"num": 5, "name": "El hijo, el caballo, la vida...", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:19:34", "sprite": "rtve", "idv": 20037, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445680", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 15:01:49", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249132, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/rm8rzieo0hbw", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}], "title": "El hijo, el caballo, la vida...", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "El hijo, el caballo, la vida...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453309, "episode": 5, "idc": 151226}, {"num": 6, "name": "La tregua", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:19:57", "sprite": "rtve", "idv": 20038, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445682", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 15:02:18", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249133, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/3wfu60t45a76", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}], "title": "La tregua", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "La tregua", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453338, "episode": 6, "idc": 151227}, {"num": 7, "name": "Fin del espejismo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:20:20", "sprite": "rtve", "idv": 20039, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445710", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 15:02:56", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249134, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/004gz84jl6mb", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}], "title": "Fin del espejismo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "Fin del espejismo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453376, "episode": 7, "idc": 151228}, {"num": 8, "name": "El miedo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:20:46", "sprite": "rtve", "idv": 20040, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445730", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 15:03:27", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249137, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/3k1af85uubrv", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}], "title": "El miedo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "El miedo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453407, "episode": 8, "idc": 151230}, {"num": 9, "name": "La Barraca", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:21:09", "sprite": "rtve", "idv": 20041, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/barraca-capitulo/445750", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-19 15:03:51", "sprite": "streamcloud", "idv": 10249140, "NickAddedBy": "Chicooinvisible", "price": "", "addedBy": 3596155, "url": "http://streamcloud.eu/kqt8xo0v3ijy", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Chicooinvisible", "sub": ""}], "title": "La Barraca", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2891, "title_es": "La Barraca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408453431, "episode": 9, "idc": 151231}]}, "imdb": "tt0120925", "year": 1979, "keywords": ["TV Mini-Series", "Based On Novel"], "plot": ["La serie narra las dificultades de la vida en la Valencia rural de finales del siglo XIX. El t\u00edo Barret se ve expulsado de las tierras que ha cultivado su familia durante generaciones al no poder pagar la renta al propietario D.Salvador. Sus vecinos Pepeta y Piment\u00f3 hacen causa com\u00fan con el resto de los habitantes de la huerta para impedir que esa finca vuelva nunca a ser cultivada.\r\n\r\nPero Batiste, acompa\u00f1ado de su mujer Teresa y de sus hijos Roseta, Batistet Ram\u00f3n, Eustaquio y el peque\u00f1o Pasqualet, se instalan en la barraca con intenci\u00f3n de sacar adelante el trabajo por pura necesidad de subsistencia. A partir de ese momento deber\u00e1n adem\u00e1s hacer frente a la hostilidad del resto de los aldeanos que los ven como d\u00f3ciles colaboradores del terrateniente. S\u00f3lo el t\u00edo Tomba y su nieto Tonet, enamorado de Roseta, parecen apiadarse.\r\n\r\nTras varios incidentes, que acaban con la muerte del peque\u00f1o Pasqualet y de Piment\u00f3, los vecinos terminan incendiando la barraca y provocando la marcha de Batiste y su familia."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La Barraca", "plot_es": ["La serie narra las dificultades de la vida en la Valencia rural de finales del siglo XIX. El t\u00edo Barret se ve expulsado de las tierras que ha cultivado su familia durante generaciones al no poder pagar la renta al propietario D.Salvador. Sus vecinos Pepeta y Piment\u00f3 hacen causa com\u00fan con el resto de los habitantes de la huerta para impedir que esa finca vuelva nunca a ser cultivada.\r\n\r\nPero Batiste, acompa\u00f1ado de su mujer Teresa y de sus hijos Roseta, Batistet Ram\u00f3n, Eustaquio y el peque\u00f1o Pasqualet, se instalan en la barraca con intenci\u00f3n de sacar adelante el trabajo por pura necesidad de subsistencia. A partir de ese momento deber\u00e1n adem\u00e1s hacer frente a la hostilidad del resto de los aldeanos que los ven como d\u00f3ciles colaboradores del terrateniente. S\u00f3lo el t\u00edo Tomba y su nieto Tonet, enamorado de Roseta, parecen apiadarse.\r\n\r\nTras varios incidentes, que acaban con la muerte del peque\u00f1o Pasqualet y de Piment\u00f3, los vecinos terminan incendiando la barraca y provocando la marcha de Batiste y su familia."], "original_name": "La barraca", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 2891, "plot_en": ["La serie narra las dificultades de la vida en la Valencia rural de finales del siglo XIX. El t\u00edo Barret se ve expulsado de las tierras que ha cultivado su familia durante generaciones al no poder pagar la renta al propietario D.Salvador. Sus vecinos Pepeta y Piment\u00f3 hacen causa com\u00fan con el resto de los habitantes de la huerta para impedir que esa finca vuelva nunca a ser cultivada.\r\n\r\nPero Batiste, acompa\u00f1ado de su mujer Teresa y de sus hijos Roseta, Batistet Ram\u00f3n, Eustaquio y el peque\u00f1o Pasqualet, se instalan en la barraca con intenci\u00f3n de sacar adelante el trabajo por pura necesidad de subsistencia. A partir de ese momento deber\u00e1n adem\u00e1s hacer frente a la hostilidad del resto de los aldeanos que los ven como d\u00f3ciles colaboradores del terrateniente. S\u00f3lo el t\u00edo Tomba y su nieto Tonet, enamorado de Roseta, parecen apiadarse.\r\n\r\nTras varios incidentes, que acaban con la muerte del peque\u00f1o Pasqualet y de Piment\u00f3, los vecinos terminan incendiando la barraca y provocando la marcha de Batiste y su familia."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503604c039666464ef000505"}, "date": {"usec": 782000, "sec": 1372765668}, "title": "Series espa\u00f1olas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 173, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(9 episodes, 1979)", "name": "Le\u00f3n Klimovsky"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 5, "2": 2, "5": 15, "4": 24}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Batiste ", "name": "\u00c1lvaro de Luna"}, {"role": "Teresa ", "name": "Marisa de Leza"}, {"photo": "/c1/44/c1441c6d2afb8bb908ddf5cd8305ee42.jpg", "role": "Roseta ", "name": "Victoria Abril", "id": 11019}, {"role": "Pepeta ", "name": "Lola Herrera"}, {"role": "T\u00edo Barret ", "name": "Eduardo Fajardo"}, {"role": "Tonet ", "name": "Juan Carlos Naya"}, {"role": "Copa ", "name": "Fernando Hilbeck"}, {"role": "Don Joaqu\u00edn ", "name": "Gabriel Llopart"}, {"role": "M\u00e9dico ", "name": "Miguel Ayones"}, {"role": "Pastor ", "name": "Eduardo Calvo"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "V_de_Victoria", "3": "V_de_Victoria", "2": "V_de_Victoria", "5": "V_de_Victoria", "4": "V_de_Victoria", "7": "V_de_Victoria", "6": "V_de_Victoria", "9": "V_de_Victoria", "8": "V_de_Victoria"}}, "id_media": "ECU5Z2DVFH", "runtime": "540", "lists_num": 1}