{"rating": 5, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt3748836", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "T\u00e1 no Ar: A TV na TV", "plot_es": [""], "original_name": "T\u00e1 no Ar: A TV na TV", "mediaType": 1, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1232967, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0365716", "name": "Central Globo de Produ\u00e7\u00e3o"}], "total_users": 0, "id_media": "TRFRKT7YTWK7YV2", "director": [], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "Various", "name": "Marcelo Adnet"}, {"role": "Various", "name": "Marcius Melhem"}, {"role": "Various", "name": "Danton Mello"}, {"role": "Various", "name": "Luana Martau"}, {"role": "Various", "name": "Georgiana G\u00f3es"}, {"role": "Various", "name": "Ver\u00f4nica Debom"}, {"role": "Various", "name": "Carol Pontes"}, {"role": "Various", "name": "Maur\u00edcio Rizzo"}, {"role": "Various", "name": "Marcio Vito"}, {"role": "Various", "name": "Welder Rodrigues"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null, "runtime": "25"}