{"rating": 6, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-28 13:52:52", "sprite": "youtube", "idv": 224976, "NickAddedBy": "ismapalamos", "price": "", "addedBy": 465454, "url": "http://youtube.com/watch?v=RbGsWTWp0mc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ismapalamos", "sub": ""}], "ratings_num": 4, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["ransmitir ideas y ponerlas en com\u00fan, como recoge su ra\u00edz latina \\\"comunis\\\", que significa \\\"com\u00fan\\\", y que convierte en hermanas etimol\u00f3gicas a \\\"comuni\u00f3n\\\", \\\"comunidad y \\\"comunismo\\\".\\r\\nNo obstante, la comunicaci\u00f3n ha sido fundamento privativo de las clases privilegiadas hasta que los avances cient\u00edficos del siglo XX posibilitaron una democratizaci\u00f3n sin precedentes, que dio a luz a los medios de masas.\\r\\nPero el vertiginoso desarrollo de las nuevas tecnolog\u00edas a partir de los a\u00f1os 90, con internet a la vanguardia, ha supuesto una transformaci\u00f3n tan radical, en los sistemas, y por tanto, en los modos de comunicar, que profesiones como el periodismo, incluso en Occidente, est\u00e1n siendo violentamente transfiguradas.\\r\\nIntervienen:\\r\\nDavid S\u00e1nchez Paunero, Director de Comunicaci\u00f3n y Marketing de la UNED;\\r\\nRosa Mar\u00eda Calaf, Ex corresponsal de TVE;\\r\\nRosa Massagu\u00e9, Periodista y Secretaria General de Reporteros Sin Fronteras;\\r\\nMal\u00e9n Azn\u00e1rez, Periodista y Vicepresidenta de Reporteros sin Fronteras-Espa\u00f1a.\\r\\nProducci\u00f3n y realizaci\u00f3n: CEMAV"], "languages": [], "compose": [], "title": "La crisis del cuarto poder", "plot_es": ["ransmitir ideas y ponerlas en com\u00fan, como recoge su ra\u00edz latina \\\"comunis\\\", que significa \\\"com\u00fan\\\", y que convierte en hermanas etimol\u00f3gicas a \\\"comuni\u00f3n\\\", \\\"comunidad y \\\"comunismo\\\".\\r\\nNo obstante, la comunicaci\u00f3n ha sido fundamento privativo de las clases privilegiadas hasta que los avances cient\u00edficos del siglo XX posibilitaron una democratizaci\u00f3n sin precedentes, que dio a luz a los medios de masas.\\r\\nPero el vertiginoso desarrollo de las nuevas tecnolog\u00edas a partir de los a\u00f1os 90, con internet a la vanguardia, ha supuesto una transformaci\u00f3n tan radical, en los sistemas, y por tanto, en los modos de comunicar, que profesiones como el periodismo, incluso en Occidente, est\u00e1n siendo violentamente transfiguradas.\\r\\nIntervienen:\\r\\nDavid S\u00e1nchez Paunero, Director de Comunicaci\u00f3n y Marketing de la UNED;\\r\\nRosa Mar\u00eda Calaf, Ex corresponsal de TVE;\\r\\nRosa Massagu\u00e9, Periodista y Secretaria General de Reporteros Sin Fronteras;\\r\\nMal\u00e9n Azn\u00e1rez, Periodista y Vicepresidenta de Reporteros sin Fronteras-Espa\u00f1a.\\r\\nProducci\u00f3n y realizaci\u00f3n: CEMAV"], "original_name": "La crisis del cuarto poder", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["ransmitir ideas y ponerlas en com\u00fan, como recoge su ra\u00edz latina \\\"comunis\\\", que significa \\\"com\u00fan\\\", y que convierte en hermanas etimol\u00f3gicas a \\\"comuni\u00f3n\\\", \\\"comunidad y \\\"comunismo\\\".\\r\\nNo obstante, la comunicaci\u00f3n ha sido fundamento privativo de las clases privilegiadas hasta que los avances cient\u00edficos del siglo XX posibilitaron una democratizaci\u00f3n sin precedentes, que dio a luz a los medios de masas.\\r\\nPero el vertiginoso desarrollo de las nuevas tecnolog\u00edas a partir de los a\u00f1os 90, con internet a la vanguardia, ha supuesto una transformaci\u00f3n tan radical, en los sistemas, y por tanto, en los modos de comunicar, que profesiones como el periodismo, incluso en Occidente, est\u00e1n siendo violentamente transfiguradas.\\r\\nIntervienen:\\r\\nDavid S\u00e1nchez Paunero, Director de Comunicaci\u00f3n y Marketing de la UNED;\\r\\nRosa Mar\u00eda Calaf, Ex corresponsal de TVE;\\r\\nRosa Massagu\u00e9, Periodista y Secretaria General de Reporteros Sin Fronteras;\\r\\nMal\u00e9n Azn\u00e1rez, Periodista y Vicepresidenta de Reporteros sin Fronteras-Espa\u00f1a.\\r\\nProducci\u00f3n y realizaci\u00f3n: CEMAV"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 32, "id_media": "4U44Y797CF", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": [], "cast": [], "idm": 353701, "episodeUserCreator": [], "aka": null}