{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Family", "imdb": "tt0420628", "year": "1993", "plot": [""], "genres": ["Family"], "compose": [], "title": "Fotogramas de Plata 92", "plot_es": [""], "original_name": "Fotogramas de Plata 92", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "HKUN624TDAFH77C", "director": [{"name": "Rafael Gal\u00e1n"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Anabel Alonso"}, {"role": "Herself", "name": "Concha Cuetos"}, {"role": "Himself", "name": "Gabino Diego"}, {"role": "Herself", "name": "Miriam D\u00edaz-Aroca"}, {"role": "Herself - Presenter", "name": "Ver\u00f3nica Forqu\u00e9"}, {"role": "Herself", "name": "Ariadna Gil"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Gr\u00e0cia"}, {"role": "Himself", "name": "Javier Gurruchaga"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Guti\u00e9rrez Arag\u00f3n"}, {"role": "Various Characters", "name": "Paco Mir"}], "idm": 1255485, "episodeUserCreator": [], "aka": null}