{"rating": 5.69, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-04 18:58:04", "sprite": "vk", "idv": 1433138, "NickAddedBy": "aljdprt", "price": "", "addedBy": 1186324, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2012-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "aljdprt", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-04 18:57:28", "sprite": "vk", "idv": 1433130, "NickAddedBy": "aljdprt", "price": "", "addedBy": 1186324, "url": "http://vk.com/video_ext.php?video176480142_163705443?hash=db9b1736a3fb97bc", "host": "VK", "DateAdded": "2012-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "aljdprt", "sub": ""}], "ratings_num": 26, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0040204", "year": 1948, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La calle sin sol", "plot_es": [""], "original_name": "La calle sin sol", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(screenplay)", "name": "Rafael Gil"}, {"role": "(story)", "name": "Miguel Mihura"}, {"role": "(dialogue)", "name": "Miguel Mihura"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "507c4f1539666464ef005597"}, "date": {"usec": 769000, "sec": 1372767701}, "title": "Espa\u00f1olas Clase"}, {"_idMediaList": {"$id": "509f9dba39666464ef007b47"}, "date": {"usec": 497000, "sec": 1372768377}, "title": "Historia del cine espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e91a9f892b2bf3748b456b"}, "date": {"usec": 463000, "sec": 1391009073}, "title": "Cine Espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "537a239f83f2f077288b4567"}, "date": {"usec": 368000, "sec": 1400515053}, "title": "Cine de inter\u00e9s nacional"}, {"_idMediaList": {"$id": "5412f37e060f0ed7598b4568"}, "date": {"usec": 320000, "sec": 1410528472}, "title": "Historia del cine espa\u00f1ol"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 96, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Rafael Gil"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 12, "2": 2, "5": 3, "4": 5}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Pilar ", "name": "Amparo Rivelles"}, {"role": "Mauricio", "name": "Antonio Vilar"}, {"role": "Manolo", "name": "Manolo Mor\u00e1n"}, {"role": "Pedro", "name": "Alberto Romea"}, {"role": " ", "name": "Fernando Fern\u00e1ndez de C\u00f3rdoba"}, {"role": "Jos\u00e9", "name": "\u00c1ngel de Andr\u00e9s"}, {"role": "Diana", "name": "Irene Caba Alba"}, {"role": "Flora", "name": "Julia Caba Alba"}, {"role": "Basilio", "name": "F\u00e9lix Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Inspector", "name": "Jos\u00e9 Prada"}], "idm": 371929, "episodeUserCreator": [], "id_media": "CR3KT94EVA", "runtime": "95", "lists_num": 5}