{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0030060", "year": "1938", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "War", "Short"], "compose": [], "title": "Dieciocho de julio", "plot_es": [""], "original_name": "Dieciocho de julio", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1355914, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0010393", "name": "Departamento Nacional de Cinematograf\u00eda"}], "total_users": 0, "id_media": "V7U3FSXD9E4KRFT", "director": [{"name": "Manuel Augusto Garc\u00eda Vi\u00f1olas"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Juan Beigbeder"}, {"role": "-", "name": "Raimundo Fern\u00e1ndez Cuesta"}, {"role": "off speech", "name": "Francisco Franco"}, {"role": "-", "name": "Manuel Augusto Garc\u00eda Vi\u00f1olas"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mill\u00e1n Astray"}, {"role": "-", "name": "Ram\u00f3n Serrano S\u00fa\u00f1er"}], "write": [{"name": "Manuel Augusto Garc\u00eda Vi\u00f1olas"}, {"name": "Manuel Augusto Garc\u00eda Vi\u00f1olas"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "12"}