{"rating": 6.95, "links": [], "ratings_num": 20, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0077177", "year": 1978, "keywords": ["Children", "Teenager", "Priest", "Student Rebellion", "Catholic School"], "plot": ["Several inconformities begin to develop at a catholic boys school in the transitional Spain of the seventies. After three students are expelled, a new director arrives with new liberal ideas, but things remain the same way.   Written by  "], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Luis Eduardo Aute"}], "title": "Arriba Haza\u00f1a", "plot_es": ["Several inconformities begin to develop at a catholic boys school in the transitional Spain of the seventies. After three students are expelled, a new director arrives with new liberal ideas, but things remain the same way.   Written by  "], "original_name": "Arriba Haza\u00f1a", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 13344, "plot_en": ["Several inconformities begin to develop at a catholic boys school in the transitional Spain of the seventies. After three students are expelled, a new director arrives with new liberal ideas, but things remain the same way.   Written by  "], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50879af239666464ef006182"}, "date": {"usec": 704000, "sec": 1372767921}, "title": "Guerra civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "52fb5bdd8505af95438b456a"}, "date": {"usec": 686000, "sec": 1392208002}, "title": "Escuela"}, {"_idMediaList": {"$id": "548e05d88505af16138b456c"}, "date": {"usec": 22000, "sec": 1418595662}, "title": "guerra civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "5498590c892b2b413e8b4581"}, "date": {"usec": 235000, "sec": 1419273784}, "title": "Educaci\u00f3n, Re-educar!!"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0759657", "name": "Jos\u00e9 S\u00e1mano"}], "total_users": 95, "aka": null, "director": [{"role": "(as Jose Maria Gutierrez Santos)", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Guti\u00e9rrez Santos"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 9, "2": 0, "5": 5, "4": 5}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Hermano Prefecto", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"role": "Hermano Director", "name": "H\u00e9ctor Alterio"}, {"role": "Nuevo Director", "name": "Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n"}, {"role": "Hermano Antonio", "name": "Gabriel Llopart"}, {"role": "Hermano Manuel", "name": "Jos\u00e9 Cerro"}, {"role": "Hermano Julio", "name": "Ram\u00f3n Reparaz"}, {"role": "Hermano \u00c1ngel", "name": "Luis Ciges"}, {"role": "Hermano Enfermero", "name": "Jos\u00e9 Franco"}, {"role": "Hermano Pedro", "name": "\u00c1ngel \u00c1lvarez"}, {"role": "Hermano H\u00fangaro", "name": "Manuel Guiti\u00e1n"}], "write": [{"role": " writer", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Guti\u00e9rrez Santos"}, {"role": " writer", "name": "Jos\u00e9 S\u00e1mano"}, {"role": " novel &\"El infierno y la brisa&\"", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Vaz de Soto"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "6FN4NR7E7V", "runtime": "94", "lists_num": 4}