{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0185703", "year": "1981", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Sp\u00e4tlese oder Auch der Herbst hat sch\u00f6ne Tage", "plot_es": [""], "original_name": "Sp\u00e4tlese oder Auch der Herbst hat sch\u00f6ne Tage", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1228697, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "996PE4R29VC64CH", "director": [{"name": "Olf Fischer"}], "country": ["West Germany"], "cast": [{"role": "-", "name": "Gustl Bayrhammer"}, {"role": "-", "name": "Katharina De Bruyn"}, {"role": "-", "name": "Claus Grie\u00dfer"}, {"role": "-", "name": "Erni Singerl"}, {"role": "-", "name": "Max Grie\u00dfer"}, {"role": "-", "name": "Brigitte Walbrun"}], "write": [{"name": "Willy Stock"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}