{"rating": 7.03, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-11 22:10:06", "sprite": "streamcloud", "idv": 11110504, "NickAddedBy": "Lorrrrr", "price": "", "addedBy": 4795215, "url": "http://streamcloud.eu/wrh7jw9waryc", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-11-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Lorrrrr", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-10-03 17:09:41", "sprite": "streamcloud", "idv": 3497387, "NickAddedBy": "Tinamont", "price": "", "addedBy": 2932393, "url": "http://streamcloud.eu/x3ng5o9yek5e", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2013-10-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Tinamont", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-02 20:12:34", "sprite": "nowvideo", "idv": 2315302, "NickAddedBy": "albapitt", "price": "", "addedBy": 14568, "url": "http://www.nowvideo.eu/video/copg9y0p7awji", "host": "NowVideo", "DateAdded": "2013-05-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "albapitt", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-04-13 21:59:58", "sprite": "mega", "idv": 2215308, "NickAddedBy": "pierdonodoiuna", "price": "", "addedBy": 1900450, "url": "http://mega.co.nz/#!pxhHlK6L!XWhyICJZgIxn7EjMPIaLsWvc34ZiMppIP0DKHHTknLQ", "host": "MEGA", "DateAdded": "2013-04-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pierdonodoiuna", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-11-05 11:29:15", "sprite": "depositfiles", "idv": 1436475, "NickAddedBy": "crisfergom", "price": "", "addedBy": 820442, "url": "http://dfiles.eu/files/tv37nzxkf", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2012-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "crisfergom", "sub": ""}], "ratings_num": 138, "maingenre": "", "imdb": "tt0376304", "year": 2005, "plot": ["Mientras Franco agoniza en el Palacio de El Pardo, en oto\u00f1o de 1975, Fede, un ni\u00f1o de catorce a\u00f1os que se asoma a la adolescencia, intenta integrarse en la pandilla de chicos de su barrio: \u00abLas Islas\u00bb, un n\u00facleo obrero y suburbial. Fede se lamenta de su suerte: querr\u00eda que su amiga Sara le confiara el oscuro secreto que comparte con una chica deficiente llamada Ramona; que Javi, el gur\u00fa del grupo, le tratara como a uno m\u00e1s de la panda; que sus padres le hubieran llevado a estudiar en el colegio del barrio, en lugar de en los Jesuitas; poder reunir el valor suficiente para enfrentarse a Richard y a su banda; no tener que compartir su habitaci\u00f3n con su viejo abuelo republicano; conseguir el cromo de la calavera; tener televisi\u00f3n en color, etc. Mientras la realidad le niega sus deseos, los misterios que emana el barrio se multiplican en su imaginaci\u00f3n, sin encontrar respuesta... \u00d3pera prima de Santiago Tabernero, director del programa de TVE sobre cine \"Versi\u00f3n Espa\u00f1ola\"."], "genres": [], "compose": [{"role": " ", "name": "Matthew Herbert"}], "title": "Vida y color", "plot_es": ["Mientras Franco agoniza en el Palacio de El Pardo, en oto\u00f1o de 1975, Fede, un ni\u00f1o de catorce a\u00f1os que se asoma a la adolescencia, intenta integrarse en la pandilla de chicos de su barrio: \u00abLas Islas\u00bb, un n\u00facleo obrero y suburbial. Fede se lamenta de su suerte: querr\u00eda que su amiga Sara le confiara el oscuro secreto que comparte con una chica deficiente llamada Ramona; que Javi, el gur\u00fa del grupo, le tratara como a uno m\u00e1s de la panda; que sus padres le hubieran llevado a estudiar en el colegio del barrio, en lugar de en los Jesuitas; poder reunir el valor suficiente para enfrentarse a Richard y a su banda; no tener que compartir su habitaci\u00f3n con su viejo abuelo republicano; conseguir el cromo de la calavera; tener televisi\u00f3n en color, etc. Mientras la realidad le niega sus deseos, los misterios que emana el barrio se multiplican en su imaginaci\u00f3n, sin encontrar respuesta... \u00d3pera prima de Santiago Tabernero, director del programa de TVE sobre cine \"Versi\u00f3n Espa\u00f1ola\"."], "original_name": "Vida y color", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 6940, "plot_en": ["Mientras Franco agoniza en el Palacio de El Pardo, en oto\u00f1o de 1975, Fede, un ni\u00f1o de catorce a\u00f1os que se asoma a la adolescencia, intenta integrarse en la pandilla de chicos de su barrio: \u00abLas Islas\u00bb, un n\u00facleo obrero y suburbial. Fede se lamenta de su suerte: querr\u00eda que su amiga Sara le confiara el oscuro secreto que comparte con una chica deficiente llamada Ramona; que Javi, el gur\u00fa del grupo, le tratara como a uno m\u00e1s de la panda; que sus padres le hubieran llevado a estudiar en el colegio del barrio, en lugar de en los Jesuitas; poder reunir el valor suficiente para enfrentarse a Richard y a su banda; no tener que compartir su habitaci\u00f3n con su viejo abuelo republicano; conseguir el cromo de la calavera; tener televisi\u00f3n en color, etc. Mientras la realidad le niega sus deseos, los misterios que emana el barrio se multiplican en su imaginaci\u00f3n, sin encontrar respuesta... \u00d3pera prima de Santiago Tabernero, director del programa de TVE sobre cine \"Versi\u00f3n Espa\u00f1ola\"."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5188010a39666464ef012d87"}, "date": {"usec": 356000, "sec": 1393502946}, "title": "ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "52fcc9270822cc33108b4568"}, "date": {"usec": 100000, "sec": 1396188190}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "536aac7787186d42288b4567"}, "date": {"usec": 683000, "sec": 1399513413}, "title": "Drama"}, {"_idMediaList": {"$id": "53ac2f4b060f0e0c198b4567"}, "date": {"usec": 499000, "sec": 1403795266}, "title": "Educaci\u00f3n en Valores"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b82b4c0822cce1728b4568"}, "date": {"usec": 406000, "sec": 1404668603}, "title": "CINE ESPA\u00d1OL"}, {"_idMediaList": {"$id": "53dd033e892b2b05038b4567"}, "date": {"usec": 727000, "sec": 1407708094}, "title": "iiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii19"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0648367", "name": "Loris Omedes"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0709278", "name": "Luis \u00c1ngel Ram\u00edrez"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0837347", "name": "Paz Sufrategui"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0882084", "name": "Gaizka Urresti"}], "total_users": 764, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Santiago Tabernero"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 37, "2": 7, "5": 29, "4": 57}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Fede", "name": "Junio Valverde"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYyMzEzOTYxMl5BMl5BanBnXkFtZTcwNTE4Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Bego", "name": "Silvia Abascal"}, {"role": "Abuelo", "name": "Joan Dalmau"}, {"role": "Sara", "name": "Nadia de Santiago"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BODU1MTkxODQxOV5BMl5BanBnXkFtZTcwMjM2Njg4Mg@@._V1.jpg", "role": "Javi", "name": "Miguel \u00c1ngel Silvestre"}, {"role": "Ramona", "name": "Natalia Abascal"}, {"role": "Sole", "name": "Ana Wagener"}, {"role": "\u00c1ngel", "name": "Adolfo Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Marciano", "name": "Andr\u00e9s Lima"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkxODUxNjczMl5BMl5BanBnXkFtZTcwODM1NDQ4NA@@._V1.jpg", "role": "Leo", "name": "Carmen Machi"}], "write": [{"role": null, "name": "Santiago Tabernero"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "PPWWEZH3DE", "runtime": "90", "lists_num": 14}