{"rating": 6.2, "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-18 23:54:48", "sprite": "vk", "idv": 628570, "NickAddedBy": "Day07", "price": "", "addedBy": 512666, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=160291205&id=162795195&hash=cf9b36f4d9c40267&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2012-06-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Day07", "sub": ""}], "ratings_num": 25, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt2028460", "year": 2011, "plot": ["Ramiro es un actor de teatro que vive alejado de su padre y su medio hermano. Cierta ma\u00f1ana se topa con un suicida qui\u00e9n dice ser una ave de mal ag\u00fcero. Pese a sus esfuerzos, el joven muere enfrente de Ramiro y \u00e9ste se queda con la idea de haberse contagiado de la mala suerte. A partir de ese momento su vida se pone de cabeza, al tiempo en que se reencuentra con su familia para cumplir la \u00faltima voluntad de su padre: encontrar al amor de su vida para despedirse de ella."], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "As\u00ed es la suerte", "plot_es": ["Ramiro es un actor de teatro que vive alejado de su padre y su medio hermano. Cierta ma\u00f1ana se topa con un suicida qui\u00e9n dice ser una ave de mal ag\u00fcero. Pese a sus esfuerzos, el joven muere enfrente de Ramiro y \u00e9ste se queda con la idea de haberse contagiado de la mala suerte. A partir de ese momento su vida se pone de cabeza, al tiempo en que se reencuentra con su familia para cumplir la \u00faltima voluntad de su padre: encontrar al amor de su vida para despedirse de ella."], "original_name": "As\u00ed es la suerte", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "Juan Carlos de Llaca"}], "plot_en": ["Ramiro es un actor de teatro que vive alejado de su padre y su medio hermano. Cierta ma\u00f1ana se topa con un suicida qui\u00e9n dice ser una ave de mal ag\u00fcero. Pese a sus esfuerzos, el joven muere enfrente de Ramiro y \u00e9ste se queda con la idea de haberse contagiado de la mala suerte. A partir de ese momento su vida se pone de cabeza, al tiempo en que se reencuentra con su familia para cumplir la \u00faltima voluntad de su padre: encontrar al amor de su vida para despedirse de ella."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "528b95af87186d0d668b4568"}, "date": {"usec": 831000, "sec": 1385668414}, "title": "rebelde"}, {"_idMediaList": {"$id": "52979ef3892b2b62368b4568"}, "date": {"usec": 830000, "sec": 1385668415}, "title": "Rebelde 2"}, {"_idMediaList": {"$id": "53cb48ad892b2b77708b4567"}, "date": {"usec": 344000, "sec": 1416777205}, "title": "Later"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0506368", "name": "Jorge Levy"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1487858", "name": "Fernando Perez Gavilan"}], "total_users": 186, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Juan Carlos de Llaca"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 8, "2": 2, "5": 3, "4": 9}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Ramiro", "name": "Mauricio Isaac"}, {"role": "Guillermo", "name": "Alfonso Herrera"}, {"role": "M\u00f3nica", "name": "Irene Azuela"}, {"role": "Vicente", "name": "Patricio Castillo"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMyNTYxMzkyM15BMl5BanBnXkFtZTcwNzQzOTcwNg@@._V1.jpg", "role": "Vicente Joven", "name": "Alberto Zeni"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI3MzQ0MTM1OV5BMl5BanBnXkFtZTcwNzkzMzAxMw@@._V1.jpg", "role": "Ana", "name": "Alejandra Ambrosi"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTc5NjcwMTQ0NV5BMl5BanBnXkFtZTcwNTc3MDc3Mg@@._V1.jpg", "role": "Director", "name": "Alejandro Calva"}, {"role": "Lidia", "name": "Delia Casanova"}, {"role": "Esposo de Lidia", "name": "Ernesto G\u00f3mez Cruz"}, {"role": "Ladron", "name": "Genaro Hernandez"}], "idm": 377601, "episodeUserCreator": [], "id_media": "RXCDA49TXC", "runtime": "90", "lists_num": 3}