{"rating": 5, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1952642", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Le jour o\u00f9 tout a bascul\u00e9", "plot_es": [""], "original_name": "Le jour o\u00f9 tout a bascul\u00e9", "mediaType": 1, "languages": ["French"], "idm": 1367079, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0341808", "name": "La Concepteria"}], "total_users": 0, "id_media": "FZC4S43AV2YP3EX", "director": [], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Brice         / ...", "name": "Sylvain Machac"}, {"role": "Aude Mauduit         / ...", "name": "Catherine Erhardy"}, {"role": "Tristan         / ...", "name": "Tristan Lignier"}, {"role": "Georges         / ...", "name": "Beno\u00eet Gourley"}, {"role": "Alex         / ...", "name": "Rapha\u00ebl Pellegrino"}, {"role": "Didier Levasseur         / ...", "name": "Sylvain Clama"}, {"role": "Canelle         / ...", "name": "St\u00e9phanie Heiser"}, {"role": "Brigitte         / ...", "name": "Sevy Villette"}, {"role": "Hugues Peyran         / ...", "name": "Romain Fleury"}, {"role": "Daniel         / ...", "name": "St\u00e9phane Grossi"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null, "runtime": "26"}