{"rating": 6.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Talk-Show", "imdb": "tt2132309", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "Dia Mundial do Teatro", "plot_es": [""], "original_name": "Dia Mundial do Teatro", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1164820, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0022668", "name": "Escola Superior de Teatro e Cinema (ESTC)"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Jos\u00e9 Alves Fernandes"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Carlos Pinto Coelho"}, {"role": "Himself", "name": "Ant\u00f3nio Lagarto"}, {"role": "Herself", "name": "Margarida Marinho"}, {"role": "Himself", "name": "Toz\u00e9 Martinho"}, {"role": "Herself", "name": "Isabel Medina"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Manuel Mendes"}, {"role": "Himself", "name": "Jo\u00e3o Garcia Miguel"}, {"role": "Himself", "name": "Domingos Morais"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Moreira"}, {"role": "Himself", "name": "Jo\u00e3o Mota"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "2AHEN9VKFRSZKAD"}