{"rating": 6.33, "links": [], "ratings_num": 112, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0465140", "year": 2006, "keywords": ["Doctor", "Accidental Death", "Mental Retardation"], "plot": ["Nombre Original: Los aires dif\u00edcilesDirector: Gerardo HerreroActores: Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda P\u00e9rez, Cuca Escribano, Roberto Enr\u00edquez, Carmen El\u00edas, Pilar Castro, Alberto Jim\u00e9nez, Andr\u00e9s Gertrudix, Antonio DechentJuan Olmedo, a sus cuarenta a\u00f1os, es el superviviente de un naufragio del que s\u00f3lo ha podido rescatar a su sobrina y a su hermano, deficiente mental. Atr\u00e1s ha dejado un pasado, en otra ciudad, dram\u00e1tico y caprichoso como los vientos que azotan la costa atl\u00e1ntica gaditana que ha elegido para huir de sus recuerdos. En este apartado rinc\u00f3n del mundo, Juan, con la inesperada colaboraci\u00f3n de Maribel, su asistenta, y Sara, una \"extra\u00f1a\" reci\u00e9n llegada como \u00e9l, volver\u00e1 a enfrentarse con estos recuerdos que le torturan y persiguen: un amor secreto e imposible con su cu\u00f1ada, y el misterio de la muerte de su hermano m\u00e1s querido y m\u00e1s odiado a la vez: Dami\u00e1n."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Lucio Godoy"}], "title": "Los aires dif\u00edciles", "plot_es": ["Nombre Original: Los aires dif\u00edcilesDirector: Gerardo HerreroActores: Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda P\u00e9rez, Cuca Escribano, Roberto Enr\u00edquez, Carmen El\u00edas, Pilar Castro, Alberto Jim\u00e9nez, Andr\u00e9s Gertrudix, Antonio DechentJuan Olmedo, a sus cuarenta a\u00f1os, es el superviviente de un naufragio del que s\u00f3lo ha podido rescatar a su sobrina y a su hermano, deficiente mental. Atr\u00e1s ha dejado un pasado, en otra ciudad, dram\u00e1tico y caprichoso como los vientos que azotan la costa atl\u00e1ntica gaditana que ha elegido para huir de sus recuerdos. En este apartado rinc\u00f3n del mundo, Juan, con la inesperada colaboraci\u00f3n de Maribel, su asistenta, y Sara, una \"extra\u00f1a\" reci\u00e9n llegada como \u00e9l, volver\u00e1 a enfrentarse con estos recuerdos que le torturan y persiguen: un amor secreto e imposible con su cu\u00f1ada, y el misterio de la muerte de su hermano m\u00e1s querido y m\u00e1s odiado a la vez: Dami\u00e1n."], "original_name": "Los aires dif\u00edciles", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 15085, "plot_en": ["Nombre Original: Los aires dif\u00edcilesDirector: Gerardo HerreroActores: Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda P\u00e9rez, Cuca Escribano, Roberto Enr\u00edquez, Carmen El\u00edas, Pilar Castro, Alberto Jim\u00e9nez, Andr\u00e9s Gertrudix, Antonio DechentJuan Olmedo, a sus cuarenta a\u00f1os, es el superviviente de un naufragio del que s\u00f3lo ha podido rescatar a su sobrina y a su hermano, deficiente mental. Atr\u00e1s ha dejado un pasado, en otra ciudad, dram\u00e1tico y caprichoso como los vientos que azotan la costa atl\u00e1ntica gaditana que ha elegido para huir de sus recuerdos. En este apartado rinc\u00f3n del mundo, Juan, con la inesperada colaboraci\u00f3n de Maribel, su asistenta, y Sara, una \"extra\u00f1a\" reci\u00e9n llegada como \u00e9l, volver\u00e1 a enfrentarse con estos recuerdos que le torturan y persiguen: un amor secreto e imposible con su cu\u00f1ada, y el misterio de la muerte de su hermano m\u00e1s querido y m\u00e1s odiado a la vez: Dami\u00e1n."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51af061839666464ef014254"}, "date": {"usec": 526000, "sec": 1372772716}, "title": "peliculas basadas en novelas"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e42fc0892b2b5f7b8b4568"}, "date": {"usec": 387000, "sec": 1390689791}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53138d4e892b2bfd488b456d"}, "date": {"usec": 205000, "sec": 1393790307}, "title": "mis pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "533afb0d892b2b912f8b4571"}, "date": {"usec": 34000, "sec": 1396374360}, "title": "Buscar fuera"}, {"_idMediaList": {"$id": "5455c4270822cc34438b4568"}, "date": {"usec": 368000, "sec": 1414908465}, "title": "Por ver"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0079065", "name": "Mariela Besuievski"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0351125", "name": "Josean G\u00f3mez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0380547", "name": "Gerardo Herrero"}], "total_users": 722, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Gerardo Herrero"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 39, "2": 17, "5": 17, "4": 34}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Juan ", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"role": "Maribel", "name": "Cuca Escribano"}, {"role": "Sara", "name": "Carme Elias"}, {"role": "Tamara", "name": "Elena Villaronga"}, {"role": "Charo / Elia", "name": "Pilar Castro"}, {"role": "Dami\u00e1n", "name": "Roberto Enr\u00edquez"}, {"role": "Alfonso", "name": "Andr\u00e9s Gertr\u00fadix"}, {"role": "Nicanor", "name": "Alberto Jim\u00e9nez"}, {"role": "Panrico", "name": "Antonio Dechent"}, {"role": "Charo", "name": "Natalia S\u00e1nchez"}], "write": [{"role": " adaptation", "name": "\u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Sinde"}, {"role": " book", "name": "Almudena Grandes"}, {"role": " adaptation", "name": "Alberto Mac\u00edas"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "S3TF7PNHK3", "runtime": "117", "lists_num": 5}