{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0304312", "year": "2002", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "K\u00fche, vom Nebel geschw\u00e4ngert", "plot_es": [""], "original_name": "K\u00fche, vom Nebel geschw\u00e4ngert", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1288407, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0056661", "name": "Rosa von Praunheim Filmproduktion"}], "total_users": 0, "id_media": "3RUTZ59RYN76YNT", "director": [{"name": "Rosa von Praunheim"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "-", "name": "Abel Vom Acker"}, {"role": "-", "name": "Manfred Keil"}, {"role": "-", "name": "David Zimmy"}, {"role": "-", "name": "Dragan Vasic"}, {"role": "-", "name": "Floria Teipen"}, {"role": "-", "name": "Sven Hoffmann"}, {"role": "-", "name": "Heinz Kreitzen"}], "write": [{"name": "Rosa von Praunheim"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}