{"rating": 6.52, "ratings_num": 29, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"0": [{"num": 1, "name": "La meva (Reportatge sobre els magazins de tv3)", "links": [], "title": "La meva (Reportatge sobre els magazins de tv3)", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 393242, "title_es": "La meva (Reportatge sobre els magazins de tv3)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1386059734, "episode": 1, "idc": 605454}]}, "imdb": "tt1517109", "year": 2009, "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "Divendres", "plot_es": [""], "original_name": "Divendres", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52aabf5783f2f053408b4567"}, "date": {"usec": 106000, "sec": 1386931787}, "title": "Andreu"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 49, "seasons": 0, "aka": null, "director": [{"role": "(508 episodes, 2009-2012)", "name": "Xavier Cassad\u00f3"}, {"role": "(94 episodes, 2009-2010)", "name": "Xavier Morral"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 5, "2": 4, "5": 8, "4": 9}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Xavi Coral"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Espartac Peran"}, {"role": "Himself ", "name": "Tian Riba"}, {"role": "Herself\u00a0/ ... ", "name": "Ana Boadas"}, {"role": "Himself ", "name": "Pere Mas"}, {"role": "Himself ", "name": "Carles S\u00e1nchez"}, {"role": "Herself\u00a0/ ... ", "name": "\u00c0via Remei"}, {"role": "Himself ", "name": "David Balaguer"}, {"role": "Herself ", "name": "N\u00faria Coll"}, {"role": "Himself ", "name": "Miki Esparb\u00e9"}], "idm": 393242, "episodeUserCreator": [{"1": "asolvic"}], "id_media": "HFS2KTCA6T", "lists_num": 1}