{"rating": 6.43, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-10 11:10:18", "sprite": "rtve", "idv": 5606, "NickAddedBy": "McG1v3r", "price": "", "addedBy": 454774, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/redes/redes-alma-esta-red-del-cerebro/1248097/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "McG1v3r", "sub": ""}], "ratings_num": 7, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: El alma est\u00e1 en la red del cerebroDirector: Eduardo PunsetActores: Eduardo PunsetAntes se pensaba que las ideas, los recuerdos o los conocimientos estaban alojados en distintos m\u00f3dulos cerebrales.\r\n\r\nEl neurocient\u00edfico espa\u00f1ol radicado en los Estados Unidos, Joaquim Fuster, fue uno de los primeros en desafiar este concepto y proponer que la memoria surge de la interconexi\u00f3n de la gran red que es el cerebro.\r\n\r\nEn este cap\u00edtulo de Redes, Punset y Fuster charlan sobre la creaci\u00f3n de los recuerdos y sobre los distinto tipos de memoria.\r\n\r\nTambi\u00e9n desarrollamos los 12 consejos del neurocient\u00edfico Paco Mora para mantener un cerebro saludable."], "languages": [], "compose": [], "title": "El alma est\u00e1 en la red del cerebro", "plot_es": ["Nombre Original: El alma est\u00e1 en la red del cerebroDirector: Eduardo PunsetActores: Eduardo PunsetAntes se pensaba que las ideas, los recuerdos o los conocimientos estaban alojados en distintos m\u00f3dulos cerebrales.\r\n\r\nEl neurocient\u00edfico espa\u00f1ol radicado en los Estados Unidos, Joaquim Fuster, fue uno de los primeros en desafiar este concepto y proponer que la memoria surge de la interconexi\u00f3n de la gran red que es el cerebro.\r\n\r\nEn este cap\u00edtulo de Redes, Punset y Fuster charlan sobre la creaci\u00f3n de los recuerdos y sobre los distinto tipos de memoria.\r\n\r\nTambi\u00e9n desarrollamos los 12 consejos del neurocient\u00edfico Paco Mora para mantener un cerebro saludable."], "original_name": "El alma est\u00e1 en la red del cerebro", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: El alma est\u00e1 en la red del cerebroDirector: Eduardo PunsetActores: Eduardo PunsetAntes se pensaba que las ideas, los recuerdos o los conocimientos estaban alojados en distintos m\u00f3dulos cerebrales.\r\n\r\nEl neurocient\u00edfico espa\u00f1ol radicado en los Estados Unidos, Joaquim Fuster, fue uno de los primeros en desafiar este concepto y proponer que la memoria surge de la interconexi\u00f3n de la gran red que es el cerebro.\r\n\r\nEn este cap\u00edtulo de Redes, Punset y Fuster charlan sobre la creaci\u00f3n de los recuerdos y sobre los distinto tipos de memoria.\r\n\r\nTambi\u00e9n desarrollamos los 12 consejos del neurocient\u00edfico Paco Mora para mantener un cerebro saludable."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 82, "id_media": "7CCZKKYVS2", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 0, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21640, "episodeUserCreator": [], "aka": null}