{"rating": 6.78, "ratings_num": 23, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Cap\u00edtulo 01", "links": [], "title": "Cap\u00edtulo 01", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6262, "title_es": "Cap\u00edtulo 01", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1322262827, "episode": 1, "idc": 153161}, {"num": 2, "name": "Profecias de Israel", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-06 18:26:48", "sprite": "youtube", "idv": 2822150, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://youtube.com/watch?v=0-fcWnnjhUM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}], "title": "Profecias de Israel", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6262, "title_es": "Profecias de Israel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1373128008, "episode": 2, "idc": 153162}, {"num": 3, "name": "Profecias Nazis", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-06 18:27:15", "sprite": "youtube", "idv": 2822148, "NickAddedBy": "Pensius_Plau", "price": "", "addedBy": 250100, "url": "http://youtube.com/watch?v=5k4M44vXPvQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pensius_Plau", "sub": ""}], "title": "Profecias Nazis", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6262, "title_es": "Profecias Nazis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1373128035, "episode": 3, "idc": 153163}, {"num": 4, "name": "Los presidentes y sus profecias", "links": [], "title": "Los presidentes y sus profecias", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6262, "title_es": "Los presidentes y sus profecias", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1322262994, "episode": 4, "idc": 153164}]}, "imdb": "tt2071053", "year": 2011, "keywords": ["TV Mini-Series"], "plot": ["\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan Nostradamus y Leonardo Da Vinci, el Cor\u00e1n y la Biblia o los mayas y los nazis? Aparentemente nada... pero la serie que les presentamos les demostrar\u00e1 que todos ellos, al igual que otros muchos personajes, han tenido en alg\u00fan punto de su vida contacto con el misterio, con las profec\u00edas, con lo inexplicable. Entre misterio y realidad, esta serie analiza los grandes secretos de la Historia. Quiz\u00e1s su an\u00e1lisis y comprensi\u00f3n nos ayude a predecir los que todav\u00eda est\u00e1n por venir."], "genres": [], "compose": [], "title": "Grandes profec\u00edas de la Historia", "plot_es": ["\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan Nostradamus y Leonardo Da Vinci, el Cor\u00e1n y la Biblia o los mayas y los nazis? Aparentemente nada... pero la serie que les presentamos les demostrar\u00e1 que todos ellos, al igual que otros muchos personajes, han tenido en alg\u00fan punto de su vida contacto con el misterio, con las profec\u00edas, con lo inexplicable. Entre misterio y realidad, esta serie analiza los grandes secretos de la Historia. Quiz\u00e1s su an\u00e1lisis y comprensi\u00f3n nos ayude a predecir los que todav\u00eda est\u00e1n por venir."], "original_name": "Historias de la primera vez", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 6262, "plot_en": ["\u00bfQu\u00e9 tienen en com\u00fan Nostradamus y Leonardo Da Vinci, el Cor\u00e1n y la Biblia o los mayas y los nazis? Aparentemente nada... pero la serie que les presentamos les demostrar\u00e1 que todos ellos, al igual que otros muchos personajes, han tenido en alg\u00fan punto de su vida contacto con el misterio, con las profec\u00edas, con lo inexplicable. Entre misterio y realidad, esta serie analiza los grandes secretos de la Historia. Quiz\u00e1s su an\u00e1lisis y comprensi\u00f3n nos ayude a predecir los que todav\u00eda est\u00e1n por venir."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50455a1b39666464ef001da0"}, "date": {"usec": 940000, "sec": 1372766426}, "title": "Peliculas y Documentales Belicos"}, {"_idMediaList": {"$id": "50811d9f39666464ef005a97"}, "date": {"usec": 740000, "sec": 1372767796}, "title": "obligatorio ver (documentales)"}, {"_idMediaList": {"$id": "50db452c39666464ef00ae61"}, "date": {"usec": 847000, "sec": 1375308213}, "title": "Series NAC"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 141000, "sec": 1380064933}, "title": "La Antrop\u00f3loga indecente"}, {"_idMediaList": {"$id": "50ec88ec39666464ef00bf3c"}, "date": {"usec": 548000, "sec": 1384651314}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "520cc73b87186da662000012"}, "date": {"usec": 22000, "sec": 1395951223}, "title": "Documentales y Programas Buenos"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 243, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(unknown episodes)", "name": "Eduardo Gondell"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 6, "2": 2, "5": 6, "4": 6}}, "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "Eugenia ", "name": "Valentina Bassi"}, {"role": "Julia ", "name": "Andrea Bonelli"}, {"role": "Antonio Cavenaghi ", "name": "Arturo Bon\u00edn"}, {"role": " ", "name": "Graciela Borges"}, {"role": " ", "name": "Villanueva Cosse"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkxMTg3NjM4Ml5BMl5BanBnXkFtZTYwNTM1ODEz._V1.jpg", "role": "Manuel ", "name": "Rafael Ferro"}, {"role": "Luj\u00e1n ", "name": "Sof\u00eda Gala"}, {"role": " ", "name": "Esther Goris"}, {"role": "Roberto ", "name": "Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez"}, {"role": "Norma ", "name": "M\u00f3nica Scapparone"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "Marenas", "3": "Marenas", "2": "Marenas", "4": "Marenas"}}, "id_media": "6CYZ4FCK4H", "runtime": "20", "lists_num": 6}