{"rating": 5.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1247789", "year": 2007, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, la fuerza de un s\u00edmbolo", "plot_es": [""], "original_name": "Juan Ram\u00f3n Jim\u00e9nez, la fuerza de un s\u00edmbolo", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Juan Ignacio Fern\u00e1ndez L\u00f3pez"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "3047549", "name": "Ana Cuervas Castro"}], "total_users": 28, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Juan Ignacio Fern\u00e1ndez L\u00f3pez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Jos\u00e9 Cumbreras"}, {"role": "", "name": "Vicente Per\u00e9z-Francisco"}], "idm": 375639, "episodeUserCreator": [], "id_media": "KAPP9D3YAH", "runtime": "55"}