{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt0205665", "year": "1966", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "As Minas de Prata", "plot_es": [""], "original_name": "As Minas de Prata", "mediaType": 1, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1320541, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0015699", "name": "TV Excelsior"}], "total_users": 0, "id_media": "64VTR7AKY5XWNXX", "director": [], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "Est\u00e1cio", "name": "F\u00falvio Stefanini"}, {"role": "Inesita", "name": "Regina Duarte"}, {"role": "Crist\u00f3v\u00e3o", "name": "Armando B\u00f3gus"}, {"role": "Elvira", "name": "Arlete Montenegro"}, {"role": "Padre In\u00e1cio", "name": "Osmano Cardoso"}, {"role": "Raquel", "name": "Maria Isabel de Lizandra"}, {"role": "Proven\u00e7al", "name": "Proc\u00f3pio Ferreira"}, {"role": "Jo\u00e3o Foga\u00e7a", "name": "S\u00edlvio Francisco"}, {"role": "Jos\u00e9", "name": "St\u00eanio Garcia"}, {"role": "Dom Francisco", "name": "Paulo Goulart"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}