{"rating": 6.37, "links": [], "ratings_num": 19, "maingenre": "", "imdb": "tt1865357", "year": "2011", "plot": ["Roque starts University in Buenos Aires but he is not particularly interested in attending classes or working towards a degree. Instead, he dedicates his time to one of the many groups vying for control of the university, motivated less by grand political ideals than by a wish to get close to Paula, an attractive young teacher heavily involved in internal university politics."], "genres": [""], "compose": [], "title": "El estudiante ou r\u00e9cit d'une jeunesse r\u00e9volt\u00e9e", "plot_es": ["Roque starts University in Buenos Aires but he is not particularly interested in attending classes or working towards a degree. Instead, he dedicates his time to one of the many groups vying for control of the university, motivated less by grand political ideals than by a wish to get close to Paula, an attractive young teacher heavily involved in internal university politics."], "original_name": "El estudiante ou r\u00e9cit d'une jeunesse r\u00e9volt\u00e9e", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Santiago Mitre"}], "plot_en": ["Roque starts University in Buenos Aires but he is not particularly interested in attending classes or working towards a degree. Instead, he dedicates his time to one of the many groups vying for control of the university, motivated less by grand political ideals than by a wish to get close to Paula, an attractive young teacher heavily involved in internal university politics."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 706000, "sec": 1378893163}, "title": "Cine de contenido pol\u00edtico-social (en proceso)."}, {"_idMediaList": {"$id": "5262bbb683f2f0c142000004"}, "date": {"usec": 996000, "sec": 1382202180}, "title": "Pol\u00edticas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53735ad90a358aa7118b456d"}, "date": {"usec": 410000, "sec": 1401099582}, "title": "Political Thriller"}, {"_idMediaList": {"$id": "53bdb507892b2b59728b4567"}, "date": {"usec": 322000, "sec": 1404946812}, "title": "La Marea"}, {"_idMediaList": {"$id": "548f51e50822cc3c1f8b456b"}, "date": {"usec": 496000, "sec": 1418683887}, "title": "Drama"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1890583", "name": "Fernando Brom"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1890583", "name": "Fernando Brom"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1895996", "name": "Agustina Llambi-Campbell"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1895996", "name": "Agustina Llambi-Campbell"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1377207", "name": "Santiago Mitre"}], "total_users": 185, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Santiago Mitre"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 8, "2": 0, "5": 3, "4": 6}}, "country": [], "cast": [{"role": "Roque", "name": "Esteban Lamothe"}, {"role": "Paula", "name": "Romina Paula"}, {"role": "Alberto Acevedo", "name": "Ricardo Felix"}, {"role": "Valeria", "name": "Valeria Correa"}], "idm": 516543, "episodeUserCreator": [], "id_media": "34PW9VATK55CHUT", "runtime": "110", "lists_num": 5}