{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0072050", "year": "1975", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Los p\u00e1jaros de Baden-Baden", "plot_es": [""], "original_name": "Los p\u00e1jaros de Baden-Baden", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1351622, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0008527", "name": "Arpa"}, {"imdb": "0006567", "name": "Impala"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Mario Camus"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain", "Switzerland"], "cast": [{"role": "Elisa", "name": "Catherine Spaak"}, {"role": "Pablo", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric de Pasquale"}, {"role": "Andr\u00e9s", "name": "Jos\u00e9 Luis Alonso"}, {"role": "Ricardo", "name": "Carlos Larra\u00f1aga"}, {"role": "Fernando", "name": "Alejandro de Enciso"}, {"role": "Vicente", "name": "Antonio Iranzo"}, {"role": "Madre", "name": "C\u00e1ndida Losada"}, {"role": "T\u00edo David", "name": "Andr\u00e9s Mejuto"}, {"role": "-", "name": "Carlos Otero"}, {"role": "-", "name": "Teresa del R\u00edo"}], "write": [{"name": "Ignacio Aldecoa"}, {"name": "Mario Camus"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "R69X2A5XZ9DE45U"}