{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0106522", "year": "1993", "plot": ["Angy, editora inglesa especializada en temas espa\u00f1oles, y su marido, llegan a Madrid a la b\u00fasqueda de unos manuscritos del poeta ingl\u00e9s Benton, muerto en Huesca durante la Guerra Civil. Se supone que esos documentos obran en poder de Mainar, viejo combatiente anarquista. El contacto y la relaci\u00f3n posterior con \u00e9l, supondr\u00e1 la crisis del matrimonio y, finalmente, desencadenar\u00e1 en Mainar el estallido de su drama personal. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Cartas desde Huesca", "plot_es": ["Angy, editora inglesa especializada en temas espa\u00f1oles, y su marido, llegan a Madrid a la b\u00fasqueda de unos manuscritos del poeta ingl\u00e9s Benton, muerto en Huesca durante la Guerra Civil. Se supone que esos documentos obran en poder de Mainar, viejo combatiente anarquista. El contacto y la relaci\u00f3n posterior con \u00e9l, supondr\u00e1 la crisis del matrimonio y, finalmente, desencadenar\u00e1 en Mainar el estallido de su drama personal. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "Cartas desde Huesca", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1335635, "plot_en": ["Angy, editora inglesa especializada en temas espa\u00f1oles, y su marido, llegan a Madrid a la b\u00fasqueda de unos manuscritos del poeta ingl\u00e9s Benton, muerto en Huesca durante la Guerra Civil. Se supone que esos documentos obran en poder de Mainar, viejo combatiente anarquista. El contacto y la relaci\u00f3n posterior con \u00e9l, supondr\u00e1 la crisis del matrimonio y, finalmente, desencadenar\u00e1 en Mainar el estallido de su drama personal. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0041563", "name": "Altair Producciones Cinematogr\u00e1ficas S.S."}, {"imdb": "0071913", "name": "Canal+ Espa\u00f1a"}, {"imdb": "0069939", "name": "Ega Medios Audiovisuales"}], "total_users": 0, "id_media": "6VH4ERXZ76HSURC", "director": [{"name": "Antonio Artero"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Mainar", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"role": "Angy", "name": "Myriam M\u00e9zi\u00e8res"}, {"role": "Luis", "name": "\u00d3scar Ladoire"}, {"role": "Carlos", "name": "Tony Isbert"}, {"role": "Ses\u00e9", "name": "Conrado San Mart\u00edn"}, {"role": "Progreso", "name": "Emma Cohen"}, {"role": "Pueyo", "name": "Antonio L. Campillo"}, {"role": "M\u00e9dico", "name": "Vicente Parra"}], "write": [{"name": "Antonio Artero"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "80"}