{"rating": 7.33, "links": [], "ratings_num": 6, "maingenre": "Horror", "imdb": "tt0489461", "year": 2006, "plot": ["Un padre de familia de clase media alta lisboeta recibe en herencia una mansi\u00f3n en la sierra de la Gardu\u00f1a, al norte de Portugal. Cansado de la ciudad y contra los deseos de su mujer y sus tres hijos, decide mudarse a esta peque\u00f1a aldea, donde pas\u00f3 parte de su infancia. Pero la id\u00edlica villa oculta un mundo siniestro de miedo, ignorancia y superstici\u00f3n que afecta inmediatamente la vida de toda la familia. S\u00f3lo el apoyo del joven sacerdote local sirve de ayuda a los personajes, que poco a poco son sugestionados por este pesado ambiente... \u00bfo ser\u00e1 algo en la casa?"], "genres": ["Horror", "Mystery"], "compose": [], "title": "El Maligno (Coisa Ruim)", "plot_es": ["Un padre de familia de clase media alta lisboeta recibe en herencia una mansi\u00f3n en la sierra de la Gardu\u00f1a, al norte de Portugal. Cansado de la ciudad y contra los deseos de su mujer y sus tres hijos, decide mudarse a esta peque\u00f1a aldea, donde pas\u00f3 parte de su infancia. Pero la id\u00edlica villa oculta un mundo siniestro de miedo, ignorancia y superstici\u00f3n que afecta inmediatamente la vida de toda la familia. S\u00f3lo el apoyo del joven sacerdote local sirve de ayuda a los personajes, que poco a poco son sugestionados por este pesado ambiente... \u00bfo ser\u00e1 algo en la casa?"], "original_name": "Coisa Ruim", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Rodrigo Guedes de Carvalho"}], "plot_en": ["Un padre de familia de clase media alta lisboeta recibe en herencia una mansi\u00f3n en la sierra de la Gardu\u00f1a, al norte de Portugal. Cansado de la ciudad y contra los deseos de su mujer y sus tres hijos, decide mudarse a esta peque\u00f1a aldea, donde pas\u00f3 parte de su infancia. Pero la id\u00edlica villa oculta un mundo siniestro de miedo, ignorancia y superstici\u00f3n que afecta inmediatamente la vida de toda la familia. S\u00f3lo el apoyo del joven sacerdote local sirve de ayuda a los personajes, que poco a poco son sugestionados por este pesado ambiente... \u00bfo ser\u00e1 algo en la casa?"], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "532b12030a358a2e498b456b"}, "date": {"usec": 76000, "sec": 1397473468}, "title": "Pendientes para ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5423db0283f2f0306d8b4567"}, "date": {"usec": 755000, "sec": 1413482060}, "title": "sin enlaces"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0104418", "name": "Paulo Branco"}], "total_users": 29, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Tiago Guedes"}, {"role": null, "name": "Frederico Serra"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 1, "4": 3}}, "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Xavier Oliveira Monteiro", "name": "Adriano Luz"}, {"role": "Helena Oliveira Monteiro", "name": "Manuela Couto"}, {"role": "Sofia", "name": "Sara Carinhas"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY5NjcxODEzNl5BMl5BanBnXkFtZTcwODQ2MzY4Nw@@._V1.jpg", "role": "Rui", "name": "Jos\u00e9 Afonso Pimentel"}, {"role": "Ricardo", "name": "Jo\u00e3o Santos"}, {"role": "Father Vicente", "name": "Jos\u00e9 Pinto"}, {"role": "Father Cruz", "name": "Jo\u00e3o Pedro Vaz"}, {"role": "Dulce", "name": "Elisa Lisboa"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU2ODUzMzUxOF5BMl5BanBnXkFyZXN1bWU@._V1.jpg", "role": "Luis", "name": "Filipe Duarte"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkzMjc3NzA4OF5BMl5BanBnXkFtZTcwMjE1MTI3OA@@._V1.jpg", "role": "Ant\u00f3nio", "name": "Gon\u00e7alo Waddington"}], "idm": 448173, "episodeUserCreator": [], "id_media": "TAWV9674RV", "runtime": "97", "lists_num": 2}