{"rating": 8.83, "links": [], "ratings_num": 147, "maingenre": "Thriller", "imdb": "tt3417470", "year": "2014", "plot": ["El caso Lasa y Zabala fue el primer acto cometido por los GAL, en 1983. Felipe Bayo (Oriol Vila, Blancanieves) y Enrique Dorado (Ricard Sales, La buena voz) son dos guardias civiles que, siguiendo las \u00f3rdenes del general Rodr\u00edguez Galindo (Francesc Orella, Los ni\u00f1os salvajes) secuestraron a dos miembros de la banda terrorista ETA, Jos\u00e9 Antonio Lasa y Jos\u00e9 Ignacio Zabala. Los guardias civiles llevaron a los terroristas al palacio de La Cumbre, en San Sebasti\u00e1n, donde los torturaron e interrogaron. M\u00e1s tarde, los asesinaron y enterraron en una localidad de Alicante, siendo sus restos descubiertos en 1985."], "genres": ["Thriller"], "compose": [], "title": "Lasa y Zabala", "plot_es": ["El caso Lasa y Zabala fue el primer acto cometido por los GAL, en 1983. Felipe Bayo (Oriol Vila, Blancanieves) y Enrique Dorado (Ricard Sales, La buena voz) son dos guardias civiles que, siguiendo las \u00f3rdenes del general Rodr\u00edguez Galindo (Francesc Orella, Los ni\u00f1os salvajes) secuestraron a dos miembros de la banda terrorista ETA, Jos\u00e9 Antonio Lasa y Jos\u00e9 Ignacio Zabala. Los guardias civiles llevaron a los terroristas al palacio de La Cumbre, en San Sebasti\u00e1n, donde los torturaron e interrogaron. M\u00e1s tarde, los asesinaron y enterraron en una localidad de Alicante, siendo sus restos descubiertos en 1985."], "original_name": "Lasa y Zabala", "mediaType": 2, "languages": ["Basque", "Spanish"], "idm": 1326184, "plot_en": ["El caso Lasa y Zabala fue el primer acto cometido por los GAL, en 1983. Felipe Bayo (Oriol Vila, Blancanieves) y Enrique Dorado (Ricard Sales, La buena voz) son dos guardias civiles que, siguiendo las \u00f3rdenes del general Rodr\u00edguez Galindo (Francesc Orella, Los ni\u00f1os salvajes) secuestraron a dos miembros de la banda terrorista ETA, Jos\u00e9 Antonio Lasa y Jos\u00e9 Ignacio Zabala. Los guardias civiles llevaron a los terroristas al palacio de La Cumbre, en San Sebasti\u00e1n, donde los torturaron e interrogaron. M\u00e1s tarde, los asesinaron y enterraron en una localidad de Alicante, siendo sus restos descubiertos en 1985."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "547dd41f0a358a5f518b4568"}, "date": {"usec": 214000, "sec": 1417532486}, "title": "Pelikulak"}, {"_idMediaList": {"$id": "543ec1e90a358af80b8b4567"}, "date": {"usec": 867000, "sec": 1418408100}, "title": "dos mil catorce"}, {"_idMediaList": {"$id": "549d3feda535904f168b4568"}, "date": {"usec": 356000, "sec": 1419591807}, "title": "Predicciones Goya 2015"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0175992", "name": "Abra Producciones"}, {"imdb": "0251498", "name": "Audiovisual Aval SGR"}, {"imdb": "0072555", "name": "Departamento de Cultura del Gobierno Vasco"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Pablo Malo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 5, "2": 0, "5": 98, "4": 42}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "/88/68/88688088538065281f105ab13d9b94de.jpg", "role": "I\u00f1igo", "name": "Unax Ugalde", "id": 449}, {"role": "L\u00f3pez Carrillo", "name": "Rom\u00e1n Reyes"}, {"role": "Juez Vista Oral", "name": "Aitor Mazo"}, {"role": "Juez Instructor", "name": "Pep Tosar"}, {"role": "Bayo", "name": "Oriol Vila", "id": 453}, {"role": "Dorado", "name": "Ricard Sales", "id": 454}, {"role": "Vaquero", "name": "Javier Mora"}, {"photo": "/09/63/0963dd29a4a1340b17a9024c4c0fb6d6.jpg", "role": "Galindo", "name": "Francesc Orella", "id": 452}, {"role": "Jes\u00fas Garc\u00eda", "name": "Sergi Calleja"}, {"role": "Fiscal", "name": "David Pinilla"}], "write": [{"name": "Joanes Urkixo"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "7Z7CE34YX757KV3", "lists_num": 14}