{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt3762686", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Comedy", "Music", "Talk-Show"], "compose": [], "title": "Pr\u00e9mios Lumen: Gala RTP 57 Anos", "plot_es": [""], "original_name": "Pr\u00e9mios Lumen: Gala RTP 57 Anos", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1271973, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0351873", "name": "Coral Europa"}], "total_users": 0, "id_media": "62ZA9FWZNA49SUZ", "director": [{"name": "Jo\u00e3o Patr\u00edcio"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Herself - Host", "name": "Catarina Furtado"}, {"role": "Herself - Host", "name": "S\u00edlvia Alberto"}, {"role": "Herself - Host", "name": "T\u00e2nia Ribas de Oliveira"}, {"role": "Herself - Host", "name": "S\u00f3nia Ara\u00fajo"}, {"role": "Herself - Host", "name": "Serenella Andrade"}, {"role": "Himself - Host", "name": "Jo\u00e3o Bai\u00e3o"}, {"role": "Himself - Host", "name": "Jorge Gabriel"}, {"role": "Himself - Host", "name": "Jos\u00e9 Carlos Malato"}, {"role": "Himself - Host", "name": "Fernando Mendes"}, {"role": "Herself", "name": "Isabel Abreu"}], "write": [{"name": "Helena Amaral"}, {"name": "Isabel Frausto"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}