{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt1576368", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Amb el cor a la m\u00e0", "plot_es": [""], "original_name": "Amb el cor a la m\u00e0", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1208693, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "9UPE7RW7HEFFUFT", "director": [{"name": "Oriol Grau"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Juan Benjumea", "name": "Armando Aguirre"}, {"role": "Fidel Amor\u00f3s", "name": "\u00c0lex Casanovas"}, {"role": "Roser Balaguer", "name": "Carme Contreras"}, {"role": "Fede Pardo", "name": "Jordi D\u00edaz"}, {"role": "Marcel Navarro", "name": "Miquel Garc\u00eda Borda"}, {"role": "Montse Borr\u00e0s", "name": "Montse Guallar"}, {"role": "Beni", "name": "Santi Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"role": "Trini", "name": "Amparo Moreno"}, {"role": "Herself", "name": "Bibiana Ballb\u00e9"}, {"role": "Himself", "name": "Llu\u00eds Canut"}], "write": [{"name": "N\u00faria Furi\u00f3"}, {"name": "Merc\u00e8 S\u00e0rrias"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}