{"rating": 7.52, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-20 17:50:36", "sprite": "filmotech", "idv": 4404858, "NickAddedBy": "Rodric93", "price": "2,95", "addedBy": 1426005, "url": "http://filmotech.com/v2/ES/FX_FichaPelicula.asp?ID=8452", "host": "Filmotech", "DateAdded": "2013-12-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Rodric93", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-20 17:49:39", "sprite": "filmin", "idv": 4404843, "NickAddedBy": "Rodric93", "price": "2,95", "addedBy": 1426005, "url": "http://filmin.es/pelicula/del-lado-del-verano", "host": "Filmin", "DateAdded": "2013-12-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Rodric93", "sub": ""}], "ratings_num": 423, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt1961265", "year": 2011, "plot": [""], "genres": ["Comedy", "Drama"], "compose": [], "title": "Del lado del verano", "plot_es": [""], "original_name": "Del lado del verano", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53f75a2287186d15038b4567"}, "date": {"usec": 310000, "sec": 1408720163}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53fb820283f2f070528b4567"}, "date": {"usec": 325000, "sec": 1408992247}, "title": "Espa\u00f1a y Ol\u00e9"}, {"_idMediaList": {"$id": "535e7fc00822cc94718b4567"}, "date": {"usec": 676000, "sec": 1409595703}, "title": "pelis por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "540a2a5487186de9658b4567"}, "date": {"usec": 62000, "sec": 1410041271}, "title": "Pel\u00edculas hispanas"}, {"_idMediaList": {"$id": "516eb66639666464ef012026"}, "date": {"usec": 782000, "sec": 1413739752}, "title": "Recomendaciones de Dani"}, {"_idMediaList": {"$id": "5478fb5483f2f0da0e8b4567"}, "date": {"usec": 216000, "sec": 1417215245}, "title": "MUSTSEE"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 3674, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Antonia San Juan"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 95, "2": 16, "5": 131, "4": 173}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Eduardo Casanova"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM4NTQ0OTQ4OF5BMl5BanBnXkFtZTcwNTg0MDAxOA@@._V1.jpg", "role": "", "name": "Secun de la Rosa"}, {"role": "", "name": "Sara Guerra"}, {"role": "Tana", "name": "Macarena G\u00f3mez"}, {"role": "", "name": "Mariam Hern\u00e1ndez"}, {"role": "", "name": "Petite Lorena"}, {"role": "Do\u00f1a Susa", "name": "Isabel Prinz"}, {"role": "", "name": "Blanca Rodr\u00edguez"}, {"role": "", "name": "Antonia San Juan"}, {"role": "", "name": "Luis Miguel Segu\u00ed"}], "idm": 425679, "episodeUserCreator": [], "id_media": "6H5XSA52TH", "lists_num": 21}