{"rating": 10, "ratings_num": 1, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El venerable Celestino", "links": [], "title": "El venerable Celestino", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1149081, "title_es": "El venerable Celestino", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1412951038, "episode": 1, "idc": 1342793}, {"num": 2, "name": "La grulla. El viejo enga\u00f1ado. Cornudo y apaleado Completo46:028%18 oct 1983 La grulla. El viejo enga\u00f1ado. Cornudo y apaleado", "links": [], "title": "La grulla. El viejo enga\u00f1ado. Cornudo y apaleado Completo46:028%18 oct 1983 La grulla. El viejo enga\u00f1ado. Cornudo y apaleado", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1149081, "title_es": "La grulla. El viejo enga\u00f1ado. Cornudo y apaleado Completo46:028%18 oct 1983 La grulla. El viejo enga\u00f1ado. Cornudo y apaleado", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1412951122, "episode": 2, "idc": 1342795}, {"num": 3, "name": "LAs ad\u00falteras discretas. El \u00e1rbol encantado", "links": [], "title": "LAs ad\u00falteras discretas. El \u00e1rbol encantado", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1149081, "title_es": "LAs ad\u00falteras discretas. El \u00e1rbol encantado", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1412951170, "episode": 3, "idc": 1342797}]}, "imdb": "tt0375353", "year": "1983", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El jard\u00edn de Venus", "plot_es": [""], "original_name": "El jard\u00edn de Venus", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1149081, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Ana Torrent"}, {"role": "-", "name": "Juanjo Men\u00e9ndez"}, {"role": "-", "name": "Adriana Ozores"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Sazatornil"}, {"role": "-", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"role": "-", "name": "Ver\u00f3nica Forqu\u00e9"}, {"role": "-", "name": "Victoria Vera"}, {"role": "-", "name": "Ana Gracia"}, {"role": "-", "name": "Miguel Ayones"}, {"role": "-", "name": "Fernando Delgado"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "gusmozar", "3": "gusmozar", "2": "gusmozar"}}, "id_media": "HCRRY79FD22PFSX"}