{"rating": 8.24, "ratings_num": 105, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Pe\u00f1aseca", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:52:57", "sprite": "rtve", "idv": 15208, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-penaseca-capitulo-1/1158516", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:45:35", "sprite": "rtve", "idv": 14234, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-penaseca-capitulo-1/1158516/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-03 13:46:21", "sprite": "rapidgator", "idv": 8858914, "NickAddedBy": ".LiNkMaN", "price": "", "addedBy": 3575217, "url": "http://rapidgator.net/file/36b667136fb7cfaeb1ea5e011e40ee1c/0398_PlazaDeEspana_1x01_LiNkMaN.avi.html", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".LiNkMaN", "sub": ""}], "title": "Pe\u00f1aseca", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "Pe\u00f1aseca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404387981, "episode": 1, "idc": 115066}, {"num": 2, "name": "El martillo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:53:19", "sprite": "rtve", "idv": 15209, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-martillo-capitulo-2/1160993", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:45:52", "sprite": "rtve", "idv": 14235, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-martillo-capitulo-2/1160993/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-03 13:46:23", "sprite": "rapidgator", "idv": 8858916, "NickAddedBy": ".LiNkMaN", "price": "", "addedBy": 3575217, "url": "http://rapidgator.net/file/4f4c5b8b25aea43ddf1964481ae68dae/0398_PlazaDeEspana_1x02_LiNkMaN.avi.html", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".LiNkMaN", "sub": ""}], "title": "El martillo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "El martillo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404387983, "episode": 2, "idc": 115067}, {"num": 3, "name": "El cerdo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:53:35", "sprite": "rtve", "idv": 15210, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-cerdo-capitulo-3/1165815", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:46:07", "sprite": "rtve", "idv": 14236, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-cerdo-capitulo-3/1165815/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-03 13:46:25", "sprite": "rapidgator", "idv": 8858918, "NickAddedBy": ".LiNkMaN", "price": "", "addedBy": 3575217, "url": "http://rapidgator.net/file/f8099781d78fcec72ec9fa6ce0b87c7a/0398_PlazaDeEspana_1x03_LiNkMaN.avi.html", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".LiNkMaN", "sub": ""}], "title": "El cerdo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "El cerdo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404387985, "episode": 3, "idc": 119023}, {"num": 4, "name": "Las setas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:53:53", "sprite": "rtve", "idv": 15211, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-setas-capitulo-4/1165789", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:46:20", "sprite": "rtve", "idv": 14237, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-setas-capitulo-4/1165789/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Las setas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "Las setas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1312222417, "episode": 4, "idc": 119024}, {"num": 5, "name": "Enigma", "title": "Enigma", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "Enigma", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404387986, "episode": 5, "idc": 121592}, {"num": 6, "name": "En el calor de la noche", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:54:35", "sprite": "rtve", "idv": 15213, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-calor-noche-capitulo-6/1170384", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:46:47", "sprite": "rtve", "idv": 14239, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-calor-noche-capitulo-6/1170384/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-03 13:46:27", "sprite": "rapidgator", "idv": 8858923, "NickAddedBy": ".LiNkMaN", "price": "", "addedBy": 3575217, "url": "http://rapidgator.net/file/00329907fb1868e86d6a500977e8d945/0398_PlazaDeEspana_1x06_LiNkMaN.avi.html", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".LiNkMaN", "sub": ""}], "title": "En el calor de la noche", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "En el calor de la noche", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404387987, "episode": 6, "idc": 121593}, {"num": 7, "name": "El del monte", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:54:58", "sprite": "rtve", "idv": 15214, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-del-monte-capitulo-7/1174775", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:47:07", "sprite": "rtve", "idv": 14240, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-del-monte-capitulo-7/1174775/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El del monte", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "El del monte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313519104, "episode": 7, "idc": 124049}, {"num": 8, "name": "Cuatro gallardos y un cobarde", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:55:15", "sprite": "rtve", "idv": 15215, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-cuatro-gallardos-cobarde-capitulo-8/1174776", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:47:25", "sprite": "rtve", "idv": 14241, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-cuatro-gallardos-cobarde-capitulo-8/1174776/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-27 17:32:28", "sprite": "vk", "idv": 1802566, "NickAddedBy": "A_Vanderwoodsen", "price": "", "addedBy": 302969, "url": "http://vk.com/video_ext.php?video-37625114_164305133", "host": "VK", "DateAdded": "2013-01-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "A_Vanderwoodsen", "sub": ""}], "title": "Cuatro gallardos y un cobarde", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "Cuatro gallardos y un cobarde", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313519089, "episode": 8, "idc": 124048}, {"num": 9, "name": "Viuda de Guerra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:55:29", "sprite": "rtve", "idv": 15216, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-capitulo-9/1179837", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:47:44", "sprite": "rtve", "idv": 14242, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-capitulo-9/1179837/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Viuda de Guerra", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "Viuda de Guerra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1314119021, "episode": 9, "idc": 126317}, {"num": 10, "name": "Mercedes", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:55:44", "sprite": "rtve", "idv": 15217, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-capitulo-10/1179839", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:48:03", "sprite": "rtve", "idv": 14243, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-capitulo-10/1179839/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mercedes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "Mercedes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1314119046, "episode": 10, "idc": 126318}, {"num": 11, "name": "Oto\u00f1o del 36", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:51:16", "sprite": "rtve", "idv": 15207, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-otono-del-36-capitulo-11/1185056", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:48:17", "sprite": "rtve", "idv": 14244, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-otono-del-36-capitulo-11/1185056/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-03 13:46:28", "sprite": "rapidgator", "idv": 8858926, "NickAddedBy": ".LiNkMaN", "price": "", "addedBy": 3575217, "url": "http://rapidgator.net/file/a54d82bba4a192533b5e47a4de5204f4/0398_PlazaDeEspana_1x11_LiNkMaN.avi.html", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".LiNkMaN", "sub": ""}], "title": "Oto\u00f1o del 36", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "Oto\u00f1o del 36", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404387988, "episode": 11, "idc": 127711}, {"num": 12, "name": "Los \u00faltimos de Pe\u00f1aseca", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 19:55:58", "sprite": "rtve", "idv": 15218, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-ultimos-penaseca-capitulo-12/1185065", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 00:48:31", "sprite": "rtve", "idv": 14245, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/plaza-de-espana/plaza-espana-ultimos-penaseca-capitulo-12/1185065/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Los \u00faltimos de Pe\u00f1aseca", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "Los \u00faltimos de Pe\u00f1aseca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1314693929, "episode": 12, "idc": 127712}], "0": [{"num": 1, "name": "La trastienda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-28 20:01:30", "sprite": "rtve", "idv": 21088, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/rtve-responde/trastienda-plaza-espana/1121822", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La trastienda", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 4807, "title_es": "La trastienda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322506877, "episode": 1, "idc": 154047}]}, "imdb": "tt1960751", "year": 2011, "plot": ["Pe\u00f1aseca. Un pueblo de 300 habitantes cerca de la sierra de Guadarrama. Sus vecinos, recios y nobles, trabajaban de sol a sol en estas tierras desde tiempos inmemoriales rindiendo cuentas al marqu\u00e9s de turno. Hasta el 18 de Julio. Cuando al marqu\u00e9s le comunican que ha habido un Golpe Militar, sufre una insuficiencia respiratoria que deriva en arritmia severa y culmina en parada cardiaca instant\u00e1nea. El diagn\u00f3stico en aquellos tiempos fue: \"se ha quedado seco\". Como el finado no ten\u00eda familia, decidieron, por unanimidad, heredar sus bienes y propiedades. Desde entonces, viven como marqueses: se levantan tarde, se acuestan tarde, comen tarde... Hasta las ovejas se levantan tarde y comen tarde. Nadie las lleva a pasear. Nadie ha dado un palo al agua desde que muri\u00f3 el marqu\u00e9s. Y como el pa\u00eds est\u00e1 como est\u00e1, que no hay una autoridad clara, y menos all\u00ed, en medio de la sierra, alejados de todo... Pues la gente piensa: \"Oye, lo que dure...\""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Plaza de Espa\u00f1a", "plot_es": ["Pe\u00f1aseca. Un pueblo de 300 habitantes cerca de la sierra de Guadarrama. Sus vecinos, recios y nobles, trabajaban de sol a sol en estas tierras desde tiempos inmemoriales rindiendo cuentas al marqu\u00e9s de turno. Hasta el 18 de Julio. Cuando al marqu\u00e9s le comunican que ha habido un Golpe Militar, sufre una insuficiencia respiratoria que deriva en arritmia severa y culmina en parada cardiaca instant\u00e1nea. El diagn\u00f3stico en aquellos tiempos fue: \"se ha quedado seco\". Como el finado no ten\u00eda familia, decidieron, por unanimidad, heredar sus bienes y propiedades. Desde entonces, viven como marqueses: se levantan tarde, se acuestan tarde, comen tarde... Hasta las ovejas se levantan tarde y comen tarde. Nadie las lleva a pasear. Nadie ha dado un palo al agua desde que muri\u00f3 el marqu\u00e9s. Y como el pa\u00eds est\u00e1 como est\u00e1, que no hay una autoridad clara, y menos all\u00ed, en medio de la sierra, alejados de todo... Pues la gente piensa: \"Oye, lo que dure...\""], "original_name": "Plaza de Espa\u00f1a", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Pe\u00f1aseca. Un pueblo de 300 habitantes cerca de la sierra de Guadarrama. Sus vecinos, recios y nobles, trabajaban de sol a sol en estas tierras desde tiempos inmemoriales rindiendo cuentas al marqu\u00e9s de turno. Hasta el 18 de Julio. Cuando al marqu\u00e9s le comunican que ha habido un Golpe Militar, sufre una insuficiencia respiratoria que deriva en arritmia severa y culmina en parada cardiaca instant\u00e1nea. El diagn\u00f3stico en aquellos tiempos fue: \"se ha quedado seco\". Como el finado no ten\u00eda familia, decidieron, por unanimidad, heredar sus bienes y propiedades. Desde entonces, viven como marqueses: se levantan tarde, se acuestan tarde, comen tarde... Hasta las ovejas se levantan tarde y comen tarde. Nadie las lleva a pasear. Nadie ha dado un palo al agua desde que muri\u00f3 el marqu\u00e9s. Y como el pa\u00eds est\u00e1 como est\u00e1, que no hay una autoridad clara, y menos all\u00ed, en medio de la sierra, alejados de todo... Pues la gente piensa: \"Oye, lo que dure...\""], "status": 4, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "519c902139666464ef01391e"}, "date": {"usec": 488000, "sec": 1372772464}, "title": "Guerra Civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "52ee81a483f2f0d0698b4567"}, "date": {"usec": 966000, "sec": 1392212246}, "title": "guapas"}, {"_idMediaList": {"$id": "532cf8f4892b2b2a4f8b456b"}, "date": {"usec": 838000, "sec": 1395466087}, "title": "II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "53385a5783f2f06c1b8b4567"}, "date": {"usec": 451000, "sec": 1396259580}, "title": "TVE 1"}, {"_idMediaList": {"$id": "5388a23c8505af22738b456d"}, "date": {"usec": 705000, "sec": 1410340351}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "541d3bba0822cc913a8b456f"}, "date": {"usec": 187000, "sec": 1418496575}, "title": "mis pelis"}], "broadcast": "canceled", "produce": [], "total_users": 481, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(6 episodes, 2011)", "name": "Rafa Parbus"}, {"role": "(4 episodes, 2011)", "name": "Mar\u00eda Cereceda"}, {"role": "(3 episodes, 2011)", "name": "Antonio Trashorras"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 13, "2": 1, "5": 52, "4": 38}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Sebasti\u00e1n Rivera ", "name": "Gorka Otxoa"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjAwMjQyMTYwMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNzA4ODgyMQ@@._V1.jpg", "role": "Melit\u00f3n ", "name": "Javivi"}, {"role": "Pacorro ", "name": "Alfonso Lara"}, {"role": "Antonia ", "name": "Goizalde N\u00fa\u00f1ez"}, {"role": "Severiano ", "name": "Janfri Topera"}, {"role": "Coronel ", "name": "Enrique Vill\u00e9n"}, {"role": "Remedios ", "name": "Mariam Hern\u00e1ndez"}, {"role": "Vicenta ", "name": "Carmen Esteban"}, {"role": "Don Benito ", "name": "Miguel Rell\u00e1n"}, {"role": "Augusto ", "name": "Eduardo Antu\u00f1a"}], "idm": 4807, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "josh4evers86", "10": "EXILES", "12": "josh4evers86", "1": "gilead1984", "3": "gilead1984", "2": "gilead1984", "5": "gilead1984", "4": "gilead1984", "7": "quim_27", "6": "gilead1984", "9": "EXILES", "8": "quim_27"}, "0": {"1": "byDaCz"}}, "id_media": "DSDX5EA92D", "lists_num": 6}