{"rating": 6.74, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-21 02:04:18", "sprite": "youtube", "idv": 1958984, "NickAddedBy": "Ringel-cag", "price": "", "addedBy": 1086952, "url": "http://youtube.com/watch?v=axpqXxWaMsQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Ringel-cag", "sub": ""}], "ratings_num": 38, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0052329", "year": 1958, "keywords": ["Naval Uniform", "German Submarine", "Embroidery", "U Boat", "Nazi"], "plot": ["En octubre de 1939, apenas comenzada la Segunda Guerra Mundial, el submarino alem\u00e1n U47, liderado por el comandante Prien, intenta dar caza al buque de guerra brit\u00e1nico Royal Oak."], "genres": ["Drama", "War"], "compose": [{"role": " ", "name": "Norbert Schultze"}], "title": "U-47 Comandante Prien", "plot_es": ["En octubre de 1939, apenas comenzada la Segunda Guerra Mundial, el submarino alem\u00e1n U47, liderado por el comandante Prien, intenta dar caza al buque de guerra brit\u00e1nico Royal Oak."], "original_name": "U47 - Kapit\u00e4nleutnant Prien", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 4552, "plot_en": ["En octubre de 1939, apenas comenzada la Segunda Guerra Mundial, el submarino alem\u00e1n U47, liderado por el comandante Prien, intenta dar caza al buque de guerra brit\u00e1nico Royal Oak."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503b370b39666464ef000def"}, "date": {"usec": 987000, "sec": 1372765404}, "title": "2GM"}, {"_idMediaList": {"$id": "527d21bb0822ccc1478b4569"}, "date": {"usec": 298000, "sec": 1383933580}, "title": "B\u00e9licas"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e59431060f0eb4458b4567"}, "date": {"usec": 407000, "sec": 1390777472}, "title": "Ferran"}, {"_idMediaList": {"$id": "538b98ac8505af337f8b4568"}, "date": {"usec": 636000, "sec": 1403434182}, "title": "SUBMARINO"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b6fdcf83f2f04f2a8b4567"}, "date": {"usec": 957000, "sec": 1410824759}, "title": "Shoot!"}, {"_idMediaList": {"$id": "50d7864639666464ef00abf1"}, "date": {"usec": 396000, "sec": 1414856229}, "title": "Belicas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0901641", "name": "Helmuth Volmer"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0917086", "name": "Gero Wecker"}], "total_users": 190, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Harald Reinl"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 7, "2": 2, "5": 17, "4": 4}}, "country": ["West Germany"], "cast": [{"role": "Kapit\u00e4n G\u00fcnther Prien", "name": "Dieter Eppler"}, {"role": "Mrs. Ingeborg Prien", "name": "Sabine Sesselmann"}, {"role": "Oberleutnant Thomas Birkeneck", "name": "Joachim Fuchsberger"}, {"role": "Der Smut", "name": "Harald Juhnke"}, {"role": "Alwine", "name": "Uta Hallant"}, {"role": "Die F\u00fcrstin", "name": "Olga Tschechowa"}, {"role": "German U-Boat Fleet Commander", "name": "Richard H\u00e4ussler"}, {"role": "Leut.Bluhm ", "name": "Raidar M\u00fcller-Elmau"}, {"role": "Leut.Raufuss", "name": "Ernst Reinhold"}, {"role": "J\u00f6rg", "name": "Matthias Fuchs"}], "write": [{"role": " writer", "name": "J. Joachim Bartsch"}, {"role": " story", "name": "Udo Wolter"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "HP5963TTZS", "lists_num": 7}