{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0359835", "year": "2003", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Pierre et Farid", "plot_es": [""], "original_name": "Pierre et Farid", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1173773, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0061460", "name": "France 3 (FR 3)"}, {"imdb": "0111527", "name": "Sama Productions"}], "total_users": 0, "id_media": "WVPUT4N2PH9F9PD", "director": [{"name": "Michel Favart"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Pierre Marcellin", "name": "Victor Lanoux"}, {"role": "Farid", "name": "Kamel Belghazi"}, {"role": "Clothilde", "name": "Virginie Desarnauts"}, {"role": "B\u00e9atrice", "name": "Florence Hautier"}, {"role": "Jean-Fran\u00e7ois", "name": "Pierre Beziers"}, {"role": "Daniel", "name": "Jacques Hansen"}, {"role": "Jamel", "name": "Ichem Sa\u00efbi"}, {"role": "La m\u00e8re de Farid", "name": "Hiam Abbass"}, {"role": "L'employ\u00e9e de l'ANPE", "name": "Viviane Cayol"}, {"role": "L'employ\u00e9 de l'INPI", "name": "Xavier-Adrien Laurent"}], "write": [{"name": "Gabrielle Borile"}, {"name": "Jean-Luc Goossens"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}