{"rating": 6.13, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 4", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-28 23:00:21", "sprite": "youtube", "idv": 1205765, "NickAddedBy": "-irenerc", "price": "", "addedBy": 288973, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "-irenerc", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-24 14:29:52", "sprite": "vk", "idv": 384735, "NickAddedBy": "txefio", "price": "", "addedBy": 789657, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=171481493&id=162537978&hash=31d9ea5e4095952c", "host": "VK", "DateAdded": "2012-04-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "txefio", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-28 22:59:55", "sprite": "youtube", "idv": 1205763, "NickAddedBy": "-irenerc", "price": "", "addedBy": 288973, "url": "http://youtube.com/watch?v=q2f3XwrugpM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "-irenerc", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-28 22:59:30", "sprite": "youtube", "idv": 1205761, "NickAddedBy": "-irenerc", "price": "", "addedBy": 288973, "url": "http://youtube.com/watch?v=d9ZXwL_IblY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "-irenerc", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-28 22:59:01", "sprite": "youtube", "idv": 1205760, "NickAddedBy": "-irenerc", "price": "", "addedBy": 288973, "url": "http://youtube.com/watch?v=3CEqhZIZ2KE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "-irenerc", "sub": ""}], "ratings_num": 68, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: 2050 \u00bfes demasiado tarde?Director: documentalActores: documental2050, \u00bfEs demasiado tarde ya?' trata el tema del Cambio Clim\u00e1tico desde la perspectiva de las consecuencias para nuestra civilizaci\u00f3n y el poco tiempo que nos queda para reaccionar. Cuenta con la participaci\u00f3n de las m\u00e1s altas personalidades de la ONU, organizaciones medioambientales e instituciones gubernamentales de medio mundo. Adem\u00e1s aborda temas de tanta actualidad y relevancia como la inmigraci\u00f3n, el terrorismo y el debate sobre la energ\u00eda nuclear. Como dice una de las participantes, Jennifer Morgan (Directora del Programa Internacional del Cambio Clim\u00e1tico, WWF International): \"El Cambio Clim\u00e1tico es mucho m\u00e1s que una cuesti\u00f3n medioambiental, afecta a todo\""], "languages": [], "compose": [], "title": "2050 \u00bfes demasiado tarde?", "plot_es": ["Nombre Original: 2050 \u00bfes demasiado tarde?Director: documentalActores: documental2050, \u00bfEs demasiado tarde ya?' trata el tema del Cambio Clim\u00e1tico desde la perspectiva de las consecuencias para nuestra civilizaci\u00f3n y el poco tiempo que nos queda para reaccionar. Cuenta con la participaci\u00f3n de las m\u00e1s altas personalidades de la ONU, organizaciones medioambientales e instituciones gubernamentales de medio mundo. Adem\u00e1s aborda temas de tanta actualidad y relevancia como la inmigraci\u00f3n, el terrorismo y el debate sobre la energ\u00eda nuclear. Como dice una de las participantes, Jennifer Morgan (Directora del Programa Internacional del Cambio Clim\u00e1tico, WWF International): \"El Cambio Clim\u00e1tico es mucho m\u00e1s que una cuesti\u00f3n medioambiental, afecta a todo\""], "original_name": "2050 \u00bfes demasiado tarde?", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: 2050 \u00bfes demasiado tarde?Director: documentalActores: documental2050, \u00bfEs demasiado tarde ya?' trata el tema del Cambio Clim\u00e1tico desde la perspectiva de las consecuencias para nuestra civilizaci\u00f3n y el poco tiempo que nos queda para reaccionar. Cuenta con la participaci\u00f3n de las m\u00e1s altas personalidades de la ONU, organizaciones medioambientales e instituciones gubernamentales de medio mundo. Adem\u00e1s aborda temas de tanta actualidad y relevancia como la inmigraci\u00f3n, el terrorismo y el debate sobre la energ\u00eda nuclear. Como dice una de las participantes, Jennifer Morgan (Directora del Programa Internacional del Cambio Clim\u00e1tico, WWF International): \"El Cambio Clim\u00e1tico es mucho m\u00e1s que una cuesti\u00f3n medioambiental, afecta a todo\""], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "537cb1900a358a721b8b4568"}, "date": {"usec": 737000, "sec": 1400681065}, "title": "Verano 2014"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 700, "id_media": "ZYAH4WEV2S", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 33, "2": 5, "5": 8, "4": 17}}, "country": [], "cast": [], "idm": 18645, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}