{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2464066", "year": "2010", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Capacitados", "plot_es": [""], "original_name": "Capacitados", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1295848, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0063109", "name": "Ov\u00eddeo TV S.A."}], "total_users": 0, "id_media": "4VZ2XTP3NNPF3DP", "director": [{"name": "Juan Nonzioli"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Ferr\u00e0n", "name": "Ferran Adri\u00e0"}, {"role": "Marcos", "name": "Marcos de Quinto"}, {"role": "Mar\u00eda", "name": "Mar\u00eda Gara\u00f1a"}], "write": [{"name": "Juan Nonzioli"}, {"name": "Juan Nonzioli"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}