{"rating": 8.67, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-07 19:26:12", "sprite": "nowvideo", "idv": 10053183, "NickAddedBy": "rial_1993", "price": "", "addedBy": 3646475, "url": "http://www.nowvideo.eu/video/h1r1sjn1n9a3w", "host": "NowVideo", "DateAdded": "2014-08-07", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "rial_1993", "sub": ""}], "ratings_num": 3, "maingenre": "", "imdb": "tt2538634", "year": 2004, "plot": ["Film que relata las vivencias de un grupo de mujeres de un pueblo costero (Sada, A Coru\u00f1a) unidas por la tragedia de un naufragio."], "genres": [""], "compose": [], "title": "As vi\u00favas do mar", "plot_es": ["Film que relata las vivencias de un grupo de mujeres de un pueblo costero (Sada, A Coru\u00f1a) unidas por la tragedia de un naufragio."], "original_name": "As vi\u00favas do mar", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Film que relata las vivencias de un grupo de mujeres de un pueblo costero (Sada, A Coru\u00f1a) unidas por la tragedia de un naufragio."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "506af82639666464ef00442c"}, "date": {"usec": 202000, "sec": 1372767385}, "title": "Filmes galegos"}, {"_idMediaList": {"$id": "529d1a210a358afc1c8b4567"}, "date": {"usec": 934000, "sec": 1386206387}, "title": "Audiovisual galego"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 11, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Carlos Sedes"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "", "name": "Jos\u00e9 Barato"}, {"role": "", "name": "Mela Casal"}, {"role": "", "name": "Bel\u00e9n Constenla"}, {"role": "", "name": "Miguel de Lira"}, {"role": "", "name": "Xabier Deive"}], "idm": 485127, "episodeUserCreator": [], "id_media": "WN7TAFWR7R", "lists_num": 2}