{"rating": 6.19, "links": [], "ratings_num": 21, "maingenre": "Thriller", "imdb": "tt1258146", "year": 2009, "plot": ["Nombre Original: Marea de arenaDirector: Gustavo Montiel Pag\u00e9sActores: Daniel Kuzniecka, Edurne Ferrer, Dami\u00e1n Alc\u00e1zar, Julieta Benedetto, Carmen BeatoJuan, un obsesivo artista fotogr\u00e1fico, se ha aislado del mundo y ha mantenido a su ex mujer y su hijo encerrados en el inabarcable espacio de la Patagonia en Argentina. Es un padre ejemplar, dedicado y amoroso pero ve amenazada su paternidad cuando Mar, a quien ha expulsado de la casa debido a una presunta infidelidad, desea abandonar el lugar con Leo, el peque\u00f1o hijo de ambos."], "genres": ["Thriller"], "compose": [{"role": " ", "name": "Mart\u00edn Capella"}, {"role": " ", "name": "Pablo Chemor"}], "title": "Marea de arena", "plot_es": ["Nombre Original: Marea de arenaDirector: Gustavo Montiel Pag\u00e9sActores: Daniel Kuzniecka, Edurne Ferrer, Dami\u00e1n Alc\u00e1zar, Julieta Benedetto, Carmen BeatoJuan, un obsesivo artista fotogr\u00e1fico, se ha aislado del mundo y ha mantenido a su ex mujer y su hijo encerrados en el inabarcable espacio de la Patagonia en Argentina. Es un padre ejemplar, dedicado y amoroso pero ve amenazada su paternidad cuando Mar, a quien ha expulsado de la casa debido a una presunta infidelidad, desea abandonar el lugar con Leo, el peque\u00f1o hijo de ambos."], "original_name": "Marea de arena", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 13487, "plot_en": ["Nombre Original: Marea de arenaDirector: Gustavo Montiel Pag\u00e9sActores: Daniel Kuzniecka, Edurne Ferrer, Dami\u00e1n Alc\u00e1zar, Julieta Benedetto, Carmen BeatoJuan, un obsesivo artista fotogr\u00e1fico, se ha aislado del mundo y ha mantenido a su ex mujer y su hijo encerrados en el inabarcable espacio de la Patagonia en Argentina. Es un padre ejemplar, dedicado y amoroso pero ve amenazada su paternidad cuando Mar, a quien ha expulsado de la casa debido a una presunta infidelidad, desea abandonar el lugar con Leo, el peque\u00f1o hijo de ambos."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53820f28892b2b14318b456c"}, "date": {"usec": 346000, "sec": 1401033175}, "title": "Fantasia"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0600039", "name": "Gustavo Montiel Pag\u00e9s"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0746357", "name": "Pablo Rovito"}], "total_users": 56, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Gustavo Montiel Pag\u00e9s"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 9, "2": 2, "5": 2, "4": 7}}, "country": ["Mexico", "Argentina"], "cast": [{"photo": "/fa/19/fa19dfd9561ea552c277f50d02e9988a.jpg", "role": "", "name": "Dami\u00e1n Alc\u00e1zar", "id": 9559}, {"role": "", "name": "Carmen Beato"}, {"role": "", "name": "Edurne Ferrer"}, {"role": "", "name": "Daniel Kuzniecka"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "H74YPKEENK", "runtime": "92", "lists_num": 1}