{"rating": 7.52, "links": [], "ratings_num": 25, "maingenre": "", "imdb": "tt2487560", "year": 2013, "plot": [""], "genres": [""], "compose": [], "title": "El m\u00e8tode Gr\u00f6nholm", "plot_es": [""], "original_name": "El m\u00e8tode Gr\u00f6nholm", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jordi Galceran"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1366860", "name": "Bernat Elias"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0687039", "name": "Elisa Plaza"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1255565", "name": "Jaume Roures"}], "total_users": 128, "id_media": "T2HADPKPY3", "director": [{"role": null, "name": "Enric Folch"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 2, "2": 1, "5": 11, "4": 8}}, "country": [], "cast": [{"role": "Enric Font", "name": "Llu\u00eds Soler"}, {"role": "Ferran Aug\u00e9", "name": "Jordi Boixaderas"}, {"role": "Carles Bueno", "name": "Jordi D\u00edaz"}, {"role": "Merc\u00e8 Deg\u00e0s", "name": "Roser Batalla"}], "idm": 493406, "episodeUserCreator": [], "aka": null}