{"rating": 6.42, "links": [], "ratings_num": 33, "maingenre": null, "imdb": "tt0836700", "year": 0, "plot": ["Los caminos de tres hermanos chocan cuando su madre, encargada de gestionar la excepcional colecci\u00f3n de arte del siglo XIX que perteneci\u00f3 a su t\u00edo, muere repentinamente. Los tres se ver\u00e1n obligados a entenderse y a limar sus diferencias. Adrienne es una dise\u00f1adora con \u00e9xito en Nueva Yok, Fr\u00e9d\u00e9ric, un economista y profesor universitario en Par\u00eds y J\u00e9r\u00e9mie, un din\u00e1mico hombre de negocios asentado en China. Los tres deber\u00e1n enfrentarse al fin de su ni\u00f1ez, las memorias compartidas, sus or\u00edgenes y su particular visi\u00f3n del futuro."], "languages": [], "compose": [], "title": "Las horas del verano", "plot_es": ["Los caminos de tres hermanos chocan cuando su madre, encargada de gestionar la excepcional colecci\u00f3n de arte del siglo XIX que perteneci\u00f3 a su t\u00edo, muere repentinamente. Los tres se ver\u00e1n obligados a entenderse y a limar sus diferencias. Adrienne es una dise\u00f1adora con \u00e9xito en Nueva Yok, Fr\u00e9d\u00e9ric, un economista y profesor universitario en Par\u00eds y J\u00e9r\u00e9mie, un din\u00e1mico hombre de negocios asentado en China. Los tres deber\u00e1n enfrentarse al fin de su ni\u00f1ez, las memorias compartidas, sus or\u00edgenes y su particular visi\u00f3n del futuro."], "original_name": "Las horas del verano", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Los caminos de tres hermanos chocan cuando su madre, encargada de gestionar la excepcional colecci\u00f3n de arte del siglo XIX que perteneci\u00f3 a su t\u00edo, muere repentinamente. Los tres se ver\u00e1n obligados a entenderse y a limar sus diferencias. Adrienne es una dise\u00f1adora con \u00e9xito en Nueva Yok, Fr\u00e9d\u00e9ric, un economista y profesor universitario en Par\u00eds y J\u00e9r\u00e9mie, un din\u00e1mico hombre de negocios asentado en China. Los tres deber\u00e1n enfrentarse al fin de su ni\u00f1ez, las memorias compartidas, sus or\u00edgenes y su particular visi\u00f3n del futuro."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51a8b54039666464ef013f74"}, "date": {"usec": 916000, "sec": 1372710074}, "title": "The Criterion Collection"}, {"_idMediaList": {"$id": "50d1b56839666464ef00a727"}, "date": {"usec": 665000, "sec": 1413331714}, "title": "Comedia Francesa"}, {"_idMediaList": {"$id": "54679f0183f2f0f05d8b4568"}, "date": {"usec": 702000, "sec": 1416411977}, "title": "cine en franc\u00e9s"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 245, "id_media": "UZRTH3DHU2", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 7, "2": 2, "5": 13, "4": 4}}, "country": [], "cast": [], "idm": 2884, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}