{"rating": 6.46, "ratings_num": 97, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 86, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5518, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420112, "episode": 86, "idc": 164309}, {"num": 87, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5518, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420259, "episode": 87, "idc": 164313}, {"num": 88, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5518, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420298, "episode": 88, "idc": 164315}, {"num": 89, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5518, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1324420427, "episode": 89, "idc": 164320}, {"num": 90, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5518, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420388, "episode": 90, "idc": 164318}, {"num": 91, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5518, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420485, "episode": 91, "idc": 164321}, {"num": 92, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5518, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420613, "episode": 92, "idc": 164325}, {"num": 93, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5518, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420530, "episode": 93, "idc": 164322}]}, "imdb": "tt2054310", "year": 2011, "plot": ["No le digas a mam\u00e1 que trabajo en la tele es un programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol que se emite de lunes a viernes a las 15:50 horas, en Cuatro. El programa se estren\u00f3 el 4 de julio de 2011, con Goyo Jim\u00e9nez, Dani Rovira y Lorena Castell al mando, sustituyendo as\u00ed al formato de Flo, que ocupaba la sobremesa de la cadena con Tonter\u00edas las Justas."], "genres": ["Comedy"], "compose": [{"role": "(2011) ", "name": "Jos\u00e9 Villar"}], "title": "No le digas a mam\u00e1 que trabajo en la tele", "plot_es": ["No le digas a mam\u00e1 que trabajo en la tele es un programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol que se emite de lunes a viernes a las 15:50 horas, en Cuatro. El programa se estren\u00f3 el 4 de julio de 2011, con Goyo Jim\u00e9nez, Dani Rovira y Lorena Castell al mando, sustituyendo as\u00ed al formato de Flo, que ocupaba la sobremesa de la cadena con Tonter\u00edas las Justas."], "original_name": "No le digas a mam\u00e1 que trabajo en la tele", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 5518, "plot_en": ["No le digas a mam\u00e1 que trabajo en la tele es un programa de televisi\u00f3n espa\u00f1ol que se emite de lunes a viernes a las 15:50 horas, en Cuatro. El programa se estren\u00f3 el 4 de julio de 2011, con Goyo Jim\u00e9nez, Dani Rovira y Lorena Castell al mando, sustituyendo as\u00ed al formato de Flo, que ocupaba la sobremesa de la cadena con Tonter\u00edas las Justas."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "532625a287186d1c2c8b4568"}, "date": {"usec": 265000, "sec": 1395009873}, "title": "Programas TV"}, {"_idMediaList": {"$id": "54160ce18b3ee9d8198b4567"}, "date": {"usec": 219000, "sec": 1418238687}, "title": "Programas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 260, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Eduardo Blanco"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 34, "2": 8, "5": 21, "4": 25}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself ", "name": "Ingrid Betancor"}, {"role": "Herself ", "name": "Lorena Castell"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Goyo Jim\u00e9nez"}, {"role": "Himself ", "name": "David Perdomo"}, {"role": "Himself ", "name": "Raul P\u00e9rez"}, {"role": "Himself ", "name": "Dani Rovira"}, {"role": "Herself ", "name": "Ares Teixid\u00f3"}, {"role": "Himself ", "name": "I\u00f1aki Urrutia"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"88": "rober14", "89": "rober14", "91": "rober14", "90": "rober14", "93": "rober14", "92": "rober14", "86": "rober14", "87": "rober14"}}, "id_media": "ZDRZ9XUYS7", "runtime": "80", "lists_num": 2}