{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "Short", "imdb": "tt0385051", "year": 2002, "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Libert\u00e9 et patrie", "plot_es": [""], "original_name": "Libert\u00e9 et patrie", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jean-Luc Godard"}, {"role": null, "name": "Anne-Marie Mi\u00e9ville"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "532b2b310822cc7d398b456a"}, "date": {"usec": 402000, "sec": 1395398049}, "title": "Jean-Luc Godard"}, {"_idMediaList": {"$id": "542439f5892b2bc5148b4567"}, "date": {"usec": 441000, "sec": 1411745934}, "title": "Jean-Luc Godard"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 32, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jean-Luc Godard"}, {"role": null, "name": "Anne-Marie Mi\u00e9ville"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Switzerland"], "cast": [{"role": "Narrator ", "name": "Jean-Pierre Gos"}, {"role": "Narrator ", "name": "Genevi\u00e8ve Pasquier"}], "idm": 395431, "episodeUserCreator": [], "id_media": "K4WTYDHXSC", "runtime": "16", "lists_num": 2}