{"rating": 7.95, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-01 12:06:50", "sprite": "youtube", "idv": 4062622, "NickAddedBy": "Miq1993", "price": "", "addedBy": 2169862, "url": "http://youtube.com/watch?v=0bWSe02UK-s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Miq1993", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-08 12:08:37", "sprite": "vidspot", "idv": 5406934, "NickAddedBy": "weydcs", "price": "", "addedBy": 2315434, "url": "http://www.vidspot.net/5j5k7sadpm9f", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "weydcs", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-27 00:30:15", "sprite": "vimeo", "idv": 990113, "NickAddedBy": "joanbs", "price": "", "addedBy": 1513136, "url": "http://vimeo.com/14735400#", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-08-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joanbs", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-08 12:09:42", "sprite": "allmyvideos", "idv": 5406948, "NickAddedBy": "weydcs", "price": "", "addedBy": 2315434, "url": "http://allmyvideos.net/okl24guoiqub", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "weydcs", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-15 10:48:47", "sprite": "streamcloud", "idv": 5088909, "NickAddedBy": "weydcs", "price": "", "addedBy": 2315434, "url": "http://streamcloud.eu/0y4rbf8w5bxu", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-02-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "weydcs", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-11 17:59:18", "sprite": "allmyvideos", "idv": 3848642, "NickAddedBy": "fefro", "price": "", "addedBy": 106905, "url": "http://allmyvideos.net/amt92ukptrud", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2013-11-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "fefro", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-02-04 13:41:14", "sprite": "firedrive", "idv": 4927955, "NickAddedBy": "weydcs", "price": "", "addedBy": 2315434, "url": "http://firedrive.com/file/1897D712E61BD191", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-02-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "weydcs", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 215, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0489037", "year": 2006, "plot": ["El Documental indaga en la breve historia (o \u00abresurgir\u00bb) de los coches el\u00e9ctricos que t\u00edmidamente empezaron a dejarse ver por las carreteras de California a mediados de los 90. El motivo principal de su puesta en marcha fue la crisis de contaminaci\u00f3n atomosf\u00e9rica de aquel estado en 1990 y que dio origen a una orden para impulsar la comercializaci\u00f3n de veh\u00edculos no contaminantes (ZEV, \u00abZero Emission Vehicles\u00bb) que deb\u00edan suponer el 10% de todos los coches vendidos en 2003 en aquel estado. No utilizaban ni una gota de combustible \u2013no directamente. Pero aquellos coches (de nuevo y la historia se repite) no lo consiguieron: unos pocos a\u00f1os despu\u00e9s los EV1 de GM (Veh\u00edculos El\u00e9ctricos) dejaron de desarrollarse; los que ya hab\u00eda circulando fueron retirados y destruidos, as\u00ed como que los puntos de recarga que se hab\u00edan instalado a lo largo de todo el estado."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "\u00bfQui\u00e9n mat\u00f3 al coche el\u00e9ctrico?", "plot_es": ["El Documental indaga en la breve historia (o \u00abresurgir\u00bb) de los coches el\u00e9ctricos que t\u00edmidamente empezaron a dejarse ver por las carreteras de California a mediados de los 90. El motivo principal de su puesta en marcha fue la crisis de contaminaci\u00f3n atomosf\u00e9rica de aquel estado en 1990 y que dio origen a una orden para impulsar la comercializaci\u00f3n de veh\u00edculos no contaminantes (ZEV, \u00abZero Emission Vehicles\u00bb) que deb\u00edan suponer el 10% de todos los coches vendidos en 2003 en aquel estado. No utilizaban ni una gota de combustible \u2013no directamente. Pero aquellos coches (de nuevo y la historia se repite) no lo consiguieron: unos pocos a\u00f1os despu\u00e9s los EV1 de GM (Veh\u00edculos El\u00e9ctricos) dejaron de desarrollarse; los que ya hab\u00eda circulando fueron retirados y destruidos, as\u00ed como que los puntos de recarga que se hab\u00edan instalado a lo largo de todo el estado."], "original_name": "Who Killed the Electric Car?", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Chris Paine"}], "plot_en": ["El Documental indaga en la breve historia (o \u00abresurgir\u00bb) de los coches el\u00e9ctricos que t\u00edmidamente empezaron a dejarse ver por las carreteras de California a mediados de los 90. El motivo principal de su puesta en marcha fue la crisis de contaminaci\u00f3n atomosf\u00e9rica de aquel estado en 1990 y que dio origen a una orden para impulsar la comercializaci\u00f3n de veh\u00edculos no contaminantes (ZEV, \u00abZero Emission Vehicles\u00bb) que deb\u00edan suponer el 10% de todos los coches vendidos en 2003 en aquel estado. No utilizaban ni una gota de combustible \u2013no directamente. Pero aquellos coches (de nuevo y la historia se repite) no lo consiguieron: unos pocos a\u00f1os despu\u00e9s los EV1 de GM (Veh\u00edculos El\u00e9ctricos) dejaron de desarrollarse; los que ya hab\u00eda circulando fueron retirados y destruidos, as\u00ed como que los puntos de recarga que se hab\u00edan instalado a lo largo de todo el estado."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5436f8b40a358ade438b4567"}, "date": {"usec": 771000, "sec": 1412889188}, "title": "docus"}, {"_idMediaList": {"$id": "5288f947060f0e1d798b4567"}, "date": {"usec": 144000, "sec": 1415558193}, "title": "Think about it"}, {"_idMediaList": {"$id": "53eb5842060f0ec2668b4567"}, "date": {"usec": 35000, "sec": 1419011343}, "title": "Documental"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "2098566", "name": "Natalie Artin"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2100637", "name": "Jessie Deeter"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0002041", "name": "Dean Devlin"}, {"role": "consulting producer  ", "imdb": "0316795", "name": "Alex Gibney"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1272673", "name": "Rachel Olschan"}, {"role": "co-executive producer  ", "imdb": "0668831", "name": "Kearie Peak"}, {"role": "co-executive producer  ", "imdb": "0743059", "name": "Marc Roskin"}, {"role": "line producer: EV1 funeral scene  ", "imdb": "0767687", "name": "Jason Saville"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0824581", "name": "Jeff Steele"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0864566", "name": "Richard D. Titus"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0547505", "name": "Tavin Marin Titus"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1281678", "name": "Kathy Weiss"}, {"role": "producer: EV1 running footage unit  ", "imdb": "1281678", "name": "Kathy Weiss"}], "total_users": 2133, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Chris Paine"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 22, "2": 8, "5": 90, "4": 90}}, "country": ["USA"], "cast": [{"photo": "/d3/dd/d3ddfa2d4e3c855c927159394a8f94b0.jpg", "role": "Narrator ", "name": "Martin Sheen", "id": 558}, {"role": "Himself ", "name": "Reverend Gadget"}, {"role": "Himself", "name": "Dave Barthmuss"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA1ODI0NDgxN15BMl5BanBnXkFtZTYwODU1MDcy._V1.jpg", "role": "Himself", "name": "Ed Begley Jr."}, {"role": "Himself", "name": "Jim Boyd"}, {"role": "Himself", "name": "Alec N. Brooks"}, {"role": "Himself", "name": "Alan Cocconi"}, {"role": "Himself", "name": "John R. Dabels"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI3ODUwMTE3MV5BMl5BanBnXkFtZTYwMDU4Nzc4._V1.jpg", "role": "Herself", "name": "Phyllis Diller"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTk3MjYxMDE2M15BMl5BanBnXkFtZTcwNzY0MTIzMQ@@._V1.jpg", "role": "Herself", "name": "Colette Divine"}], "idm": 367724, "episodeUserCreator": [], "id_media": "95ADRSERZ3", "runtime": "92", "lists_num": 34}