{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1089921", "year": "1319", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "&quot;Fern\u00e1ndez y familia&quot; La depresi\u00f3n", "plot_es": [""], "original_name": "&quot;Fern\u00e1ndez y familia&quot; La depresi\u00f3n", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "6EZF5P7PRHUAZYX", "director": [], "languages": [], "country": [], "cast": [{"role": "Luis Fern\u00e1ndez", "name": "Jos\u00e9 Luis Gil", "id": 3982}, {"role": "Lourdes", "name": "Amparo Bravo"}, {"role": "Luisa", "name": "Elisenda Ribas"}, {"role": "David", "name": "Miguel \u00c1ngel Valc\u00e1rcel"}, {"role": "Juanma", "name": "An\u00edbal Carbonero"}, {"role": "Isabel", "name": "Mar\u00eda Serres"}, {"role": "Carla", "name": "Eva Pedraza"}, {"role": "Ismael", "name": "Guillermo Romero"}, {"role": "Don Jaime", "name": "Rafael Castej\u00f3n"}, {"role": "Berta", "name": "Lourdes Bartolom\u00e9"}], "idm": 1145132, "episodeUserCreator": [], "aka": null}