{"rating": 7.85, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-15 13:16:29", "sprite": "filmin", "idv": 473686, "NickAddedBy": "series.ly", "price": "1.95", "addedBy": 1, "url": "http://filmin.es/pelicula/la-pelota-vasca-la-piel-contra-la-piedra", "host": "Filmin", "DateAdded": "2012-05-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "series.ly", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-02 05:58:28", "sprite": "youtube", "idv": 1030887, "NickAddedBy": "carlos.jgp", "price": "", "addedBy": 724441, "url": "http://youtube.com/watch?v=d-JDcKG16bk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "carlos.jgp", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-11-12 22:17:41", "sprite": "uploaded", "idv": 11122056, "NickAddedBy": "lorenbass", "price": "", "addedBy": 1539808, "url": "http://uploaded.to/file/dd6kl83i", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-11-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lorenbass", "sub": ""}], "ratings_num": 616, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0382898", "year": 2003, "plot": ["Nombre Original: Euskal pilota, larrua harriaren kontraDirector: julio medemActores: Bernardo Atxaga, Mariano Ferrer, Ramon Saizarbitoria, Karlos Garaikoetxea, Txetxo Bengoetxea, Ramon Alzate, I\u00f1aki Ezkerra, Arnaldo Otegi, Jesus Altuna, Ander Manterola, Jose Maria Satrustegi, Xabier Eguzkitze, Antonio Elorza, Felipe Gonzalez, Bego\u00f1a ErraztiHay muchas maneras de mirar hacia la realidad del Pa\u00eds Vasco. La mirada de Julio Medem no es la \u00fanica posible, pero s\u00ed es una mirada que se interroga e interroga sobre el pasado, el presente y el futuro de Euskal Herria. Utilizando una gran cantidad de horas de entrevistas realizadas a ciudadanos vascos, material de archivo y una espl\u00e9ndida banda sonora, Medem nos ofrece un documental que no deja a nadie indiferente"], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La pelota vasca, la piel contra la piedra", "plot_es": ["Nombre Original: Euskal pilota, larrua harriaren kontraDirector: julio medemActores: Bernardo Atxaga, Mariano Ferrer, Ramon Saizarbitoria, Karlos Garaikoetxea, Txetxo Bengoetxea, Ramon Alzate, I\u00f1aki Ezkerra, Arnaldo Otegi, Jesus Altuna, Ander Manterola, Jose Maria Satrustegi, Xabier Eguzkitze, Antonio Elorza, Felipe Gonzalez, Bego\u00f1a ErraztiHay muchas maneras de mirar hacia la realidad del Pa\u00eds Vasco. La mirada de Julio Medem no es la \u00fanica posible, pero s\u00ed es una mirada que se interroga e interroga sobre el pasado, el presente y el futuro de Euskal Herria. Utilizando una gran cantidad de horas de entrevistas realizadas a ciudadanos vascos, material de archivo y una espl\u00e9ndida banda sonora, Medem nos ofrece un documental que no deja a nadie indiferente"], "original_name": "La pelota vasca. La piel contra la piedra", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish", "Basque", "English", "French"], "idm": 11833, "plot_en": ["Nombre Original: Euskal pilota, larrua harriaren kontraDirector: julio medemActores: Bernardo Atxaga, Mariano Ferrer, Ramon Saizarbitoria, Karlos Garaikoetxea, Txetxo Bengoetxea, Ramon Alzate, I\u00f1aki Ezkerra, Arnaldo Otegi, Jesus Altuna, Ander Manterola, Jose Maria Satrustegi, Xabier Eguzkitze, Antonio Elorza, Felipe Gonzalez, Bego\u00f1a ErraztiHay muchas maneras de mirar hacia la realidad del Pa\u00eds Vasco. La mirada de Julio Medem no es la \u00fanica posible, pero s\u00ed es una mirada que se interroga e interroga sobre el pasado, el presente y el futuro de Euskal Herria. Utilizando una gran cantidad de horas de entrevistas realizadas a ciudadanos vascos, material de archivo y una espl\u00e9ndida banda sonora, Medem nos ofrece un documental que no deja a nadie indiferente"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "54209999892b2b126d8b4568"}, "date": {"usec": 881000, "sec": 1411422656}, "title": "Euskal Gatazka/ Conflicto Vasco"}, {"_idMediaList": {"$id": "5336d89187186d31128b4567"}, "date": {"usec": 655000, "sec": 1413035429}, "title": "pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "543b0dde892b2bc2138b4567"}, "date": {"usec": 824000, "sec": 1413159375}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "543832e8060f0e922e8b4567"}, "date": {"usec": 36000, "sec": 1415640065}, "title": "lista1"}, {"_idMediaList": {"$id": "53f0cde10822cc0a378b4568"}, "date": {"usec": 473000, "sec": 1415652460}, "title": "pendientes de ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5460e891a535903a338b4580"}, "date": {"usec": 188000, "sec": 1415656788}, "title": "Peliculas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0575523", "name": "Julio Medem"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1086949", "name": "Koldo Zuazua"}], "total_users": 3930, "aka": null, "director": [{"photo": "/f2/7e/f27e0af26732216ae69eaeb388665939.jpg", "role": null, "name": "Julio Medem", "id": 6191}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 78, "2": 21, "5": 222, "4": 286}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Xabier Arzalluz"}, {"role": "Himself", "name": "Bernardo Atxaga"}, {"role": "Himself", "name": "Txiki Benegas"}, {"role": "Himself", "name": "Txetxo Bengoetxea"}, {"role": "Himself", "name": "Julen de Madariaga"}, {"role": "Himself", "name": "Od\u00f3n Elorza"}, {"role": "Himself", "name": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"role": "Himself", "name": "Carlos Garaikoetxea"}, {"role": "Herself", "name": "Anika Gil"}, {"role": "Himself", "name": "Felipe Gonz\u00e1lez"}], "write": [{"photo": "/f2/7e/f27e0af26732216ae69eaeb388665939.jpg", "role": " writer", "name": "Julio Medem", "id": 6191}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "NURCUFK2WW", "runtime": "110", "lists_num": 42}