{"rating": 6, "ratings_num": 1, "maingenre": "Reality-TV", "imdb": "tt2961394", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Reality-TV"], "compose": [], "title": "Capacitados. La serie", "plot_es": [""], "original_name": "Capacitados. La serie", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1344999, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0063109", "name": "Ov\u00eddeo TV S.A."}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Dayan Abad"}, {"role": "Himself", "name": "Guillermo Campra"}, {"role": "Himself", "name": "Alberto Contador"}, {"role": "Himself", "name": "V\u00edctor Dupl\u00e1"}, {"role": "Himself", "name": "Rudy Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Herself", "name": "Lolita Flores"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Gr\u00e0cia"}, {"role": "Herself", "name": "Ouka Leele"}, {"role": "Himself", "name": "Javier Lim\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Jorge Lorenzo"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "id_media": "9VA4HESWFXV25CE"}