{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0489760", "year": "2005", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "La mente y el h\u00e9roe: El despertar", "plot_es": [""], "original_name": "La mente y el h\u00e9roe: El despertar", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1172752, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "7H6PNC469ASUD7C", "director": [{"name": "Iv\u00e1n S\u00e1nchez"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "-", "name": "Luis Caballero"}, {"role": "-", "name": "Sebasti\u00e1n Fanello"}, {"role": "-", "name": "Silvina Forquera"}], "write": [{"name": "Valeria DiCroce"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "8"}