{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0189506", "year": "1983", "plot": ["Enmarcada social y pol\u00edticamente en la Argentina entre 1950 y 1952, la pel\u00edcula supone una evocaci\u00f3n del final de la infancia. Las dudas, miedos, mitos y conflictos propios del tr\u00e1nsito hacia la adolescencia. La historia de Juan y de su familia; de su barrio y de su pa\u00eds, con sus diferentes puntos de vista y enfrentamientos."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Esp\u00e9rame mucho", "plot_es": ["Enmarcada social y pol\u00edticamente en la Argentina entre 1950 y 1952, la pel\u00edcula supone una evocaci\u00f3n del final de la infancia. Las dudas, miedos, mitos y conflictos propios del tr\u00e1nsito hacia la adolescencia. La historia de Juan y de su familia; de su barrio y de su pa\u00eds, con sus diferentes puntos de vista y enfrentamientos."], "original_name": "Esp\u00e9rame mucho", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1307440, "plot_en": ["Enmarcada social y pol\u00edticamente en la Argentina entre 1950 y 1952, la pel\u00edcula supone una evocaci\u00f3n del final de la infancia. Las dudas, miedos, mitos y conflictos propios del tr\u00e1nsito hacia la adolescencia. La historia de Juan y de su familia; de su barrio y de su pa\u00eds, con sus diferentes puntos de vista y enfrentamientos."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "V9UT4UC6DZSD3NH", "director": [{"name": "Juan Jos\u00e9 Jusid"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "Claudio Elizalde", "name": "V\u00edctor Laplace"}, {"role": "Clarita", "name": "Alicia Bruzzo"}, {"role": "Uncle Miguel", "name": "Arturo Bon\u00edn"}, {"role": "Marcial", "name": "Alberto Segado"}, {"role": "Don Carlos", "name": "Villanueva Cosse"}, {"role": "La Modista", "name": "Catalina Speroni"}, {"role": "Aunt Berta", "name": "Marzenka Novak"}, {"role": "La Francesa", "name": "Lucrecia Capello"}, {"role": "Don Natalio Miguel", "name": "Mario Luciani"}, {"role": "El Petitero", "name": "Alberto Clementin"}], "write": [{"name": "Isidoro Blaisten"}, {"name": "Juan Jos\u00e9 Jusid"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "90"}