{"rating": 6.59, "links": [], "ratings_num": 22, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2594654", "year": "2012", "plot": ["Desde que ten\u00eda cinco a\u00f1os, el ahora adolescente Tom Watkins s\u00f3lo ha comido alimentos crudos: fruta y verdura sin cocer ni calentar. Su madre as\u00ed lo quiso, y \u00e9l dice que tambi\u00e9n quiere comer s\u00f3lo eso. Ella cree en la dieta de alimentos crudos, y afirma que es un estilo de vida m\u00e1s saludable. La directora Anneloek Sollart ya cont\u00f3 esta historia del peque\u00f1o Tom en un cortometraje documental, \"Raw\", del a\u00f1o 2008. Pero ahora los m\u00e9dicos de un hospital han determinado que Tom est\u00e1 seriamente desnutrido y la madre ha sido denunciada por negligencia materna. As\u00ed pues, la pol\u00e9mica est\u00e1 servida, y ahora con argumentos m\u00e9dicos."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Rawer", "plot_es": ["Desde que ten\u00eda cinco a\u00f1os, el ahora adolescente Tom Watkins s\u00f3lo ha comido alimentos crudos: fruta y verdura sin cocer ni calentar. Su madre as\u00ed lo quiso, y \u00e9l dice que tambi\u00e9n quiere comer s\u00f3lo eso. Ella cree en la dieta de alimentos crudos, y afirma que es un estilo de vida m\u00e1s saludable. La directora Anneloek Sollart ya cont\u00f3 esta historia del peque\u00f1o Tom en un cortometraje documental, \"Raw\", del a\u00f1o 2008. Pero ahora los m\u00e9dicos de un hospital han determinado que Tom est\u00e1 seriamente desnutrido y la madre ha sido denunciada por negligencia materna. As\u00ed pues, la pol\u00e9mica est\u00e1 servida, y ahora con argumentos m\u00e9dicos."], "original_name": "Rawer", "mediaType": 3, "languages": ["Dutch"], "idm": 552873, "plot_en": ["Desde que ten\u00eda cinco a\u00f1os, el ahora adolescente Tom Watkins s\u00f3lo ha comido alimentos crudos: fruta y verdura sin cocer ni calentar. Su madre as\u00ed lo quiso, y \u00e9l dice que tambi\u00e9n quiere comer s\u00f3lo eso. Ella cree en la dieta de alimentos crudos, y afirma que es un estilo de vida m\u00e1s saludable. La directora Anneloek Sollart ya cont\u00f3 esta historia del peque\u00f1o Tom en un cortometraje documental, \"Raw\", del a\u00f1o 2008. Pero ahora los m\u00e9dicos de un hospital han determinado que Tom est\u00e1 seriamente desnutrido y la madre ha sido denunciada por negligencia materna. As\u00ed pues, la pol\u00e9mica est\u00e1 servida, y ahora con argumentos m\u00e9dicos."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0397607", "name": "Basaltfilm"}], "total_users": 263, "aka": null, "director": [{"name": "Anneloek Sollart"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 5, "2": 3, "5": 4, "4": 9}}, "country": ["Netherlands"], "cast": [], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "533ZUUE6TTETDES"}