{"rating": 7.99, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-15 20:38:42", "sprite": "vk", "idv": 4650481, "NickAddedBy": "MariaAndrea", "price": "", "addedBy": 1203837, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2014-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MariaAndrea", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-19 13:21:43", "sprite": "playedto", "idv": 4693574, "NickAddedBy": "Javiorisan", "price": "", "addedBy": 2495862, "url": "http://played.to/ygwf9y95mobb", "host": "Played.to", "DateAdded": "2014-01-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Javiorisan", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-08-04 16:44:18", "sprite": "uploaded", "idv": 9996213, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "http://uploaded.to/file/10qm7xyp", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-08-04", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 432, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0829326", "year": 2007, "keywords": ["Loss Of Memory", "Family Relationships", "Father Daughter Relationship", "Doctor"], "plot": ["Nombre Original: \u00bfY tu qui\u00e9n eress?Director: Antonio MerceroActores: Manuel Alexandre (Ricardo), Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez (Andr\u00e9s), Cristina Brondo (Ana), \u00c1lvaro de Luna (Luis), Monti Casti\u00f1eira (doctor), Amparo Moreno (enfermera), \u00c1ngeles Macua (madre), Alejandro Zafra (hijo), Luis \u00c1ngel Priego (hijo).La familia Rivero se va de vacaciones veraniegas. Luis (\u00c1lvaro de Luna) se traslada con su mujer y sus dos hijos a San Sebasti\u00e1n, qued\u00e1ndose en Madrid su \u00fanica hija, Ana (Cristina Brondo), y su padre, Ricardo (Manuel Alexandre). Ana est\u00e1 opositando y decide permanecer en la capital para avanzar en sus estudios y estar cerca de su abuelo, que es acomodado en una residencia durante el periodo estival. En la residencia, Ricardo conocer\u00e1 a Andr\u00e9s (Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez), su compa\u00f1ero de habitaci\u00f3n y nuevo amigo. Juntos recordar\u00e1n vivencias de la juventud, lleg\u00e1ndose a producir episodios tiernos y divertidos. Durante el transcurso del verano el mal de Alzheimer acecha a Ricardo."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Manuel Villalta"}], "title": "\u00bfY tu qui\u00e9n eress?", "plot_es": ["Nombre Original: \u00bfY tu qui\u00e9n eress?Director: Antonio MerceroActores: Manuel Alexandre (Ricardo), Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez (Andr\u00e9s), Cristina Brondo (Ana), \u00c1lvaro de Luna (Luis), Monti Casti\u00f1eira (doctor), Amparo Moreno (enfermera), \u00c1ngeles Macua (madre), Alejandro Zafra (hijo), Luis \u00c1ngel Priego (hijo).La familia Rivero se va de vacaciones veraniegas. Luis (\u00c1lvaro de Luna) se traslada con su mujer y sus dos hijos a San Sebasti\u00e1n, qued\u00e1ndose en Madrid su \u00fanica hija, Ana (Cristina Brondo), y su padre, Ricardo (Manuel Alexandre). Ana est\u00e1 opositando y decide permanecer en la capital para avanzar en sus estudios y estar cerca de su abuelo, que es acomodado en una residencia durante el periodo estival. En la residencia, Ricardo conocer\u00e1 a Andr\u00e9s (Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez), su compa\u00f1ero de habitaci\u00f3n y nuevo amigo. Juntos recordar\u00e1n vivencias de la juventud, lleg\u00e1ndose a producir episodios tiernos y divertidos. Durante el transcurso del verano el mal de Alzheimer acecha a Ricardo."], "original_name": "\u00bfY t\u00fa qui\u00e9n eres?", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 16821, "plot_en": ["Nombre Original: \u00bfY tu qui\u00e9n eress?Director: Antonio MerceroActores: Manuel Alexandre (Ricardo), Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez (Andr\u00e9s), Cristina Brondo (Ana), \u00c1lvaro de Luna (Luis), Monti Casti\u00f1eira (doctor), Amparo Moreno (enfermera), \u00c1ngeles Macua (madre), Alejandro Zafra (hijo), Luis \u00c1ngel Priego (hijo).La familia Rivero se va de vacaciones veraniegas. Luis (\u00c1lvaro de Luna) se traslada con su mujer y sus dos hijos a San Sebasti\u00e1n, qued\u00e1ndose en Madrid su \u00fanica hija, Ana (Cristina Brondo), y su padre, Ricardo (Manuel Alexandre). Ana est\u00e1 opositando y decide permanecer en la capital para avanzar en sus estudios y estar cerca de su abuelo, que es acomodado en una residencia durante el periodo estival. En la residencia, Ricardo conocer\u00e1 a Andr\u00e9s (Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez), su compa\u00f1ero de habitaci\u00f3n y nuevo amigo. Juntos recordar\u00e1n vivencias de la juventud, lleg\u00e1ndose a producir episodios tiernos y divertidos. Durante el transcurso del verano el mal de Alzheimer acecha a Ricardo."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "545a3bc0060f0e25258b4567"}, "date": {"usec": 719000, "sec": 1415200330}, "title": "PEL\u00cdCULAS SOCIALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "5463471ba53590d52c8b456f"}, "date": {"usec": 731000, "sec": 1415792499}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5464fe970822cc180e8b456a"}, "date": {"usec": 359000, "sec": 1415977241}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "54669239706a5ed4088b4567"}, "date": {"usec": 504000, "sec": 1416096293}, "title": "pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "546287dc8f951c027e8b4567"}, "date": {"usec": 72000, "sec": 1416865520}, "title": "pelis"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "1920132", "name": "Fernando Larrondo"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1573757", "name": "Miguel Men\u00e9ndez de Zubillaga"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0890314", "name": "Javier Vasallo"}], "total_users": 2379, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Antonio Mercero"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 63, "2": 13, "5": 196, "4": 155}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Abuelo", "name": "Manuel Alexandre"}, {"role": "Ana", "name": "Cristina Brondo"}, {"role": "Andr\u00e9s", "name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkyNTk5MDk5N15BMl5BanBnXkFtZTYwMzQ0Mjcy._V1.jpg", "role": "Fernando Casta\u00f1eda", "name": "Monti Casti\u00f1eiras"}, {"role": "Alicia", "name": "Amparo Moreno"}, {"role": "Luis", "name": "\u00c1lvaro de Luna"}, {"role": "Enriqueta", "name": "\u00c1ngeles Macua"}, {"role": "Asier", "name": "Alejandro Zafra"}, {"role": "Pedro", "name": "Luis \u00c1ngel Priego"}, {"role": "Gerente", "name": "Alberto Cuadrado"}], "write": [{"role": null, "name": "Antonio Mercero"}, {"role": " uncredited", "name": "Ver\u00f3nica Redondo Moreno"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "4C75T2VT74", "runtime": "90", "lists_num": 29}