{"rating": 6.37, "ratings_num": 60, "maingenre": "Sci-Fi", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El tiempo del No Tiempo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-28 13:41:28", "sprite": "youtube", "idv": 1808271, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=2zzEwQNYFFM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "El tiempo del No Tiempo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 469199, "title_es": "El tiempo del No Tiempo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359373253, "episode": 1, "idc": 470275}, {"num": 2, "name": "Onda de Tiempo 0", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-28 13:41:41", "sprite": "youtube", "idv": 1808277, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=O1fQW6_6TAU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Onda de Tiempo 0", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 469199, "title_es": "Onda de Tiempo 0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359374049, "episode": 2, "idc": 470278}, {"num": 3, "name": "D\u00edas sin luz", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-28 13:42:08", "sprite": "youtube", "idv": 1808280, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=-dBhZHxq_IE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "D\u00edas sin luz", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 469199, "title_es": "D\u00edas sin luz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359376935, "episode": 3, "idc": 470335}, {"num": 4, "name": "Horizonte de sucesos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-12 13:25:21", "sprite": "youtube", "idv": 1906879, "NickAddedBy": "barrasella", "price": "", "addedBy": 2331822, "url": "http://youtube.com/watch?v=DVa1sHymbPE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "barrasella", "sub": ""}], "title": "Horizonte de sucesos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 469199, "title_es": "Horizonte de sucesos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360671672, "episode": 4, "idc": 475731}, {"num": 5, "name": "Tsunami", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-27 18:01:29", "sprite": "youtube", "idv": 2135744, "NickAddedBy": "soydeleon", "price": "", "addedBy": 1350127, "url": "http://youtube.com/watch?v=_IBgWO8BKBs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "soydeleon", "sub": ""}], "title": "Tsunami", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 469199, "title_es": "Tsunami", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364403294, "episode": 5, "idc": 490418}, {"num": 6, "name": "Creaci\u00f3n de vida", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-14 00:40:02", "sprite": "youtube", "idv": 2216073, "NickAddedBy": "fayma", "price": "", "addedBy": 729069, "url": "http://youtube.com/watch?v=5lsPoWP3K2I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fayma", "sub": ""}], "title": "Creaci\u00f3n de vida", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 469199, "title_es": "Creaci\u00f3n de vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365892420, "episode": 6, "idc": 494194}]}, "imdb": "tt2620314", "year": 2012, "plot": ["Se acerca el fin del mundo, previsto por los mayas, y Nacho (Fernando Ramallo) decide esconderse en un bunker en 27/12/2012. No sabe lo que est\u00e1 pasando fuera y tiene miedo de salir. Escribe en su diario y pel\u00edculas a su experiencia en el bunker, manteniendo un registro de sus d\u00edas. Cuando se da cuenta de extra\u00f1os eventos est\u00e1n ocurriendo fuera que intenta averiguar lo que ha pasado, de su conocimiento de las teor\u00edas sobre el fin del mundo. Eventualmente \u00e9l encontrar\u00e1 que el Apocalipsis ha llegado. \u00bfPero en qu\u00e9 forma?"], "genres": ["Sci-Fi"], "compose": [], "title": "Diario del Apocalipsis", "plot_es": ["Se acerca el fin del mundo, previsto por los mayas, y Nacho (Fernando Ramallo) decide esconderse en un bunker en 27/12/2012. No sabe lo que est\u00e1 pasando fuera y tiene miedo de salir. Escribe en su diario y pel\u00edculas a su experiencia en el bunker, manteniendo un registro de sus d\u00edas. Cuando se da cuenta de extra\u00f1os eventos est\u00e1n ocurriendo fuera que intenta averiguar lo que ha pasado, de su conocimiento de las teor\u00edas sobre el fin del mundo. Eventualmente \u00e9l encontrar\u00e1 que el Apocalipsis ha llegado. \u00bfPero en qu\u00e9 forma?"], "original_name": "Diario del Apocalipsis", "mediaType": 1, "write": [{"role": " written by", "name": "Yolanda Barrasa"}], "plot_en": ["Se acerca el fin del mundo, previsto por los mayas, y Nacho (Fernando Ramallo) decide esconderse en un bunker en 27/12/2012. No sabe lo que est\u00e1 pasando fuera y tiene miedo de salir. Escribe en su diario y pel\u00edculas a su experiencia en el bunker, manteniendo un registro de sus d\u00edas. Cuando se da cuenta de extra\u00f1os eventos est\u00e1n ocurriendo fuera que intenta averiguar lo que ha pasado, de su conocimiento de las teor\u00edas sobre el fin del mundo. Eventualmente \u00e9l encontrar\u00e1 que el Apocalipsis ha llegado. \u00bfPero en qu\u00e9 forma?"], "status": 1, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "523ddc5f0a358a785e00000f"}, "date": {"usec": 311000, "sec": 1397113631}, "title": "SERIES VARIAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "533d8f1587186d5f508b4567"}, "date": {"usec": 470000, "sec": 1398889781}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "541eb05f060f0ea21a8b4568"}, "date": {"usec": 455000, "sec": 1411302266}, "title": "Antiguas"}, {"_idMediaList": {"$id": "542e781e0822ccd62b8b456a"}, "date": {"usec": 425000, "sec": 1412333015}, "title": "Webseries"}, {"_idMediaList": {"$id": "5454e6668505af03588b4567"}, "date": {"usec": 918000, "sec": 1418513665}, "title": "por ver"}], "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 454, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Yolanda Barrasa"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 21, "2": 7, "5": 11, "4": 16}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Maria", "name": "Elena Corredera"}, {"role": "Nacho", "name": "Fernando Ramallo"}], "idm": 469199, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "barrasella", "3": "webseriesly", "2": "barrasella", "5": "soydeleon", "4": "barrasella", "6": "fayma"}}, "id_media": "4CHN4FC7UZ", "runtime": "6", "lists_num": 9}