{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": null, "imdb": "tt0026030", "year": "1936", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Abajo los hombres", "plot_es": [""], "original_name": "Abajo los hombres", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1346762, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Castellv\u00ed"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Carmelita Aubert"}, {"role": "-", "name": "Pierre Clarel"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Crespo"}, {"role": "-", "name": "Alejandro Nolla"}, {"role": "-", "name": "Lidia Dimas"}, {"role": "-", "name": "Alberto Barrena"}, {"role": "-", "name": "Samuel S. Crespo"}, {"role": "-", "name": "Marichu Labra"}, {"role": "-", "name": "Cristina R. V\u00e9lez"}], "write": [{"name": "Pierre Clarel"}, {"name": "Valent\u00edn R. Gonz\u00e1lez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "YXW2D6PFDWE9EYC"}