{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt2564770", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Short", "Comedy"], "compose": [], "title": "Garra Charr\u00faa", "plot_es": [""], "original_name": "Garra Charr\u00faa", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish", "Catalan"], "idm": 1212747, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "29P4ZE7YFW9E2A2", "director": [{"name": "Felipe Bravo"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Diego", "name": "Joel Linde"}, {"role": "Andr\u00e9s", "name": "Alex Pecellin"}, {"role": "Padre", "name": "Rodrigo Baltra"}, {"role": "Madre", "name": "Mariela Sernagoras"}, {"role": "Amigo Padres", "name": "Roberto M\u00e9ndez"}, {"role": "Profesora", "name": "Teresa Almeda"}, {"role": "Director", "name": "Julio Garc\u00eda"}, {"role": "Entrenador", "name": "Carles Dominguez"}, {"role": "Uri", "name": "Baruc Cortada"}, {"role": "Hombre Espa\u00f1ol", "name": "Xavier Gil Esteller"}], "write": [{"name": "Felipe Bravo"}, {"name": "Pol Cortecans"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "12"}