{"rating": 7.87, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-03 16:54:31", "sprite": "youtube", "idv": 556883, "NickAddedBy": "marina.moreno", "price": "", "addedBy": 711053, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-03", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "marina.moreno", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-11 15:57:18", "sprite": "youtube", "idv": 1084472, "NickAddedBy": "raulito711", "price": "", "addedBy": 1042369, "url": "http://youtube.com/watch?v=xxsvmALSN1g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "raulito711", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "Parte 4", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-11 15:59:52", "sprite": "youtube", "idv": 1084477, "NickAddedBy": "raulito711", "price": "", "addedBy": 1042369, "url": "http://youtube.com/watch?v=lUf9_MnOwjc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "raulito711", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-11 15:58:58", "sprite": "youtube", "idv": 1084476, "NickAddedBy": "raulito711", "price": "", "addedBy": 1042369, "url": "http://youtube.com/watch?v=0qkMo4_2j98", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "raulito711", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-11 15:58:19", "sprite": "youtube", "idv": 1084474, "NickAddedBy": "raulito711", "price": "", "addedBy": 1042369, "url": "http://youtube.com/watch?v=vlhY0j4KBNU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "raulito711", "sub": ""}], "ratings_num": 130, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: El Bar\u00e7a de Guardiola: Un equipo campe\u00f3nDirector: DocumentalActores: GuardiolaLos lectores podr\u00e1n ver la revoluci\u00f3n que ha supuesto el ex jugador y ahora t\u00e9cnico en Can Bar\u00e7a. La Liga BBVA 08-09 pasar\u00e1 a los anales como la temporada en la que los cul\u00e9s reinventaron el f\u00fatbol que Johan Cruyff implant\u00f3 en el Dream Team. Guardiola, integrante de aquel equipo y debutante en el banquillo del Camp Nou, ha perfeccionado el estilo de juego de los azulgranas hasta conseguir un conjunto demoledor en ataque, s\u00f3lido en defensa e imparable en la posesi\u00f3n y circulaci\u00f3n del bal\u00f3n."], "languages": [], "compose": [], "title": "El Bar\u00e7a de Guardiola: Un equipo campe\u00f3n", "plot_es": ["Nombre Original: El Bar\u00e7a de Guardiola: Un equipo campe\u00f3nDirector: DocumentalActores: GuardiolaLos lectores podr\u00e1n ver la revoluci\u00f3n que ha supuesto el ex jugador y ahora t\u00e9cnico en Can Bar\u00e7a. La Liga BBVA 08-09 pasar\u00e1 a los anales como la temporada en la que los cul\u00e9s reinventaron el f\u00fatbol que Johan Cruyff implant\u00f3 en el Dream Team. Guardiola, integrante de aquel equipo y debutante en el banquillo del Camp Nou, ha perfeccionado el estilo de juego de los azulgranas hasta conseguir un conjunto demoledor en ataque, s\u00f3lido en defensa e imparable en la posesi\u00f3n y circulaci\u00f3n del bal\u00f3n."], "original_name": "El Bar\u00e7a de Guardiola: Un equipo campe\u00f3n", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: El Bar\u00e7a de Guardiola: Un equipo campe\u00f3nDirector: DocumentalActores: GuardiolaLos lectores podr\u00e1n ver la revoluci\u00f3n que ha supuesto el ex jugador y ahora t\u00e9cnico en Can Bar\u00e7a. La Liga BBVA 08-09 pasar\u00e1 a los anales como la temporada en la que los cul\u00e9s reinventaron el f\u00fatbol que Johan Cruyff implant\u00f3 en el Dream Team. Guardiola, integrante de aquel equipo y debutante en el banquillo del Camp Nou, ha perfeccionado el estilo de juego de los azulgranas hasta conseguir un conjunto demoledor en ataque, s\u00f3lido en defensa e imparable en la posesi\u00f3n y circulaci\u00f3n del bal\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 779, "id_media": "HE9YTZC6CF", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 17, "3": 10, "2": 3, "5": 74, "4": 25}}, "country": [], "cast": [], "idm": 11341, "episodeUserCreator": [], "aka": null}