{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Family", "imdb": "tt0409424", "year": "1992", "plot": [""], "genres": ["Family"], "compose": [], "title": "VI premios Goya", "plot_es": [""], "original_name": "VI premios Goya", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1255235, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "597RH2EC92RV6Z3", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself - Co-Host", "name": "Aitana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n"}, {"photo": "/e5/91/e591ac172bea8d807737dcc9178bbc23.jpg", "role": "Himself - Co-Host", "name": "Jos\u00e9 Coronado", "id": 9357}, {"role": "Himself - Presenter: Best Music", "name": "Omero Antonutti"}, {"role": "Himself - Winner: Best New Director & Best Original Screenplay", "name": "Juanma Bajo Ulloa"}, {"role": "Herself - Accepting the Best Supporting Actor Award for Juan Diego", "name": "Mar\u00eda Barranco"}, {"role": "Himself - Presenter: Best Editing", "name": "Paco Bas"}, {"role": "Herself - Nominee: Best New Director", "name": "Ana Bel\u00e9n"}, {"role": "Herself - Audience Member", "name": "Coral Bistuer"}, {"role": "Herself - Presenter: Best Director", "name": "Ic\u00edar Bolla\u00edn"}, {"role": "Herself - Audience Member", "name": "Mary Carrillo"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}