{"rating": 7.14, "ratings_num": 86, "maingenre": "Horror", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "-", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-16 17:14:36", "sprite": "youtube", "idv": 6706796, "NickAddedBy": "astrid18", "price": "", "addedBy": 2522779, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-16", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "astrid18", "sub": "Castellano"}], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 435561, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400253276, "episode": 1, "idc": 493790}, {"num": 2, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 435561, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1365720849, "episode": 2, "idc": 493791}, {"num": 3, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 435561, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1365720849, "episode": 3, "idc": 493792}, {"num": 4, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 435561, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1365720873, "episode": 4, "idc": 493793}], "0": [{"num": 1, "name": "Trailer", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-22 14:02:28", "sprite": "youtube", "idv": 1966454, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=NL_YVyhGZRk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Trailer", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 435561, "title_es": "Trailer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350049141, "episode": 1, "idc": 435564}], "4": [{"num": 1, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 435561, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1365720801, "episode": 1, "idc": 493789}]}, "imdb": "tt2033929", "year": 2013, "keywords": ["terror", "instituto", "colegio", "suspense", "alumnos", "oscuridad", "profesor", "parca", "monstruo"], "plot": ["\"El primer d\u00eda de clase de Sara no ser\u00e1 el m\u00e1s f\u00e1cil del mundo, al ser un cambio de \u00faltima hora, no ha tenido m\u00e1s remedio que ir a las clases nocturnas: horarios incompatibles, m\u00e1s fr\u00edo\u2026 y noches m\u00e1s largas.\n\nY por si eso fuera poco, nada m\u00e1s entrar en clase se ver\u00e1 envuelta en una novatada que le est\u00e1n gastando a uno de sus compa\u00f1eros. \n\nSara, junto con otros cuatro alumnos, acabar\u00e1n acarreando con las consecuencias cuando la situaci\u00f3n se vaya de madre, as\u00ed que sin poder evitarlo, se ver\u00e1n obligados a quedarse despu\u00e9s de clase para limpiar los desperfectos.\n\nLos cinco alumnos y el profesor se quedar\u00e1n solos por la noche limpiando la clase. Y pronto se dar\u00e1n cuenta de que algo pasa.\n\nAntes, se o\u00edan los ruidos de la calle: alg\u00fan perro ladrando, coches pasando\u2026 ahora no se oye nada. Hay un silencio absoluto.\n\nEl instituto est\u00e1 completamente vac\u00edo, s\u00f3lo se oyen por los pasillos el sonido de sus pasos. Y no solo eso, hasta las luces parecen haber perdido su intensidad.\n\nSus peores temores se confirmar\u00e1n cuando decidan salir a buscar ayuda, y comprueben que todas las salidas est\u00e1n cerradas. Los m\u00f3viles no funcionan, no pueden comunicarse con nadie. No pueden salir\u2026\n\nEst\u00e1n solos.\n\nO eso es lo que ellos creen.\n\""], "genres": ["Action", "Adventure", "Drama", "Fantasy", "Mystery", "Romance", "Sci-Fi", "Thriller", "Horror"], "compose": [], "title": "Aula de castigo", "plot_es": ["\"El primer d\u00eda de clase de Sara no ser\u00e1 el m\u00e1s f\u00e1cil del mundo, al ser un cambio de \u00faltima hora, no ha tenido m\u00e1s remedio que ir a las clases nocturnas: horarios incompatibles, m\u00e1s fr\u00edo\u2026 y noches m\u00e1s largas.\n\nY por si eso fuera poco, nada m\u00e1s entrar en clase se ver\u00e1 envuelta en una novatada que le est\u00e1n gastando a uno de sus compa\u00f1eros. \n\nSara, junto con otros cuatro alumnos, acabar\u00e1n acarreando con las consecuencias cuando la situaci\u00f3n se vaya de madre, as\u00ed que sin poder evitarlo, se ver\u00e1n obligados a quedarse despu\u00e9s de clase para limpiar los desperfectos.\n\nLos cinco alumnos y el profesor se quedar\u00e1n solos por la noche limpiando la clase. Y pronto se dar\u00e1n cuenta de que algo pasa.\n\nAntes, se o\u00edan los ruidos de la calle: alg\u00fan perro ladrando, coches pasando\u2026 ahora no se oye nada. Hay un silencio absoluto.\n\nEl instituto est\u00e1 completamente vac\u00edo, s\u00f3lo se oyen por los pasillos el sonido de sus pasos. Y no solo eso, hasta las luces parecen haber perdido su intensidad.\n\nSus peores temores se confirmar\u00e1n cuando decidan salir a buscar ayuda, y comprueben que todas las salidas est\u00e1n cerradas. Los m\u00f3viles no funcionan, no pueden comunicarse con nadie. No pueden salir\u2026\n\nEst\u00e1n solos.\n\nO eso es lo que ellos creen.\n\""], "original_name": "Aula de castigo", "mediaType": 1, "languages": ["Espa\u00f1ol"], "idm": 435561, "plot_en": ["\"El primer d\u00eda de clase de Sara no ser\u00e1 el m\u00e1s f\u00e1cil del mundo, al ser un cambio de \u00faltima hora, no ha tenido m\u00e1s remedio que ir a las clases nocturnas: horarios incompatibles, m\u00e1s fr\u00edo\u2026 y noches m\u00e1s largas.\n\nY por si eso fuera poco, nada m\u00e1s entrar en clase se ver\u00e1 envuelta en una novatada que le est\u00e1n gastando a uno de sus compa\u00f1eros. \n\nSara, junto con otros cuatro alumnos, acabar\u00e1n acarreando con las consecuencias cuando la situaci\u00f3n se vaya de madre, as\u00ed que sin poder evitarlo, se ver\u00e1n obligados a quedarse despu\u00e9s de clase para limpiar los desperfectos.\n\nLos cinco alumnos y el profesor se quedar\u00e1n solos por la noche limpiando la clase. Y pronto se dar\u00e1n cuenta de que algo pasa.\n\nAntes, se o\u00edan los ruidos de la calle: alg\u00fan perro ladrando, coches pasando\u2026 ahora no se oye nada. Hay un silencio absoluto.\n\nEl instituto est\u00e1 completamente vac\u00edo, s\u00f3lo se oyen por los pasillos el sonido de sus pasos. Y no solo eso, hasta las luces parecen haber perdido su intensidad.\n\nSus peores temores se confirmar\u00e1n cuando decidan salir a buscar ayuda, y comprueben que todas las salidas est\u00e1n cerradas. Los m\u00f3viles no funcionan, no pueden comunicarse con nadie. No pueden salir\u2026\n\nEst\u00e1n solos.\n\nO eso es lo que ellos creen.\n\""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "539c5e0b892b2b4f498b4567"}, "date": {"usec": 518000, "sec": 1402758068}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e242778505af283e8b456d"}, "date": {"usec": 237000, "sec": 1407783978}, "title": "pelis para ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5378cc2b892b2b0f538b456a"}, "date": {"usec": 649000, "sec": 1412432008}, "title": "Series favoritas"}, {"_idMediaList": {"$id": "547b37cd513fa0bf068b4567"}, "date": {"usec": 206000, "sec": 1417361482}, "title": "pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "548c4ba483f2f024258b456d"}, "date": {"usec": 802000, "sec": 1418480460}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "548856228f951c28678b4567"}, "date": {"usec": 721000, "sec": 1418939165}, "title": "Terror"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "1967573", "name": "Carlota Coronado"}, {"imdb": "1969896", "name": "Giovanni Maccelli"}, {"imdb": "2576026", "name": "Carlos Ruano"}], "total_users": 853, "seasons": 4, "aka": null, "director": [{"name": "Mikel Alvari\u00f1o"}, {"name": "Carlota Coronado"}, {"name": "Giovanni Maccelli"}, {"name": "Carlos Ruano"}, {"name": "Jaime Vaca"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 18, "2": 3, "5": 29, "4": 28}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Sara", "name": "Leonor Mart\u00edn"}, {"role": "Eva", "name": "Luc\u00eda Delgado"}, {"role": "Pablo Hern\u00e1ndez", "name": "V\u00edctor El\u00edas"}, {"role": "Javi Rodr\u00edguez", "name": "\u00c1lex Mart\u00ednez"}, {"role": "David Cort\u00e9s", "name": "Ricardo Bascu\u00f1\u00e1n"}, {"role": "Jorge", "name": "Markos Mar\u00edn"}, {"role": "Rub\u00e9n", "name": "Adam Jezierski"}, {"role": "Ni\u00f1a", "name": "Carlota Garc\u00eda"}, {"role": "Mar\u00eda Coronado", "name": "Iris D\u00edaz"}, {"role": "Parca", "name": "Lorenzo Ayuso"}], "write": [{"name": "Mikel Alvari\u00f1o"}, {"name": "Carlos Ruano"}, {"name": "Carlos Ruano"}, {"name": "Susana L\u00f3pez Rubio"}, {"name": "Jaime Vaca"}], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "Leycas", "3": "Leycas", "2": "Leycas", "4": "Leycas"}, "0": {"1": "Aivlys"}, "4": {"1": "Leycas"}}, "id_media": "PYHC4K6UPS", "runtime": "10", "lists_num": 13}