{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "History", "imdb": "tt2791404", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["History"], "compose": [], "title": "Die Spiegel-Aff\u00e4re", "plot_es": [""], "original_name": "Die Spiegel-Aff\u00e4re", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1106277, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0312451", "name": "Wiedemann & Berg Television"}], "total_users": 0, "id_media": "U2CAH3F9VFD4T3Z", "director": [{"name": "Roland Suso Richter"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Claus Jacobi", "name": "Franz Dinda"}, {"role": "Maria Carlsson", "name": "Nora von Waldst\u00e4tten"}, {"role": "Conrad Ahlers", "name": "David Rott"}, {"role": "Katharina Augstein", "name": "Gesine Cukrowski"}, {"role": "Oberst Martin", "name": "Henning Baum"}, {"role": "Josef Augstein", "name": "Andr\u00e9 Hennicke"}, {"role": "Hans Detlev Becker", "name": "Johann von B\u00fclow"}, {"role": "Siegfried Buback", "name": "Gerald Alexander Held"}, {"role": "Franz Josef Strau\u00df", "name": "Francis Fulton-Smith"}, {"role": "Fragesteller im Bundestag", "name": "Dieter Rupp"}], "write": [{"name": "Johannes W. Betz"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}