{"rating": 6.36, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-06 19:20:06", "sprite": "streamcloud", "idv": 2822180, "NickAddedBy": "Bara", "price": "", "addedBy": 44878, "url": "http://streamcloud.eu/s12rcr2i9yhs", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2013-07-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Bara", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-05 02:12:07", "sprite": "vk", "idv": 860661, "NickAddedBy": "Williyo", "price": "", "addedBy": 774050, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=170888947&id=163226396&hash=ea81eaa4d6525c77&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2012-08-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Williyo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-06 19:17:24", "sprite": "streamcloud", "idv": 2822178, "NickAddedBy": "Bara", "price": "", "addedBy": 44878, "url": "http://streamcloud.eu/xe15gar8wxp1", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2013-07-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Bara", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-19 20:20:48", "sprite": "vk", "idv": 633958, "NickAddedBy": "Williyo", "price": "", "addedBy": 774050, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=170888947&id=163226396&hash=ea81eaa4d6525c77&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2012-06-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Williyo", "sub": ""}], "ratings_num": 784, "maingenre": "Adventure", "imdb": "tt0205843", "year": 2000, "keywords": ["Drugs", "Role Playing", "Barbarian"], "plot": ["Nombre Original: El coraz\u00f3n del guerreroDirector: Daniel Monz\u00f3nActores: Fernando Ramallo, Neus Asensi, Joel Joan, Santiago Segura, Javier Aller, Adri\u00e0 Collado, Mar\u00eda Jurado, Rebecca CobosBeldar y Sonja, una pareja de ladrones pertenecientes al legendario universo de la Espada y brujer\u00eda roban una piedra preciosa con forma de coraz\u00f3n humano en la t\u00e9trica cripta de la Orden de Los Mil Ojos, una mal\u00e9fica secta de todopoderosos brujos. Al huir del lugar se dan cuenta de que la gema est\u00e1 maldita y les ha transmitido su hechizo. Tras perder el sentido, Beldar despierta en otro mundo, metamorfoseado en el cuerpo de un adolescente madrile\u00f1o de diecis\u00e9is a\u00f1os comido por el acn\u00e9: Ram\u00f3n Belda (Fernando Ramallo), un chico con una imaginaci\u00f3n desbordante y asaltado por continuas visiones que se corresponden con las partidas de rol que juega cada noche en compa\u00f1\u00eda de sus amigos. Ram\u00f3n es un adolescente apocado y debilucho, pero en su imaginaci\u00f3n se ve luchando contra todo tipo de peligros. Peligros que, poco a poco, se ir\u00e1n haciendo reales y conectar\u00e1n el Madrid actual con un Universo en el que Ram\u00f3n es el Elegido para una misi\u00f3n de dimensiones \u00e9picas y protagonistas pintorescos: hero\u00ednas (Neus Asensi), magos (Santiago Segura) y, por supuesto, luchadores grandes y llenos de m\u00fasculos (Joel Joan)."], "genres": ["Adventure", "Drama", "Fantasy"], "compose": [{"role": " ", "name": "Roque Ba\u00f1os"}], "title": "El coraz\u00f3n del guerrero", "plot_es": ["Nombre Original: El coraz\u00f3n del guerreroDirector: Daniel Monz\u00f3nActores: Fernando Ramallo, Neus Asensi, Joel Joan, Santiago Segura, Javier Aller, Adri\u00e0 Collado, Mar\u00eda Jurado, Rebecca CobosBeldar y Sonja, una pareja de ladrones pertenecientes al legendario universo de la Espada y brujer\u00eda roban una piedra preciosa con forma de coraz\u00f3n humano en la t\u00e9trica cripta de la Orden de Los Mil Ojos, una mal\u00e9fica secta de todopoderosos brujos. Al huir del lugar se dan cuenta de que la gema est\u00e1 maldita y les ha transmitido su hechizo. Tras perder el sentido, Beldar despierta en otro mundo, metamorfoseado en el cuerpo de un adolescente madrile\u00f1o de diecis\u00e9is a\u00f1os comido por el acn\u00e9: Ram\u00f3n Belda (Fernando Ramallo), un chico con una imaginaci\u00f3n desbordante y asaltado por continuas visiones que se corresponden con las partidas de rol que juega cada noche en compa\u00f1\u00eda de sus amigos. Ram\u00f3n es un adolescente apocado y debilucho, pero en su imaginaci\u00f3n se ve luchando contra todo tipo de peligros. Peligros que, poco a poco, se ir\u00e1n haciendo reales y conectar\u00e1n el Madrid actual con un Universo en el que Ram\u00f3n es el Elegido para una misi\u00f3n de dimensiones \u00e9picas y protagonistas pintorescos: hero\u00ednas (Neus Asensi), magos (Santiago Segura) y, por supuesto, luchadores grandes y llenos de m\u00fasculos (Joel Joan)."], "original_name": "El coraz\u00f3n del guerrero", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 8647, "plot_en": ["Nombre Original: El coraz\u00f3n del guerreroDirector: Daniel Monz\u00f3nActores: Fernando Ramallo, Neus Asensi, Joel Joan, Santiago Segura, Javier Aller, Adri\u00e0 Collado, Mar\u00eda Jurado, Rebecca CobosBeldar y Sonja, una pareja de ladrones pertenecientes al legendario universo de la Espada y brujer\u00eda roban una piedra preciosa con forma de coraz\u00f3n humano en la t\u00e9trica cripta de la Orden de Los Mil Ojos, una mal\u00e9fica secta de todopoderosos brujos. Al huir del lugar se dan cuenta de que la gema est\u00e1 maldita y les ha transmitido su hechizo. Tras perder el sentido, Beldar despierta en otro mundo, metamorfoseado en el cuerpo de un adolescente madrile\u00f1o de diecis\u00e9is a\u00f1os comido por el acn\u00e9: Ram\u00f3n Belda (Fernando Ramallo), un chico con una imaginaci\u00f3n desbordante y asaltado por continuas visiones que se corresponden con las partidas de rol que juega cada noche en compa\u00f1\u00eda de sus amigos. Ram\u00f3n es un adolescente apocado y debilucho, pero en su imaginaci\u00f3n se ve luchando contra todo tipo de peligros. Peligros que, poco a poco, se ir\u00e1n haciendo reales y conectar\u00e1n el Madrid actual con un Universo en el que Ram\u00f3n es el Elegido para una misi\u00f3n de dimensiones \u00e9picas y protagonistas pintorescos: hero\u00ednas (Neus Asensi), magos (Santiago Segura) y, por supuesto, luchadores grandes y llenos de m\u00fasculos (Joel Joan)."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5442ce43060f0e7b098b4567"}, "date": {"usec": 148000, "sec": 1413665196}, "title": "Montse Guallar (Infidels)"}, {"_idMediaList": {"$id": "544dcb6a242c3184018b456b"}, "date": {"usec": 503000, "sec": 1414384904}, "title": "Pel\u00edculas Santiago Segura"}, {"_idMediaList": {"$id": "54564f790a358a6d2c8b4567"}, "date": {"usec": 721000, "sec": 1414943858}, "title": "Urgentes"}, {"_idMediaList": {"$id": "52da0ac28505af0b1b8b4567"}, "date": {"usec": 702000, "sec": 1418262529}, "title": "Priska"}, {"_idMediaList": {"$id": "5108250439666464ef00d7b7"}, "date": {"usec": 894000, "sec": 1418262529}, "title": "Fantaseando"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "0037365", "name": "Jos\u00e9 Luis Arrizabalaga"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0133357", "name": "Eduardo Campoy"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0380547", "name": "Gerardo Herrero"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0529792", "name": "Javier L\u00f3pez Blanco"}], "total_users": 3029, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Daniel Monz\u00f3n"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 41, "3": 305, "2": 78, "5": 121, "4": 238}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Ram\u00f3n", "name": "Fernando Ramallo"}, {"role": "Sonia / Sonja", "name": "Neus Asensi"}, {"role": "Beldar", "name": "Joel Joan", "id": 2778}, {"role": "El Ac\u00f3lito", "name": "Javier Aller"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTc5MTA0NTE1M15BMl5BanBnXkFtZTcwODQ2NTAxNA@@._V1.jpg", "role": "Netheril / Carlos Jos\u00e9", "name": "Santiago Segura"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI4MjExNjc5NV5BMl5BanBnXkFtZTcwNjE1NDk1MQ@@._V1.jpg", "role": "Adolfo del Pozo", "name": "Adri\u00e0 Collado", "id": 6822}, {"role": "Javi", "name": "Jimmy Barnat\u00e1n"}, {"role": "Pilar", "name": "Montse Guallar"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQ3MzM4MDMyOV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTAwNDU0Mg@@._V1.jpg", "role": "V\u00edctor", "name": "Juan D\u00edaz"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYxOTE5MzUxNF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzk1Mzc3NQ@@._V1.jpg", "role": "Ra\u00fal", "name": "Rub\u00e9n Ochandiano"}], "write": [{"role": null, "name": "Daniel Monz\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "RD7WW3KA26", "runtime": "110", "lists_num": 17}