{"rating": 10, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-22 03:23:08", "sprite": "vimeo", "idv": 195609, "NickAddedBy": "P_Jotilla", "price": "", "addedBy": 652638, "url": "http://vimeo.com/user2686610/la-guerra-por-otros-medios", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-03-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "P_Jotilla", "sub": ""}], "ratings_num": 2, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Con Notebooks, bocinas, radios, peri\u00f3dicos, videoc\u00e1maras, celulares\u2026 los pueblos ind\u00edgenas vienen incorporando los medios de comunicaci\u00f3n para el fortalecimiento de sus reclamos y la reivindicaci\u00f3n de sus derechos. Parad\u00f3jicamente la realidad de los comunicadores ind\u00edgenas, sus medios y sus producciones resultan pr\u00e1cticamente desconocidos fuera de los l\u00edmites del mundo ind\u00edgena.\\r\\n\\r\\n\\r\\n\u201cEn esta guerra no siempre perdemos\u2026\u201d dijo orgulloso un l\u00edder ind\u00edgena mientras daba por inaugurada la radio en su comunidad y fue eso lo que motiv\u00f3 a emprender en 2005 la realizaci\u00f3n del film. Durante estos a\u00f1os la guerra por la imagen y la informaci\u00f3n nunca hab\u00eda sido metaf\u00f3rica para los pueblos ind\u00edgenas y los sectores populares. Y ahora menos que nunca."], "languages": [], "compose": [], "title": "La guerra por otros medios", "plot_es": ["Con Notebooks, bocinas, radios, peri\u00f3dicos, videoc\u00e1maras, celulares\u2026 los pueblos ind\u00edgenas vienen incorporando los medios de comunicaci\u00f3n para el fortalecimiento de sus reclamos y la reivindicaci\u00f3n de sus derechos. Parad\u00f3jicamente la realidad de los comunicadores ind\u00edgenas, sus medios y sus producciones resultan pr\u00e1cticamente desconocidos fuera de los l\u00edmites del mundo ind\u00edgena.\\r\\n\\r\\n\\r\\n\u201cEn esta guerra no siempre perdemos\u2026\u201d dijo orgulloso un l\u00edder ind\u00edgena mientras daba por inaugurada la radio en su comunidad y fue eso lo que motiv\u00f3 a emprender en 2005 la realizaci\u00f3n del film. Durante estos a\u00f1os la guerra por la imagen y la informaci\u00f3n nunca hab\u00eda sido metaf\u00f3rica para los pueblos ind\u00edgenas y los sectores populares. Y ahora menos que nunca."], "original_name": "La guerra por otros medios", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Con Notebooks, bocinas, radios, peri\u00f3dicos, videoc\u00e1maras, celulares\u2026 los pueblos ind\u00edgenas vienen incorporando los medios de comunicaci\u00f3n para el fortalecimiento de sus reclamos y la reivindicaci\u00f3n de sus derechos. Parad\u00f3jicamente la realidad de los comunicadores ind\u00edgenas, sus medios y sus producciones resultan pr\u00e1cticamente desconocidos fuera de los l\u00edmites del mundo ind\u00edgena.\\r\\n\\r\\n\\r\\n\u201cEn esta guerra no siempre perdemos\u2026\u201d dijo orgulloso un l\u00edder ind\u00edgena mientras daba por inaugurada la radio en su comunidad y fue eso lo que motiv\u00f3 a emprender en 2005 la realizaci\u00f3n del film. Durante estos a\u00f1os la guerra por la imagen y la informaci\u00f3n nunca hab\u00eda sido metaf\u00f3rica para los pueblos ind\u00edgenas y los sectores populares. Y ahora menos que nunca."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 273000, "sec": 1379692268}, "title": "\"La Antrop\u00f3loga indecente\""}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 13, "id_media": "69VRYFTDRY", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 352144, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}