{"rating": 7.67, "links": [], "ratings_num": 12, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt2369025", "year": 2011, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La playa DC", "plot_es": [""], "original_name": "La playa DC", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(screenplay)", "name": "Juan Andr\u00e9s Arango Garcia"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419721200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "538392940a358ae5348b456e"}, "date": {"usec": 579000, "sec": 1403611127}, "title": "Racismo"}, {"_idMediaList": {"$id": "5455c4270822cc34438b4568"}, "date": {"usec": 488000, "sec": 1416203628}, "title": "Por ver"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0098470", "name": "Jorge Enrique Botero"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3418734", "name": "Diana Bustamante"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0502178", "name": "Thierry Lenouvel"}], "total_users": 111, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Juan Andr\u00e9s Arango Garcia"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 2, "4": 7}}, "country": ["Colombia", "Brazil", "France"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg5MDc0MDI5OF5BMl5BanBnXkFtZTcwMzkwOTQ4Nw@@._V1.jpg", "role": "", "name": "Luis Carlos Guevara"}, {"role": "", "name": "Jam\u00e9s Sol\u00eds"}, {"role": "", "name": "Andr\u00e9s Murillo"}], "idm": 384406, "episodeUserCreator": [], "id_media": "9RV6Y6563W", "runtime": "90", "lists_num": 2}