{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0017993", "year": "1927", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Los hijos del trabajo", "plot_es": [""], "original_name": "Los hijos del trabajo", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Agust\u00edn Carrasco"}, {"name": "Carlos Fern\u00e1ndez Cuenca"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0043240", "name": "H\u00e9rcules Film"}], "total_users": 0, "id_media": "U4FCH2HR49PETAZ", "director": [{"name": "Agust\u00edn Carrasco"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Faustino Breta\u00f1o"}, {"role": "-", "name": "Bar\u00f3n de Kardy"}, {"role": "-", "name": "Alfredo Domus"}, {"role": "-", "name": "Celia Escudero"}, {"role": "-", "name": "Carlos Fern\u00e1ndez Cuenca"}, {"role": "-", "name": "Eduardo Garc\u00eda Maroto"}, {"role": "-", "name": "Antonio Gil Varela 'Varillas'"}, {"role": "-", "name": "Manuel Gonz\u00e1lez"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Jimeno"}, {"role": "-", "name": "Francisco Mart\u00ed"}], "idm": 1280124, "episodeUserCreator": [], "aka": null}