{"rating": 8.31, "ratings_num": 113, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Vida Salvatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:09:57", "sprite": "tv3", "idv": 13096, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2294679", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:26:40", "sprite": "youtube", "idv": 856996, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=RXdYLY6Rcl0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Vida Salvatge", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Vida Salvatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317146970, "episode": 1, "idc": 134090}, {"num": 2, "name": "Mem\u00f2ria d'elefant", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:10:58", "sprite": "tv3", "idv": 13097, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2503659", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:27:08", "sprite": "youtube", "idv": 856999, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=0Uc3mG_7wiE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Mem\u00f2ria d'elefant", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Mem\u00f2ria d'elefant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147032, "episode": 2, "idc": 134091}, {"num": 3, "name": "La R\u00e8mora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:11:52", "sprite": "tv3", "idv": 13098, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2657659", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-29 10:49:46", "sprite": "youtube", "idv": 532966, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=oQkf71MuCzA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "La R\u00e8mora", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "La R\u00e8mora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147097, "episode": 3, "idc": 134092}, {"num": 4, "name": "El Voltor Lleonat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:12:51", "sprite": "tv3", "idv": 13099, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2712010", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:27:48", "sprite": "youtube", "idv": 857001, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=en5FBMn2tNk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "El Voltor Lleonat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "El Voltor Lleonat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147157, "episode": 4, "idc": 134093}, {"num": 5, "name": "El mascle alfa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:13:47", "sprite": "tv3", "idv": 13100, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2726530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:32:34", "sprite": "youtube", "idv": 857044, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=Lo2Ayz1Tfa0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "El mascle alfa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "El mascle alfa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147212, "episode": 5, "idc": 134094}, {"num": 6, "name": "L'emperador", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-25 20:54:35", "sprite": "tv3", "idv": 798097, "NickAddedBy": "albbie", "price": "", "addedBy": 1116668, "url": "http://tv3.cat/videos/2742330", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albbie", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:32:21", "sprite": "youtube", "idv": 857041, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=a98McHgssEQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "L'emperador", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "L'emperador", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147256, "episode": 6, "idc": 134095}, {"num": 7, "name": "Esp\u00e8cies Invasores", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-19 13:10:57", "sprite": "tv3", "idv": 490570, "NickAddedBy": "OnceRobin", "price": "", "addedBy": 550813, "url": "http://tv3.cat/videos/2760290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "OnceRobin", "sub": ""}], "title": "Esp\u00e8cies Invasores", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Esp\u00e8cies Invasores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147310, "episode": 7, "idc": 134096}, {"num": 8, "name": "Sentiments bestials", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:19:53", "sprite": "tv3", "idv": 13103, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2843450", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:33:32", "sprite": "youtube", "idv": 857047, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=eczechvSm5U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Sentiments bestials", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Sentiments bestials", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147582, "episode": 8, "idc": 134097}, {"num": 9, "name": "La vida sexual del Nero", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-04 15:34:21", "sprite": "tv3", "idv": 857049, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2816950", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-02 16:01:26", "sprite": "youtube", "idv": 554202, "NickAddedBy": "OnceRobin", "price": "", "addedBy": 550813, "url": "http://youtube.com/watch?v=2jITwFnT7Ow", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "OnceRobin", "sub": ""}], "title": "La vida sexual del Nero", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "La vida sexual del Nero", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147627, "episode": 9, "idc": 134098}, {"num": 10, "name": "El cigne negre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-04 15:35:45", "sprite": "tv3", "idv": 857051, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/2860410", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 08:56:54", "sprite": "youtube", "idv": 528480, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=uq_KFJySitU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "El cigne negre", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "El cigne negre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147696, "episode": 10, "idc": 134099}, {"num": 11, "name": "Mam\u00e0 puput", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:23:14", "sprite": "tv3", "idv": 13106, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2876870", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:36:12", "sprite": "youtube", "idv": 857053, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=IKEu8qqwxaU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Mam\u00e0 puput", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Mam\u00e0 puput", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147738, "episode": 11, "idc": 134100}, {"num": 12, "name": "L'estiu de les formigues", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:23:42", "sprite": "tv3", "idv": 13107, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2892930", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 08:57:24", "sprite": "youtube", "idv": 528482, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=xFXFJJ8IuHc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "L'estiu de les formigues", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "L'estiu de les formigues", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147761, "episode": 12, "idc": 134101}, {"num": 13, "name": "Fauna nocturna", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:25:28", "sprite": "tv3", "idv": 13108, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2906610", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 08:58:03", "sprite": "youtube", "idv": 528489, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=mmhgplPhcbs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Fauna nocturna", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Fauna nocturna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317147916, "episode": 13, "idc": 134102}, {"num": 14, "name": "Animals sagrats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:27:20", "sprite": "tv3", "idv": 13109, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2920570", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:36:50", "sprite": "youtube", "idv": 857054, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=L_1JknkZhyM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Animals sagrats", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Animals sagrats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317148017, "episode": 14, "idc": 134103}, {"num": 15, "name": "Rituals d'aparellament", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-01 14:44:50", "sprite": "tv3", "idv": 682838, "NickAddedBy": "OnceRobin", "price": "", "addedBy": 550813, "url": "http://tv3.cat/videos/2934030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "OnceRobin", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-04 15:37:09", "sprite": "youtube", "idv": 857055, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://youtube.com/watch?v=jBxu4rVBL78", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Rituals d'aparellament", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Rituals d'aparellament", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317148102, "episode": 15, "idc": 134106}], "0": [{"num": 1, "name": "S'estrena a TV3 \"La sagrada fam\u00edlia\", de Dagoll Dagom", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-30 15:15:47", "sprite": "tv3", "idv": 22067, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/2347859", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "S'estrena a TV3 \"La sagrada fam\u00edlia\", de Dagoll Dagom", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "S'estrena a TV3 \"La sagrada fam\u00edlia\", de Dagoll Dagom", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322662533, "episode": 1, "idc": 154560}], "3": [{"num": 1, "name": "Bonobos", "links": [], "title": "Bonobos", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Bonobos", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1406548919, "episode": 1, "idc": 1258975}], "2": [{"num": 1, "name": "Aus migrat\u00f2ries", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:29:53", "sprite": "tv3", "idv": 13112, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3692450", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 08:59:00", "sprite": "youtube", "idv": 528490, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=QKT4w50se58", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Aus migrat\u00f2ries", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Aus migrat\u00f2ries", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317148171, "episode": 1, "idc": 134111}, {"num": 2, "name": "Hibernaci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-27 20:31:05", "sprite": "tv3", "idv": 13113, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3704010", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 08:59:16", "sprite": "youtube", "idv": 528491, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=UHLunYxzWHM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Hibernaci\u00f3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Hibernaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317148253, "episode": 2, "idc": 134112}, {"num": 3, "name": "Sexe Salvatge", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-04 15:38:40", "sprite": "tv3", "idv": 857058, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3713690", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 08:59:38", "sprite": "youtube", "idv": 528492, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=JJ6OQQH7bPw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Sexe Salvatge", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Sexe Salvatge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317599847, "episode": 3, "idc": 137216}, {"num": 5, "name": "Mascles i femelles", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-04 15:39:07", "sprite": "tv3", "idv": 857060, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3741810", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 08:59:54", "sprite": "youtube", "idv": 528494, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=79M3rczi45A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Mascles i femelles", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Mascles i femelles", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318197670, "episode": 5, "idc": 139358}, {"num": 6, "name": "Ocells de mal averany", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-17 00:15:12", "sprite": "tv3", "idv": 17327, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3750510", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 09:00:14", "sprite": "youtube", "idv": 528495, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=58y9JpN-ybg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Ocells de mal averany", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Ocells de mal averany", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318803295, "episode": 6, "idc": 140790}, {"num": 9, "name": "Erugues i poltres", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-04 15:40:11", "sprite": "tv3", "idv": 857061, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3763830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 09:00:39", "sprite": "youtube", "idv": 528497, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=_DLHkoKyXBo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Erugues i poltres", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Erugues i poltres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319402450, "episode": 9, "idc": 142861}, {"num": 10, "name": "Marsupials", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-31 00:35:44", "sprite": "tv3", "idv": 18411, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3776670", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 09:00:56", "sprite": "youtube", "idv": 528498, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=uo8kq440ePc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Marsupials", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Marsupials", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320017728, "episode": 10, "idc": 145205}, {"num": 11, "name": "Mascles solitaris", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-07 01:52:17", "sprite": "tv3", "idv": 18996, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3787030", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 09:01:15", "sprite": "youtube", "idv": 528499, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=SrMHsWSd_II", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Mascles solitaris", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Mascles solitaris", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320627123, "episode": 11, "idc": 148378}, {"num": 12, "name": "\u00c8poca de cel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-14 12:17:13", "sprite": "tv3", "idv": 19664, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3799530", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "\u00c8poca de cel", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "\u00c8poca de cel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321269418, "episode": 12, "idc": 149662}, {"num": 13, "name": "Simbiosi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-04 15:41:47", "sprite": "tv3", "idv": 857064, "NickAddedBy": "dxark", "price": "", "addedBy": 226403, "url": "http://tv3.cat/videos/3825530", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-08-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "dxark", "sub": ""}], "title": "Simbiosi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Simbiosi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322415586, "episode": 13, "idc": 153769}, {"num": 14, "name": "Ramats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-05 02:31:05", "sprite": "tv3", "idv": 22839, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3837510", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Ramats", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Ramats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323048649, "episode": 14, "idc": 156631}, {"num": 15, "name": "Bonobos", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-11 22:37:46", "sprite": "tv3", "idv": 23204, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3846910", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 09:02:47", "sprite": "youtube", "idv": 528504, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=4Pw3nAhYRhg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "Bonobos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "Bonobos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323639444, "episode": 15, "idc": 159112}, {"num": 16, "name": "L'estrategia de l'aranya", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-12 19:58:59", "sprite": "tv3", "idv": 24736, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3846930", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-28 09:01:33", "sprite": "youtube", "idv": 528500, "NickAddedBy": "ulkraft", "price": "", "addedBy": 558146, "url": "http://youtube.com/watch?v=WTwx55N-D1I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "ulkraft", "sub": ""}], "title": "L'estrategia de l'aranya", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5552, "title_es": "L'estrategia de l'aranya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323716298, "episode": 16, "idc": 159559}]}, "imdb": "tt1508100", "year": 2010, "plot": ["\"La Sagrada Fam\u00edlia\" \u00e9s una com\u00e8dia sobre les relacions familiars, a partir dels conflictes que es generen en el si de moltes fam\u00edlies, m\u00e9s enll\u00e0 dels t\u00edpics conflictes de parella. Casaments,enterraments, festes de Nadal,vacances, her\u00e8ncies... s\u00f3n algunes de les situacions m\u00e9s corrents de les quals sorgeixen molts conflictes familiars.\n\nLa Remei Cases, farta de treballar a l'autoescola del seu marit, Pau Garc\u00e8s, i animada per la seva amiga Dul, decideix acabar les assignatures de la carrera de psicologia/antropologia que li van quedar penjades fa m\u00e9s de vint anys i, despr\u00e9s de fer el curset corresponent, posar-se a exercir com a mediadora familiar davant l'escepticisme general de la seva fam\u00edlia i del seu marit Pau en particular.\n\nEl Pau \u00e9s un desencantat de la vida. No li agrada la seva feina, per\u00f2 no t\u00e9 forces per deixar-la i en el fons li fa r\u00e0bia que la seva dona hagi tingut el valor de ferho. Fa temps que es refugia en el visionat de documentals sobre fauna salvatge. Per aix\u00f2, el Pau t\u00e9 tend\u00e8ncia a interpretar els comportaments socials des de les pautes del comportament animal: lluita entre mascles dominants, defensa del territori, protecci\u00f3 de les cries... Des del seu punt de vista, no es poden resoldre els problemes familiars, perqu\u00e8 la fam\u00edlia \u00e9s \"el problema\". Des d'aquesta posici\u00f3 busca minar la moral de la seva dona. I sovint ho aconsegueix.\n\nEl Pau i la Remei viuen en un t\u00edpic pis de l'eixample davant mateix de la Sagrada Fam\u00edlia amb els fills i el pare de la Remei, que \u00e9s el propietari del pis. Un pis per on passen sovint altres parents: el n\u00f2vio insuportable de la filla, la parella gai del fill, el germ\u00e0 separat, la sogra que no calla o la nebodeta d'Andorra. Tot plegat conforma un panorama familiar que \u00e9s una font inesgotable de conflictes. I la Remei no els pot resoldre com pret\u00e9n fer amb els casos que se li presenten a la seva consulta. Qu\u00e8 m\u00e9s voldria ella, que engegar-ho tot a pastar! Com li agradaria comen\u00e7ar de zero i perdre de vista la mare, el marit, els fills, els cunyats, la sogra... Per\u00f2, al capdavall, la fam\u00edlia... \u00e9s sagrada."], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "La Sagrada Fam\u00edlia", "plot_es": ["\"La Sagrada Fam\u00edlia\" \u00e9s una com\u00e8dia sobre les relacions familiars, a partir dels conflictes que es generen en el si de moltes fam\u00edlies, m\u00e9s enll\u00e0 dels t\u00edpics conflictes de parella. Casaments,enterraments, festes de Nadal,vacances, her\u00e8ncies... s\u00f3n algunes de les situacions m\u00e9s corrents de les quals sorgeixen molts conflictes familiars.\n\nLa Remei Cases, farta de treballar a l'autoescola del seu marit, Pau Garc\u00e8s, i animada per la seva amiga Dul, decideix acabar les assignatures de la carrera de psicologia/antropologia que li van quedar penjades fa m\u00e9s de vint anys i, despr\u00e9s de fer el curset corresponent, posar-se a exercir com a mediadora familiar davant l'escepticisme general de la seva fam\u00edlia i del seu marit Pau en particular.\n\nEl Pau \u00e9s un desencantat de la vida. No li agrada la seva feina, per\u00f2 no t\u00e9 forces per deixar-la i en el fons li fa r\u00e0bia que la seva dona hagi tingut el valor de ferho. Fa temps que es refugia en el visionat de documentals sobre fauna salvatge. Per aix\u00f2, el Pau t\u00e9 tend\u00e8ncia a interpretar els comportaments socials des de les pautes del comportament animal: lluita entre mascles dominants, defensa del territori, protecci\u00f3 de les cries... Des del seu punt de vista, no es poden resoldre els problemes familiars, perqu\u00e8 la fam\u00edlia \u00e9s \"el problema\". Des d'aquesta posici\u00f3 busca minar la moral de la seva dona. I sovint ho aconsegueix.\n\nEl Pau i la Remei viuen en un t\u00edpic pis de l'eixample davant mateix de la Sagrada Fam\u00edlia amb els fills i el pare de la Remei, que \u00e9s el propietari del pis. Un pis per on passen sovint altres parents: el n\u00f2vio insuportable de la filla, la parella gai del fill, el germ\u00e0 separat, la sogra que no calla o la nebodeta d'Andorra. Tot plegat conforma un panorama familiar que \u00e9s una font inesgotable de conflictes. I la Remei no els pot resoldre com pret\u00e9n fer amb els casos que se li presenten a la seva consulta. Qu\u00e8 m\u00e9s voldria ella, que engegar-ho tot a pastar! Com li agradaria comen\u00e7ar de zero i perdre de vista la mare, el marit, els fills, els cunyats, la sogra... Per\u00f2, al capdavall, la fam\u00edlia... \u00e9s sagrada."], "original_name": "La sagrada fam\u00edlia", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 5552, "plot_en": ["\"La Sagrada Fam\u00edlia\" \u00e9s una com\u00e8dia sobre les relacions familiars, a partir dels conflictes que es generen en el si de moltes fam\u00edlies, m\u00e9s enll\u00e0 dels t\u00edpics conflictes de parella. Casaments,enterraments, festes de Nadal,vacances, her\u00e8ncies... s\u00f3n algunes de les situacions m\u00e9s corrents de les quals sorgeixen molts conflictes familiars.\n\nLa Remei Cases, farta de treballar a l'autoescola del seu marit, Pau Garc\u00e8s, i animada per la seva amiga Dul, decideix acabar les assignatures de la carrera de psicologia/antropologia que li van quedar penjades fa m\u00e9s de vint anys i, despr\u00e9s de fer el curset corresponent, posar-se a exercir com a mediadora familiar davant l'escepticisme general de la seva fam\u00edlia i del seu marit Pau en particular.\n\nEl Pau \u00e9s un desencantat de la vida. No li agrada la seva feina, per\u00f2 no t\u00e9 forces per deixar-la i en el fons li fa r\u00e0bia que la seva dona hagi tingut el valor de ferho. Fa temps que es refugia en el visionat de documentals sobre fauna salvatge. Per aix\u00f2, el Pau t\u00e9 tend\u00e8ncia a interpretar els comportaments socials des de les pautes del comportament animal: lluita entre mascles dominants, defensa del territori, protecci\u00f3 de les cries... Des del seu punt de vista, no es poden resoldre els problemes familiars, perqu\u00e8 la fam\u00edlia \u00e9s \"el problema\". Des d'aquesta posici\u00f3 busca minar la moral de la seva dona. I sovint ho aconsegueix.\n\nEl Pau i la Remei viuen en un t\u00edpic pis de l'eixample davant mateix de la Sagrada Fam\u00edlia amb els fills i el pare de la Remei, que \u00e9s el propietari del pis. Un pis per on passen sovint altres parents: el n\u00f2vio insuportable de la filla, la parella gai del fill, el germ\u00e0 separat, la sogra que no calla o la nebodeta d'Andorra. Tot plegat conforma un panorama familiar que \u00e9s una font inesgotable de conflictes. I la Remei no els pot resoldre com pret\u00e9n fer amb els casos que se li presenten a la seva consulta. Qu\u00e8 m\u00e9s voldria ella, que engegar-ho tot a pastar! Com li agradaria comen\u00e7ar de zero i perdre de vista la mare, el marit, els fills, els cunyats, la sogra... Per\u00f2, al capdavall, la fam\u00edlia... \u00e9s sagrada."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "517e823c39666464ef0127ce"}, "date": {"usec": 453000, "sec": 1377297186}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 327000, "sec": 1379697532}, "title": "\"La Antrop\u00f3loga indecente\""}, {"_idMediaList": {"$id": "52caf5360822cc17418b4568"}, "date": {"usec": 175000, "sec": 1389034442}, "title": "series catalanas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53721601892b2b91778b4567"}, "date": {"usec": 807000, "sec": 1399985702}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "528131e40822cc40398b4568"}, "date": {"usec": 95000, "sec": 1402424859}, "title": "\u25d4 Series pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 437, "seasons": 3, "aka": null, "director": [{"role": "(11 episodes, 2010)", "name": "Sergi Lara"}, {"role": "(7 episodes, 2011)", "name": "Mar\u00eda Almagro"}, {"role": "(6 episodes, 2010)", "name": "Eduard Bosch"}, {"role": "(6 episodes, 2011)", "name": "Jes\u00fas Font"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 7, "2": 1, "5": 55, "4": 48}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Remei Cases ", "name": "Llu\u00efsa Castell"}, {"role": "Pau Garc\u00e8s ", "name": "Jordi Bosch"}, {"role": "Fina ", "name": "Ana Mar\u00eda Barbany"}, {"role": "Ivan Garc\u00e8s Cases ", "name": "Biel Dur\u00e1n"}, {"role": "Janis Garc\u00e8s Cases ", "name": "Anna Moliner"}, {"role": "Quim Cases ", "name": "Llu\u00eds Villanueva"}, {"role": "Joel Garc\u00e8s Cases ", "name": "Pol Hermoso"}, {"role": "Adela Segura ", "name": "Agn\u00e8s Busquets"}, {"role": "Arnau Costa ", "name": "Ernesto Collado"}, {"role": "Dul ", "name": "Vict\u00f2ria Pag\u00e8s"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "Marti.F.Ll", "10": "Marti.F.Ll", "13": "Marti.F.Ll", "12": "Marti.F.Ll", "15": "Marti.F.Ll", "14": "Marti.F.Ll", "1": "Marti.F.Ll", "3": "Marti.F.Ll", "2": "Marti.F.Ll", "5": "Marti.F.Ll", "4": "Marti.F.Ll", "7": "Marti.F.Ll", "6": "Marti.F.Ll", "9": "Marti.F.Ll", "8": "Marti.F.Ll"}, "0": {"1": "byDaCz"}, "3": {"1": "julia.bonamusa"}, "2": {"11": "Marti.F.Ll", "10": "Marti.F.Ll", "13": "julialerm", "12": "dxark", "15": "Marti.F.Ll", "14": "Marti.F.Ll", "16": "squero", "1": "Marti.F.Ll", "3": "Marti.F.Ll", "2": "Marti.F.Ll", "5": "Marti.F.Ll", "6": "Marti.F.Ll", "9": "Marti.F.Ll"}}, "id_media": "H73NEU36FU", "lists_num": 7}