{"rating": 5.6, "links": [], "ratings_num": 108, "maingenre": "News", "imdb": "tt2247322", "year": 2002, "plot": [""], "genres": ["News"], "compose": [], "title": "\"El debate de la 2\" La revoluci\u00f3n francesa", "plot_es": [""], "original_name": "\"El debate de la 2\" La revoluci\u00f3n francesa", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51dffa5b87186d7267000019"}, "date": {"usec": 433000, "sec": 1373636799}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 188, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 17, "3": 41, "2": 17, "5": 19, "4": 14}}, "country": [], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Josep Puigb\u00f3"}, {"role": "Himself", "name": "Ram\u00f3n Chao"}, {"role": "Himself", "name": "Alain Lavarde"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Mar\u00edn"}, {"role": "Himself", "name": "Francis Massuet"}, {"role": "Himself", "name": "Jorge Moragas"}, {"role": "Herself", "name": "Paola Obelleiro Somoza"}, {"role": "Himself", "name": "Alain Touraine"}], "idm": 451602, "episodeUserCreator": [], "id_media": "S6XXAFZDNY", "runtime": "90", "lists_num": 1}