{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt3258592", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "La Lli\u00e7\u00f3", "plot_es": [""], "original_name": "La Lli\u00e7\u00f3", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan", "Spanish"], "idm": 1290014, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0036947", "name": "Escola Superior de Cinema i Audiovisuals de Catalunya (ESCAC)"}], "total_users": 0, "id_media": "UT25A9322C3RETP", "director": [{"name": "Pep Bosch Calvo"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Fernandito", "name": "Gerard Oms"}, {"role": "Teresa", "name": "Rosa Gibert"}, {"role": "-", "name": "Sergi Cot"}, {"role": "-", "name": "Marc Oll\u00e9"}, {"role": "-", "name": "F\u00e8lix Colomer Vall\u00e8s"}], "write": [{"name": "Pep Bosch Calvo"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}