{"rating": 10, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0325433", "year": "2002", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Fuente \u00c1lamo, la caricia del tiempo", "plot_es": [""], "original_name": "Fuente \u00c1lamo, la caricia del tiempo", "mediaType": 3, "write": [{"name": "Pablo Garc\u00eda"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0080871", "name": "Eddie Saeta S.A."}, {"imdb": "0080872", "name": "Producciones Doble Banda S.L."}], "total_users": 8, "aka": null, "director": [{"name": "Pablo Garc\u00eda"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "idm": 1109476, "episodeUserCreator": [], "id_media": "3AHSX5X5X5NX7WC", "runtime": "75"}