{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1905086", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Voces Corales de mi pueblo", "plot_es": [""], "original_name": "Voces Corales de mi pueblo", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1132993, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0048081", "name": "Fondo Nacional para la Cultura y las Artes (FONCA)"}, {"imdb": "0110264", "name": "Promotora La Vida es Bella"}], "total_users": 0, "id_media": "54NFUSPY4VWPTSV", "director": [{"name": "\u00d3scar Blancarte"}], "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "-", "name": "Socorro Gamez Barajas"}, {"role": "-", "name": "Leonides Alfaro Bedoya"}, {"role": "-", "name": "Hermila Citlaly Valenzuela Beltr\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Jorge Rojo Gastelum"}, {"role": "-", "name": "Profesor Cruz Hern\u00e1ndez"}, {"role": "-", "name": "Arcelia Lewis"}, {"role": "-", "name": "Kassandra Leyva Lewis"}, {"role": "-", "name": "Enrique Imuris D\u00edaz Ter\u00e1n Leyva"}, {"role": "-", "name": "Lourdes Arenas Mazo"}, {"role": "-", "name": "Hermila Beltr\u00e1n Montes"}], "write": [{"name": "\u00d3scar Blancarte"}, {"name": "Glberto Carmona"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}