{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0094626", "year": "1989", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "\u00c9s quan dormo que hi veig clar", "plot_es": [""], "original_name": "\u00c9s quan dormo que hi veig clar", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1121613, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "ASE5ARSCEPYFT92", "director": [{"name": "Jordi Cadena"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Albert Abril"}, {"role": "-", "name": "Jordi Bayona"}, {"role": "-", "name": "Hermann Bonn\u00edn"}, {"role": "-", "name": "Joan Brossa"}, {"role": "-", "name": "Mayte Caballero"}, {"role": "-", "name": "N\u00faria Cano"}, {"role": "-", "name": "Manuel Cuss\u00f3-Ferrer"}, {"role": "-", "name": "Carlos Dur\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Ignasi P. Ferr\u00e9"}, {"role": "-", "name": "Jes\u00fas Garay"}], "write": [{"name": "Jordi Cadena"}, {"name": "J.V. Foix"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}