{"rating": 9.18, "ratings_num": 11, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Eskisehir", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-01 03:10:42", "sprite": "youtube", "idv": 548426, "NickAddedBy": "aibalar", "price": "", "addedBy": 604553, "url": "http://youtube.com/watch?v=eonn0QZogBM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aibalar", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Eskisehir", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Eskisehir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326466640, "episode": 1, "idc": 182372}, {"num": 2, "name": "Gastronomia Turca", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "Alta Definici\u00f3n", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-11 03:00:51", "sprite": "youtube", "idv": 85768, "NickAddedBy": "vicentimaru", "price": "", "addedBy": 325664, "url": "http://youtube.com/watch?v=24o62CvK8So", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicentimaru", "sub": ""}], "title": "Gastronomia Turca", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Gastronomia Turca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328925610, "episode": 2, "idc": 345798}, {"num": 3, "name": "Anadolu \u00dcniversitesi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "HD", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-25 20:39:31", "sprite": "youtube", "idv": 211637, "NickAddedBy": "xoxe17", "price": "", "addedBy": 339989, "url": "http://youtube.com/watch?v=t8-8ZGloi90", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "xoxe17", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Anadolu \u00dcniversitesi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Anadolu \u00dcniversitesi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332700692, "episode": 3, "idc": 352924}, {"num": 4, "name": "Temps d'Oci", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-12 16:18:58", "sprite": "youtube", "idv": 457560, "NickAddedBy": "JosepSalme", "price": "", "addedBy": 368938, "url": "http://youtube.com/watch?v=M0DQjyoV3CE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "JosepSalme", "sub": ""}], "title": "Temps d'Oci", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Temps d'Oci", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1336832284, "episode": 4, "idc": 366223}, {"num": 5, "name": "Arriba la primavera.", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-02 14:50:22", "sprite": "youtube", "idv": 553939, "NickAddedBy": "aibalar", "price": "", "addedBy": 604553, "url": "http://youtube.com/watch?v=3Gu0olH_t5Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aibalar", "sub": ""}], "title": "Arriba la primavera.", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Arriba la primavera.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338513432, "episode": 5, "idc": 372155}], "0": [{"num": 1, "name": "Intro", "links": [], "title": "Intro", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Intro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326463163, "episode": 1, "idc": 182296}, {"num": 2, "name": "Promo Carretera i Manta #Loef", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-18 15:48:45", "sprite": "youtube", "idv": 181153, "NickAddedBy": "JosepSalme", "price": "", "addedBy": 368938, "url": "http://youtube.com/watch?v=Xe4-KZ2IQcQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "JosepSalme", "sub": ""}], "title": "Promo Carretera i Manta #Loef", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Promo Carretera i Manta #Loef", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332082087, "episode": 2, "idc": 351250}, {"num": 3, "name": "Promo Carretera i Manta #Freak", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-12 16:21:40", "sprite": "youtube", "idv": 457594, "NickAddedBy": "JosepSalme", "price": "", "addedBy": 368938, "url": "http://youtube.com/watch?v=2VmNDDrvV4M", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "JosepSalme", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Promo Carretera i Manta #Freak", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Promo Carretera i Manta #Freak", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1336832372, "episode": 3, "idc": 366224}, {"num": 5, "name": "Promo Carretera i Manta. #SalvadorRaya. SD", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-01 03:08:59", "sprite": "youtube", "idv": 548422, "NickAddedBy": "aibalar", "price": "", "addedBy": 604553, "url": "http://youtube.com/watch?v=gUWj1XZt8Ow", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aibalar", "sub": ""}], "title": "Promo Carretera i Manta. #SalvadorRaya. SD", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Promo Carretera i Manta. #SalvadorRaya. SD", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338512878, "episode": 5, "idc": 372152}], "2": [{"num": 5, "name": "Carretera i Manta. 1x05. Arriba la primavera. HD", "links": [], "title": "Carretera i Manta. 1x05. Arriba la primavera. HD", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7395, "title_es": "Carretera i Manta. 1x05. Arriba la primavera. HD", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1338513281, "episode": 5, "idc": 372153}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Secci\u00f3 de @Telegrafies on estudiants del @campusgandiaupv contem les nostres viv\u00e8ncies Erasmus a Turquia amb una visi\u00f3 d'all\u00f2 m\u00e9s transgressora. \r\n\r\nSecci\u00f3n de @Telegrafies d\u00f3nde estudiantes del @campusgandiaupv contamos nuestras vivencias Erasmus en Turqu\u00eda con una visi\u00f3n de lo m\u00e1s transgresora."], "languages": [], "compose": [], "title": "Carretera i Manta", "plot_es": ["Secci\u00f3 de @Telegrafies on estudiants del @campusgandiaupv contem les nostres viv\u00e8ncies Erasmus a Turquia amb una visi\u00f3 d'all\u00f2 m\u00e9s transgressora. \r\n\r\nSecci\u00f3n de @Telegrafies d\u00f3nde estudiantes del @campusgandiaupv contamos nuestras vivencias Erasmus en Turqu\u00eda con una visi\u00f3n de lo m\u00e1s transgresora."], "original_name": "Carretera i Manta", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Secci\u00f3 de @Telegrafies on estudiants del @campusgandiaupv contem les nostres viv\u00e8ncies Erasmus a Turquia amb una visi\u00f3 d'all\u00f2 m\u00e9s transgressora. \r\n\r\nSecci\u00f3n de @Telegrafies d\u00f3nde estudiantes del @campusgandiaupv contamos nuestras vivencias Erasmus en Turqu\u00eda con una visi\u00f3n de lo m\u00e1s transgresora."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 40, "seasons": 2, "id_media": "3DT5RATC57", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 9, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7395, "episodeUserCreator": [{"1": "xoxe17", "3": "JosepSalme", "2": "JosepSalme", "5": "aibalar"}, {"1": "xoxe17", "3": "xoxe17", "2": "vicentimaru", "5": "aibalar", "4": "JosepSalme"}, {"5": "aibalar"}], "aka": null}