{"rating": 6.73, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-14 23:39:52", "sprite": "youtube", "idv": 170980, "NickAddedBy": "Modlov", "price": "", "addedBy": 643841, "url": "http://youtube.com/watch?v=_Y5ZHuEiSsA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Modlov", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-18 18:02:43", "sprite": "youtube", "idv": 316058, "NickAddedBy": "Eris.", "price": "", "addedBy": 725134, "url": "http://youtube.com/watch?v=21BzZnZMswE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eris.", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 30, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0293575", "year": 2001, "plot": [""], "genres": ["Drama", "Short"], "compose": [], "title": "El sue\u00f1o del caracol", "plot_es": [""], "original_name": "Schneckentraum", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Iv\u00e1n S\u00e1inz-Pardo"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e7ab7339666464ef00bacc"}, "date": {"usec": 10000, "sec": 1372769691}, "title": "Cortos varios"}, {"_idMediaList": {"$id": "52861c44060f0ef2128b4567"}, "date": {"usec": 387000, "sec": 1384604233}, "title": "Por una secci\u00f3n exclusiva para cortos."}, {"_idMediaList": {"$id": "52d298cf892b2bf3408b456b"}, "date": {"usec": 698000, "sec": 1391010315}, "title": "cortometrajes"}, {"_idMediaList": {"$id": "540714c00a358aa63a8b4567"}, "date": {"usec": 252000, "sec": 1409832113}, "title": "\u00b7 \u00b7 Vamos a llorar de lo lindo \u00b7\u00b7 Drama Selecci\u00f3n."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0073875", "name": "Quirin Berg"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0927270", "name": "Max Wiedemann"}], "total_users": 120, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Iv\u00e1n S\u00e1inz-Pardo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 7, "2": 3, "5": 7, "4": 11}}, "country": ["Germany", "Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYzMTI2NjUzNF5BMl5BanBnXkFtZTYwMTI3NTQ3._V1.jpg", "role": "Julia", "name": "Julia Brendler"}, {"role": "Oliver", "name": "Fabian Busch"}, {"role": "Herr Stockmann", "name": "Ulf S\u00f6hmisch"}], "idm": 359875, "episodeUserCreator": [], "id_media": "PV54X246W4", "runtime": "15", "lists_num": 4}