{"rating": 7.33, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-04 17:58:11", "sprite": "youtube", "idv": 11325105, "NickAddedBy": "pe03", "price": "", "addedBy": 3999285, "url": "http://youtube.com/watch?v=VajLugAFYRg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-04", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pe03", "sub": ""}], "ratings_num": 48, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Los Secretos del VaticanoDirector: National GeographicActores: DocumentalLa mayor\u00eda de la gente asocia este nombre con Juan Pablo II, La Iglesia Cat\u00f3lica y un arte y arquitectura esplendorosos. Pero hay mucho m\u00e1s en este estado eclesi\u00e1stico. En este viaje se incluyen entrevistas con los hombres y mujeres que viven y trabajan dentro del vaticano."], "languages": [], "compose": [], "title": "Los Secretos del Vaticano", "plot_es": ["Nombre Original: Los Secretos del VaticanoDirector: National GeographicActores: DocumentalLa mayor\u00eda de la gente asocia este nombre con Juan Pablo II, La Iglesia Cat\u00f3lica y un arte y arquitectura esplendorosos. Pero hay mucho m\u00e1s en este estado eclesi\u00e1stico. En este viaje se incluyen entrevistas con los hombres y mujeres que viven y trabajan dentro del vaticano."], "original_name": "Los Secretos del Vaticano", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Los Secretos del VaticanoDirector: National GeographicActores: DocumentalLa mayor\u00eda de la gente asocia este nombre con Juan Pablo II, La Iglesia Cat\u00f3lica y un arte y arquitectura esplendorosos. Pero hay mucho m\u00e1s en este estado eclesi\u00e1stico. En este viaje se incluyen entrevistas con los hombres y mujeres que viven y trabajan dentro del vaticano."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 984000, "sec": 1372769705}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "511e137739666464ef00e848"}, "date": {"usec": 368000, "sec": 1372770843}, "title": "Documentales de Gran Inter\u00e9s"}, {"_idMediaList": {"$id": "51de9db10822ccf40c000000"}, "date": {"usec": 1000, "sec": 1373809535}, "title": "Prioritarias"}, {"_idMediaList": {"$id": "5174223039666464ef0122ed"}, "date": {"usec": 590000, "sec": 1383245456}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "52c77ab9060f0ee5308b4568"}, "date": {"usec": 699000, "sec": 1388804842}, "title": "DOCUMENTALES"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 504, "id_media": "VP3Z5D2NU7", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 12, "2": 2, "5": 15, "4": 16}}, "country": [], "cast": [], "idm": 17465, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 5}