{"rating": 8.67, "ratings_num": 238, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Els grans canvis", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-07 23:35:26", "sprite": "tv3", "idv": 437559, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4076710", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-15 16:41:33", "sprite": "youtube", "idv": 475297, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=mvPaLBPgfpw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "Els grans canvis", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Els grans canvis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1336426514, "episode": 1, "idc": 364933}, {"num": 2, "name": "Cal cavaller", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-14 22:58:43", "sprite": "tv3", "idv": 469478, "NickAddedBy": "xXGanzuaXx", "price": "", "addedBy": 255585, "url": "http://tv3.cat/videos/4089150", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "xXGanzuaXx", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-15 16:42:00", "sprite": "youtube", "idv": 475307, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=V9YPe4ZCtSI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "Cal cavaller", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Cal cavaller", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337029102, "episode": 2, "idc": 367262}, {"num": 3, "name": "Els beneits", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-22 00:06:19", "sprite": "tv3", "idv": 503129, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://tv3.cat/videos/4095410", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-22 00:05:17", "sprite": "youtube", "idv": 503120, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=WwgU17k4RjY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "Els beneits", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Els beneits", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1337637894, "episode": 3, "idc": 369291}, {"num": 4, "name": "La l\u00ednia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-28 23:34:06", "sprite": "tv3", "idv": 531655, "NickAddedBy": "xXGanzuaXx", "price": "", "addedBy": 255585, "url": "http://tv3.cat/videos/4102650", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "xXGanzuaXx", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-30 23:57:04", "sprite": "youtube", "idv": 543182, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=8SP-6_2nm-E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-30", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "La l\u00ednia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "La l\u00ednia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338240829, "episode": 4, "idc": 371353}, {"num": 5, "name": "La roba d'encantats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-04 23:07:38", "sprite": "tv3", "idv": 565562, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4108450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-06 16:05:11", "sprite": "youtube", "idv": 573674, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=ma1kcz4oH38", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "La roba d'encantats", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "La roba d'encantats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1338844050, "episode": 5, "idc": 373511}, {"num": 6, "name": "La cuita del sol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-11 22:53:47", "sprite": "tv3", "idv": 594072, "NickAddedBy": "Shanee", "price": "", "addedBy": 17016, "url": "http://tv3.cat/videos/4118370", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Shanee", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-11 23:31:11", "sprite": "youtube", "idv": 594218, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=9xqynyOV3N4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "La cuita del sol", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "La cuita del sol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1339445427, "episode": 6, "idc": 375367}, {"num": 7, "name": "Els morts que caminen", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-23 14:23:20", "sprite": "youtube", "idv": 649474, "NickAddedBy": "DomenecMR", "price": "", "addedBy": 674478, "url": "http://youtube.com/watch?v=eEfCB6z1YrM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "DomenecMR", "sub": ""}], "title": "Els morts que caminen", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Els morts que caminen", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1340229756, "episode": 7, "idc": 378847}, {"num": 8, "name": "La cigalera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-25 23:37:09", "sprite": "tv3", "idv": 657672, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4142390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-06-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-25 23:37:10", "sprite": "youtube", "idv": 657673, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://youtube.com/watch?v=HdpW5vfB-Hw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}], "title": "La cigalera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "La cigalera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1340660205, "episode": 8, "idc": 380925}, {"num": 9, "name": "El forat dels encantats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 13:48:04", "sprite": "tv3", "idv": 690362, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4152730", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-18 14:11:36", "sprite": "youtube", "idv": 760498, "NickAddedBy": "DomenecMR", "price": "", "addedBy": 674478, "url": "http://youtube.com/watch?v=1zRVkVm2WOU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "DomenecMR", "sub": ""}], "title": "El forat dels encantats", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "El forat dels encantats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341316066, "episode": 9, "idc": 384243}, {"num": 10, "name": "La segona oportunitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-10 00:51:16", "sprite": "tv3", "idv": 720283, "NickAddedBy": "Shanee", "price": "", "addedBy": 17016, "url": "http://tv3.cat/videos/4165830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Shanee", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-12 23:14:12", "sprite": "youtube", "idv": 733605, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=b4Rl3WG06TE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "La segona oportunitat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "La segona oportunitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341874192, "episode": 10, "idc": 385631}, {"num": 11, "name": "El riu de la vida", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-17 16:52:30", "sprite": "tv3", "idv": 756774, "NickAddedBy": "Shanee", "price": "", "addedBy": 17016, "url": "http://tv3.cat/videos/4176670", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Shanee", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-18 14:10:31", "sprite": "youtube", "idv": 760490, "NickAddedBy": "DomenecMR", "price": "", "addedBy": 674478, "url": "http://youtube.com/watch?v=4SsFt28nozM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "DomenecMR", "sub": ""}], "title": "El riu de la vida", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "El riu de la vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342536656, "episode": 11, "idc": 389500}, {"num": 12, "name": "La gran vict\u00f2ria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-23 22:54:58", "sprite": "tv3", "idv": 786802, "NickAddedBy": "Shanee", "price": "", "addedBy": 17016, "url": "http://tv3.cat/videos/4186910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Shanee", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-24 13:34:44", "sprite": "youtube", "idv": 789395, "NickAddedBy": "hriisto", "price": "", "addedBy": 274427, "url": "http://youtube.com/watch?v=2nYXbwtPAvk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hriisto", "sub": ""}], "title": "La gran vict\u00f2ria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "La gran vict\u00f2ria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343076889, "episode": 12, "idc": 393650}, {"num": 13, "name": "Jacobus Dixit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-31 01:04:50", "sprite": "tv3", "idv": 827179, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4194810", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-31 01:05:36", "sprite": "youtube", "idv": 827184, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://youtube.com/watch?v=adlxJITc5Zc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}], "title": "Jacobus Dixit", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Jacobus Dixit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343689472, "episode": 13, "idc": 397884}], "0": [{"num": 1, "name": "promo cap\u00edtol 9: \"La cigalera\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-25 20:34:53", "sprite": "youtube", "idv": 657095, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=ZMCMrg6P-Ng", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "promo cap\u00edtol 9: \"La cigalera\"", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "promo cap\u00edtol 9: \"La cigalera\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1340649268, "episode": 1, "idc": 380783}, {"num": 2, "name": "promo cap\u00edtol 10", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-04 19:36:25", "sprite": "youtube", "idv": 695969, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=fVfMUF2YCAU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "promo cap\u00edtol 10", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "promo cap\u00edtol 10", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1341423368, "episode": 2, "idc": 384621}, {"num": 3, "name": "promo cap\u00edtol 12 \"La gran vict\u00f2ria\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-25 19:46:43", "sprite": "youtube", "idv": 797792, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=NWlWhv6d6io", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "promo cap\u00edtol 12 \"La gran vict\u00f2ria\"", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "promo cap\u00edtol 12 \"La gran vict\u00f2ria\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343238370, "episode": 3, "idc": 395101}, {"num": 4, "name": "promo cap\u00edtol 13", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-27 15:20:22", "sprite": "youtube", "idv": 804501, "NickAddedBy": "peruix", "price": "", "addedBy": 104515, "url": "http://youtube.com/watch?v=BIBcNSvc2mg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "peruix", "sub": ""}], "title": "promo cap\u00edtol 13", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "promo cap\u00edtol 13", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343395208, "episode": 4, "idc": 396073}], "2": [{"num": 1, "name": "Retorn a Nord", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-30 00:03:37", "sprite": "tv3", "idv": 2298662, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4549891", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:15:15", "sprite": "youtube", "idv": 6755306, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=4zri6LusUoM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-05 22:12:16", "sprite": "youtube", "idv": 2336618, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=wcIj-knC7rw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}], "title": "Retorn a Nord", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Retorn a Nord", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400487315, "episode": 1, "idc": 497442}, {"num": 2, "name": "El secret de la moixernera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 23:41:21", "sprite": "tv3", "idv": 2345316, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://tv3.cat/videos/4558272", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-15 19:58:58", "sprite": "youtube", "idv": 2380806, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=y3edDKdMF3E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:08:14", "sprite": "youtube", "idv": 6755294, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=AJRfMRIrnDE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}], "title": "El secret de la moixernera", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "El secret de la moixernera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400486894, "episode": 2, "idc": 497445}, {"num": 3, "name": "Un formatge anomenat dest\u00ed", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-14 16:05:18", "sprite": "tv3", "idv": 2376328, "NickAddedBy": "meri99", "price": "", "addedBy": 1281525, "url": "http://tv3.cat/videos/4567091", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "meri99", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:13:42", "sprite": "youtube", "idv": 6755304, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=f8zKMz98dIs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-15 19:59:30", "sprite": "youtube", "idv": 2380808, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=fSeynFNOY4Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}], "title": "Un formatge anomenat dest\u00ed", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Un formatge anomenat dest\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400487222, "episode": 3, "idc": 498878}, {"num": 4, "name": "El sentit de la vida", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-21 14:03:32", "sprite": "tv3", "idv": 2428050, "NickAddedBy": "hriisto", "price": "", "addedBy": 274427, "url": "http://tv3.cat/videos/4576951", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hriisto", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:13:02", "sprite": "youtube", "idv": 6755303, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=OPn0o-QOtF4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-21 21:45:00", "sprite": "youtube", "idv": 2431592, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=2gQ1Ykeha1g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}], "title": "El sentit de la vida", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "El sentit de la vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400487182, "episode": 4, "idc": 499961}, {"num": 5, "name": "Goodbye Danny!", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-27 23:10:42", "sprite": "tv3", "idv": 2483576, "NickAddedBy": "lluismasdeu", "price": "", "addedBy": 338567, "url": "http://tv3.cat/videos/4586011", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lluismasdeu", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:11:40", "sprite": "youtube", "idv": 6755299, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=M99E8D0KjLE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-28 19:25:47", "sprite": "youtube", "idv": 2488271, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=fPUollMGK5k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}], "title": "Goodbye Danny!", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Goodbye Danny!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400487100, "episode": 5, "idc": 502990}, {"num": 6, "name": "Un Bon futur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-04 11:00:59", "sprite": "tv3", "idv": 2541144, "NickAddedBy": "Sakry", "price": "", "addedBy": 19997, "url": "http://tv3.cat/videos/4593771", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sakry", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:12:27", "sprite": "youtube", "idv": 6755301, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=x_ERSo51vCU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-05 22:10:50", "sprite": "youtube", "idv": 2545640, "NickAddedBy": "jusa", "price": "", "addedBy": 539293, "url": "http://youtube.com/watch?v=KolKidH9Wd4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "jusa", "sub": ""}], "title": "Un Bon futur", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Un Bon futur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400487147, "episode": 6, "idc": 504824}, {"num": 7, "name": "No ho sap ning\u00fa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-11 01:04:50", "sprite": "tv3", "idv": 2581814, "NickAddedBy": "3nilca12", "price": "", "addedBy": 2133890, "url": "http://tv3.cat/videos/4603131", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "3nilca12", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-11 23:10:34", "sprite": "youtube", "idv": 2587039, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=kICe_IApeWE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:09:55", "sprite": "youtube", "idv": 6755296, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=GVyYiwtGrwY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}], "title": "No ho sap ning\u00fa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "No ho sap ning\u00fa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400486995, "episode": 7, "idc": 506154}, {"num": 8, "name": "El dia de la b\u00e8stia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-18 00:15:51", "sprite": "tv3", "idv": 2633115, "NickAddedBy": "cronoss", "price": "", "addedBy": 184224, "url": "http://tv3.cat/videos/4611031", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cronoss", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-18 19:55:39", "sprite": "youtube", "idv": 2638184, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=9B7toEzbwe0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}], "title": "El dia de la b\u00e8stia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "El dia de la b\u00e8stia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1371507379, "episode": 8, "idc": 508435}, {"num": 9, "name": "Energia per a no res", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-25 00:06:29", "sprite": "tv3", "idv": 2703785, "NickAddedBy": "cronoss", "price": "", "addedBy": 184224, "url": "http://tv3.cat/videos/4617371", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cronoss", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-25 15:34:53", "sprite": "youtube", "idv": 2726259, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=aosLp4gmI6I", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}], "title": "Energia per a no res", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Energia per a no res", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372111632, "episode": 9, "idc": 510584}, {"num": 10, "name": "Els Minairons", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-02 14:15:33", "sprite": "tv3", "idv": 2795253, "NickAddedBy": "cifritus10", "price": "", "addedBy": 1413167, "url": "http://tv3.cat/videos/4622611", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cifritus10", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-02 14:17:39", "sprite": "youtube", "idv": 2795264, "NickAddedBy": "cifritus10", "price": "", "addedBy": 1413167, "url": "http://youtube.com/watch?v=3xE_-cWgkRg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cifritus10", "sub": ""}], "title": "Els Minairons", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "Els Minairons", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372767459, "episode": 10, "idc": 511885}, {"num": 11, "name": "La prova", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-09 00:36:09", "sprite": "tv3", "idv": 2837259, "NickAddedBy": "cifritus10", "price": "", "addedBy": 1413167, "url": "http://tv3.cat/videos/4627851", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cifritus10", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:09:17", "sprite": "youtube", "idv": 6755295, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=E1-CpDnQthg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-09 00:37:03", "sprite": "youtube", "idv": 2837270, "NickAddedBy": "cifritus10", "price": "", "addedBy": 1413167, "url": "http://youtube.com/watch?v=epiFEF138d8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cifritus10", "sub": ""}], "title": "La prova", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "La prova", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400486957, "episode": 11, "idc": 512284}, {"num": 12, "name": "La mort de Quico", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-16 00:04:29", "sprite": "tv3", "idv": 2888595, "NickAddedBy": "hokey12", "price": "", "addedBy": 1098340, "url": "http://tv3.cat/videos/4633451", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hokey12", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-16 16:04:19", "sprite": "youtube", "idv": 2893722, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=StImRXzg-Yg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:14:59", "sprite": "youtube", "idv": 6755305, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=LjwJ0CTZ_DY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}], "title": "La mort de Quico", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "La mort de Quico", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400487299, "episode": 12, "idc": 513898}, {"num": 13, "name": "El compromis", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-22 22:56:55", "sprite": "tv3", "idv": 2937673, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://tv3.cat/videos/4639251", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-07-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-19 10:11:18", "sprite": "youtube", "idv": 6755298, "NickAddedBy": "amado.arnau", "price": "", "addedBy": 1395908, "url": "http://youtube.com/watch?v=EY8gQ0DKhGA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amado.arnau", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-07-23 01:46:26", "sprite": "youtube", "idv": 2938431, "NickAddedBy": "iriera", "price": "", "addedBy": 600445, "url": "http://youtube.com/watch?v=a3OSlL_dXsg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-07-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iriera", "sub": ""}], "title": "El compromis", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5556, "title_es": "El compromis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400487078, "episode": 13, "idc": 515656}]}, "imdb": "tt2133573", "year": 2012, "plot": ["(la historia comen\u00e7a a Barcelona) L'agent Anna Obach \u00e9s una jove subinspectora dels Mossos d'Esquadra, amb un brillant expedient i un futur prometedor. L'Anna t\u00e9 un car\u00e0cter obstinat que, unit a un acusat sentit de la just\u00edcia i del deure professional, fa que sovint tingui problemes amb els seus superiors. Un dia, en el compliment del seu deure, fica la pota i el seu cap la degrada i la destina al Gran Nord, una vall poc coneguda dels Pirineus. Gran Nord \u00e9s un lloc especial, com ho acostumen a ser, per als habitants de les ciutats, la majoria de poblets d'alta muntanya qualsevol dia feiner, per\u00f2 ben normal per a la gent que hi viu.El que ja no \u00e9s tan normal, ni tan sols per a la gent de Gran Nord, s\u00f3n els habitants del petit poble de Nord, on l'Anna arriba per instal\u00b7lar-se a l'antiga i abandonada casa familiar. A Nord estan conven\u00e7uts que tenen una democr\u00e0cia absoluta, que mai ha reconegut cap altra sobirania que els seus habitants. Nord no t\u00e9 autoritats, ho decideixen tot al Consell, una mena d'assemblea on sempre estan reunits el Manolo, la Rita, el Joan, la Frederica, el Sisquet, la Tanja, l'Ermengol i el Quico. Tenen un Llibre de Privilegis, atorgat per Carlemany, que els fa diferents, originals i lliures. En l'actualitat no est\u00e0 gens clar que cap poder o autoritat els reconegui aquests privilegis, per\u00f2 en el fons tampoc ning\u00fa no els hi nega.L'Anna, una dona de ciutat i amb un gran sentit del deure, una defensora absoluta de la llei, comen\u00e7a una nova vida en aquest poble, on el seu sistema de creences, i fins i tot la seva pr\u00f2pia carnalitat, es veuran trasbalsats absolutament. Aquella mossa d'esquadra que no volia anar castigada a aquest rac\u00f3 del m\u00f3n descobrir\u00e0 al Gran Nord el seu lloc al m\u00f3n i, en certa manera, viur\u00e0 una mena d'experi\u00e8ncia inici\u00e0tica.Amb l'Anna i el Pep, el seu company de patrulla, descobrirem els personatges i la vida en aquest indret tan singular on la vida quotidiana pot ser sorprenent, imprevisible i, fins i tot, divertida.undefined"], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Gran Nord", "plot_es": ["(la historia comen\u00e7a a Barcelona) L'agent Anna Obach \u00e9s una jove subinspectora dels Mossos d'Esquadra, amb un brillant expedient i un futur prometedor. L'Anna t\u00e9 un car\u00e0cter obstinat que, unit a un acusat sentit de la just\u00edcia i del deure professional, fa que sovint tingui problemes amb els seus superiors. Un dia, en el compliment del seu deure, fica la pota i el seu cap la degrada i la destina al Gran Nord, una vall poc coneguda dels Pirineus. Gran Nord \u00e9s un lloc especial, com ho acostumen a ser, per als habitants de les ciutats, la majoria de poblets d'alta muntanya qualsevol dia feiner, per\u00f2 ben normal per a la gent que hi viu.El que ja no \u00e9s tan normal, ni tan sols per a la gent de Gran Nord, s\u00f3n els habitants del petit poble de Nord, on l'Anna arriba per instal\u00b7lar-se a l'antiga i abandonada casa familiar. A Nord estan conven\u00e7uts que tenen una democr\u00e0cia absoluta, que mai ha reconegut cap altra sobirania que els seus habitants. Nord no t\u00e9 autoritats, ho decideixen tot al Consell, una mena d'assemblea on sempre estan reunits el Manolo, la Rita, el Joan, la Frederica, el Sisquet, la Tanja, l'Ermengol i el Quico. Tenen un Llibre de Privilegis, atorgat per Carlemany, que els fa diferents, originals i lliures. En l'actualitat no est\u00e0 gens clar que cap poder o autoritat els reconegui aquests privilegis, per\u00f2 en el fons tampoc ning\u00fa no els hi nega.L'Anna, una dona de ciutat i amb un gran sentit del deure, una defensora absoluta de la llei, comen\u00e7a una nova vida en aquest poble, on el seu sistema de creences, i fins i tot la seva pr\u00f2pia carnalitat, es veuran trasbalsats absolutament. Aquella mossa d'esquadra que no volia anar castigada a aquest rac\u00f3 del m\u00f3n descobrir\u00e0 al Gran Nord el seu lloc al m\u00f3n i, en certa manera, viur\u00e0 una mena d'experi\u00e8ncia inici\u00e0tica.Amb l'Anna i el Pep, el seu company de patrulla, descobrirem els personatges i la vida en aquest indret tan singular on la vida quotidiana pot ser sorprenent, imprevisible i, fins i tot, divertida.undefined"], "original_name": "Gran Nord", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["(la historia comen\u00e7a a Barcelona) L'agent Anna Obach \u00e9s una jove subinspectora dels Mossos d'Esquadra, amb un brillant expedient i un futur prometedor. L'Anna t\u00e9 un car\u00e0cter obstinat que, unit a un acusat sentit de la just\u00edcia i del deure professional, fa que sovint tingui problemes amb els seus superiors. Un dia, en el compliment del seu deure, fica la pota i el seu cap la degrada i la destina al Gran Nord, una vall poc coneguda dels Pirineus. Gran Nord \u00e9s un lloc especial, com ho acostumen a ser, per als habitants de les ciutats, la majoria de poblets d'alta muntanya qualsevol dia feiner, per\u00f2 ben normal per a la gent que hi viu.El que ja no \u00e9s tan normal, ni tan sols per a la gent de Gran Nord, s\u00f3n els habitants del petit poble de Nord, on l'Anna arriba per instal\u00b7lar-se a l'antiga i abandonada casa familiar. A Nord estan conven\u00e7uts que tenen una democr\u00e0cia absoluta, que mai ha reconegut cap altra sobirania que els seus habitants. Nord no t\u00e9 autoritats, ho decideixen tot al Consell, una mena d'assemblea on sempre estan reunits el Manolo, la Rita, el Joan, la Frederica, el Sisquet, la Tanja, l'Ermengol i el Quico. Tenen un Llibre de Privilegis, atorgat per Carlemany, que els fa diferents, originals i lliures. En l'actualitat no est\u00e0 gens clar que cap poder o autoritat els reconegui aquests privilegis, per\u00f2 en el fons tampoc ning\u00fa no els hi nega.L'Anna, una dona de ciutat i amb un gran sentit del deure, una defensora absoluta de la llei, comen\u00e7a una nova vida en aquest poble, on el seu sistema de creences, i fins i tot la seva pr\u00f2pia carnalitat, es veuran trasbalsats absolutament. Aquella mossa d'esquadra que no volia anar castigada a aquest rac\u00f3 del m\u00f3n descobrir\u00e0 al Gran Nord el seu lloc al m\u00f3n i, en certa manera, viur\u00e0 una mena d'experi\u00e8ncia inici\u00e0tica.Amb l'Anna i el Pep, el seu company de patrulla, descobrirem els personatges i la vida en aquest indret tan singular on la vida quotidiana pot ser sorprenent, imprevisible i, fins i tot, divertida.undefined"], "status": 4, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5188075239666464ef012d8d"}, "date": {"usec": 620000, "sec": 1372709831}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "535d74e30822cc6d238b4567"}, "date": {"usec": 998000, "sec": 1398652287}, "title": "Series/pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5329a75887186d174f8b4568"}, "date": {"usec": 371000, "sec": 1402939610}, "title": "Divertidas - Pasaratos"}, {"_idMediaList": {"$id": "51f65dc00822ccbe0e00002b"}, "date": {"usec": 829000, "sec": 1403289458}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e623710822cceb7a8b4568"}, "date": {"usec": 555000, "sec": 1407592982}, "title": "series"}], "broadcast": "canceled", "produce": [], "total_users": 658, "seasons": 2, "aka": null, "director": [{"role": "(9 episodes, 2012)", "name": "Jes\u00fas Font"}, {"role": "(5 episodes, 2012)", "name": "Mar\u00eda Almagro"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 14, "2": 3, "5": 151, "4": 66}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMzI4NDY0MTMwNV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTQ2MzkxNA@@._V1.jpg", "role": "Anna Obach ", "name": "Aina Clotet"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcwMDA0NzA2N15BMl5BanBnXkFtZTcwNDA2OTIwNw@@._V1.jpg", "role": "Pep Sol\u00e0 ", "name": "Roger Coma"}, {"role": "Ermengol Tarr\u00e9s ", "name": "Nacho Fresneda"}, {"role": "Rita Coll ", "name": "Merc\u00e8 Ar\u00e0nega"}, {"role": "Quico Pallars ", "name": "Pep Cruz"}, {"role": "Joan Coll ", "name": "Roger Casamajor"}, {"role": "Sisquet Deulofeu ", "name": "Ramon Pujol"}, {"role": "Manolo Pla ", "name": "Manel Barcel\u00f3"}, {"role": "Frederica Roi ", "name": "Marta Romero"}, {"role": "Margarida Tarr\u00e9s ", "name": "Marta P\u00e9rez"}], "idm": 5556, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "Shanee", "10": "Shanee", "13": "lluismasdeu", "12": "Shanee", "1": "lluismasdeu", "3": "peruix", "2": "xXGanzuaXx", "5": "lluismasdeu", "4": "xXGanzuaXx", "7": "MoU_", "6": "Shanee", "9": "lluismasdeu", "8": "lluismasdeu"}, "0": {"1": "peruix", "3": "peruix", "2": "peruix", "4": "peruix"}, "2": {"11": "lluismasdeu", "10": "meri99", "13": "lluismasdeu", "12": "meri99", "1": "lluismasdeu", "3": "lluismasdeu", "2": "lluismasdeu", "5": "lluismasdeu", "4": "lluismasdeu", "7": "3nilca12", "6": "Sakry", "9": "cronoss", "8": "cronoss"}}, "id_media": "CPRC5S49Z3", "lists_num": 5}