{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1813427", "year": "2011", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La cage aux folles", "plot_es": [""], "original_name": "La cage aux folles", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1313413, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0028766", "name": "TF1"}], "total_users": 0, "id_media": "VXZSYS3EA39DUP3", "director": [{"name": "Dominique Thiel"}], "country": ["France"], "cast": [{"photo": "/e5/95/e5958d5f3760ae41d2fd04aa8e89726a.jpg", "role": "Georges", "name": "Christian Clavier", "id": 727}, {"role": "Albin /              Zaza Napoli", "name": "Didier Bourdon"}, {"role": "Tabaro", "name": "Daniel-Jean Colloredo"}, {"role": "Salom\u00e9", "name": "Jean-Marc Coudert"}, {"role": "Simone", "name": "Mano\u00eblle Gaillard"}, {"role": "Muriel", "name": "H\u00e9l\u00e8ne Grouchka"}, {"role": "Francis", "name": "Philippe Gruz"}, {"role": "Jacob", "name": "Thierry Laurion"}, {"role": "Mme Dieulafoi", "name": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne Lentini"}, {"role": "M. Dieulafoi", "name": "Christian Pereira"}], "write": [{"name": "Jean Poiret"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}