{"rating": 6.72, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-25 22:40:16", "sprite": "filmin", "idv": 5241691, "NickAddedBy": "j.enriquesant", "price": "", "addedBy": 253527, "url": "http://filmin.es/pelicula/la-isla-interior", "host": "Filmin", "DateAdded": "2014-02-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "j.enriquesant", "sub": ""}], "ratings_num": 90, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1188994", "year": 2009, "plot": ["The story of three siblings who try, each in his or her own way, to fight off the curse they have inherited: schizophrenia. Their father's genetic legacy, which they have schlepped around their entire lives, is exacerbated by the strict and moralistic upbringing they received from their mother.   Written by  Karlovy Vary International Film Festival"], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": "(music composer) ", "name": "Lucas Vidal"}], "title": "La Isla Interior", "plot_es": ["The story of three siblings who try, each in his or her own way, to fight off the curse they have inherited: schizophrenia. Their father's genetic legacy, which they have schlepped around their entire lives, is exacerbated by the strict and moralistic upbringing they received from their mother.   Written by  Karlovy Vary International Film Festival"], "original_name": "La isla interior", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 9263, "plot_en": ["The story of three siblings who try, each in his or her own way, to fight off the curse they have inherited: schizophrenia. Their father's genetic legacy, which they have schlepped around their entire lives, is exacerbated by the strict and moralistic upbringing they received from their mother.   Written by  Karlovy Vary International Film Festival"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53111733060f0ef8148b4567"}, "date": {"usec": 390000, "sec": 1393629241}, "title": "Por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "531dadbd0822cc284a8b4569"}, "date": {"usec": 90000, "sec": 1394454244}, "title": "PELICULAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a92f9983f2f043688b456b"}, "date": {"usec": 653000, "sec": 1403597915}, "title": "pendiente"}, {"_idMediaList": {"$id": "544e3f6a0a358aad228b4567"}, "date": {"usec": 933000, "sec": 1415217764}, "title": "pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "548090d083f2f0086d8b4567"}, "date": {"usec": 165000, "sec": 1417711736}, "title": "Por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5484b074513fa016218b4567"}, "date": {"usec": 878000, "sec": 1417988754}, "title": "Anita dinamita"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "0043675", "name": "Dunia Ayaso"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1400491", "name": "Patricia Campo"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0154464", "name": "Antonio Chavarr\u00edas"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2327385", "name": "Jos\u00e9 Herrero de Ega\u00f1a"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2156815", "name": "Juan Romero"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0754931", "name": "F\u00e9lix Sabroso"}, {"role": "executive producer  (as Elvira Morales Sales)", "imdb": "0758109", "name": "Elvira M. Sales"}, {"role": "co-producer  (as Ana S\u00e1nchez Gij\u00f3n)", "imdb": "0845210", "name": "Ana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n"}, {"role": "executive producer  (as Ana S\u00e1nchez Gij\u00f3n)", "imdb": "0845210", "name": "Ana S\u00e1nchez-Gij\u00f3n"}], "total_users": 910, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Dunia Ayaso"}, {"role": null, "name": "F\u00e9lix Sabroso"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 28, "2": 8, "5": 20, "4": 29}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Coral", "name": "Candela Pe\u00f1a"}, {"role": "Mart\u00edn", "name": "Alberto San Juan"}, {"role": "Gracia", "name": "Cristina Marcos"}, {"photo": "/6c/8d/6c8d387380823858bbf1ff8df5e2c711.jpg", "role": "Victoria", "name": "Geraldine Chaplin", "id": 4306}, {"photo": "/6b/da/6bda43364eb6dcb68c50ec4f9c4e4230.jpg", "role": "Juan", "name": "Celso Bugallo", "id": 2765}, {"photo": "/ca/1f/ca1f57598296dad9b736f57a099a6401.jpg", "role": "Iv\u00e1n", "name": "Antonio de la Torre", "id": 1708}, {"role": "Sara ", "name": "Emy Cazorla"}, {"role": "Ra\u00fal", "name": "Vicente Ayala"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMyODYwMDUxNV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDczMjMzMg@@._V1.jpg", "role": "Ana", "name": "Paola Bontempi"}, {"role": "Alicia", "name": "Marta Rubio"}], "write": [{"role": " written by", "name": "Dunia Ayaso"}, {"role": " written by", "name": "F\u00e9lix Sabroso"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "UDX342KW5X", "lists_num": 10}