{"rating": 8.25, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-10 01:19:13", "sprite": "vimeo", "idv": 1273860, "NickAddedBy": "Jose.Ibanez", "price": "", "addedBy": 141418, "url": "http://vimeo.com/34066375", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-10-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jose.Ibanez", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 24, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt2113686", "year": 2011, "plot": ["Cecilia, Anna, Maria y Rodrigo forman una joven compa\u00f1\u00eda teatral, de reciente \u00e9xito por su descarada y transgresora puesta en escena, y por el compromiso social y pol\u00edtico de los contenidos que muestran. Preparan su pr\u00f3ximo estreno, una obra de denuncia sobre c\u00f3mo la sociedad de consumo acepta lo inaceptable. Una sociedad que no cuestiona un sistema pol\u00edtico y econ\u00f3mico que impone deudas y empobrecimiento sobre los m\u00e1s d\u00e9biles. Ensayando, van tomando conciencia de la dificultad de abarcar la compleja y sangrante realidad que quieren mostrar, entrando poco a poco en una crisis de identidad moral y art\u00edstica que los enfrenta entre si. Las manifestaciones del 15M en todo el pa\u00eds invadir\u00e1n el proceso creativo de la compa\u00f1\u00eda, suponiendo un punto de inflexi\u00f3n sin retorno."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Interfer\u00e8ncies", "plot_es": ["Cecilia, Anna, Maria y Rodrigo forman una joven compa\u00f1\u00eda teatral, de reciente \u00e9xito por su descarada y transgresora puesta en escena, y por el compromiso social y pol\u00edtico de los contenidos que muestran. Preparan su pr\u00f3ximo estreno, una obra de denuncia sobre c\u00f3mo la sociedad de consumo acepta lo inaceptable. Una sociedad que no cuestiona un sistema pol\u00edtico y econ\u00f3mico que impone deudas y empobrecimiento sobre los m\u00e1s d\u00e9biles. Ensayando, van tomando conciencia de la dificultad de abarcar la compleja y sangrante realidad que quieren mostrar, entrando poco a poco en una crisis de identidad moral y art\u00edstica que los enfrenta entre si. Las manifestaciones del 15M en todo el pa\u00eds invadir\u00e1n el proceso creativo de la compa\u00f1\u00eda, suponiendo un punto de inflexi\u00f3n sin retorno."], "original_name": "Interfer\u00e8ncies", "mediaType": 2, "write": [{"role": " and ", "name": "Albert Tola"}, {"role": null, "name": "Pablo Zareceansky"}, {"role": "(assistant head writer) and ", "name": "Raquel Bonell"}, {"role": "(assistant head writer)", "name": "Sonia Ros Muriel"}], "plot_en": ["Cecilia, Anna, Maria y Rodrigo forman una joven compa\u00f1\u00eda teatral, de reciente \u00e9xito por su descarada y transgresora puesta en escena, y por el compromiso social y pol\u00edtico de los contenidos que muestran. Preparan su pr\u00f3ximo estreno, una obra de denuncia sobre c\u00f3mo la sociedad de consumo acepta lo inaceptable. Una sociedad que no cuestiona un sistema pol\u00edtico y econ\u00f3mico que impone deudas y empobrecimiento sobre los m\u00e1s d\u00e9biles. Ensayando, van tomando conciencia de la dificultad de abarcar la compleja y sangrante realidad que quieren mostrar, entrando poco a poco en una crisis de identidad moral y art\u00edstica que los enfrenta entre si. Las manifestaciones del 15M en todo el pa\u00eds invadir\u00e1n el proceso creativo de la compa\u00f1\u00eda, suponiendo un punto de inflexi\u00f3n sin retorno."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5037554939666464ef00079f"}, "date": {"usec": 154000, "sec": 1372704134}, "title": "Imprescindibles"}, {"_idMediaList": {"$id": "515fadc639666464ef0117ba"}, "date": {"usec": 935000, "sec": 1372709503}, "title": "freedom"}, {"_idMediaList": {"$id": "51845baa39666464ef012b28"}, "date": {"usec": 964000, "sec": 1372772210}, "title": "15M"}, {"_idMediaList": {"$id": "5174171e39666464ef0122de"}, "date": {"usec": 47000, "sec": 1382465924}, "title": "PRIORITARIAS"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1419331", "name": "Juli\u00e1n Altuna"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3662176", "name": "Raquel Bonell"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3465777", "name": "Sonia Ros Muriel"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2141806", "name": "Pablo Zareceansky"}], "total_users": 152, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Pablo Zareceansky"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 11, "4": 11}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Anna", "name": "Anna Casas"}, {"role": "Rodrigo", "name": "Rodrigo Garc\u00eda Olza"}, {"role": "Cecilia", "name": "Cecilia Ligorio"}, {"role": "Maria", "name": "Maria Ribera"}, {"role": "Professora de llenguatge de signes", "name": "Ana D\u00edez"}], "idm": 383788, "episodeUserCreator": [], "id_media": "PX922ADAKX", "runtime": "74", "lists_num": 4}