{"rating": 5.82, "ratings_num": 11, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El R\u00faben y yo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-08 12:34:02", "sprite": "vimeo", "idv": 1880645, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-02-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-03-21 12:21:49", "sprite": "uploaded", "idv": 5647900, "NickAddedBy": "komde", "price": "", "addedBy": 1413577, "url": "http://uploaded.to/file/skoh8j1j", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-03-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "komde", "sub": ""}], "title": "El R\u00faben y yo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 467332, "title_es": "El R\u00faben y yo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395400909, "episode": 1, "idc": 474388}, {"num": 2, "name": "Los trapicheos de R\u00faben", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-08 12:34:40", "sprite": "vimeo", "idv": 1880648, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/52761341", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-02-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Los trapicheos de R\u00faben", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 467332, "title_es": "Los trapicheos de R\u00faben", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360323075, "episode": 2, "idc": 474390}, {"num": 3, "name": "Sheyla y Mart\u00edn", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-08 12:35:12", "sprite": "vimeo", "idv": 1880650, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/52763095", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-02-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Sheyla y Mart\u00edn", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 467332, "title_es": "Sheyla y Mart\u00edn", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360323103, "episode": 3, "idc": 474391}, {"num": 4, "name": "Cap\u00edtulo 4", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-25 17:11:31", "sprite": "youtube", "idv": 4789077, "NickAddedBy": "adryg7", "price": "", "addedBy": 918959, "url": "http://youtube.com/watch?v=c2I5N3hSpQU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "adryg7", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 4", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 467332, "title_es": "Cap\u00edtulo 4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390666292, "episode": 4, "idc": 717290}], "0": [{"num": 1, "name": "Toma falsa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-22 13:55:27", "sprite": "youtube", "idv": 1765149, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=sMjejFsT78U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "Toma falsa", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 467332, "title_es": "Toma falsa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1358859256, "episode": 1, "idc": 467373}, {"num": 2, "name": "Tomas falsas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-22 13:56:10", "sprite": "youtube", "idv": 1765153, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=RKYMtE0T7ho", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "Tomas falsas", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 467332, "title_es": "Tomas falsas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1358859198, "episode": 2, "idc": 467374}]}, "imdb": "", "year": 2013, "keywords": ["Sheyla", "Vane"], "plot": ["Sheyla y Vane son dos chicas de barrio amigas de toda la vida. Sheyla trabaja en una ferreter\u00eda, y Vane est\u00e1 en paro y tiene un hijo. Ambas no est\u00e1n muy contentas con sus circunstancias de vida. A Sheyla le gustar\u00eda dejar de ser ferretera y estudiar, pero no ve c\u00f3mo podr\u00eda hacerlo, mientras que la Vane\u2026 Bueno, la Vane ni ella misma sabe lo que quiere hacer. Sheyla lo dej\u00f3 hace un tiempo con su chico, el R\u00faben, y al poco se entera de que su ex y la Vane, tuvieron un l\u00edo fugaz en una noche loca de fiesta. Sheyla jura que no volver\u00e1 a hablarles jam\u00e1s de los jamases. La Vane y el R\u00faben intentar\u00e1n reconciliarse con su amiga, quien a priori y s\u00f3lo a priori, no est\u00e1 dispuesta a perdonar. Adem\u00e1s vuelve al barrio Mart\u00edn, un vecino por el que Sheyla siempre profes\u00f3 admiraci\u00f3n. Su llegada despierta en la chica nuevos sentimientos y reflexiones que la llevar\u00e1n a tomar importantes decisiones. Terminan de enredar la historia otros personajes y subtramas que complicar\u00e1n la vida de nuestros protagonistas."], "genres": ["Drama", "Comedy"], "title": "Sheyla y Vane", "plot_es": ["Sheyla y Vane son dos chicas de barrio amigas de toda la vida. Sheyla trabaja en una ferreter\u00eda, y Vane est\u00e1 en paro y tiene un hijo. Ambas no est\u00e1n muy contentas con sus circunstancias de vida. A Sheyla le gustar\u00eda dejar de ser ferretera y estudiar, pero no ve c\u00f3mo podr\u00eda hacerlo, mientras que la Vane\u2026 Bueno, la Vane ni ella misma sabe lo que quiere hacer. Sheyla lo dej\u00f3 hace un tiempo con su chico, el R\u00faben, y al poco se entera de que su ex y la Vane, tuvieron un l\u00edo fugaz en una noche loca de fiesta. Sheyla jura que no volver\u00e1 a hablarles jam\u00e1s de los jamases. La Vane y el R\u00faben intentar\u00e1n reconciliarse con su amiga, quien a priori y s\u00f3lo a priori, no est\u00e1 dispuesta a perdonar. Adem\u00e1s vuelve al barrio Mart\u00edn, un vecino por el que Sheyla siempre profes\u00f3 admiraci\u00f3n. Su llegada despierta en la chica nuevos sentimientos y reflexiones que la llevar\u00e1n a tomar importantes decisiones. Terminan de enredar la historia otros personajes y subtramas que complicar\u00e1n la vida de nuestros protagonistas."], "original_name": "Sheyla and Vane", "mediaType": 1, "languages": ["Espa\u00f1ol"], "idm": 467332, "plot_en": ["Sheyla y Vane son dos chicas de barrio amigas de toda la vida. Sheyla trabaja en una ferreter\u00eda, y Vane est\u00e1 en paro y tiene un hijo. Ambas no est\u00e1n muy contentas con sus circunstancias de vida. A Sheyla le gustar\u00eda dejar de ser ferretera y estudiar, pero no ve c\u00f3mo podr\u00eda hacerlo, mientras que la Vane\u2026 Bueno, la Vane ni ella misma sabe lo que quiere hacer. Sheyla lo dej\u00f3 hace un tiempo con su chico, el R\u00faben, y al poco se entera de que su ex y la Vane, tuvieron un l\u00edo fugaz en una noche loca de fiesta. Sheyla jura que no volver\u00e1 a hablarles jam\u00e1s de los jamases. La Vane y el R\u00faben intentar\u00e1n reconciliarse con su amiga, quien a priori y s\u00f3lo a priori, no est\u00e1 dispuesta a perdonar. Adem\u00e1s vuelve al barrio Mart\u00edn, un vecino por el que Sheyla siempre profes\u00f3 admiraci\u00f3n. Su llegada despierta en la chica nuevos sentimientos y reflexiones que la llevar\u00e1n a tomar importantes decisiones. Terminan de enredar la historia otros personajes y subtramas que complicar\u00e1n la vida de nuestros protagonistas."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5099089139666464ef0074d5"}, "date": {"usec": 754000, "sec": 1372706670}, "title": "Webseries Nacionales"}, {"_idMediaList": {"$id": "513dcf3239666464ef010075"}, "date": {"usec": 430000, "sec": 1372709174}, "title": "Webseries Comedia"}, {"_idMediaList": {"$id": "50374fba39666464ef000794"}, "date": {"usec": 607000, "sec": 1372765782}, "title": "Webseries"}, {"_idMediaList": {"$id": "5353f1170822ccb2798b4567"}, "date": {"usec": 687000, "sec": 1398011098}, "title": "series"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "", "name": "Lunatic Visual Studio"}, {"imdb": "", "name": "Raquel Burbano"}, {"imdb": "", "name": "Pilar Garc\u00eda Cabanillas"}], "total_users": 46, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"name": "Raquel Burbano"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 2, "2": 3, "5": 4, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Sheyla", "name": "RAQUEL BURBANO"}, {"role": "Vane", "name": "PILAR CABANILLAS"}, {"role": "El R\u00faben", "name": "RUB\u00c9N MART\u00cdNEZ"}, {"role": "Mart\u00edn", "name": "LUIS CALLEJO"}, {"role": "El Rafilla", "name": "RAFA REY"}, {"role": "Casimira", "name": "CRISTINA IZQUIERDO"}], "write": [{"name": "Raquel Burbano"}], "episodeUserCreator": [{"1": "victorraventos", "2": "victorraventos"}, {"1": "webseriesly", "3": "webseriesly", "2": "webseriesly", "4": "adryg7"}], "id_media": "R37SDE6543", "runtime": "6", "lists_num": 4}