{"rating": 8.12, "links": [], "ratings_num": 503, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1934234", "year": 2012, "plot": ["Una pel\u00edcula sobre los acontecimientos ocurridos en G\u00e9nova durante la conferencia del G8, en el a\u00f1o 2001, que se blind\u00f3 para recibir a los mandatarios de las potencias mundiales. Un grupo de activistas, la mayor\u00eda estudiantes, se encerraron en la escuela D\u00edaz y fueron desalojados brutalmente por la polic\u00eda. Seg\u00fan denunci\u00f3 Amnist\u00eda Internacional, durante esos d\u00edas aconteci\u00f3 en la ciudad la suspensi\u00f3n m\u00e1s grave de derechos humanos en un pa\u00eds occidental desde la II Guerra Mundial."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Diaz, no limpi\u00e9is esta sangre", "plot_es": ["Una pel\u00edcula sobre los acontecimientos ocurridos en G\u00e9nova durante la conferencia del G8, en el a\u00f1o 2001, que se blind\u00f3 para recibir a los mandatarios de las potencias mundiales. Un grupo de activistas, la mayor\u00eda estudiantes, se encerraron en la escuela D\u00edaz y fueron desalojados brutalmente por la polic\u00eda. Seg\u00fan denunci\u00f3 Amnist\u00eda Internacional, durante esos d\u00edas aconteci\u00f3 en la ciudad la suspensi\u00f3n m\u00e1s grave de derechos humanos en un pa\u00eds occidental desde la II Guerra Mundial."], "original_name": "Diaz: Don't Clean Up This Blood", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(story)", "name": "Daniele Vicari"}, {"role": "(screenplay) and ", "name": "Daniele Vicari"}, {"role": "(screenplay)", "name": "Laura Paolucci"}, {"role": "(screenplay collaboration) and ", "name": "Alessandro Bandinelli"}, {"role": "(screenplay collaboration)", "name": "Emanuele Scaringi"}], "plot_en": ["Una pel\u00edcula sobre los acontecimientos ocurridos en G\u00e9nova durante la conferencia del G8, en el a\u00f1o 2001, que se blind\u00f3 para recibir a los mandatarios de las potencias mundiales. Un grupo de activistas, la mayor\u00eda estudiantes, se encerraron en la escuela D\u00edaz y fueron desalojados brutalmente por la polic\u00eda. Seg\u00fan denunci\u00f3 Amnist\u00eda Internacional, durante esos d\u00edas aconteci\u00f3 en la ciudad la suspensi\u00f3n m\u00e1s grave de derechos humanos en un pa\u00eds occidental desde la II Guerra Mundial."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "545a541e060f0e961e8b4567"}, "date": {"usec": 138000, "sec": 1415206131}, "title": "Per veure"}, {"_idMediaList": {"$id": "547b6d29060f0ee23f8b4568"}, "date": {"usec": 547000, "sec": 1417375309}, "title": "Hechos Reales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c401700a358aa5478b4567"}, "date": {"usec": 89000, "sec": 1417710660}, "title": "Drama"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "0479291", "name": "Jean Labadie"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0505040", "name": "Gianluca Leurini"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "2097361", "name": "Bobby Paunescu"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0698271", "name": "Domenico Procacci"}], "total_users": 3426, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Daniele Vicari"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 11, "3": 59, "2": 10, "5": 243, "4": 179}}, "country": ["Italy", "Romania", "France"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjE0NjMzMjU3Ml5BMl5BanBnXkFtZTcwNzAxNTIzOA@@._V1.jpg", "role": "Max Flamini", "name": "Claudio Santamaria"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjEwMTgwOTU2NV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTQ0Nzk4Nw@@._V1.jpg", "role": "Alma Koch", "name": "Jennifer Ulrich"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYxMjY2NDk4NV5BMl5BanBnXkFtZTcwMjI4NDE0NA@@._V1.jpg", "role": "Luca Gualtieri", "name": "Elio Germano"}, {"role": "Marco", "name": "Davide Iacopini"}, {"role": "Etienne", "name": "Ralph Amoussou"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNDM0MTkzODQxNV5BMl5BanBnXkFtZTYwMzkyODEz._V1.jpg", "role": "Nick Janssen", "name": "Fabrizio Rongione"}, {"role": "Anselmo Vitali", "name": "Renato Scarpa"}, {"role": "Armando Carnera", "name": "Mattia Sbragia"}, {"role": "Achille Faleri", "name": "Antonio Gerardi"}, {"role": "Francesco Scaroni", "name": "Paolo Calabresi"}], "idm": 441620, "episodeUserCreator": [], "id_media": "69XRAN94C2", "runtime": "127", "lists_num": 21}