{"rating": 6.67, "links": [], "ratings_num": 9, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0056271", "year": 1963, "plot": ["Como llegan a rumores que los ej\u00e9rcitos aliados avanzan en su campo de concentraci\u00f3n de Buchenwald, prosoners polacos renovar su d\u00e9bil esperanza para la supervivencia y la libertad. Cuando se transfiere un grupo de prisioneros de Auschwitz, un ni\u00f1o de cuatro a\u00f1os de edad se introduce de contrabando en el campamento en una valija. Nacido en Auschwitz, es jud\u00edo y morir\u00e1n si discovred. Un grupo de presos deciden proteger al ni\u00f1o, de los alemanes de b\u00fasqueda, y aunque los kapos no puede pasar de contrabando al muchacho fuera de Buchenwald, consiguen esconderlo---trasladarse de un lugar a otro dentro del campamento, como los Nazis lo peinen. Las amenazas y la tortura por hombres de la SS no suba el muchacho que se convierte en un s\u00edmbolo de la lucha entre los cautivos y captores."], "genres": ["Drama", "War"], "compose": [], "title": "Nackt unter W\u00f6lfen", "plot_es": ["Como llegan a rumores que los ej\u00e9rcitos aliados avanzan en su campo de concentraci\u00f3n de Buchenwald, prosoners polacos renovar su d\u00e9bil esperanza para la supervivencia y la libertad. Cuando se transfiere un grupo de prisioneros de Auschwitz, un ni\u00f1o de cuatro a\u00f1os de edad se introduce de contrabando en el campamento en una valija. Nacido en Auschwitz, es jud\u00edo y morir\u00e1n si discovred. Un grupo de presos deciden proteger al ni\u00f1o, de los alemanes de b\u00fasqueda, y aunque los kapos no puede pasar de contrabando al muchacho fuera de Buchenwald, consiguen esconderlo---trasladarse de un lugar a otro dentro del campamento, como los Nazis lo peinen. Las amenazas y la tortura por hombres de la SS no suba el muchacho que se convierte en un s\u00edmbolo de la lucha entre los cautivos y captores."], "original_name": "Nackt unter W\u00f6lfen", "mediaType": 2, "write": [{"role": " novel", "name": "Bruno Apitz"}, {"role": " screenplay", "name": "Bruno Apitz"}, {"role": " writer", "name": "Frank Beyer"}, {"role": " writer", "name": "Alfred Hirschmeier"}, {"role": " additional material", "name": "Willi Schafer"}], "plot_en": ["Como llegan a rumores que los ej\u00e9rcitos aliados avanzan en su campo de concentraci\u00f3n de Buchenwald, prosoners polacos renovar su d\u00e9bil esperanza para la supervivencia y la libertad. Cuando se transfiere un grupo de prisioneros de Auschwitz, un ni\u00f1o de cuatro a\u00f1os de edad se introduce de contrabando en el campamento en una valija. Nacido en Auschwitz, es jud\u00edo y morir\u00e1n si discovred. Un grupo de presos deciden proteger al ni\u00f1o, de los alemanes de b\u00fasqueda, y aunque los kapos no puede pasar de contrabando al muchacho fuera de Buchenwald, consiguen esconderlo---trasladarse de un lugar a otro dentro del campamento, como los Nazis lo peinen. Las amenazas y la tortura por hombres de la SS no suba el muchacho que se convierte en un s\u00edmbolo de la lucha entre los cautivos y captores."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "527fc0ec87186d1a428b4567"}, "date": {"usec": 515000, "sec": 1386353713}, "title": "Aim\u00e9e Nora Formaci\u00f3n"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 982000, "sec": 1405804174}, "title": "Cine, series y documentales de contenido pol\u00edtico/social (en proceso)."}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 18, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Frank Beyer"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 2, "4": 3}}, "country": ["East Germany"], "cast": [{"role": "Walter Kraemer", "name": "Erwin Geschonneck"}, {"photo": "/9b/c3/9bc3ad9435b1f1a12227e5f1a57d1b51.jpg", "role": "Andr\u00e9 H\u00f6fel", "name": "Armin Mueller-Stahl", "id": 11646}, {"role": "Marian Kropinski", "name": "Krystyn W\u00f3jcik"}, {"role": "Rudi Pippig", "name": "Fred Delmare"}, {"role": "Leonid Bogorski", "name": "Viktor Avdyushko"}, {"role": "Herbert Bochow", "name": "Gerry Wolff"}, {"role": "Zacharias Jankowski", "name": "Boleslaw Plotnicki"}, {"role": "August Rose", "name": "Peter Sturm"}, {"role": "Untersturmf\u00fchrer Reineboth", "name": "Erik S. Klein"}, {"role": "Hauptsturmf\u00fchrer Kluttig", "name": "Herbert K\u00f6fer"}], "idm": 420886, "episodeUserCreator": [], "id_media": "THADU3A5K5", "runtime": "116", "lists_num": 2}