{"rating": 6.74, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-05 01:12:40", "sprite": "vk", "idv": 4942141, "NickAddedBy": "XotissRauliano", "price": "", "addedBy": 24956, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=206804094&id=167468086&hash=6e013fa041735eec", "host": "VK", "DateAdded": "2014-02-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "XotissRauliano", "sub": ""}], "ratings_num": 57, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0297456", "year": 2001, "plot": ["Desde que la vio por primera vez, Joshe no pudo apartar los ojos de Us\u00faa. Y los ojos claros, casi febriles de ella, tambi\u00e9n se clavaron en los de \u00e9l. Pero ella ve m\u00e1s all\u00e1... En los a\u00f1os de la Segunda Rep\u00fablica, un pueblo del norte se conmociona con las apariciones de la Virgen. Vestida de negro, llorando y con una espada entre sus manos, la Virgen predice una horrible guerra. Al menos, eso es lo que anuncia un grupo de j\u00f3venes que asegura verla. Los valles vascos se llenan de creyentes, curiosos y esc\u00e9pticos. Todos quieren ver a los visionarios. Y Us\u00faa es una de ellos."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Bingen Mendiz\u00e1bal"}], "title": "Visionarios", "plot_es": ["Desde que la vio por primera vez, Joshe no pudo apartar los ojos de Us\u00faa. Y los ojos claros, casi febriles de ella, tambi\u00e9n se clavaron en los de \u00e9l. Pero ella ve m\u00e1s all\u00e1... En los a\u00f1os de la Segunda Rep\u00fablica, un pueblo del norte se conmociona con las apariciones de la Virgen. Vestida de negro, llorando y con una espada entre sus manos, la Virgen predice una horrible guerra. Al menos, eso es lo que anuncia un grupo de j\u00f3venes que asegura verla. Los valles vascos se llenan de creyentes, curiosos y esc\u00e9pticos. Todos quieren ver a los visionarios. Y Us\u00faa es una de ellos."], "original_name": "Visionarios", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 4733, "plot_en": ["Desde que la vio por primera vez, Joshe no pudo apartar los ojos de Us\u00faa. Y los ojos claros, casi febriles de ella, tambi\u00e9n se clavaron en los de \u00e9l. Pero ella ve m\u00e1s all\u00e1... En los a\u00f1os de la Segunda Rep\u00fablica, un pueblo del norte se conmociona con las apariciones de la Virgen. Vestida de negro, llorando y con una espada entre sus manos, la Virgen predice una horrible guerra. Al menos, eso es lo que anuncia un grupo de j\u00f3venes que asegura verla. Los valles vascos se llenan de creyentes, curiosos y esc\u00e9pticos. Todos quieren ver a los visionarios. Y Us\u00faa es una de ellos."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "507f248539666464ef0058f7"}, "date": {"usec": 926000, "sec": 1372767745}, "title": "Luis Tos\u00e1r"}, {"_idMediaList": {"$id": "503c210e39666464ef001049"}, "date": {"usec": 711000, "sec": 1374608075}, "title": "LUIS TOSAR"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e329530822cc2e3f8b4567"}, "date": {"usec": 105000, "sec": 1391336401}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas de las \u00e9pocas pre-guerra civil, II Rep\u00fablica, post-guerra o Franquismo"}, {"_idMediaList": {"$id": "52d08dce892b2b18788b4568"}, "date": {"usec": 105000, "sec": 1397465499}, "title": "Drama"}, {"_idMediaList": {"$id": "5427db77060f0e585a8b4568"}, "date": {"usec": 636000, "sec": 1411899750}, "title": "INGRID RUBIO"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0763269", "name": "Andr\u00e9s Santana"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0881919", "name": "Imanol Uribe"}], "total_users": 217, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Manuel Guti\u00e9rrez Arag\u00f3n"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 22, "2": 1, "5": 16, "4": 13}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYyMzk5OTU2NF5BMl5BanBnXkFtZTYwNDgwODY3._V1.jpg", "role": "Joshe Gonz\u00e1lez Machinbarrena", "name": "Eduardo Noriega"}, {"role": "Us\u00faa", "name": "Ingrid Rubio", "id": 2762}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTExMTE3MDk5OTdeQTJeQWpwZ15BbWU3MDY3Njc4NDQ@._V1.jpg", "role": "Carmen Molina", "name": "Emma Su\u00e1rez"}, {"photo": "/25/d6/25d6c4b3ca6544a0fb1685bbbca5d6f1.jpg", "role": "Padre Laburu", "name": "Karra Elejalde", "id": 6789}, {"role": "Gobernador", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"photo": "/76/b2/76b2a47c7de2fa3914fc4e8c41e99581.jpg", "role": "Delegado del gobierno", "name": "Luis Tosar", "id": 5857}, {"role": "Elexpuru", "name": "Aitor Mazo"}, {"role": "Edurne", "name": "Leire Ucha"}, {"role": "Alcalde", "name": "Josu Ormaetxe"}, {"role": "Maestro", "name": "Kike D\u00edaz de Rada"}], "write": [{"role": " screenplay", "name": "Manuel Guti\u00e9rrez Arag\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "DARA7C9WSZ", "runtime": "110", "lists_num": 5}