{"rating": 6.6, "links": [], "ratings_num": 10, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Las fotos del infierno naziDirector: documentalActores: documentalCompartir Tuenti\r\nEste documental que narra el descubrimiento de un \u00e1lbum de fotos tomadas por uno de los oficiales de Auschwitz, que muestra la vida cotidiana de los responsables del campo, ajena a la tragedia y a la muerte que viv\u00eda a su alrededor. Si hay alg\u00fan lugar que podamos considerar el centro neur\u00e1lgico de los horrores padecidos por la humanidad durante el Holocausto, \u00e9se es precisamente Auschwitz, el campo de concentraci\u00f3n en el que se cometieron mayores atrocidades durante el r\u00e9gimen nazi. Pero, pese a las im\u00e1genes que todos guardamos en la retina de sus cr\u00edmenes, todav\u00eda hay algunas que resultan a\u00fan m\u00e1s hirientes. Es el caso del \u00e1lbum de fotos tomadas por Karl H\u00f6cker, asistente del comandante de campo de concentraci\u00f3n de Auschwitz, una espeluznante colecci\u00f3n de im\u00e1genes, en la que se muestra la vida cotidiana de todos sus responsables, aficionados a las fiestas, siempre dispuestos a re\u00edr, cantar y bailar, inmunes al festival de abusos y muerte que provocaban a su alrededor."], "languages": [], "compose": [], "title": "Las fotos del infierno nazi", "plot_es": ["Nombre Original: Las fotos del infierno naziDirector: documentalActores: documentalCompartir Tuenti\r\nEste documental que narra el descubrimiento de un \u00e1lbum de fotos tomadas por uno de los oficiales de Auschwitz, que muestra la vida cotidiana de los responsables del campo, ajena a la tragedia y a la muerte que viv\u00eda a su alrededor. Si hay alg\u00fan lugar que podamos considerar el centro neur\u00e1lgico de los horrores padecidos por la humanidad durante el Holocausto, \u00e9se es precisamente Auschwitz, el campo de concentraci\u00f3n en el que se cometieron mayores atrocidades durante el r\u00e9gimen nazi. Pero, pese a las im\u00e1genes que todos guardamos en la retina de sus cr\u00edmenes, todav\u00eda hay algunas que resultan a\u00fan m\u00e1s hirientes. Es el caso del \u00e1lbum de fotos tomadas por Karl H\u00f6cker, asistente del comandante de campo de concentraci\u00f3n de Auschwitz, una espeluznante colecci\u00f3n de im\u00e1genes, en la que se muestra la vida cotidiana de todos sus responsables, aficionados a las fiestas, siempre dispuestos a re\u00edr, cantar y bailar, inmunes al festival de abusos y muerte que provocaban a su alrededor."], "original_name": "Las fotos del infierno nazi", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Las fotos del infierno naziDirector: documentalActores: documentalCompartir Tuenti\r\nEste documental que narra el descubrimiento de un \u00e1lbum de fotos tomadas por uno de los oficiales de Auschwitz, que muestra la vida cotidiana de los responsables del campo, ajena a la tragedia y a la muerte que viv\u00eda a su alrededor. Si hay alg\u00fan lugar que podamos considerar el centro neur\u00e1lgico de los horrores padecidos por la humanidad durante el Holocausto, \u00e9se es precisamente Auschwitz, el campo de concentraci\u00f3n en el que se cometieron mayores atrocidades durante el r\u00e9gimen nazi. Pero, pese a las im\u00e1genes que todos guardamos en la retina de sus cr\u00edmenes, todav\u00eda hay algunas que resultan a\u00fan m\u00e1s hirientes. Es el caso del \u00e1lbum de fotos tomadas por Karl H\u00f6cker, asistente del comandante de campo de concentraci\u00f3n de Auschwitz, una espeluznante colecci\u00f3n de im\u00e1genes, en la que se muestra la vida cotidiana de todos sus responsables, aficionados a las fiestas, siempre dispuestos a re\u00edr, cantar y bailar, inmunes al festival de abusos y muerte que provocaban a su alrededor."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503b370b39666464ef000def"}, "date": {"usec": 180000, "sec": 1372765404}, "title": "2GM"}, {"_idMediaList": {"$id": "50a17a1e39666464ef007de8"}, "date": {"usec": 325000, "sec": 1402505160}, "title": "bio-docu-adaptations"}, {"_idMediaList": {"$id": "546b673ca53590c06f8b4569"}, "date": {"usec": 816000, "sec": 1416325407}, "title": "Por si te aburres.."}, {"_idMediaList": {"$id": "546b677083f2f063558b456a"}, "date": {"usec": 674000, "sec": 1416325408}, "title": "Aun por ver.."}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 99, "id_media": "45XVAWVSZR", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 3, "4": 3}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19314, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 4}