{"rating": 7.25, "ratings_num": 4, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Rafael Azcona", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:22:13", "sprite": "rtve", "idv": 2338180, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-rafael-azcona/891095/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Rafael Azcona", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Rafael Azcona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367810085, "episode": 1, "idc": 498683}, {"num": 2, "name": "Danza en dos tiempos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:24:26", "sprite": "rtve", "idv": 2338183, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-danza-dos-tiempos/895596/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Danza en dos tiempos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Danza en dos tiempos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367810225, "episode": 2, "idc": 498684}, {"num": 3, "name": "Juntos por primera vez: Alicia Alonso y Rudolph Nureyev", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:26:30", "sprite": "rtve", "idv": 2338189, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-juntos-primera-vez-alicia-alonso-rudolph-nureyev/895608/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Juntos por primera vez: Alicia Alonso y Rudolph Nureyev", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Juntos por primera vez: Alicia Alonso y Rudolph Nureyev", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367810332, "episode": 3, "idc": 498685}, {"num": 4, "name": "Roberto Bola\u00f1o", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:27:30", "sprite": "rtve", "idv": 2338196, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-roberto-bolano/908584/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Roberto Bola\u00f1o", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Roberto Bola\u00f1o", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367810399, "episode": 4, "idc": 498686}, {"num": 5, "name": "Jaume Plensa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:20:34", "sprite": "rtve", "idv": 2338179, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-jaume-plensa/819722/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": "Castellano"}], "title": "Jaume Plensa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Jaume Plensa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367809940, "episode": 5, "idc": 498682}, {"num": 6, "name": "Jordi Savall y la historia de los Borgia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:38:37", "sprite": "rtve", "idv": 2338233, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-jordi-savall-historia-borgia/914773/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Jordi Savall y la historia de los Borgia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Jordi Savall y la historia de los Borgia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367810949, "episode": 6, "idc": 498688}, {"num": 7, "name": "Concha Piquer", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:19:21", "sprite": "rtve", "idv": 2338530, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-concha-piquer/1149323/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:41:43", "sprite": "rtve", "idv": 2338251, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-concha-piquer/922120/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Concha Piquer", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Concha Piquer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367811178, "episode": 7, "idc": 498690}, {"num": 8, "name": "Vicens Vives", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:43:48", "sprite": "rtve", "idv": 2338254, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-vicens-vives/935120/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Vicens Vives", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Vicens Vives", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367811336, "episode": 8, "idc": 498692}, {"num": 9, "name": "La tierra de las mil orquestas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:47:02", "sprite": "rtve", "idv": 2338274, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-tierra-mil-orquestas/942154/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "La tierra de las mil orquestas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "La tierra de las mil orquestas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367811524, "episode": 9, "idc": 498693}, {"num": 10, "name": "Gregorio Mara\u00f1\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:50:48", "sprite": "rtve", "idv": 2338334, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-gregorio-maranon/972553/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Gregorio Mara\u00f1\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Gregorio Mara\u00f1\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367811645, "episode": 10, "idc": 498694}, {"num": 11, "name": "Alb\u00e9niz, el color de la m\u00fasica", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:52:41", "sprite": "rtve", "idv": 2338354, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-albeniz-color-musica/981797/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Alb\u00e9niz, el color de la m\u00fasica", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Alb\u00e9niz, el color de la m\u00fasica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367811882, "episode": 11, "idc": 498697}, {"num": 12, "name": "Gonzalo Torrente Ballester", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:56:45", "sprite": "rtve", "idv": 2338446, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-gonzalo-torrente-ballester/988394/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Gonzalo Torrente Ballester", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Gonzalo Torrente Ballester", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367811991, "episode": 12, "idc": 498698}, {"num": 13, "name": "Fortuny y la l\u00e1mpara maravillosa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 05:58:32", "sprite": "rtve", "idv": 2338447, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-fortuny-lampara-maravillosa/1007455/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Fortuny y la l\u00e1mpara maravillosa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Fortuny y la l\u00e1mpara maravillosa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367812219, "episode": 13, "idc": 498699}, {"num": 14, "name": "ARCO cumple 30 a\u00f1os", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:00:37", "sprite": "rtve", "idv": 2338467, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-arco-cumple-30-anos/1024150/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "ARCO cumple 30 a\u00f1os", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "ARCO cumple 30 a\u00f1os", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367812361, "episode": 14, "idc": 498700}, {"num": 15, "name": "Juan Mars\u00e9", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:02:22", "sprite": "rtve", "idv": 2338468, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-juan-marse/881118/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Juan Mars\u00e9", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Juan Mars\u00e9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367812454, "episode": 15, "idc": 498701}, {"num": 16, "name": "Los cuentacuentos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:04:27", "sprite": "rtve", "idv": 2338506, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-cuentacuentos/1049437/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Los cuentacuentos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Los cuentacuentos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367812560, "episode": 16, "idc": 498702}, {"num": 17, "name": "Juan Carlos Onetti", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:06:33", "sprite": "rtve", "idv": 2338507, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-juan-carlos-onetti/1055707/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Juan Carlos Onetti", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Juan Carlos Onetti", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367812677, "episode": 17, "idc": 498703}, {"num": 18, "name": "Josep Pla", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:09:07", "sprite": "rtve", "idv": 2338508, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-josep-pla/1081189/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Josep Pla", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Josep Pla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367812855, "episode": 18, "idc": 498704}, {"num": 19, "name": "Pepin Bello: as\u00ed pasen cien a\u00f1os", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:11:13", "sprite": "rtve", "idv": 2338510, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-pepin-bello-asi-pasen-cien-anos/1100859/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Pepin Bello: as\u00ed pasen cien a\u00f1os", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Pepin Bello: as\u00ed pasen cien a\u00f1os", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367812980, "episode": 19, "idc": 498705}, {"num": 20, "name": "Enrique Herreros", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:12:30", "sprite": "rtve", "idv": 2338513, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-enrique-herreros-cuando-hollywood-estaba-gran-via/1126381/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Enrique Herreros", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Enrique Herreros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367813081, "episode": 20, "idc": 498706}, {"num": 21, "name": "El incierto se\u00f1or Cunqueiro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:15:49", "sprite": "rtve", "idv": 2338519, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-incierto-senor-cunqueiro/1138059/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "El incierto se\u00f1or Cunqueiro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "El incierto se\u00f1or Cunqueiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367813165, "episode": 21, "idc": 498707}, {"num": 22, "name": "Antonio Gades. La \u00e9tica de la danza", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:26:59", "sprite": "rtve", "idv": 2338536, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-antonio-gades-etica-danza/1000827/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:21:38", "sprite": "rtve", "idv": 2338531, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-antonio-gades-etica-danza/1000827/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Antonio Gades. La \u00e9tica de la danza", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Antonio Gades. La \u00e9tica de la danza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367813600, "episode": 22, "idc": 498708}, {"num": 23, "name": "Alicia Alonso", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:26:32", "sprite": "rtve", "idv": 2338535, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-alicia-alonso/896715/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Alicia Alonso", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Alicia Alonso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367813869, "episode": 23, "idc": 498709}, {"num": 24, "name": "Cristina Hoyos. Alcanzar el cielo sin subir los hombros", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:32:57", "sprite": "rtve", "idv": 2338541, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-cristina-hoyos-alcanzar-cielo-sin-subir-hombros/1062487/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:32:30", "sprite": "rtve", "idv": 2338539, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-cristina-hoyos/1376827/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:28:53", "sprite": "rtve", "idv": 2338537, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-cristina-hoyos-alcanzar-cielo-sin-subir-hombros/1062487/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Cristina Hoyos. Alcanzar el cielo sin subir los hombros", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Cristina Hoyos. Alcanzar el cielo sin subir los hombros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367814055, "episode": 24, "idc": 498710}, {"num": 25, "name": "Terenci Moix", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:44:04", "sprite": "rtve", "idv": 2338546, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-terenci/1741250/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:35:22", "sprite": "rtve", "idv": 2338542, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-terenci-moix/1205872/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Terenci Moix", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Terenci Moix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367814450, "episode": 25, "idc": 498711}, {"num": 26, "name": "Imperio Argentina", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:37:42", "sprite": "rtve", "idv": 2338543, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-imperio-argentina/1307081/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Imperio Argentina", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Imperio Argentina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367814585, "episode": 26, "idc": 498713}, {"num": 27, "name": "Juan Mu\u00f1oz, poeta del espacio", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:38:58", "sprite": "rtve", "idv": 2338545, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-juan-munoz-poeta-del-espacio/1144975/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Juan Mu\u00f1oz, poeta del espacio", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Juan Mu\u00f1oz, poeta del espacio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367814667, "episode": 27, "idc": 498714}, {"num": 28, "name": "De tertulia con Valle Incl\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:46:32", "sprite": "rtve", "idv": 2338547, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-tertulia-valle-inclan/1326940/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "De tertulia con Valle Incl\u00e1n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "De tertulia con Valle Incl\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367815124, "episode": 28, "idc": 498715}, {"num": 29, "name": "Oteiza 1908 2008, y sigo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:48:06", "sprite": "rtve", "idv": 2338548, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-oteiza-1908-2008-sigo/1333374/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Oteiza 1908 2008, y sigo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Oteiza 1908 2008, y sigo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367815220, "episode": 29, "idc": 498716}, {"num": 30, "name": "Por la gracia de Luis", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:49:36", "sprite": "rtve", "idv": 2338549, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-gracia-luis/1340122/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "Por la gracia de Luis", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Por la gracia de Luis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367815310, "episode": 30, "idc": 498717}, {"num": 31, "name": "\u00bfQui\u00e9n fue Pilar Mir\u00f3?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 06:52:39", "sprite": "rtve", "idv": 2338550, "NickAddedBy": "Sir.alvert", "price": "", "addedBy": 584189, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-quien-fue-pilar-miro/1120308/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sir.alvert", "sub": ""}], "title": "\u00bfQui\u00e9n fue Pilar Mir\u00f3?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "\u00bfQui\u00e9n fue Pilar Mir\u00f3?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367815413, "episode": 31, "idc": 498718}, {"num": 32, "name": "Chema Madoz, regar lo escondido", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-27 13:05:51", "sprite": "rtve", "idv": 6256422, "NickAddedBy": "chicadebup", "price": "", "addedBy": 61458, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-chema-madoz-regar-escondido/1687267/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-04-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chicadebup", "sub": ""}], "title": "Chema Madoz, regar lo escondido", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Chema Madoz, regar lo escondido", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398596751, "episode": 32, "idc": 1095369}, {"num": 33, "name": "Miguel Hern\u00e1ndez", "links": [], "title": "Miguel Hern\u00e1ndez", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Miguel Hern\u00e1ndez", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1403697276, "episode": 33, "idc": 1212965}], "3": [{"num": 5, "name": "Dom\u00e8nech i Montaner, un arquitecto poli\u00e9drico", "links": [], "title": "Dom\u00e8nech i Montaner, un arquitecto poli\u00e9drico", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Dom\u00e8nech i Montaner, un arquitecto poli\u00e9drico", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1398597854, "episode": 5, "idc": 1095424}, {"num": 7, "name": "Dom\u00e8nech i Montaner, un arquitecto poli\u00e9drico", "links": [], "title": "Dom\u00e8nech i Montaner, un arquitecto poli\u00e9drico", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Dom\u00e8nech i Montaner, un arquitecto poli\u00e9drico", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1398598106, "episode": 7, "idc": 1095438}], "2": [{"num": 1, "name": "El\u00edas Querejeta", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-27 13:14:15", "sprite": "rtve", "idv": 6256453, "NickAddedBy": "chicadebup", "price": "", "addedBy": 61458, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-elias-querejeta/1613764/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-04-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chicadebup", "sub": ""}], "title": "El\u00edas Querejeta", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "El\u00edas Querejeta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398597255, "episode": 1, "idc": 1095381}, {"num": 2, "name": "Joaqu\u00edn Ach\u00facarro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-27 13:15:38", "sprite": "rtve", "idv": 6256461, "NickAddedBy": "chicadebup", "price": "", "addedBy": 61458, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-joaquin-achucarro/1604903/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-04-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chicadebup", "sub": ""}], "title": "Joaqu\u00edn Ach\u00facarro", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Joaqu\u00edn Ach\u00facarro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398597338, "episode": 2, "idc": 1095387}, {"num": 3, "name": "\u00c1lvaro Cunqueiro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-27 13:16:21", "sprite": "rtve", "idv": 6256472, "NickAddedBy": "chicadebup", "price": "", "addedBy": 61458, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-alvaro-cunqueiro/1396786/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-04-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chicadebup", "sub": ""}], "title": "\u00c1lvaro Cunqueiro", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "\u00c1lvaro Cunqueiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398597381, "episode": 3, "idc": 1095390}, {"num": 4, "name": "Nuria Espert. Una mujer de teatro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-27 13:19:39", "sprite": "rtve", "idv": 6256504, "NickAddedBy": "chicadebup", "price": "", "addedBy": 61458, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-nuria-espert-mujer-teatro/1390766/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-04-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chicadebup", "sub": ""}], "title": "Nuria Espert. Una mujer de teatro", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Nuria Espert. Una mujer de teatro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398597579, "episode": 4, "idc": 1095399}, {"num": 5, "name": "Gregorio Mara\u00f1on. M\u00e9dico, humanista y liberal", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-27 13:20:50", "sprite": "rtve", "idv": 6256527, "NickAddedBy": "chicadebup", "price": "", "addedBy": 61458, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/imprescindibles/imprescindibles-gregorio-maranon-medico-humanista-liberal/1383351/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-04-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "chicadebup", "sub": ""}], "title": "Gregorio Mara\u00f1on. M\u00e9dico, humanista y liberal", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Gregorio Mara\u00f1on. M\u00e9dico, humanista y liberal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398597650, "episode": 5, "idc": 1095403}, {"num": 6, "name": "Cristina Hoyos", "links": [], "title": "Cristina Hoyos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 498661, "title_es": "Cristina Hoyos", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1398597685, "episode": 6, "idc": 1095406}]}, "imdb": "tt1807307", "year": 2010, "plot": [""], "genres": [""], "compose": [], "title": "Imprescindibles - Miguel Hernandez", "plot_es": [""], "original_name": "Imprescindibles - Miguel Hernandez", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 54, "seasons": 3, "aka": null, "director": [{"role": "(unknown episodes)", "name": "David Lara"}, {"role": "(unknown episodes)", "name": "Francisco Rodriguez Fernandez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 498661, "episodeUserCreator": {"1": {"24": "Sir.alvert", "25": "Sir.alvert", "26": "Sir.alvert", "27": "Sir.alvert", "20": "Sir.alvert", "21": "Sir.alvert", "22": "Sir.alvert", "23": "Sir.alvert", "28": "Sir.alvert", "29": "Sir.alvert", "1": "Sir.alvert", "3": "Sir.alvert", "2": "Sir.alvert", "5": "Sir.alvert", "4": "Sir.alvert", "7": "Sir.alvert", "6": "Sir.alvert", "9": "Sir.alvert", "8": "Sir.alvert", "11": "Sir.alvert", "10": "Sir.alvert", "13": "Sir.alvert", "12": "Sir.alvert", "15": "Sir.alvert", "14": "Sir.alvert", "17": "Sir.alvert", "16": "Sir.alvert", "33": "lau_rb", "32": "chicadebup", "31": "Sir.alvert", "30": "Sir.alvert", "19": "Sir.alvert", "18": "Sir.alvert"}, "3": {"5": "chicadebup", "7": "chicadebup"}, "2": {"1": "chicadebup", "3": "chicadebup", "2": "chicadebup", "5": "chicadebup", "4": "chicadebup", "6": "chicadebup"}}, "id_media": "TFATD6E54D", "runtime": "57"}