{"rating": 7.33, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-22 21:04:14", "sprite": "filmin", "idv": 8365712, "NickAddedBy": "Vizzosso", "price": "2,95", "addedBy": 1284100, "url": "http://filmin.es/pelicula/plot-for-peace-complot-para-la-paz", "host": "Filmin", "DateAdded": "2014-06-22", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Vizzosso", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-18 01:53:37", "sprite": "nowvideo", "idv": 9593295, "NickAddedBy": "patxadaz", "price": "", "addedBy": 3577629, "url": "http://www.nowvideo.eu/video/943f18d668284", "host": "NowVideo", "DateAdded": "2014-07-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "patxadaz", "sub": ""}], "ratings_num": 12, "maingenre": "", "imdb": "tt2679680", "year": "2013", "plot": ["Narra por vez primera la aventura secreta del empresario franc\u00e9s Jean-Yves Ollivier, quien consigui\u00f3 en los a\u00f1os 80 involucrar a una serie de l\u00edderes pol\u00edticos y altos cargos de diferentes ej\u00e9rcitos y servicios secretos para sembrar la semilla de un di\u00e1logo de paz regional que condujo a la liberaci\u00f3n de Mandela."], "genres": ["", "", ""], "compose": [], "title": "Complot para la Paz", "plot_es": ["Narra por vez primera la aventura secreta del empresario franc\u00e9s Jean-Yves Ollivier, quien consigui\u00f3 en los a\u00f1os 80 involucrar a una serie de l\u00edderes pol\u00edticos y altos cargos de diferentes ej\u00e9rcitos y servicios secretos para sembrar la semilla de un di\u00e1logo de paz regional que condujo a la liberaci\u00f3n de Mandela."], "original_name": "Plot for Peace", "mediaType": 3, "write": [], "plot_en": ["Narra por vez primera la aventura secreta del empresario franc\u00e9s Jean-Yves Ollivier, quien consigui\u00f3 en los a\u00f1os 80 involucrar a una serie de l\u00edderes pol\u00edticos y altos cargos de diferentes ej\u00e9rcitos y servicios secretos para sembrar la semilla de un di\u00e1logo de paz regional que condujo a la liberaci\u00f3n de Mandela."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5307af938505af70048b4568"}, "date": {"usec": 544000, "sec": 1393012650}, "title": "pendiente"}, {"_idMediaList": {"$id": "52050226892b2b0f2f000003"}, "date": {"usec": 251000, "sec": 1418470196}, "title": "Ver m\u00e1s tarde"}, {"_idMediaList": {"$id": "53eb5842060f0ec2668b4567"}, "date": {"usec": 701000, "sec": 1419011967}, "title": "Documental"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 167, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 2, "5": 3, "4": 4}}, "country": [], "cast": [], "idm": 544610, "episodeUserCreator": [], "id_media": "KH3NPKY4T7AFAVN", "runtime": "84", "lists_num": 3}