{"rating": 7.7, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 4", "linksType": "streaming", "added": "2013-10-21 19:09:52", "sprite": "tutv", "idv": 3671092, "NickAddedBy": "Eridriel", "price": "", "addedBy": 56848, "url": "http://tu.tv/videos/morir-por-el-everest_3_1", "host": "TU.TV", "DateAdded": "2013-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eridriel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2013-10-21 19:08:24", "sprite": "tutv", "idv": 3671086, "NickAddedBy": "Eridriel", "price": "", "addedBy": 56848, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "TU.TV", "DateAdded": "2013-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eridriel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2013-10-21 19:13:36", "sprite": "tutv", "idv": 3671090, "NickAddedBy": "Eridriel", "price": "", "addedBy": 56848, "url": "http://tu.tv/videos/morir-por-el-everest-3-de-4", "host": "TU.TV", "DateAdded": "2013-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eridriel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2013-10-21 19:10:41", "sprite": "tutv", "idv": 3671089, "NickAddedBy": "Eridriel", "price": "", "addedBy": 56848, "url": "http://tu.tv/videos/morir-por-el-everest-2-de-4", "host": "TU.TV", "DateAdded": "2013-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eridriel", "sub": ""}], "ratings_num": 66, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0971189", "year": 2007, "plot": ["El 15 de mayo de 2006, doble amputaci\u00f3n Mark Inglis alcanz\u00f3 la cima del Mt Everest. Fue un logro notable y Inglis fue homenajeado por la prensa y el p\u00fablico en general. Pero s\u00f3lo unos pocos d\u00edas m\u00e1s tarde \u00e9l se sumi\u00f3 en una tormenta de controversia cuando se supo que \u00e9l hab\u00eda pasado un escalador incapacitado, el ingl\u00e9s David Sharp, dej\u00e1ndolo a un solitario final alto en la zona de la muerte."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Dying for Everest", "plot_es": ["El 15 de mayo de 2006, doble amputaci\u00f3n Mark Inglis alcanz\u00f3 la cima del Mt Everest. Fue un logro notable y Inglis fue homenajeado por la prensa y el p\u00fablico en general. Pero s\u00f3lo unos pocos d\u00edas m\u00e1s tarde \u00e9l se sumi\u00f3 en una tormenta de controversia cuando se supo que \u00e9l hab\u00eda pasado un escalador incapacitado, el ingl\u00e9s David Sharp, dej\u00e1ndolo a un solitario final alto en la zona de la muerte."], "original_name": "Dying for Everest", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Richard Dennison"}, {"role": null, "name": "James Heyward"}], "plot_en": ["El 15 de mayo de 2006, doble amputaci\u00f3n Mark Inglis alcanz\u00f3 la cima del Mt Everest. Fue un logro notable y Inglis fue homenajeado por la prensa y el p\u00fablico en general. Pero s\u00f3lo unos pocos d\u00edas m\u00e1s tarde \u00e9l se sumi\u00f3 en una tormenta de controversia cuando se supo que \u00e9l hab\u00eda pasado un escalador incapacitado, el ingl\u00e9s David Sharp, dej\u00e1ndolo a un solitario final alto en la zona de la muerte."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "518eed2739666464ef01315f"}, "date": {"usec": 256000, "sec": 1372772329}, "title": "Monta\u00f1a"}, {"_idMediaList": {"$id": "53863f3f8505af28188b4567"}, "date": {"usec": 356000, "sec": 1401310884}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5427b8830822ccd5778b4567"}, "date": {"usec": 189000, "sec": 1411889801}, "title": "pep_llista"}, {"_idMediaList": {"$id": "5473eab58505af9a378b456c"}, "date": {"usec": 615000, "sec": 1416888477}, "title": "Documentales...."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0371752", "name": "James Heyward"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2036183", "name": "Steve Luczo"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2035950", "name": "Shaun Murphy"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2038748", "name": "Gus Roxburgh"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2564835", "name": "Andy Salek"}], "total_users": 369, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Richard Dennison"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 13, "2": 1, "5": 21, "4": 29}}, "country": ["New Zealand"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Wayne Alexander"}, {"role": "Himself", "name": "Mark Inglis"}, {"role": "Himself", "name": "Mark Whetu"}], "idm": 461046, "episodeUserCreator": [], "id_media": "CNFN5PP9U6", "lists_num": 4}