{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1920991", "year": "2012", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La baie d'Alger", "plot_es": [""], "original_name": "La baie d'Alger", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1133157, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0054547", "name": "Compagnie des Phares et Balises"}, {"imdb": "0125554", "name": "France T\u00e9l\u00e9vision"}, {"imdb": "0070721", "name": "R\u00e9gion Languedoc-Roussillon"}], "total_users": 0, "id_media": "ADVURWUA9NN3H4C", "director": [{"name": "Merzak Allouache"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Zo\u00e9", "name": "Catherine Jacob"}, {"role": "Louis", "name": "Solal Forte"}, {"role": "Solal", "name": "Anthony Sonigo"}, {"role": "Michelle", "name": "Margaux Ch\u00e2telier"}, {"role": "Omar", "name": "Khalid Berkouz"}, {"role": "Marco", "name": "Micha\u00ebl Abiteboul"}, {"role": "Suzanne", "name": "Mich\u00e8le Moretti"}, {"role": "Bibi", "name": "Biyouna"}, {"role": "Steiger", "name": "Jean Benguigui"}, {"role": "Louis", "name": "Jacques Spiesser"}], "write": [{"name": "Louis Gardel"}, {"name": "Merzak Allouache"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}