{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": null, "imdb": "tt1267497", "year": "2009", "plot": ["El viaje inici\u00e1tico de un adolescente que descubre la pasi\u00f3n por la pintura en el duro contexto de una barriada obrera de Bilbao durante los grises \u00faltimos a\u00f1os de la dictadura franquista. En este entorno hostil a la belleza y el arte, un grupo de trabajadores de la fundici\u00f3n dedica su tiempo libre a pintar. Son aficionados que pintan por puro amor al arte."], "genres": [], "compose": [], "title": "La m\u00e1quina de pintar nubes", "plot_es": ["El viaje inici\u00e1tico de un adolescente que descubre la pasi\u00f3n por la pintura en el duro contexto de una barriada obrera de Bilbao durante los grises \u00faltimos a\u00f1os de la dictadura franquista. En este entorno hostil a la belleza y el arte, un grupo de trabajadores de la fundici\u00f3n dedica su tiempo libre a pintar. Son aficionados que pintan por puro amor al arte."], "original_name": "La m\u00e1quina de pintar nubes", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1108849, "plot_en": ["El viaje inici\u00e1tico de un adolescente que descubre la pasi\u00f3n por la pintura en el duro contexto de una barriada obrera de Bilbao durante los grises \u00faltimos a\u00f1os de la dictadura franquista. En este entorno hostil a la belleza y el arte, un grupo de trabajadores de la fundici\u00f3n dedica su tiempo libre a pintar. Son aficionados que pintan por puro amor al arte."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0175992", "name": "Abra Producciones"}, {"imdb": "0107543", "name": "Mundo Ficci\u00f3n"}], "total_users": 7, "aka": null, "director": [{"name": "Aitor Mazo"}, {"name": "Patxo Teller\u00eda"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Cort\u00e9s", "name": "Ram\u00f3n Agirre"}, {"role": "Joseba", "name": "Gorka Aguinagalde"}, {"role": "Seraf\u00edn", "name": "Ram\u00f3n Barea"}, {"role": "Asier", "name": "Bingen Elorza"}, {"role": "Mujer del balde", "name": "Ane Gabarain"}, {"role": "Sara", "name": "Loreto Maule\u00f3n"}, {"role": "Andr\u00e9s", "name": "Aitor Mazo"}, {"role": "Juli", "name": "Montse Mostaza"}, {"role": "-", "name": "Chema Mu\u00f1oz"}, {"role": "Mila", "name": "Gracia Olayo"}], "write": [{"name": "Aitor Mazo"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "YTZKKW3AAVYD7TC"}