{"rating": 6.76, "links": [], "ratings_num": 38, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0425624", "year": 2004, "keywords": ["Environmental", "Directed By Several Directors", "Essay", "Collection Of Short Films", "Compilation"], "plot": ["Nombre Original: Visions of EuropeDirector: Fatih Akin, Barbara Albert, Sharunas Bartas, Andy Bausch, Christoffer Boe, Francesca Comencini, Stijn Coninx, Tony Gatlif, Sasa Gedeon, Christos Georgiou, Constantine Giannaris, Theo Van Gogh, Peter Greenaway, Miguel Hermoso, \u00c1gnes Hranitzky, Arvo Iho, Aki Kaurism\u00e4ki, Damjan Kozole, Laila Pakalnina, Kenneth Scicluna, Martin Sul\u00edk, Malgorzata Szumowska, B\u00e9la Tarr, Jan Troell, Teresa Villaverde, Aisling WalshActores: ??La idea inicial fue muy sencilla: pedir a veinticinco cineastas de los veinticinco estados miembros de la Uni\u00f3n Europea que realizaran cada uno una pel\u00edcula en la que mostrar\u00e1n su visi\u00f3n de la vida en sus respectivos pa\u00edses. Todas deb\u00edan estar ambientadas en el presente o en el futuro inmediato y durar cinco minutos, siendo el presupuesto el mismo para todos. No hab\u00eda otras limitaciones, de modo que los autores ten\u00edan plena libertad para expresarse. Los directores que aceptaron la propuesta se parece mucho a la lista ideal de cualquier buen festival de cine, y en ella figuran tanto nombres consagrados como voces nuevas dentro del panorama cinematogr\u00e1fico. El placer que puede proporcionar la contemplaci\u00f3n del resultado de un proyecto de esta naturaleza es doble: Por una parte, cada corto tiene su propia identidad, por lo que es posible establecer comparaciones fascinantes; por otra, se produce adem\u00e1s un efecto acumulativo que acaba ofreciendo una imagen del conjunto de la Comunidad Europea a trav\u00e9s de la fusi\u00f3n de esas distintas visiones conceptuales y creativas."], "genres": ["Comedy", "Drama"], "compose": [{"role": "(segment &\"Bico&\") ", "name": "Abel Alves"}, {"role": "(segment &\"European Showerbath&\") ", "name": "Architorti"}, {"role": "(segment &\"The Yellow Tag&\") ", "name": "Magnus Dahlberg"}, {"role": "(segment &\"Room for All&\") ", "name": "Akis Daoutis"}, {"role": "(segment &\"Our Kids&\") ", "name": "Nono Garc\u00eda"}, {"role": "(segment &\"My Life on Tape&\") ", "name": "Michalis Georgiou"}, {"role": "(segment &\"The Miracle&\") ", "name": "Vladim\u00edr God\u00e1r"}, {"role": "(segment &\"Self Portrait&\") ", "name": "Tom Kestens"}, {"role": "(segment &\"Children Lose Nothing&\") ", "name": "Vytautas Leistrumas"}, {"role": "(segment &\"Paris by Night&\") ", "name": "Francis Lemarque"}], "title": "Visions of Europe", "plot_es": ["Nombre Original: Visions of EuropeDirector: Fatih Akin, Barbara Albert, Sharunas Bartas, Andy Bausch, Christoffer Boe, Francesca Comencini, Stijn Coninx, Tony Gatlif, Sasa Gedeon, Christos Georgiou, Constantine Giannaris, Theo Van Gogh, Peter Greenaway, Miguel Hermoso, \u00c1gnes Hranitzky, Arvo Iho, Aki Kaurism\u00e4ki, Damjan Kozole, Laila Pakalnina, Kenneth Scicluna, Martin Sul\u00edk, Malgorzata Szumowska, B\u00e9la Tarr, Jan Troell, Teresa Villaverde, Aisling WalshActores: ??La idea inicial fue muy sencilla: pedir a veinticinco cineastas de los veinticinco estados miembros de la Uni\u00f3n Europea que realizaran cada uno una pel\u00edcula en la que mostrar\u00e1n su visi\u00f3n de la vida en sus respectivos pa\u00edses. Todas deb\u00edan estar ambientadas en el presente o en el futuro inmediato y durar cinco minutos, siendo el presupuesto el mismo para todos. No hab\u00eda otras limitaciones, de modo que los autores ten\u00edan plena libertad para expresarse. Los directores que aceptaron la propuesta se parece mucho a la lista ideal de cualquier buen festival de cine, y en ella figuran tanto nombres consagrados como voces nuevas dentro del panorama cinematogr\u00e1fico. El placer que puede proporcionar la contemplaci\u00f3n del resultado de un proyecto de esta naturaleza es doble: Por una parte, cada corto tiene su propia identidad, por lo que es posible establecer comparaciones fascinantes; por otra, se produce adem\u00e1s un efecto acumulativo que acaba ofreciendo una imagen del conjunto de la Comunidad Europea a trav\u00e9s de la fusi\u00f3n de esas distintas visiones conceptuales y creativas."], "original_name": "Visions of Europe", "mediaType": 2, "languages": ["Danish", "German", "Portuguese", "Slovak", "Swedish", "English", "Greek", "Italian", "Lithuanian", "Polish", "Dutch", "French", "Luxembourgish", "Slovenian", "Turkish", "Czech", "Finnish", "Spanish", "Maltese"], "idm": 9922, "plot_en": ["Nombre Original: Visions of EuropeDirector: Fatih Akin, Barbara Albert, Sharunas Bartas, Andy Bausch, Christoffer Boe, Francesca Comencini, Stijn Coninx, Tony Gatlif, Sasa Gedeon, Christos Georgiou, Constantine Giannaris, Theo Van Gogh, Peter Greenaway, Miguel Hermoso, \u00c1gnes Hranitzky, Arvo Iho, Aki Kaurism\u00e4ki, Damjan Kozole, Laila Pakalnina, Kenneth Scicluna, Martin Sul\u00edk, Malgorzata Szumowska, B\u00e9la Tarr, Jan Troell, Teresa Villaverde, Aisling WalshActores: ??La idea inicial fue muy sencilla: pedir a veinticinco cineastas de los veinticinco estados miembros de la Uni\u00f3n Europea que realizaran cada uno una pel\u00edcula en la que mostrar\u00e1n su visi\u00f3n de la vida en sus respectivos pa\u00edses. Todas deb\u00edan estar ambientadas en el presente o en el futuro inmediato y durar cinco minutos, siendo el presupuesto el mismo para todos. No hab\u00eda otras limitaciones, de modo que los autores ten\u00edan plena libertad para expresarse. Los directores que aceptaron la propuesta se parece mucho a la lista ideal de cualquier buen festival de cine, y en ella figuran tanto nombres consagrados como voces nuevas dentro del panorama cinematogr\u00e1fico. El placer que puede proporcionar la contemplaci\u00f3n del resultado de un proyecto de esta naturaleza es doble: Por una parte, cada corto tiene su propia identidad, por lo que es posible establecer comparaciones fascinantes; por otra, se produce adem\u00e1s un efecto acumulativo que acaba ofreciendo una imagen del conjunto de la Comunidad Europea a trav\u00e9s de la fusi\u00f3n de esas distintas visiones conceptuales y creativas."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52a991528505af224a8b456f"}, "date": {"usec": 938000, "sec": 1386844621}, "title": "Fatih Akin"}, {"_idMediaList": {"$id": "5326eff887186d85398b4568"}, "date": {"usec": 64000, "sec": 1395060781}, "title": "Pelis pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "543bf8c58b3ee9264e8b4568"}, "date": {"usec": 622000, "sec": 1414063291}, "title": "Movies"}, {"_idMediaList": {"$id": "5491e2cd8505af67308b456d"}, "date": {"usec": 571000, "sec": 1418847025}, "title": "por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "52efc4690822cce2238b4569"}, "date": {"usec": 866000, "sec": 1419343964}, "title": "PELIS PENDENTS"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer (segment &\"Die alten b\u00f6sen Lieder&\") ", "imdb": "0015359", "name": "Fatih Akin"}, {"role": "producer (segment &\"The Language School&\") ", "imdb": "0062463", "name": "Andy Bausch"}, {"role": "producer (segment &\"Room for All&\") ", "imdb": "1006610", "name": "Lilette Botasi"}, {"role": "producer (segment &\"Anna Lives in Marghera&\") ", "imdb": "0098661", "name": "Donatella Botti"}, {"role": "producer (segment &\"Cold Water&\") ", "imdb": "0037665", "name": "Fran\u00e7ois d'Artemare"}, {"role": "producer (segment &\"Self Portrait&\") ", "imdb": "0480686", "name": "Hilde De Laere"}, {"role": "producer (segment &\"Children Lose Nothing&\") ", "imdb": "0226676", "name": "Jurga Dikciuviane"}, {"role": "producer (segment &\"Paris by Night&\") ", "imdb": "1132201", "name": "Laurent Dusothoit"}, {"role": "producer (segment &\"My Life on Tape&\") ", "imdb": "0313788", "name": "Christos Georgiou"}, {"role": "producer (segment &\"The Yellow Tag&\") ", "imdb": "0348432", "name": "G\u00f6ran Gun\u00e9r"}, {"role": "producer (segment &\"Europa&\") ", "imdb": "0387764", "name": "Danijel Hocevar"}, {"role": "producer (segment &\"Euroflot&\") ", "imdb": "0407313", "name": "Arvo Iho"}, {"role": "producer (segment &\"European Showerbath&\") ", "imdb": "0440413", "name": "Kees Kasander"}, {"role": "producer (segment &\"Bico&\") ", "imdb": "0442454", "name": "Aki Kaurism\u00e4ki"}, {"role": "executive producer (segment &\"The Language School&\") ", "imdb": "2034704", "name": "Brigitte Kerger-Santos"}, {"role": "producer (segment &\"Die alten b\u00f6sen Lieder&\") ", "imdb": "0535323", "name": "Klaus Maeck"}, {"role": "producer (segment &\"The Isle&\") ", "imdb": "1144073", "name": "Dennis Mahoney"}, {"role": "producer (segment &\"Cold Water&\") ", "imdb": "0562462", "name": "Maria Jo\u00e3o Mayer"}, {"role": "producer (segment &\"Invisible State&\") ", "imdb": "0568107", "name": "John McDonnell"}, {"role": "producer (segment &\"Europe Does Not Exist&\") ", "imdb": "0647746", "name": "Mikael Olsen"}, {"role": "producer (segment &\"Unisono&\") ", "imdb": "0653561", "name": "Petr Oukropec"}, {"role": "producer (segment &\"It'll Be Fine&\") ", "imdb": "0657084", "name": "Laila Pakalnina"}, {"role": "producer (segment &\"Self Portrait&\") ", "imdb": "0699072", "name": "Erwin Provoost"}, {"role": "producer (segment &\"Our Kids&\") (as Antonio Perez)", "imdb": "0702082", "name": "Antonio P. P\u00e9rez"}, {"role": "producer (segment &\"The Miracle&\") ", "imdb": "0838499", "name": "Martin Sul\u00edk"}, {"role": "producer (segment &\"Mars&\") ", "imdb": "0841326", "name": "Antonin Svoboda"}, {"role": "producer (segment &\"Crossroad&\") ", "imdb": "0844333", "name": "Malgorzata Szumowska"}, {"role": "producer (segment &\"Prologue&\") ", "imdb": "0879402", "name": "G\u00e1bor T\u00e9ni"}, {"role": "producer (segment &\"Euroquiz&\") ", "imdb": "1672485", "name": "Gijs van de Westelaken"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1066773", "name": "Mariano Vanhoof"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0001885", "name": "Lars von Trier"}], "total_users": 546, "aka": null, "director": [{"role": "(segment &\"Die alten b\u00f6sen Lieder&\")", "name": "Fatih Akin"}, {"role": "(segment &\"Mars&\")", "name": "Barbara Albert"}, {"role": "(segment &\"Children Lose Nothing&\")", "name": "Sharunas Bartas"}, {"role": "(segment &\"The Language School&\")", "name": "Andy Bausch"}, {"role": "(segment &\"Europe Does Not Exist&\")", "name": "Christoffer Boe"}, {"role": "(segment &\"Anna Lives in Marghera&\")", "name": "Francesca Comencini"}, {"role": "(segment &\"Self Portrait&\")", "name": "Stijn Coninx"}, {"role": "(segment &\"Paris by Night&\")", "name": "Tony Gatlif"}, {"role": "(segment &\"Unisono&\")", "name": "Sasa Gedeon"}, {"role": "(segment &\"My Life on Tape&\")", "name": "Christos Georgiou"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 8, "2": 1, "5": 14, "4": 9}}, "country": ["Austria", "Belgium", "Cyprus", "Czech Republic", "Denmark", "Estonia", "Finland", "France", "Germany", "Greece", "Hungary", "Ireland", "Italy", "Latvia", "Lithuania", "Luxembourg", "Malta", "Netherlands", "Poland", "Portugal", "Slovakia", "Slovenia", "Spain", "Sweden", "UK"], "cast": [{"role": "", "name": "Safia Aggoune"}, {"role": "", "name": "Abel Alves"}, {"role": "", "name": "Benzirar Baroudi"}, {"role": "", "name": "Ina-Marija Bartare"}, {"role": "", "name": "Vit Bedn\u00e1rik"}, {"role": "", "name": "Konrad Bugaj"}, {"role": "", "name": "Marieclaire Camilleri"}, {"role": "", "name": "Silvio Catania"}, {"role": "Attache for Cooperation, Embassy of France ", "name": "Catherine Constant"}, {"role": "", "name": "Mohamadou Moudamou Diao"}], "write": [{"role": " segment &\"Die alten b\u00f6sen Lieder&\"", "name": "Fatih Akin"}, {"role": " segment &\"Mars&\"", "name": "Barbara Albert"}, {"role": " segment &\"Children Lose Nothing&\"", "name": "Sharunas Bartas"}, {"role": " segment &\"The Language School&\"", "name": "Andy Bausch"}, {"role": " segment &\"Europe Does Not Exist&\"", "name": "Christoffer Boe"}, {"role": " segment &\"Self Portrait&\"", "name": "Stijn Coninx"}, {"role": " segment &\"Crossroad&\"", "name": "Michal Englert"}, {"role": " segment &\"Invisible State&\"", "name": "Gerard Mannix Flynn"}, {"role": " segment &\"Paris by Night&\"", "name": "Tony Gatlif"}, {"role": " segment &\"Unisono&\"", "name": "Sasa Gedeon"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "DDZVNDTD7N", "runtime": "140", "lists_num": 13}