{"rating": 7.73, "links": [], "ratings_num": 55, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt0812228", "year": 2006, "keywords": ["Character Name In Title"], "plot": ["Nombre Original: El coronel Maci\u00e0Director: Josep Maria FornActores: Abel FolkLa pel\u00edcula narra varios episodios de la vida de Francesc Maci\u00e0, empezando en 1905 con un Maci\u00e0 teniente coronel del ej\u00e9rcito espa\u00f1ol, comandante en jefe de la Comandancia de Ingenieros de L\u00e9rida, y acabando con la proclamaci\u00f3n de la Rep\u00fablica Catalana el 14 de abril de 1931. La trama empieza cuando una periodista irlandesa que acaba de llegar a Catalu\u00f1a presencia el enfrentamiento entre el ej\u00e9rcito espa\u00f1ol y el catalanismo, con episodios como los denominados Hechos del \u00a1Cu-Cut!, en los que miembros de la guarnici\u00f3n de Barcelona destrozaron las redacciones del semanario sat\u00edrico \u00a1Cu-Cut! y del diario La Veu de Catalunya. Maci\u00e0, mon\u00e1rquico hasta entonces, no aprobaba la actuaci\u00f3n de la guarnici\u00f3n de Barcelona, y esto le llev\u00f3 a enfrentarse con sus superiores del ej\u00e9rcito.\r\n\r\nAun cuando se introducen personajes de ficci\u00f3n como la periodista irlandesa Elisabeth Joyce, la pel\u00edcula presenta la trayectoria pol\u00edtica y personal de Maci\u00e0 a partir de los hechos hist\u00f3ricos que la acompa\u00f1aron."], "genres": ["Biography"], "compose": [{"role": " ", "name": "Albert Guinovart"}], "title": "El coronel Maci\u00e0", "plot_es": ["Nombre Original: El coronel Maci\u00e0Director: Josep Maria FornActores: Abel FolkLa pel\u00edcula narra varios episodios de la vida de Francesc Maci\u00e0, empezando en 1905 con un Maci\u00e0 teniente coronel del ej\u00e9rcito espa\u00f1ol, comandante en jefe de la Comandancia de Ingenieros de L\u00e9rida, y acabando con la proclamaci\u00f3n de la Rep\u00fablica Catalana el 14 de abril de 1931. La trama empieza cuando una periodista irlandesa que acaba de llegar a Catalu\u00f1a presencia el enfrentamiento entre el ej\u00e9rcito espa\u00f1ol y el catalanismo, con episodios como los denominados Hechos del \u00a1Cu-Cut!, en los que miembros de la guarnici\u00f3n de Barcelona destrozaron las redacciones del semanario sat\u00edrico \u00a1Cu-Cut! y del diario La Veu de Catalunya. Maci\u00e0, mon\u00e1rquico hasta entonces, no aprobaba la actuaci\u00f3n de la guarnici\u00f3n de Barcelona, y esto le llev\u00f3 a enfrentarse con sus superiores del ej\u00e9rcito.\r\n\r\nAun cuando se introducen personajes de ficci\u00f3n como la periodista irlandesa Elisabeth Joyce, la pel\u00edcula presenta la trayectoria pol\u00edtica y personal de Maci\u00e0 a partir de los hechos hist\u00f3ricos que la acompa\u00f1aron."], "original_name": "El coronel Maci\u00e0", "mediaType": 2, "languages": ["English", "French", "Catalan", "Spanish"], "idm": 9737, "plot_en": ["Nombre Original: El coronel Maci\u00e0Director: Josep Maria FornActores: Abel FolkLa pel\u00edcula narra varios episodios de la vida de Francesc Maci\u00e0, empezando en 1905 con un Maci\u00e0 teniente coronel del ej\u00e9rcito espa\u00f1ol, comandante en jefe de la Comandancia de Ingenieros de L\u00e9rida, y acabando con la proclamaci\u00f3n de la Rep\u00fablica Catalana el 14 de abril de 1931. La trama empieza cuando una periodista irlandesa que acaba de llegar a Catalu\u00f1a presencia el enfrentamiento entre el ej\u00e9rcito espa\u00f1ol y el catalanismo, con episodios como los denominados Hechos del \u00a1Cu-Cut!, en los que miembros de la guarnici\u00f3n de Barcelona destrozaron las redacciones del semanario sat\u00edrico \u00a1Cu-Cut! y del diario La Veu de Catalunya. Maci\u00e0, mon\u00e1rquico hasta entonces, no aprobaba la actuaci\u00f3n de la guarnici\u00f3n de Barcelona, y esto le llev\u00f3 a enfrentarse con sus superiores del ej\u00e9rcito.\r\n\r\nAun cuando se introducen personajes de ficci\u00f3n como la periodista irlandesa Elisabeth Joyce, la pel\u00edcula presenta la trayectoria pol\u00edtica y personal de Maci\u00e0 a partir de los hechos hist\u00f3ricos que la acompa\u00f1aron."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5234ecd00a358ad657000022"}, "date": {"usec": 466000, "sec": 1412262142}, "title": "Peliculas pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 217, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Josep Maria Forn"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 5, "3": 11, "2": 0, "5": 29, "4": 10}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Maci\u00e0", "name": "Abel Folk"}, {"role": "Eug\u00e8nia", "name": "Marta Marco"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTc5NDUwMjY5MV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDg0NjgwNA@@._V1.jpg", "role": "Elisabeth Joyce", "name": "Molly Malcolm"}, {"role": "Maspons", "name": "F\u00e8lix Pons"}, {"role": "Ventura Gassol", "name": "Ricard Borr\u00e0s"}, {"role": "Carner Ribalta", "name": "Pere Ventura"}, {"role": "Daniel Cardona", "name": "Roger Casamajor"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjI2NTUxMTk3MV5BMl5BanBnXkFtZTcwMDg1OTI2Mw@@._V1.jpg", "role": "Coronel Azc\u00e1rate", "name": "Manel Barcel\u00f3"}, {"role": "Henry Torres", "name": "Llu\u00eds Soler"}, {"role": "Vilanova", "name": "Juli F\u00e0bregas"}], "write": [{"role": null, "name": "Josep Maria Forn"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "S4DFDDUUUY", "lists_num": 1}