{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Music", "imdb": "tt1210323", "year": "2000", "plot": [""], "genres": ["Music"], "compose": [], "title": "Gala UNICEF 2000", "plot_es": [""], "original_name": "Gala UNICEF 2000", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1381022, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "id_media": "DCE3RDZD546ADPF", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Emilio Arag\u00f3n 'Miliki'"}, {"role": "Himself", "name": "Imanol Arias"}, {"role": "Himself", "name": "Perico Delgado"}, {"role": "Herself", "name": "Carmen Morales"}, {"role": "Themselves", "name": "No me Pises que Llevo Chanclas"}, {"role": "Herself", "name": "Paz Padilla"}, {"role": "Himself", "name": "Pedro Pe\u00f1a"}, {"role": "-", "name": "Manuel Quijano"}, {"role": "-", "name": "Ra\u00fal Quijano"}, {"role": "-", "name": "\u00d3scar Quijano"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}