{"rating": 4.8, "links": [], "ratings_num": 5, "maingenre": "Short", "imdb": "tt2030402", "year": 2011, "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "\u00bfBailas?", "plot_es": [""], "original_name": "\u00bfBailas?", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Adri\u00e1n Dom\u00ednguez Barb\u00e1chano"}, {"role": null, "name": "Jordi Massana"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "514b477239666464ef01098a"}, "date": {"usec": 398000, "sec": 1372771597}, "title": "Cortos"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1409829", "name": "Daniel Azancot"}], "total_users": 20, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Daniel Azancot"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 2, "5": 0, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjE3NTIyNzYxOV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzM4MzE5Nw@@._V1.jpg", "role": "Emma", "name": "Marta Nieto"}, {"role": "Carlos", "name": "Gustavo Salmer\u00f3n"}], "idm": 438576, "episodeUserCreator": [], "id_media": "Y3FRZUWXF6", "runtime": "16", "lists_num": 1}