{"rating": 7.48, "ratings_num": 105, "maingenre": "History", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Cap\u00edtol 1", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-26 00:47:57", "sprite": "tv3", "idv": 18124, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3408250", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:43:28", "sprite": "youtube", "idv": 1300737, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=jm9eDvajF64", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3226, "title_es": "Cap\u00edtol 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300717072, "episode": 1, "idc": 81016}, {"num": 2, "name": "Cap\u00edtol 2", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": " ", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-26 00:46:45", "sprite": "tv3", "idv": 18123, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3408310", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-10-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:43:53", "sprite": "youtube", "idv": 1300740, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=aUbz7Z0Ohno", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtol 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3226, "title_es": "Cap\u00edtol 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300717085, "episode": 2, "idc": 81019}]}, "imdb": "tt1642053", "year": 2010, "keywords": ["TV Mini-Series"], "plot": ["Ermessenda de Carcassona, comtessa de Barcelona, Girona i Osona, va ser una dona que va governar durant seixanta anys i ho va fer per sobre del seu fill i al marge del seu n\u00e9t. Va manar en un m\u00f3n d'homes i ho va fer sense amagar\u2010se darrere l'ombra dels seus descendents, contra els quals va arribar a lluitar per conservar la seva parcel\u2219la de poder.\r\n\r\nLluitadora, intransigent, amant del poder, personatge complex i apassionant, \u00e9s, a m\u00e9s a m\u00e9s, pel que fa als temes personals, una perdedora. En el testament de Berenguer Ramon va ser ignorada pel seu fill, que mai no li va perdonar que no el deix\u00e9s governar en solitari. I va haver de cedir, renunciant a ser comtessa, davant del seu n\u00e9t, Ramon Berenguer.\r\n\r\nErmessenda va lluitar durant tota la vida, immersa en unes xarxes de poder estretament lligades a la fam\u00edlia. Fills, n\u00e9ts, germans, cosins\u2026 es repartien els comtats i buscaven equilibris territorials que els fessin m\u00e9s forts per a lluitar contra els sarra\u00efns i conquerir\u2010ne les terres.\r\n\r\nLa nostra Ermessenda \u00e9s, doncs, una minis\u00e8rie dedicada a una dona i les seves relacions familiars, enmig d'un moment hist\u00f2ric de canvi, en una societat que tot just comen\u00e7ava."], "genres": ["History"], "compose": [], "title": "Ermessenda", "plot_es": ["Ermessenda de Carcassona, comtessa de Barcelona, Girona i Osona, va ser una dona que va governar durant seixanta anys i ho va fer per sobre del seu fill i al marge del seu n\u00e9t. Va manar en un m\u00f3n d'homes i ho va fer sense amagar\u2010se darrere l'ombra dels seus descendents, contra els quals va arribar a lluitar per conservar la seva parcel\u2219la de poder.\r\n\r\nLluitadora, intransigent, amant del poder, personatge complex i apassionant, \u00e9s, a m\u00e9s a m\u00e9s, pel que fa als temes personals, una perdedora. En el testament de Berenguer Ramon va ser ignorada pel seu fill, que mai no li va perdonar que no el deix\u00e9s governar en solitari. I va haver de cedir, renunciant a ser comtessa, davant del seu n\u00e9t, Ramon Berenguer.\r\n\r\nErmessenda va lluitar durant tota la vida, immersa en unes xarxes de poder estretament lligades a la fam\u00edlia. Fills, n\u00e9ts, germans, cosins\u2026 es repartien els comtats i buscaven equilibris territorials que els fessin m\u00e9s forts per a lluitar contra els sarra\u00efns i conquerir\u2010ne les terres.\r\n\r\nLa nostra Ermessenda \u00e9s, doncs, una minis\u00e8rie dedicada a una dona i les seves relacions familiars, enmig d'un moment hist\u00f2ric de canvi, en una societat que tot just comen\u00e7ava."], "original_name": "Ermessenda", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 3226, "plot_en": ["Ermessenda de Carcassona, comtessa de Barcelona, Girona i Osona, va ser una dona que va governar durant seixanta anys i ho va fer per sobre del seu fill i al marge del seu n\u00e9t. Va manar en un m\u00f3n d'homes i ho va fer sense amagar\u2010se darrere l'ombra dels seus descendents, contra els quals va arribar a lluitar per conservar la seva parcel\u2219la de poder.\r\n\r\nLluitadora, intransigent, amant del poder, personatge complex i apassionant, \u00e9s, a m\u00e9s a m\u00e9s, pel que fa als temes personals, una perdedora. En el testament de Berenguer Ramon va ser ignorada pel seu fill, que mai no li va perdonar que no el deix\u00e9s governar en solitari. I va haver de cedir, renunciant a ser comtessa, davant del seu n\u00e9t, Ramon Berenguer.\r\n\r\nErmessenda va lluitar durant tota la vida, immersa en unes xarxes de poder estretament lligades a la fam\u00edlia. Fills, n\u00e9ts, germans, cosins\u2026 es repartien els comtats i buscaven equilibris territorials que els fessin m\u00e9s forts per a lluitar contra els sarra\u00efns i conquerir\u2010ne les terres.\r\n\r\nLa nostra Ermessenda \u00e9s, doncs, una minis\u00e8rie dedicada a una dona i les seves relacions familiars, enmig d'un moment hist\u00f2ric de canvi, en una societat que tot just comen\u00e7ava."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "530a3e590822cc787f8b456c"}, "date": {"usec": 186000, "sec": 1393180437}, "title": "series historicas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5326ffd78505af4c5c8b456c"}, "date": {"usec": 733000, "sec": 1395243102}, "title": "Peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "533d8f1587186d5f508b4567"}, "date": {"usec": 665000, "sec": 1398892592}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "536f7ed38505af4b068b4571"}, "date": {"usec": 598000, "sec": 1399820571}, "title": "series"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 411, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(2 episodes, 2011)", "name": "Llu\u00eds Maria G\u00fcell"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 21, "2": 6, "5": 32, "4": 42}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Ermessenda ", "name": "Laia Marull"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg1NjA0ODIzMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDMyMDg1Mg@@._V1.jpg", "role": "Oliba ", "name": "Llu\u00eds Homar", "id": 6180}, {"role": "Riquilda ", "name": "Rosa Renom"}, {"role": "Guislabert ", "name": "Julio Manrique"}, {"role": "Pere ", "name": "Pau Dur\u00e0"}, {"role": "Berenguer ", "name": "Dafnis Balduz"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjcyNzUxOTMyMF5BMl5BanBnXkFtZTcwNDMwNDM5NQ@@._V1.jpg", "role": "Ramon ", "name": "\u00c1lvaro Cervantes"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcwMDA0NzA2N15BMl5BanBnXkFtZTcwNDA2OTIwNw@@._V1.jpg", "role": "Hug ", "name": "Roger Coma"}, {"role": "Sunifred ", "name": "Francesc Garrido"}, {"photo": "/09/63/0963dd29a4a1340b17a9024c4c0fb6d6.jpg", "role": "Ramon Borrell ", "name": "Francesc Orella", "id": 452}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "da-beat", "2": "da-beat"}}, "id_media": "2VVTEV6VDH", "runtime": "173", "lists_num": 10}