{"rating": 6.78, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-02 00:48:49", "sprite": "novamov", "idv": 1221230, "NickAddedBy": "jordicolom", "price": "", "addedBy": 1569421, "url": "http://www.novamov.com/video/f1ac31c409137", "host": "Novamov", "DateAdded": "2012-10-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "jordicolom", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-10-02 00:49:26", "sprite": "depositfiles", "idv": 1221233, "NickAddedBy": "jordicolom", "price": "", "addedBy": 1569421, "url": "http://dfiles.eu/files/x0bj22d4g", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2012-10-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "jordicolom", "sub": ""}], "ratings_num": 9, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Documentos TV: Las voces de la memoriaDirector: Documentos TVActores: Sin actores\"Las voces de la memoria\" termina con la actuaci\u00f3n de un coro ante cientos de personas en el Palau de la M\u00fasica de Valencia, el d\u00eda Mundial de Alzheimer. La peculiaridad del grupo musical estriba en que est\u00e1 formado, precisamente, por treinta enfermos de Alzheimer. El documental narra la historia desde el nacimiento del coro hasta la actuaci\u00f3n, as\u00ed como la evoluci\u00f3n de los enfermos, sus familias, los cuidadores y los voluntarios."], "languages": [], "compose": [], "title": "Documentos TV: Las voces de la memoria", "plot_es": ["Nombre Original: Documentos TV: Las voces de la memoriaDirector: Documentos TVActores: Sin actores\"Las voces de la memoria\" termina con la actuaci\u00f3n de un coro ante cientos de personas en el Palau de la M\u00fasica de Valencia, el d\u00eda Mundial de Alzheimer. La peculiaridad del grupo musical estriba en que est\u00e1 formado, precisamente, por treinta enfermos de Alzheimer. El documental narra la historia desde el nacimiento del coro hasta la actuaci\u00f3n, as\u00ed como la evoluci\u00f3n de los enfermos, sus familias, los cuidadores y los voluntarios."], "original_name": "Documentos TV: Las voces de la memoria", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Documentos TV: Las voces de la memoriaDirector: Documentos TVActores: Sin actores\"Las voces de la memoria\" termina con la actuaci\u00f3n de un coro ante cientos de personas en el Palau de la M\u00fasica de Valencia, el d\u00eda Mundial de Alzheimer. La peculiaridad del grupo musical estriba en que est\u00e1 formado, precisamente, por treinta enfermos de Alzheimer. El documental narra la historia desde el nacimiento del coro hasta la actuaci\u00f3n, as\u00ed como la evoluci\u00f3n de los enfermos, sus familias, los cuidadores y los voluntarios."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "4ff9fa7c39666464ef000130"}, "date": {"usec": 739000, "sec": 1372765487}, "title": "Culturica"}, {"_idMediaList": {"$id": "50f3156f39666464ef00c502"}, "date": {"usec": 133000, "sec": 1372769932}, "title": "Enfermer\u00eda"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 117, "id_media": "WK3R6CKRCF", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 0, "5": 3, "4": 3}}, "country": [], "cast": [], "idm": 15411, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}