{"rating": 8.48, "links": [{"lang": "VO", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-03 11:50:53", "sprite": "youtube", "idv": 8854857, "NickAddedBy": "jorgebh98", "price": "", "addedBy": 1202210, "url": "http://youtube.com/watch?v=E-6ruyZFfZs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jorgebh98", "sub": "Ingl\u00e9s"}, {"lang": "VO", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-03 11:50:18", "sprite": "youtube", "idv": 8854842, "NickAddedBy": "jorgebh98", "price": "", "addedBy": 1202210, "url": "http://youtube.com/watch?v=-SP4iii_THQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-03", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "jorgebh98", "sub": "Ingl\u00e9s"}], "ratings_num": 23, "maingenre": "", "imdb": "tt0098238", "year": 1989, "plot": ["Una historia de la revoluci\u00f3n francesa de la decisi\u00f3n del rey de convocar el Etats-Generaux en 1789 para afrontar el problema de la deuda de Francia. La primera parte de la pel\u00edcula cuenta la historia de 1789 hasta el 10 de agosto de 1792 (cuando el rey Louis XVI perdi\u00f3 toda su autoridad y fue puesto en prisi\u00f3n). La segunda parte lleva la historia hasta el final del terror en 1794, incluyendo la muerte por la guillotina de Louis XVI, Mar\u00eda Antonieta, Danton y Desmoulins."], "genres": ["", "", ""], "compose": [], "title": "Historia de una revoluci\u00f3n", "plot_es": ["Una historia de la revoluci\u00f3n francesa de la decisi\u00f3n del rey de convocar el Etats-Generaux en 1789 para afrontar el problema de la deuda de Francia. La primera parte de la pel\u00edcula cuenta la historia de 1789 hasta el 10 de agosto de 1792 (cuando el rey Louis XVI perdi\u00f3 toda su autoridad y fue puesto en prisi\u00f3n). La segunda parte lleva la historia hasta el final del terror en 1794, incluyendo la muerte por la guillotina de Louis XVI, Mar\u00eda Antonieta, Danton y Desmoulins."], "original_name": "La r\u00e9volution fran\u00e7aise", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "David Ambrose"}, {"role": " writer", "name": "Daniel Boulanger"}, {"role": " writer", "name": "Robert Enrico"}, {"role": " writer", "name": "Richard T. Heffron"}, {"role": " writer", "name": "Fred A. Wyler"}], "plot_en": ["Una historia de la revoluci\u00f3n francesa de la decisi\u00f3n del rey de convocar el Etats-Generaux en 1789 para afrontar el problema de la deuda de Francia. La primera parte de la pel\u00edcula cuenta la historia de 1789 hasta el 10 de agosto de 1792 (cuando el rey Louis XVI perdi\u00f3 toda su autoridad y fue puesto en prisi\u00f3n). La segunda parte lleva la historia hasta el final del terror en 1794, incluyendo la muerte por la guillotina de Louis XVI, Mar\u00eda Antonieta, Danton y Desmoulins."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50ec890d39666464ef00bf3b"}, "date": {"usec": 232000, "sec": 1384652430}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53375ab70a358a29508b4567"}, "date": {"usec": 290000, "sec": 1397781904}, "title": "I \u2661 80' \u221e"}, {"_idMediaList": {"$id": "53cd635a060f0e76208b4569"}, "date": {"usec": 625000, "sec": 1410119736}, "title": "PENDIENTES sin link"}, {"_idMediaList": {"$id": "543ef5760822cc480e8b4568"}, "date": {"usec": 25000, "sec": 1413412946}, "title": "Mr. Scorsese"}, {"_idMediaList": {"$id": "5460a3e38505afaa7d8b4567"}, "date": {"usec": 603000, "sec": 1415619761}, "title": "Historia"}, {"_idMediaList": {"$id": "547f89470822cca34d8b4569"}, "date": {"usec": 172000, "sec": 1417644424}, "title": "peliculas de la edad moderna"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "supervising producer  ", "imdb": "0100034", "name": "Jean-Claude Bourlat"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0166436", "name": "Antoine de Clermont-Tonnerre"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0594891", "name": "Alexandre Mnouchkine"}, {"role": "supervising producer  ", "imdb": "1311090", "name": "Xavier Quignon-Fleuret"}, {"role": "supervising producer  ", "imdb": "0747757", "name": "Janine Ruault"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0778285", "name": "Thomas Sch\u00fchly"}], "total_users": 188, "aka": null, "director": [{"role": "(segment &\"Ann\u00e9es Lumi\u00e8re, Les&\")", "name": "Robert Enrico"}, {"role": "(segment &\"Ann\u00e9es Terribles, Les&\")", "name": "Richard T. Heffron"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 11, "4": 9}}, "country": [], "cast": [{"photo": "/5f/39/5f39564c6e4bc199aea17058862f294d.jpg", "role": "Georges-Jacques Danton", "name": "Klaus Maria Brandauer", "id": 9046}, {"photo": "/8f/e1/8fe183c0f5e0b6b70347097e580d7211.jpg", "role": "Marie Antoinette", "name": "Jane Seymour", "id": 10341}, {"photo": "/b0/73/b073b5b9ab7bcce8e513ce184b5ee345.jpg", "role": "Camille Desmoulins", "name": "Fran\u00e7ois Cluzet", "id": 1266}, {"role": "Louis XVI", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Balmer"}, {"role": "Maximilien-Marie-Isidore De Robespierre", "name": "Andrzej Seweryn"}, {"role": "Gabrielle Danton", "name": "Marianne Basler"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTIyOTkwOTYzNF5BMl5BanBnXkFtZTYwNDk2NTI2._V1.jpg", "role": "Andr\u00e9-Boniface-Louis Riquetti, vicomte de Mirabeau ", "name": "Peter Ustinov"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg2MTM4MTEzNV5BMl5BanBnXkFtZTYwNDExMzQ2._V1.jpg", "role": "Yolande-Gabrielle de Polastron, duchesse de Polignac ", "name": "Claudia Cardinale"}, {"photo": "/43/c4/43c4596d9cde845779337f87dcbbaecb.jpg", "role": "Marie-Joseph-Paul-Yves-Roch-Gilbert Motier, marquis De La Fayette", "name": "Sam Neill", "id": 1167}, {"role": "Jean-Paul Mara, dit Marat", "name": "Vittorio Mezzogiorno"}], "idm": 489483, "episodeUserCreator": [], "id_media": "RSSSZFEZVV", "runtime": "360", "lists_num": 6}