{"rating": 10, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Thriller", "imdb": "tt2586016", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Thriller"], "compose": [], "title": "El lado oscuro de la luz", "plot_es": [""], "original_name": "El lado oscuro de la luz", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1173497, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0405494", "name": "Efecto Secundario"}, {"imdb": "0307080", "name": "m31 Medios"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Hugo Carrillo Brumbaugh"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Abuelo", "name": "Jos\u00e9 Carlos Ruiz"}, {"role": "Memo", "name": "Eduardo Mendiz\u00e1bal"}, {"role": "Carla", "name": "Tania \u00c1ngeles"}, {"role": "Claudine", "name": "Zamia Fandi\u00f1o"}, {"role": "Celeste", "name": "Luis Alberti"}, {"role": "Carla", "name": "Tania \u00c1ngeles Beg\u00fan"}], "write": [{"name": "Hugo Carrillo Brumbaugh"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "HC43PW3A93Y7YF9"}