{"rating": 6.6, "links": [], "ratings_num": 10, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1764275", "year": 2012, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Dj\u00fapi\u00f0", "plot_es": [""], "original_name": "Dj\u00fapi\u00f0", "mediaType": 2, "write": [{"role": " and ", "name": "J\u00f3n Atli J\u00f3nasson"}, {"role": null, "name": "Baltasar Korm\u00e1kur"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5043ab9d39666464ef001bce"}, "date": {"usec": 204000, "sec": 1384092369}, "title": "Supervivencia"}, {"_idMediaList": {"$id": "528618468505af491b8b4569"}, "date": {"usec": 320000, "sec": 1387124738}, "title": "Festival de Cine Europeo Sevilla 2013"}, {"_idMediaList": {"$id": "50ecd27739666464ef00bfb2"}, "date": {"usec": 89000, "sec": 1410392669}, "title": "Por ver"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1297538", "name": "Agnes Johansen"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0466349", "name": "Baltasar Korm\u00e1kur"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0960265", "name": "Egil \u00d8deg\u00e5rd"}], "total_users": 44, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Baltasar Korm\u00e1kur"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 1, "4": 4}}, "country": ["Iceland"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYwNzc4NTQ3N15BMl5BanBnXkFtZTcwMzU5NDg3Mw@@._V1.jpg", "role": "Gulli", "name": "\u00d3lafur Darri \u00d3lafsson"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTIzMTI0MzAxNV5BMl5BanBnXkFtZTYwNjIwNTAz._V1.jpg", "role": "Palli", "name": "J\u00f3hann G. J\u00f3hannsson"}, {"role": "Halla", "name": "\u00deorbj\u00f6rg Helga \u00deorgilsd\u00f3ttir"}, {"role": "Gulli's Father", "name": "Theod\u00f3r J\u00fal\u00edusson"}, {"role": "Gulli's Mother", "name": "Mar\u00eda Sigur\u00f0ard\u00f3ttir"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcwMjQ4NTU0M15BMl5BanBnXkFtZTcwNDI0MTg3NA@@._V1.jpg", "role": "Hannes", "name": "Bj\u00f6rn Thors"}, {"role": "L\u00e1rus", "name": "\u00der\u00f6stur Le\u00f3 Gunnarsson"}, {"role": "Erlingur", "name": "Gu\u00f0j\u00f3n Pedersen"}, {"role": "Raggi", "name": "Walter Gr\u00edmsson"}, {"role": "J\u00f3n", "name": "Stef\u00e1n Hallur Stef\u00e1nsson"}], "idm": 462650, "episodeUserCreator": [], "id_media": "CR6R4HCPYH", "runtime": "95", "lists_num": 3}