{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0137259", "year": "1925", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La vocation d'Andr\u00e9 Carel", "plot_es": [""], "original_name": "La vocation d'Andr\u00e9 Carel", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1164494, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0163129", "name": "Production Jean Choux"}], "total_users": 0, "id_media": "Y599Z5PHN6KNS6S", "director": [{"name": "Jean Choux"}], "country": ["Switzerland"], "cast": [{"role": "Reine Lugrin", "name": "Blanche Montel"}, {"role": "L'amoureuse de Cardan", "name": "H\u00e9l\u00e9na Manson"}, {"role": "Gaston Lebeau", "name": "Michel Simon"}, {"role": "Jean Carel", "name": "Camille Bert"}, {"role": "La m\u00e8re Lugrin", "name": "Th\u00e9r\u00e8se Reignier"}, {"role": "Andr\u00e9 Carel", "name": "St\u00e9phane Audel"}, {"role": "Louis Cardan", "name": "Jean Cyri"}, {"role": "-", "name": "Lucien Chanal"}, {"role": "-", "name": "Ami Chantre"}, {"role": "Le p\u00e8re Lugrin", "name": "Maurice Destain"}], "write": [{"name": "Jean Choux"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}