{"rating": 6.75, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-07 19:28:20", "sprite": "allmyvideos", "idv": 1449372, "NickAddedBy": "ismapalamos", "price": "", "addedBy": 465454, "url": "http://allmyvideos.net/rm35ie9qsg45", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2012-11-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ismapalamos", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-02 20:04:46", "sprite": "youtube", "idv": 246217, "NickAddedBy": "Segundo_Premio", "price": "", "addedBy": 457864, "url": "http://youtube.com/watch?v=pRkbd_GMUcw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Segundo_Premio", "sub": ""}], "ratings_num": 24, "maingenre": "Short", "imdb": "", "year": 2011, "plot": ["Es domingo. Es el despertar feliz de un d\u00eda desgraciado. A las diez en punto, un ni\u00f1o feliz va a morir."], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "Matar a un ni\u00f1o", "plot_es": ["Es domingo. Es el despertar feliz de un d\u00eda desgraciado. A las diez en punto, un ni\u00f1o feliz va a morir."], "original_name": "Matar a un ni\u00f1o", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "C\u00e9sar Esteban Alenda"}, {"role": null, "name": "Jos\u00e9 Esteban Alenda"}, {"role": null, "name": "Victoria Ruiz"}], "plot_en": ["Es domingo. Es el despertar feliz de un d\u00eda desgraciado. A las diez en punto, un ni\u00f1o feliz va a morir."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53414e3c892b2be9158b456a"}, "date": {"usec": 876000, "sec": 1396788804}, "title": "Cortometrajes favoritos."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "2333968", "name": "C\u00e9sar Esteban Alenda"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0261493", "name": "Jos\u00e9 Esteban Alenda"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "3880727", "name": "Nestor Anaya"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "4457029", "name": "Marino Le\u00f3n de la Torre"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "4456908", "name": "Julia Rebato"}], "total_users": 66, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "C\u00e9sar Esteban Alenda"}, {"role": null, "name": "Jos\u00e9 Esteban Alenda"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 4, "2": 2, "5": 5, "4": 11}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Madre", "name": "Cristina Marcos"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMwMzc0ODIyOF5BMl5BanBnXkFtZTcwOTM1NDQ4NA@@._V1.jpg", "role": "Ni\u00f1o", "name": "Roger Pr\u00edncep"}, {"role": "Narrador", "name": "Manolo Solo"}, {"role": "Padre", "name": "Roger \u00c1lvarez"}], "idm": 355216, "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZT66HN66RW", "runtime": "8", "lists_num": 1}