{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 17, "maingenre": "Animation", "imdb": "tt0476766", "year": 2000, "plot": [""], "genres": ["Animation", "Short"], "compose": [], "title": "Os Difuntos falaban castelao", "plot_es": [""], "original_name": "Os Difuntos falaban castelao", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(story)", "name": "\u00c1nxel Fole"}, {"role": "(screenplay)", "name": "Daniel Dom\u00ednguez"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "506af82639666464ef00442c"}, "date": {"usec": 896000, "sec": 1372767384}, "title": "Filmes galegos"}, {"_idMediaList": {"$id": "529d1a210a358afc1c8b4567"}, "date": {"usec": 704000, "sec": 1386199467}, "title": "Audiovisual galego"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "2019811", "name": "Emilia Neira"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2015542", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Su\u00e1rez"}], "total_users": 51, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Tom\u00e1s Conde"}, {"role": null, "name": "Virginia Curi\u00e1"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 7, "2": 1, "5": 6, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "idm": 425760, "episodeUserCreator": [], "id_media": "SW623RUT6K", "runtime": "11", "lists_num": 2}