{"rating": 7.09, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-13 01:47:38", "sprite": "youtube", "idv": 6646643, "NickAddedBy": "weni", "price": "", "addedBy": 351413, "url": "http://youtube.com/watch?v=SZSU-rbXo8U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "weni", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-13 01:46:58", "sprite": "youtube", "idv": 6646642, "NickAddedBy": "weni", "price": "", "addedBy": 351413, "url": "http://youtube.com/watch?v=pnr4faVxXRM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "weni", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-13 01:46:32", "sprite": "youtube", "idv": 6646640, "NickAddedBy": "weni", "price": "", "addedBy": 351413, "url": "http://youtube.com/watch?v=I2Q2u91HM9o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "weni", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-09-17 22:37:03", "sprite": "tutv", "idv": 3379480, "NickAddedBy": "samuelhespada", "price": "", "addedBy": 1912023, "url": "http://tu.tv/videos/poligono-sur-el-arte-de-las-3000", "host": "TU.TV", "DateAdded": "2013-09-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "samuelhespada", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-13 01:48:35", "sprite": "youtube", "idv": 6646649, "NickAddedBy": "weni", "price": "", "addedBy": 351413, "url": "http://youtube.com/watch?v=ga-fPsPUixQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "weni", "sub": ""}], "ratings_num": 502, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0357033", "year": 2003, "plot": ["Buscando las ra\u00edces del llamado \"nuevo flamenco\", Pol\u00edgono Sur es un documental que viaja a las tres mil viviendas, el barrio m\u00e1s problem\u00e1tico de Sevilla, donde los antiguos gitanos de Triana se mezclan con las nuevas generaciones de m\u00fasicos que funden las tendencias m\u00e1s modernas de la m\u00fasica con las profundas ra\u00edces del flamenco tradicional."], "genres": ["Documentary", "Drama", "Musical"], "compose": [], "title": "Pol\u00edgono Sur", "plot_es": ["Buscando las ra\u00edces del llamado \"nuevo flamenco\", Pol\u00edgono Sur es un documental que viaja a las tres mil viviendas, el barrio m\u00e1s problem\u00e1tico de Sevilla, donde los antiguos gitanos de Triana se mezclan con las nuevas generaciones de m\u00fasicos que funden las tendencias m\u00e1s modernas de la m\u00fasica con las profundas ra\u00edces del flamenco tradicional."], "original_name": "Pol\u00edgono Sur", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 3669, "plot_en": ["Buscando las ra\u00edces del llamado \"nuevo flamenco\", Pol\u00edgono Sur es un documental que viaja a las tres mil viviendas, el barrio m\u00e1s problem\u00e1tico de Sevilla, donde los antiguos gitanos de Triana se mezclan con las nuevas generaciones de m\u00fasicos que funden las tendencias m\u00e1s modernas de la m\u00fasica con las profundas ra\u00edces del flamenco tradicional."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53d6407487186d7a198b4568"}, "date": {"usec": 921000, "sec": 1406550149}, "title": "da vedere"}, {"_idMediaList": {"$id": "5467d6ac0a358a34238b456c"}, "date": {"usec": 118000, "sec": 1416091435}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5473eab58505af9a378b456c"}, "date": {"usec": 716000, "sec": 1416889023}, "title": "Documentales...."}, {"_idMediaList": {"$id": "548b636ea53590047e8b4568"}, "date": {"usec": 946000, "sec": 1418421386}, "title": "Peliculas, documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-executive producer  ", "imdb": "0053560", "name": "Pierre-Olivier Bardet"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0702082", "name": "Antonio P. P\u00e9rez"}, {"role": "co-executive producer  ", "imdb": "1335488", "name": "Macarena Rey"}], "total_users": 3949, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Dominique Abel"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 18, "3": 134, "2": 31, "5": 126, "4": 192}}, "country": ["Spain", "France"], "cast": [{"role": "", "name": "Emilio Caracafe"}, {"role": "", "name": "Ramon Quilate"}, {"role": "", "name": "Luis De Los Santos"}, {"role": "", "name": "Rafael Amador"}, {"role": "", "name": "Jose Jiminez"}, {"role": "", "name": "Martin Revuelo"}, {"role": "", "name": "Juana Revuelo"}, {"role": "", "name": "Ces\u00e1reo Hern\u00e1ndez"}, {"role": "", "name": "Diego Amador"}, {"role": "", "name": "Churri Amador"}], "write": [{"role": " writer", "name": "Dominique Abel"}, {"role": " writer", "name": "Juan Jos\u00e9 Ib\u00e1\u00f1ez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "XD5EP3D3V7", "runtime": "105", "lists_num": 21}