{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3052090", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La c\u00e1mara l\u00facida", "plot_es": [""], "original_name": "La c\u00e1mara l\u00facida", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1309447, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0373081", "name": "Anareia Films"}], "total_users": 0, "id_media": "ZA373A2CDZ5HRUT", "director": [{"name": "Carlos Ca\u00f1eque"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "N\u00faria Amat"}, {"role": "Himself", "name": "Giosafat Barbaccia"}, {"role": "Herself", "name": "Marta Binetti"}, {"role": "Himself", "name": "Andr\u00e9s Bujard\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Santiago Carrillo"}, {"role": "Himself", "name": "Carlos Ca\u00f1eque"}, {"role": "Himself", "name": "D\u00eddac Garc\u00eda Ridao"}, {"role": "Himself", "name": "Philippe Garnier"}, {"role": "Himself", "name": "Rom\u00e1n Gubern"}, {"role": "Herself", "name": "Roc\u00edo Mart\u00ednez"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}