{"rating": 6.07, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 04:25:05", "sprite": "mitele", "idv": 8745661, "NickAddedBy": "JahSoldier", "price": "", "addedBy": 3578068, "url": "http://mitele.es/video/popup/86469/13674567456/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "144p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JahSoldier", "sub": "Catal\u00e0"}], "ratings_num": 30, "maingenre": "", "imdb": "tt0156524", "year": 1940, "plot": ["Los jud\u00edos de Polonia (invadida por Alemania en 1939) se representan como sucios, mal, corrupta y la intenci\u00f3n de dominar el mundo. Escenas callejeras se muestran perjudicialmente, junto con clips de cine jud\u00edo de la jornada y fotos de celebridades jud\u00edos, mientras que el narrador \"explica\" el problema jud\u00edo. El cl\u00edmax y la resoluci\u00f3n de la pel\u00edcula es anuncio de 1939 Hitler que la raza jud\u00eda cumplir\u00e1 con su \"aniquilaci\u00f3n\" (Vernichtung)."], "genres": ["", ""], "compose": [], "title": "Le p\u00e9ril juif", "plot_es": ["Los jud\u00edos de Polonia (invadida por Alemania en 1939) se representan como sucios, mal, corrupta y la intenci\u00f3n de dominar el mundo. Escenas callejeras se muestran perjudicialmente, junto con clips de cine jud\u00edo de la jornada y fotos de celebridades jud\u00edos, mientras que el narrador \"explica\" el problema jud\u00edo. El cl\u00edmax y la resoluci\u00f3n de la pel\u00edcula es anuncio de 1939 Hitler que la raza jud\u00eda cumplir\u00e1 con su \"aniquilaci\u00f3n\" (Vernichtung)."], "original_name": "Le p\u00e9ril juif", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Eberhard Taubert"}], "plot_en": ["Los jud\u00edos de Polonia (invadida por Alemania en 1939) se representan como sucios, mal, corrupta y la intenci\u00f3n de dominar el mundo. Escenas callejeras se muestran perjudicialmente, junto con clips de cine jud\u00edo de la jornada y fotos de celebridades jud\u00edos, mientras que el narrador \"explica\" el problema jud\u00edo. El cl\u00edmax y la resoluci\u00f3n de la pel\u00edcula es anuncio de 1939 Hitler que la raza jud\u00eda cumplir\u00e1 con su \"aniquilaci\u00f3n\" (Vernichtung)."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 31, "id_media": "9XDA7D2FWP", "director": [{"role": null, "name": "Fritz Hippler"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 18, "2": 1, "5": 4, "4": 4}}, "country": [], "cast": [{"role": "Himself ", "name": "Curt Bois"}, {"photo": "/ca/a8/caa8466c1300c8c312255073ad17467f.jpg", "role": "Himself ", "name": "Charles Chaplin", "id": 11650}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQ5NjEzNzc3NF5BMl5BanBnXkFtZTcwMTUxMDkwOA@@._V1.jpg", "role": "Einstein ", "name": "Albert Einstein"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg5OTA5ODE2MV5BMl5BanBnXkFtZTcwNzMyNzQwOA@@._V1.jpg", "role": "Himself - Speaking at Reichstagssitzung ", "name": "Adolf Hitler"}, {"role": "Dimitri Karamasoff ", "name": "Fritz Kortner"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI2MzM0ODQwOV5BMl5BanBnXkFtZTYwMjYwNjI2._V1.jpg", "role": "Hans Beckert ", "name": "Peter Lorre"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjEwMDI0ODEzMF5BMl5BanBnXkFtZTYwMDg2MjI2._V1.jpg", "role": "Himself ", "name": "Ernst Lubitsch"}, {"role": "Herself ", "name": "Rosa Luxemburg"}, {"role": "Herself ", "name": "Mona Maris"}, {"role": " ", "name": "Kurt Gerron"}], "idm": 498559, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "62"}