{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt0465842", "year": "1991", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Les not\u00edcies amb Josep Cun\u00ed", "plot_es": [""], "original_name": "Les not\u00edcies amb Josep Cun\u00ed", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 1208696, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "5K6PASVAETRS655", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Josep Cun\u00ed"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}