{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0314775", "year": "2002", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Temps afegit", "plot_es": [""], "original_name": "Temps afegit", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "N7KUFHKNR9TWVVK", "director": [{"name": "Jes\u00fas Font"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Juli Mira"}, {"role": "-", "name": "Boris Ruiz"}, {"role": "-", "name": "Pepa L\u00f3pez"}, {"role": "-", "name": "Llu\u00eds Marco"}, {"role": "-", "name": "Merc\u00e8 Rovira"}, {"role": "-", "name": "Francesc Albiol"}, {"role": "-", "name": "Carles Arquimbau"}, {"role": "-", "name": "Miquel Bordoy"}, {"role": "-", "name": "Frank Capdet"}, {"role": "-", "name": "Jaume Garc\u00eda Arija", "id": 4311}], "idm": 1257402, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "79"}