{"rating": 7.33, "links": [], "ratings_num": 9, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: 34 - 45Director: Alberto V\u00e1zquez Garc\u00edaActores: Documentary, \u00c1ngeles \u00c1lvarez Fern\u00e1ndez, Juan Antonio Alonso Alcalde, Felipe Mart\u00edn Pajares, Gregorio Cenitagoya Gonz\u00e1lez, Manuel Fern\u00e1ndez Arias, Mary German R\u00edos, Vicente Garc\u00eda Riestra, \u00c1ngel \u00c1lvarez Fern\u00e1ndez, \u00c1ngel Villar Tej\u00f3n, Joseph Gonz\u00e1lez Oca\u00f1a, Henri Farreny del Bosque, Alfredo Rotella Mor\u00e1nPura intrahistoria. A trav\u00e9s de los testimonios de 10 asturianos y asturianas recorremos los repetidos exilios en suelo franc\u00e9s, teniendo como punto de partida la derrota de la Revoluci\u00f3n de 1934, pasando por la ca\u00edda de Asturias en 1937 y la ca\u00edda de Catalu\u00f1a de 1939. A partir de 1939 asistimos al paso de estos hombres y mujeres, ap\u00e1tridas seg\u00fan Franco y Hitler, por los campos de concentraci\u00f3n franceses, los campos de exterminio alemanes, su importante participaci\u00f3n en la Resistencia, la Divisi\u00f3n Leclerc o el maquis franc\u00e9s hasta la victoria final sobre los nazis. No se acepta el t\u00e9rmino \u201cGuerra Civil Espa\u00f1ola\u201d sino el t\u00e9rmino \u201cGuerra Antifascista Mundial\u201d. Y ellos y ellas, octogenarios y nonagenarios considerados h\u00e9roes por las instituciones francesas, no quieren volver a ser espa\u00f1oles mientras se les obligue a jurar fidelidad a un rey"], "languages": [], "compose": [], "title": "34 - 45", "plot_es": ["Nombre Original: 34 - 45Director: Alberto V\u00e1zquez Garc\u00edaActores: Documentary, \u00c1ngeles \u00c1lvarez Fern\u00e1ndez, Juan Antonio Alonso Alcalde, Felipe Mart\u00edn Pajares, Gregorio Cenitagoya Gonz\u00e1lez, Manuel Fern\u00e1ndez Arias, Mary German R\u00edos, Vicente Garc\u00eda Riestra, \u00c1ngel \u00c1lvarez Fern\u00e1ndez, \u00c1ngel Villar Tej\u00f3n, Joseph Gonz\u00e1lez Oca\u00f1a, Henri Farreny del Bosque, Alfredo Rotella Mor\u00e1nPura intrahistoria. A trav\u00e9s de los testimonios de 10 asturianos y asturianas recorremos los repetidos exilios en suelo franc\u00e9s, teniendo como punto de partida la derrota de la Revoluci\u00f3n de 1934, pasando por la ca\u00edda de Asturias en 1937 y la ca\u00edda de Catalu\u00f1a de 1939. A partir de 1939 asistimos al paso de estos hombres y mujeres, ap\u00e1tridas seg\u00fan Franco y Hitler, por los campos de concentraci\u00f3n franceses, los campos de exterminio alemanes, su importante participaci\u00f3n en la Resistencia, la Divisi\u00f3n Leclerc o el maquis franc\u00e9s hasta la victoria final sobre los nazis. No se acepta el t\u00e9rmino \u201cGuerra Civil Espa\u00f1ola\u201d sino el t\u00e9rmino \u201cGuerra Antifascista Mundial\u201d. Y ellos y ellas, octogenarios y nonagenarios considerados h\u00e9roes por las instituciones francesas, no quieren volver a ser espa\u00f1oles mientras se les obligue a jurar fidelidad a un rey"], "original_name": "34 - 45", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: 34 - 45Director: Alberto V\u00e1zquez Garc\u00edaActores: Documentary, \u00c1ngeles \u00c1lvarez Fern\u00e1ndez, Juan Antonio Alonso Alcalde, Felipe Mart\u00edn Pajares, Gregorio Cenitagoya Gonz\u00e1lez, Manuel Fern\u00e1ndez Arias, Mary German R\u00edos, Vicente Garc\u00eda Riestra, \u00c1ngel \u00c1lvarez Fern\u00e1ndez, \u00c1ngel Villar Tej\u00f3n, Joseph Gonz\u00e1lez Oca\u00f1a, Henri Farreny del Bosque, Alfredo Rotella Mor\u00e1nPura intrahistoria. A trav\u00e9s de los testimonios de 10 asturianos y asturianas recorremos los repetidos exilios en suelo franc\u00e9s, teniendo como punto de partida la derrota de la Revoluci\u00f3n de 1934, pasando por la ca\u00edda de Asturias en 1937 y la ca\u00edda de Catalu\u00f1a de 1939. A partir de 1939 asistimos al paso de estos hombres y mujeres, ap\u00e1tridas seg\u00fan Franco y Hitler, por los campos de concentraci\u00f3n franceses, los campos de exterminio alemanes, su importante participaci\u00f3n en la Resistencia, la Divisi\u00f3n Leclerc o el maquis franc\u00e9s hasta la victoria final sobre los nazis. No se acepta el t\u00e9rmino \u201cGuerra Civil Espa\u00f1ola\u201d sino el t\u00e9rmino \u201cGuerra Antifascista Mundial\u201d. Y ellos y ellas, octogenarios y nonagenarios considerados h\u00e9roes por las instituciones francesas, no quieren volver a ser espa\u00f1oles mientras se les obligue a jurar fidelidad a un rey"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "517439e939666464ef012302"}, "date": {"usec": 45000, "sec": 1401306467}, "title": "Gorrinus"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 98, "id_media": "N57N2UDAYE", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 0, "5": 3, "4": 3}}, "country": [], "cast": [], "idm": 15504, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}