{"rating": 6.95, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-04-08 12:29:32", "sprite": "uploaded", "idv": 269408, "NickAddedBy": "parat2", "price": "", "addedBy": 726081, "url": "http://uploaded.to/file/xkjai0gs", "host": "uploaded", "DateAdded": "2012-04-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "parat2", "sub": ""}], "ratings_num": 19, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0474979", "year": 2007, "plot": ["Olmo, un joven de 24 a\u00f1os, habita un mundo fuera de la realidad construido por la obsesi\u00f3n de su padre que acumula, archiva y clasifica todo tipo de objetos sin un sentido aparente. Pero la presencia lejana de su madre mover\u00e1 los hilos en una direcci\u00f3n sorprendente. Un relato fascinante y conmovedor sobre la identidad, la memoria y el olvido."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Jos\u00e9 Luis Casti\u00f1eira de Dios"}], "title": "La velocidad funda el olvido", "plot_es": ["Olmo, un joven de 24 a\u00f1os, habita un mundo fuera de la realidad construido por la obsesi\u00f3n de su padre que acumula, archiva y clasifica todo tipo de objetos sin un sentido aparente. Pero la presencia lejana de su madre mover\u00e1 los hilos en una direcci\u00f3n sorprendente. Un relato fascinante y conmovedor sobre la identidad, la memoria y el olvido."], "original_name": "La velocidad funda el olvido", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 5958, "plot_en": ["Olmo, un joven de 24 a\u00f1os, habita un mundo fuera de la realidad construido por la obsesi\u00f3n de su padre que acumula, archiva y clasifica todo tipo de objetos sin un sentido aparente. Pero la presencia lejana de su madre mover\u00e1 los hilos en una direcci\u00f3n sorprendente. Un relato fascinante y conmovedor sobre la identidad, la memoria y el olvido."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0129956", "name": "Mar\u00eda Laura Cali"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0297621", "name": "Noem\u00ed Fuhrer"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0347466", "name": "Mariel Guiot"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "1890616", "name": "Natalia Pagura"}], "total_users": 50, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Marcelo Schapces"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 3, "2": 1, "5": 10, "4": 1}}, "country": ["Argentina", "Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "C\u00e9sar Albarrac\u00edn"}, {"role": "Marinero", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Blanco"}, {"role": "", "name": "Ux\u00eda Blanco"}, {"role": "", "name": "Mar\u00eda Laura Cali"}, {"role": "Carmen", "name": "Marta Larralde"}, {"role": "Padre", "name": "Luis Luque"}, {"role": "Olmo", "name": "Nicol\u00e1s Mateo"}, {"role": "", "name": "Graciela Maza"}], "write": [{"role": null, "name": "Julio Cardoso"}, {"role": null, "name": "Pablo Fidalgo"}, {"role": null, "name": "Paula Romero Levit"}, {"role": null, "name": "Marcelo Schapces"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "SKYSSUDW2C", "runtime": "110"}