{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "Animation", "imdb": "tt3327856", "year": "2013", "plot": ["Un grupo de cient\u00edficos muy inteligentes y muy locos deciden que uno de ellos salga en busca de un instrumento que permita convertir la Tierra en un planeta pac\u00edfico, en el que reine la felicidad. El elegido es Lucius Dumb, un cient\u00edfico joven, t\u00edmido y bondadoso. Por el camino, Lucius conoce a El Profesor y a El Comandante, dos simp\u00e1ticos extraterrestres que han tenido una aver\u00eda en su nave y necesitan una fuente de energ\u00eda muy potente para recargar sus bater\u00edas."], "genres": ["Animation", "Adventure", "Family"], "compose": [], "title": "El extraordinario viaje de Lucius Dumb", "plot_es": ["Un grupo de cient\u00edficos muy inteligentes y muy locos deciden que uno de ellos salga en busca de un instrumento que permita convertir la Tierra en un planeta pac\u00edfico, en el que reine la felicidad. El elegido es Lucius Dumb, un cient\u00edfico joven, t\u00edmido y bondadoso. Por el camino, Lucius conoce a El Profesor y a El Comandante, dos simp\u00e1ticos extraterrestres que han tenido una aver\u00eda en su nave y necesitan una fuente de energ\u00eda muy potente para recargar sus bater\u00edas."], "original_name": "El extraordinario viaje de Lucius Dumb", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 583535, "plot_en": ["Un grupo de cient\u00edficos muy inteligentes y muy locos deciden que uno de ellos salga en busca de un instrumento que permita convertir la Tierra en un planeta pac\u00edfico, en el que reine la felicidad. El elegido es Lucius Dumb, un cient\u00edfico joven, t\u00edmido y bondadoso. Por el camino, Lucius conoce a El Profesor y a El Comandante, dos simp\u00e1ticos extraterrestres que han tenido una aver\u00eda en su nave y necesitan una fuente de energ\u00eda muy potente para recargar sus bater\u00edas."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52cc0f4f87186d52158b4567"}, "date": {"usec": 53000, "sec": 1389123413}, "title": "Goyas 2014"}, {"_idMediaList": {"$id": "52cfcce80822cc26508b4567"}, "date": {"usec": 657000, "sec": 1389351013}, "title": "Nominaciones Goya 2014"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e596930a358a99378b4567"}, "date": {"usec": 40000, "sec": 1390778722}, "title": "Goya 2014"}, {"_idMediaList": {"$id": "52fcc9270822cc33108b4568"}, "date": {"usec": 293000, "sec": 1395250701}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "54480cd2a5359047358b458d"}, "date": {"usec": 237000, "sec": 1416312493}, "title": "Goya 2014"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0080842", "name": "Extra Extremadura de Audiovisuales S.A."}], "total_users": 86, "aka": null, "director": [{"name": "Maite Ruiz de Austri"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"name": "Juan Velarde"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "XR6FXEXH4AW6KD7", "runtime": "93", "lists_num": 7}