{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Biography", "imdb": "tt1444266", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Biography"], "compose": [], "title": "Jeanne captive", "plot_es": [""], "original_name": "Jeanne captive", "mediaType": 2, "languages": ["French", "English"], "idm": 1232542, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0089969", "name": "Sophie Dulac Productions"}, {"imdb": "0076137", "name": "Echo Films"}, {"imdb": "0316485", "name": "Centre National de la Cin\u00e9matographie et de l'Image Anim\u00e9e"}], "total_users": 0, "id_media": "3HDTKZSR46RFSND", "director": [{"name": "Philippe Ramos"}], "country": ["France"], "cast": [{"photo": "/04/ec/04ec58c4d2282a00733e084186f21e08.jpg", "role": "Jeanne d'Arc", "name": "Cl\u00e9mence Po\u00e9sy", "id": 2834}, {"role": "Le gu\u00e9risseur", "name": "Thierry Fr\u00e9mont", "id": 4960}, {"role": "Le capitaine anglais", "name": "Liam Cunningham"}, {"role": "Le pr\u00e9dicateur", "name": "Mathieu Amalric"}, {"role": "Jean de Luxembourg", "name": "Louis-Do de Lencquesaing"}, {"photo": "/bb/da/bbdaafddc6865377469231edbba99e9c.jpg", "role": "Le moine", "name": "Jean-Fran\u00e7ois St\u00e9venin", "id": 4296}, {"role": "Le chef des gardes", "name": "Johan Leysen"}, {"role": "Le charpentier", "name": "Bernard Blancan"}, {"role": "Le ge\u00f4lier", "name": "Pierre Pellet"}, {"role": "La fille du charpentier", "name": "Pauline Acquart"}], "write": [{"name": "Camille Fontaine"}, {"name": "Philippe Ramos"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "92"}