{"rating": 8.2, "links": [], "ratings_num": 1204, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0114671", "year": 1995, "keywords": ["Communist", "Spain", "Fight", "Fascist", "Civil War"], "plot": ["Spring 1936, a young unemployed communist, David, leaves his hometown Liverpool to join the fight against fascism in Spain. He joins an international group of Militia-men and women, the POUM (Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista). After being wounded he goes to Barcelona, where he decides to join another group of fighters. They remain in Barcelona and end up fighting other anti-fascist groups. David is disappointed and decides to go back to his old band.   Written by  Walter de Rijk "], "genres": ["Drama", "History", "War"], "compose": [{"role": " ", "name": "George Fenton"}], "title": "Tierra y Libertad", "plot_es": ["Spring 1936, a young unemployed communist, David, leaves his hometown Liverpool to join the fight against fascism in Spain. He joins an international group of Militia-men and women, the POUM (Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista). After being wounded he goes to Barcelona, where he decides to join another group of fighters. They remain in Barcelona and end up fighting other anti-fascist groups. David is disappointed and decides to go back to his old band.   Written by  Walter de Rijk "], "original_name": "Land and Freedom", "mediaType": 2, "languages": ["English", "Spanish", "Catalan"], "idm": 6982, "plot_en": ["Spring 1936, a young unemployed communist, David, leaves his hometown Liverpool to join the fight against fascism in Spain. He joins an international group of Militia-men and women, the POUM (Partido Obrero de Unificaci\u00f3n Marxista). After being wounded he goes to Barcelona, where he decides to join another group of fighters. They remain in Barcelona and end up fighting other anti-fascist groups. David is disappointed and decides to go back to his old band.   Written by  Walter de Rijk "], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "548e05d88505af16138b456c"}, "date": {"usec": 859000, "sec": 1418596691}, "title": "guerra civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "53f5fc0187186df3728b456b"}, "date": {"usec": 733000, "sec": 1419169441}, "title": "The Best"}, {"_idMediaList": {"$id": "548a458d0822cc11658b456e"}, "date": {"usec": 632000, "sec": 1419293061}, "title": "Pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "0261533", "name": "Marta Esteban"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0271570", "name": "Ulrich Felsberg"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0380547", "name": "Gerardo Herrero"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0382516", "name": "Sally Hibbin"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0639780", "name": "Rebecca O'Brien"}], "total_users": 7660, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Ken Loach"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 26, "3": 102, "2": 28, "5": 608, "4": 440}}, "country": ["UK", "Spain", "Germany", "Italy"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjAwMTQ2MjI4Ml5BMl5BanBnXkFtZTYwMjUxNDMz._V1.jpg", "role": "David Carr", "name": "Ian Hart"}, {"role": "Blanca", "name": "Rosana Pastor"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY1OTg2NTA2MF5BMl5BanBnXkFtZTcwNjA4Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Maite ", "name": "Ic\u00edar Bolla\u00edn"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg3NDQ3MzI3MV5BMl5BanBnXkFtZTcwODQ3MTMzMQ@@._V1.jpg", "role": "Lawrence", "name": "Tom Gilroy"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTc0NzI0MjUxMV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzkzMzQ5Mw@@._V1.jpg", "role": "Juan Vidal ", "name": "Marc Mart\u00ednez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgyNjY5NTYxNF5BMl5BanBnXkFyZXN1bWU@._V1.jpg", "role": "Bernard Goujon ", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Pierrot"}, {"role": "Militia member ", "name": "Andr\u00e9s Aladren"}, {"role": "Militia member", "name": "Sergi Calleja"}, {"role": "Militia member", "name": "Raffaele Cantatore"}, {"role": "Militia member", "name": "Pascal Demolon"}], "write": [{"role": " screenplay", "name": "Jim Allen"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "52HRV6CR64", "runtime": "109", "lists_num": 106}