{"rating": 6.61, "ratings_num": 62, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El comienzo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-14 16:55:04", "sprite": "youtube", "idv": 10852769, "NickAddedBy": "claramontseny", "price": "", "addedBy": 684905, "url": "http://youtube.com/watch?v=yK5fhmOsnx8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-14", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "claramontseny", "sub": ""}], "title": "El comienzo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "El comienzo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413298504, "episode": 1, "idc": 439816}, {"num": 2, "name": "Cap\u00edtulo 2", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:12:06", "sprite": "youtube", "idv": 1355371, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=sK22wNFRXyk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Cap\u00edtulo 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "Cap\u00edtulo 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350907929, "episode": 2, "idc": 439900}, {"num": 3, "name": "El viejo consejo", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:12:42", "sprite": "youtube", "idv": 1355375, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=LtX8Txv6Xrg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "El viejo consejo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "El viejo consejo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350907963, "episode": 3, "idc": 439902}, {"num": 4, "name": "Vico al rescate", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:13:11", "sprite": "youtube", "idv": 1355384, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=i5WpVDoechU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Vico al rescate", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "Vico al rescate", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350907994, "episode": 4, "idc": 439903}, {"num": 5, "name": "Suicidal tendencies", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:13:49", "sprite": "youtube", "idv": 1355401, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=ZoPlvV3This", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Suicidal tendencies", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "Suicidal tendencies", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350908032, "episode": 5, "idc": 439905}, {"num": 6, "name": "Factoria", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:14:19", "sprite": "youtube", "idv": 1355402, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=Xy-xYQmrxe4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Factoria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "Factoria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350908062, "episode": 6, "idc": 439906}, {"num": 7, "name": "Caballito, vos y yo", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:14:54", "sprite": "youtube", "idv": 1355409, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=0JF6ZGDF0Ic", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Caballito, vos y yo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "Caballito, vos y yo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350908082, "episode": 7, "idc": 439907}, {"num": 8, "name": "No tan sola", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:15:24", "sprite": "youtube", "idv": 1355415, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=QYhhbk0DAvQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "No tan sola", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "No tan sola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350908129, "episode": 8, "idc": 439908}, {"num": 9, "name": "Bossa 9", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 14:16:04", "sprite": "youtube", "idv": 1355416, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=35z_EW9NYWg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Bossa 9", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "Bossa 9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350908154, "episode": 9, "idc": 439909}], "2": [{"num": 1, "name": "MTV 1", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 11:55:06", "sprite": "youtube", "idv": 1354747, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=6fsuEI-uVKE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "MTV 1", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "MTV 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350899699, "episode": 1, "idc": 439817}, {"num": 2, "name": "MTV 2", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 11:56:26", "sprite": "youtube", "idv": 1354753, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=Uhci4B7AVYQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "MTV 2", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "MTV 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350899771, "episode": 2, "idc": 439819}, {"num": 3, "name": "MTV 3", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 11:58:35", "sprite": "youtube", "idv": 1354784, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=x93XeqWskn0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "MTV 3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "MTV 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350899903, "episode": 3, "idc": 439820}, {"num": 4, "name": "MTV 4", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 11:59:04", "sprite": "youtube", "idv": 1354786, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=sHBos5IQ6bQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "MTV 4", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "MTV 4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350899931, "episode": 4, "idc": 439821}, {"num": 5, "name": "MTV 5", "links": [{"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-22 11:59:37", "sprite": "youtube", "idv": 1354792, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://youtube.com/watch?v=dmOHuNXs9os", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "MTV 5", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6847, "title_es": "MTV 5", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1350899966, "episode": 5, "idc": 439822}]}, "imdb": "", "year": 2009, "keywords": ["Loca de mierda", "Videoblog"], "plot": ["\u201cLa Loca de Mierda\u201d surge como una parodia de s\u00ed misma compuesta por Malena Pitchot quien comenz\u00f3 grabando material de forma casera contando sus sensaciones y desventuras relacionadas con lo que ella misma describe como \u201clo que significa hoy tener veintipico y vivir sola en un t\u00edpico departamento del barrio de caballito\u201d. \nEl material, subido a su blog personal, comenz\u00f3 a ganar seguidores con el tiempo alcanzando as\u00ed una importante suma de visitas mensuales.\n\n\u201cCuando comenc\u00e9 no me propuse nada en particular. Simplemente estaba triste y deprimida y entonces empec\u00e9 a grabarme a mi misma como manera de canalizar la angustia por alg\u00fan lado\u201d, dijo Malena Pitchot. \u201cDespu\u00e9s arm\u00e9 un blog, sub\u00ed el material y empec\u00e9 a recibir un mont\u00f3n de comentarios de la gente. Efectivamente, parece que muchos compart\u00edan mis sensaciones o por lo menos les divert\u00eda escucharlas\u201d."], "genres": ["Biography", "Comedy"], "compose": [], "title": "La loca de mierda", "plot_es": ["\u201cLa Loca de Mierda\u201d surge como una parodia de s\u00ed misma compuesta por Malena Pitchot quien comenz\u00f3 grabando material de forma casera contando sus sensaciones y desventuras relacionadas con lo que ella misma describe como \u201clo que significa hoy tener veintipico y vivir sola en un t\u00edpico departamento del barrio de caballito\u201d. \nEl material, subido a su blog personal, comenz\u00f3 a ganar seguidores con el tiempo alcanzando as\u00ed una importante suma de visitas mensuales.\n\n\u201cCuando comenc\u00e9 no me propuse nada en particular. Simplemente estaba triste y deprimida y entonces empec\u00e9 a grabarme a mi misma como manera de canalizar la angustia por alg\u00fan lado\u201d, dijo Malena Pitchot. \u201cDespu\u00e9s arm\u00e9 un blog, sub\u00ed el material y empec\u00e9 a recibir un mont\u00f3n de comentarios de la gente. Efectivamente, parece que muchos compart\u00edan mis sensaciones o por lo menos les divert\u00eda escucharlas\u201d."], "original_name": "Las aventuras del joven Robin Hood", "mediaType": 1, "languages": ["Castellano"], "idm": 6847, "plot_en": ["\u201cLa Loca de Mierda\u201d surge como una parodia de s\u00ed misma compuesta por Malena Pitchot quien comenz\u00f3 grabando material de forma casera contando sus sensaciones y desventuras relacionadas con lo que ella misma describe como \u201clo que significa hoy tener veintipico y vivir sola en un t\u00edpico departamento del barrio de caballito\u201d. \nEl material, subido a su blog personal, comenz\u00f3 a ganar seguidores con el tiempo alcanzando as\u00ed una importante suma de visitas mensuales.\n\n\u201cCuando comenc\u00e9 no me propuse nada en particular. Simplemente estaba triste y deprimida y entonces empec\u00e9 a grabarme a mi misma como manera de canalizar la angustia por alg\u00fan lado\u201d, dijo Malena Pitchot. \u201cDespu\u00e9s arm\u00e9 un blog, sub\u00ed el material y empec\u00e9 a recibir un mont\u00f3n de comentarios de la gente. Efectivamente, parece que muchos compart\u00edan mis sensaciones o por lo menos les divert\u00eda escucharlas\u201d."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "513dcf3239666464ef010075"}, "date": {"usec": 614000, "sec": 1372709172}, "title": "Webseries Comedia"}, {"_idMediaList": {"$id": "50374fba39666464ef000794"}, "date": {"usec": 598000, "sec": 1372765781}, "title": "Webseries"}, {"_idMediaList": {"$id": "50db900239666464ef00af00"}, "date": {"usec": 248000, "sec": 1372769455}, "title": "series  de siempre  "}, {"_idMediaList": {"$id": "533441518505afce198b4568"}, "date": {"usec": 405000, "sec": 1395933949}, "title": "Webseries.ly"}, {"_idMediaList": {"$id": "542e781e0822ccd62b8b456a"}, "date": {"usec": 740000, "sec": 1412334469}, "title": "Webseries"}, {"_idMediaList": {"$id": "54610caf0822cc3b428b4578"}, "date": {"usec": 187000, "sec": 1415647038}, "title": "Por ver."}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "", "name": "Malena Pichot"}], "total_users": 386, "seasons": 2, "aka": null, "director": [{"name": "Malena Pichot"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 14, "2": 9, "5": 20, "4": 12}}, "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "Ella misma", "name": "Malena Pichot"}], "write": [{"name": "Malena Pichot"}], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "webseriesly", "3": "webseriesly", "2": "webseriesly", "5": "webseriesly", "4": "webseriesly", "7": "webseriesly", "6": "webseriesly", "9": "webseriesly", "8": "webseriesly"}, "2": {"1": "webseriesly", "3": "webseriesly", "2": "webseriesly", "5": "webseriesly", "4": "webseriesly"}}, "id_media": "DRAHWFR69U", "runtime": "5", "lists_num": 7}