{"rating": 5, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0061562", "year": "1968", "plot": ["Sonia y Ra\u00fal deciden pedir al juez la separaci\u00f3n. \u00c9ste la concede temporalmente con unas especiales disposiciones: como los dos desean quedarse con el apartamento, se ha determinado que, como \u00e9ste fue adquirido por el matrimonio en r\u00e9gimen de bienes gananciales, lo disfruten en com\u00fan, con ciertas delimitaciones, salvo que alguno de ellos decida ced\u00e9rselo al otro. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Despedida de casada", "plot_es": ["Sonia y Ra\u00fal deciden pedir al juez la separaci\u00f3n. \u00c9ste la concede temporalmente con unas especiales disposiciones: como los dos desean quedarse con el apartamento, se ha determinado que, como \u00e9ste fue adquirido por el matrimonio en r\u00e9gimen de bienes gananciales, lo disfruten en com\u00fan, con ciertas delimitaciones, salvo que alguno de ellos decida ced\u00e9rselo al otro. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "Despedida de casada", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1133891, "plot_en": ["Sonia y Ra\u00fal deciden pedir al juez la separaci\u00f3n. \u00c9ste la concede temporalmente con unas especiales disposiciones: como los dos desean quedarse con el apartamento, se ha determinado que, como \u00e9ste fue adquirido por el matrimonio en r\u00e9gimen de bienes gananciales, lo disfruten en com\u00fan, con ciertas delimitaciones, salvo que alguno de ellos decida ced\u00e9rselo al otro. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0049386", "name": "Diana Films"}, {"imdb": "0055643", "name": "Juan de Ordu\u00f1a, P.C."}, {"imdb": "0077642", "name": "Productora F\u00edlmica M\u00e9xico"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Juan de Ordu\u00f1a"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Mexico", "Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Ana Luisa Peluffo"}, {"role": "Ra\u00fal Santos", "name": "Carlos Estrada"}, {"role": "-", "name": "Elsa C\u00e1rdenas"}, {"role": "-", "name": "Mauricio Garc\u00e9s"}, {"role": "-", "name": "Martha Elena Cervantes"}, {"role": "-", "name": "Maura Monti"}, {"role": "Pacita, la criada", "name": "Gracita Morales"}, {"role": "Casimiro Rodr\u00edguez, el alba\u00f1il", "name": "Alfredo Landa"}, {"role": "-", "name": "Norma Mora"}, {"role": "-", "name": "Graciela Lara"}], "write": [{"name": "Fernando Galiana"}, {"name": "Jes\u00fas Navarro Carri\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "EYDFCA63247KEFY", "runtime": "88"}