{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0201074", "year": "1947", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La secta del tr\u00e9bol", "plot_es": [""], "original_name": "La secta del tr\u00e9bol", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1228728, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "Z7D6THVCA2SPNW7", "director": [{"name": "Mario Soffici"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "Due\u00f1a de la pensi\u00f3n", "name": "Martha Atoche"}, {"role": "-", "name": "Mario Baroffio"}, {"role": "Li Tse", "name": "Cayetano Biondo"}, {"role": "-", "name": "N\u00e9stor Deval"}, {"role": "-", "name": "Santiago G\u00f3mez Cou"}, {"role": "-", "name": "Pedro L\u00f3pez Lagar"}, {"role": "-", "name": "Reynaldo Mompel"}, {"role": "-", "name": "Pascual Nacarati"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Ruzzo"}, {"role": "-", "name": "Alberto Terrones"}], "write": [{"name": "Tulio Demicheli"}, {"name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Luna"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}