{"rating": 7.72, "links": [], "ratings_num": 682, "maingenre": null, "imdb": "tt0401383", "year": 0, "plot": ["Inspirado en la novela La escafandra y la mariposaescrita por Jean Dominique Bauby como consecuencia de un accidente en diciembre del 1995 que lo proyectar\u00e1 en el universo del \"Locked in Syndrom\" (encerrado en s\u00ed mismo). Totalmente paralizado, no pudiendo moverse, comer, hablar, ni respirar sin asistencia, el antiguo redactor en jefe de la revista Elle dicta entonces letra por letra parpadeando con su p\u00e1rpado izquierdo una especie de carn\u00e9 de viaje inm\u00f3vil."], "languages": [], "compose": [], "title": "La escafandra y la mariposa", "plot_es": ["Inspirado en la novela La escafandra y la mariposaescrita por Jean Dominique Bauby como consecuencia de un accidente en diciembre del 1995 que lo proyectar\u00e1 en el universo del \"Locked in Syndrom\" (encerrado en s\u00ed mismo). Totalmente paralizado, no pudiendo moverse, comer, hablar, ni respirar sin asistencia, el antiguo redactor en jefe de la revista Elle dicta entonces letra por letra parpadeando con su p\u00e1rpado izquierdo una especie de carn\u00e9 de viaje inm\u00f3vil."], "original_name": "La escafandra y la mariposa", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Inspirado en la novela La escafandra y la mariposaescrita por Jean Dominique Bauby como consecuencia de un accidente en diciembre del 1995 que lo proyectar\u00e1 en el universo del \"Locked in Syndrom\" (encerrado en s\u00ed mismo). Totalmente paralizado, no pudiendo moverse, comer, hablar, ni respirar sin asistencia, el antiguo redactor en jefe de la revista Elle dicta entonces letra por letra parpadeando con su p\u00e1rpado izquierdo una especie de carn\u00e9 de viaje inm\u00f3vil."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "54782a6c0822ccb0208b457b"}, "date": {"usec": 416000, "sec": 1417161967}, "title": "mas 7"}, {"_idMediaList": {"$id": "547a3c2a87186d33758b4576"}, "date": {"usec": 15000, "sec": 1418491741}, "title": "Pelis francesas"}, {"_idMediaList": {"$id": "54935360892b2b55198b4569"}, "date": {"usec": 225000, "sec": 1418984103}, "title": "Medicina/Enfermedades"}, {"_idMediaList": {"$id": "5494646b87186daf7d8b456c"}, "date": {"usec": 783000, "sec": 1419096508}, "title": "El rinc\u00f3n del cin\u00e9filo"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 6164, "id_media": "TX6R7N9XZH", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 18, "3": 79, "2": 19, "5": 237, "4": 328}}, "country": [], "cast": [], "idm": 2550, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 112}