{"rating": 9.02, "ratings_num": 230, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"10": [{"num": 1, "name": "Cambio de roles", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-24 18:34:01", "sprite": "crtvg", "idv": 9845470, "NickAddedBy": "josef.s", "price": "", "addedBy": 4093190, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-133-cambio-de-roles", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-07-24", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "josef.s", "sub": ""}], "title": "Cambio de roles", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Cambio de roles", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406219641, "episode": 1, "idc": 126153}, {"num": 2, "name": "O candidato", "links": [], "title": "O candidato", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O candidato", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095598, "episode": 2, "idc": 126154}, {"num": 3, "name": "Elecci\u00f3ns", "links": [], "title": "Elecci\u00f3ns", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Elecci\u00f3ns", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095613, "episode": 3, "idc": 126155}, {"num": 4, "name": "Sinais de identidade", "links": [], "title": "Sinais de identidade", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Sinais de identidade", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095633, "episode": 4, "idc": 126156}, {"num": 5, "name": "Xogos de mans", "links": [], "title": "Xogos de mans", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Xogos de mans", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095657, "episode": 5, "idc": 126157}, {"num": 6, "name": "O neno da poza", "links": [], "title": "O neno da poza", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O neno da poza", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095668, "episode": 6, "idc": 126158}, {"num": 7, "name": "Tempos novos", "links": [], "title": "Tempos novos", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Tempos novos", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095681, "episode": 7, "idc": 126159}, {"num": 8, "name": "O dilema", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-16 02:22:46", "sprite": "crtvg", "idv": 4345220, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-140-o-dilema", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "O dilema", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O dilema", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387156967, "episode": 8, "idc": 126160}, {"num": 9, "name": "O velorio", "links": [], "title": "O velorio", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O velorio", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095759, "episode": 9, "idc": 126161}, {"num": 10, "name": "Alta tensi\u00f3n", "links": [], "title": "Alta tensi\u00f3n", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Alta tensi\u00f3n", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095772, "episode": 10, "idc": 126162}, {"num": 11, "name": "O regreso de Taracido", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-24 18:28:38", "sprite": "crtvg", "idv": 9845314, "NickAddedBy": "josef.s", "price": "", "addedBy": 4093190, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/mareas-vivas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-07-24", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "josef.s", "sub": ""}], "title": "O regreso de Taracido", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O regreso de Taracido", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406219318, "episode": 11, "idc": 126163}, {"num": 12, "name": "A parella ideal", "links": [], "title": "A parella ideal", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A parella ideal", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095817, "episode": 12, "idc": 126164}, {"num": 13, "name": "Despedida de solteir@", "links": [], "title": "Despedida de solteir@", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Despedida de solteir@", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095829, "episode": 13, "idc": 126165}, {"num": 14, "name": "Camp\u00e1s de voda", "links": [], "title": "Camp\u00e1s de voda", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Camp\u00e1s de voda", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095839, "episode": 14, "idc": 126166}, {"num": 15, "name": "Manolo contra a momia", "links": [], "title": "Manolo contra a momia", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Manolo contra a momia", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095849, "episode": 15, "idc": 126167}, {"num": 16, "name": "O r\u00e9cord de Portoz\u00e1s", "links": [], "title": "O r\u00e9cord de Portoz\u00e1s", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O r\u00e9cord de Portoz\u00e1s", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095861, "episode": 16, "idc": 126168}, {"num": 17, "name": "Veci\u00f1os", "links": [], "title": "Veci\u00f1os", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Veci\u00f1os", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095874, "episode": 17, "idc": 126169}, {"num": 18, "name": "A mi\u00f1a terra", "links": [], "title": "A mi\u00f1a terra", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A mi\u00f1a terra", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095884, "episode": 18, "idc": 126170}, {"num": 19, "name": "Cambio de rumbo", "links": [], "title": "Cambio de rumbo", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Cambio de rumbo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095894, "episode": 19, "idc": 126171}, {"num": 20, "name": "O d\u00eda do Carme", "links": [], "title": "O d\u00eda do Carme", "season": 10, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O d\u00eda do Carme", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095907, "episode": 20, "idc": 126172}], "1": [{"num": 1, "name": "Unha nova vida", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-17 01:01:35", "sprite": "crtvg", "idv": 3369177, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/Capitulo-001-Unha-nova-vida", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-12 15:40:42", "sprite": "youtube", "idv": 5985330, "NickAddedBy": "winevil", "price": "", "addedBy": 1434903, "url": "http://youtube.com/watch?v=KntCpuU1P8w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "winevil", "sub": ""}], "title": "Unha nova vida", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Unha nova vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397310043, "episode": 1, "idc": 125513}, {"num": 2, "name": "Abellas terras e propietarios", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-18 00:26:53", "sprite": "crtvg", "idv": 3380144, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-002-abellas-terras-e-propietarios", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-22 06:21:20", "sprite": "youtube", "idv": 1153133, "NickAddedBy": "senrasanxenxo", "price": "", "addedBy": 683896, "url": "http://youtube.com/watch?v=26T1r9ORYCg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "senrasanxenxo", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-12 15:41:58", "sprite": "youtube", "idv": 5985343, "NickAddedBy": "winevil", "price": "", "addedBy": 1434903, "url": "http://youtube.com/watch?v=Jr60D3hshQk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "winevil", "sub": ""}], "title": "Abellas terras e propietarios", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Abellas terras e propietarios", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397310118, "episode": 2, "idc": 125514}, {"num": 3, "name": "O santo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-11 17:46:52", "sprite": "crtvg", "idv": 3560322, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-003-o-santo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-12 02:39:00", "sprite": "crtvg", "idv": 595070, "NickAddedBy": "mariltxus", "price": "", "addedBy": 127306, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-3-o-santo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-12", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "mariltxus", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-22 06:21:35", "sprite": "youtube", "idv": 1153134, "NickAddedBy": "senrasanxenxo", "price": "", "addedBy": 683896, "url": "http://youtube.com/watch?v=dq-_a12zGeo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "senrasanxenxo", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-12 15:42:53", "sprite": "youtube", "idv": 5985367, "NickAddedBy": "winevil", "price": "", "addedBy": 1434903, "url": "http://youtube.com/watch?v=0CwsqFeJ2Oc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "winevil", "sub": ""}], "title": "O santo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O santo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397310174, "episode": 3, "idc": 125515}, {"num": 4, "name": "Lei e xente", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-12 12:22:33", "sprite": "crtvg", "idv": 3567805, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-004-lei-e-xente", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-22 06:21:50", "sprite": "youtube", "idv": 1153135, "NickAddedBy": "senrasanxenxo", "price": "", "addedBy": 683896, "url": "http://youtube.com/watch?v=86KSfWv_W0U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "senrasanxenxo", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-12 15:43:40", "sprite": "youtube", "idv": 5985381, "NickAddedBy": "winevil", "price": "", "addedBy": 1434903, "url": "http://youtube.com/watch?v=Qgbms0OYoZg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "winevil", "sub": ""}], "title": "Lei e xente", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Lei e xente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397310220, "episode": 4, "idc": 125516}, {"num": 5, "name": "Festas de comer", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-19 21:48:32", "sprite": "crtvg", "idv": 3390051, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-005-festas-de-comer", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-22 06:22:06", "sprite": "youtube", "idv": 1153136, "NickAddedBy": "senrasanxenxo", "price": "", "addedBy": 683896, "url": "http://youtube.com/watch?v=rxoewJVehec", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "senrasanxenxo", "sub": ""}], "title": "Festas de comer", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Festas de comer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379620113, "episode": 5, "idc": 125517}, {"num": 6, "name": "Pais e fillos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-20 19:42:55", "sprite": "crtvg", "idv": 3400521, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-006-pais-e-fillos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-22 06:22:20", "sprite": "youtube", "idv": 1153137, "NickAddedBy": "senrasanxenxo", "price": "", "addedBy": 683896, "url": "http://youtube.com/watch?v=ynlQX7rSfIY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "senrasanxenxo", "sub": ""}], "title": "Pais e fillos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Pais e fillos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379698975, "episode": 6, "idc": 125518}, {"num": 7, "name": "Mascar\u00f3n de proa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-21 05:56:29", "sprite": "crtvg", "idv": 3402900, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-007-mascaron-de-proa", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-22 06:22:37", "sprite": "youtube", "idv": 1153138, "NickAddedBy": "senrasanxenxo", "price": "", "addedBy": 683896, "url": "http://youtube.com/watch?v=2niokOEqCZY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "senrasanxenxo", "sub": ""}], "title": "Mascar\u00f3n de proa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Mascar\u00f3n de proa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379735790, "episode": 7, "idc": 125519}, {"num": 8, "name": "A estratexia do congro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-11 19:52:08", "sprite": "crtvg", "idv": 3561751, "NickAddedBy": "CodenameXXIII", "price": "", "addedBy": 25087, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-008-a-estratexia-do-congro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "CodenameXXIII", "sub": ""}], "title": "A estratexia do congro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A estratexia do congro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381513928, "episode": 8, "idc": 125520}, {"num": 9, "name": "Cea para dous", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-12 13:59:03", "sprite": "crtvg", "idv": 3569652, "NickAddedBy": "CodenameXXIII", "price": "", "addedBy": 25087, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-009-cea-para-dous", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "CodenameXXIII", "sub": ""}], "title": "Cea para dous", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Cea para dous", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381579143, "episode": 9, "idc": 125521}, {"num": 10, "name": "Karaoke", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 00:47:23", "sprite": "crtvg", "idv": 3625951, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-011-o-amigo-americano", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-16 01:26:31", "sprite": "crtvg", "idv": 3603114, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-010-karaoke", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Karaoke", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Karaoke", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382050043, "episode": 10, "idc": 125522}, {"num": 11, "name": "O amigo americano", "links": [], "title": "O amigo americano", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O amigo americano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1313944716, "episode": 11, "idc": 125523}, {"num": 12, "name": "N\u00e1ufragos (Parte 1)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 01:59:20", "sprite": "crtvg", "idv": 3626335, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-012-naufragos-primeira-parte", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "N\u00e1ufragos (Parte 1)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "N\u00e1ufragos (Parte 1)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382054361, "episode": 12, "idc": 125524}, {"num": 13, "name": "N\u00e1ufragos (Parte 2)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 02:13:42", "sprite": "crtvg", "idv": 3626428, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-013-naufragos-2-parte", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "N\u00e1ufragos (Parte 2)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "N\u00e1ufragos (Parte 2)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382055222, "episode": 13, "idc": 125525}], "0": [{"num": 1, "name": "Mareas Vivas Opening", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-26 19:45:43", "sprite": "youtube", "idv": 1385331, "NickAddedBy": "anyoma", "price": "", "addedBy": 2017306, "url": "http://youtube.com/watch?v=3F8MbeslNQ8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "anyoma", "sub": ""}], "title": "Mareas Vivas Opening", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Mareas Vivas Opening", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351273519, "episode": 1, "idc": 441311}, {"num": 2, "name": "Mercedes Pe\u00f3n Mareas Vivas (banda sonora)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-26 19:47:47", "sprite": "youtube", "idv": 1385335, "NickAddedBy": "anyoma", "price": "", "addedBy": 2017306, "url": "http://youtube.com/watch?v=fkM7VxHFq7k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "anyoma", "sub": ""}], "title": "Mercedes Pe\u00f3n Mareas Vivas (banda sonora)", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Mercedes Pe\u00f3n Mareas Vivas (banda sonora)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351273644, "episode": 2, "idc": 441313}, {"num": 3, "name": "O mellor da 1\u00aa tempada", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-28 03:07:01", "sprite": "crtvg", "idv": 5759196, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-015-o-mellor-da-1-tempada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}], "title": "O mellor da 1\u00aa tempada", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O mellor da 1\u00aa tempada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395972421, "episode": 3, "idc": 1037764}], "3": [{"num": 1, "name": "O home de Portoz\u00e1s", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 04:45:07", "sprite": "crtvg", "idv": 3641294, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-029-o-home-de-portozas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "O home de Portoz\u00e1s", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O home de Portoz\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382150707, "episode": 1, "idc": 125539}, {"num": 2, "name": "animais dom\u00e9sticos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 04:42:44", "sprite": "crtvg", "idv": 3641301, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-030-animais-domesticos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "animais dom\u00e9sticos", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "animais dom\u00e9sticos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382150564, "episode": 2, "idc": 142376}, {"num": 3, "name": "Santa Compa\u00f1a", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 04:47:59", "sprite": "crtvg", "idv": 3641302, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-031-santa-compana", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Santa Compa\u00f1a", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Santa Compa\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382150879, "episode": 3, "idc": 142377}, {"num": 4, "name": "Celos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-25 02:06:10", "sprite": "crtvg", "idv": 3696705, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-032-celos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Celos", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Celos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382659570, "episode": 4, "idc": 142378}, {"num": 5, "name": "Tango", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-25 03:10:10", "sprite": "crtvg", "idv": 3696956, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-033-tango", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Tango", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Tango", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382663411, "episode": 5, "idc": 142384}, {"num": 6, "name": "Percebe expreso", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-25 22:55:06", "sprite": "crtvg", "idv": 3701212, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-034-percebe-expreso", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Percebe expreso", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Percebe expreso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382734506, "episode": 6, "idc": 142379}, {"num": 7, "name": "Investigaci\u00f3n privada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-05 16:42:52", "sprite": "crtvg", "idv": 3793269, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-035-investigacion-privada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Investigaci\u00f3n privada", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Investigaci\u00f3n privada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383666172, "episode": 7, "idc": 142380}, {"num": 8, "name": "Enigmas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-10 15:58:10", "sprite": "crtvg", "idv": 3840755, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-036-enigmas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Enigmas", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Enigmas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384095491, "episode": 8, "idc": 142381}, {"num": 9, "name": "Sahara Portoz\u00e1s", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-10 17:19:26", "sprite": "crtvg", "idv": 3840926, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-037-sahara-portozas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Sahara Portoz\u00e1s", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Sahara Portoz\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384100366, "episode": 9, "idc": 142382}, {"num": 10, "name": "O silencia de petr\u00f3leo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-11 01:17:20", "sprite": "crtvg", "idv": 3843703, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-038-o-silencio-de-petroleo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "O silencia de petr\u00f3leo", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O silencia de petr\u00f3leo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384129040, "episode": 10, "idc": 142383}, {"num": 11, "name": "F\u00fatbol club Portoz\u00e1s", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-11 02:30:05", "sprite": "crtvg", "idv": 3844101, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-039-futbol-club-portozas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "F\u00fatbol club Portoz\u00e1s", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "F\u00fatbol club Portoz\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384133406, "episode": 11, "idc": 142385}, {"num": 12, "name": "Cita a cegas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-13 00:14:10", "sprite": "crtvg", "idv": 3862936, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-040-cita-a-cegas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Cita a cegas", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Cita a cegas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384298050, "episode": 12, "idc": 142388}, {"num": 13, "name": "D\u00eda de voda", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-13 01:45:45", "sprite": "crtvg", "idv": 3863364, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-041-dia-de-voda", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "D\u00eda de voda", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "D\u00eda de voda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384303545, "episode": 13, "idc": 142390}, {"num": 14, "name": "Rescate", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-08 22:26:38", "sprite": "crtvg", "idv": 4575476, "NickAddedBy": "viana.arq", "price": "", "addedBy": 1857321, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-042-rescate", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "viana.arq", "sub": ""}], "title": "Rescate", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Rescate", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389216398, "episode": 14, "idc": 142392}, {"num": 15, "name": "Os turistas accidentados", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-08 22:30:16", "sprite": "crtvg", "idv": 4575503, "NickAddedBy": "viana.arq", "price": "", "addedBy": 1857321, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-043-os-turistas-accidentados", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "viana.arq", "sub": ""}], "title": "Os turistas accidentados", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Os turistas accidentados", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389216616, "episode": 15, "idc": 142393}, {"num": 16, "name": "D\u00eda de verbena", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-08 22:31:35", "sprite": "crtvg", "idv": 4575520, "NickAddedBy": "viana.arq", "price": "", "addedBy": 1857321, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-044-dia-de-verbena", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "viana.arq", "sub": ""}], "title": "D\u00eda de verbena", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "D\u00eda de verbena", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389216696, "episode": 16, "idc": 142395}], "2": [{"num": 1, "name": "Efectos navais", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 03:17:31", "sprite": "crtvg", "idv": 3626888, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-016-efectos-navais", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Efectos navais", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Efectos navais", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382059051, "episode": 1, "idc": 125526}, {"num": 2, "name": "Furtivos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-24 13:07:02", "sprite": "crtvg", "idv": 3423970, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-017-furtivos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "Furtivos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Furtivos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380020823, "episode": 2, "idc": 125527}, {"num": 3, "name": "O misterio do Curraxil", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-24 14:10:02", "sprite": "crtvg", "idv": 3426135, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-018-o-misterio-do-curraxil", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "O misterio do Curraxil", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O misterio do Curraxil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380024602, "episode": 3, "idc": 125528}, {"num": 4, "name": "O home dos paxaros", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-25 02:29:19", "sprite": "crtvg", "idv": 3432949, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-019-o-home-dos-paxaros", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-09-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "O home dos paxaros", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O home dos paxaros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380068959, "episode": 4, "idc": 125529}, {"num": 5, "name": "Cartas de amor", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 03:47:13", "sprite": "crtvg", "idv": 3627173, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-020-cartas-de-amor", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Cartas de amor", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Cartas de amor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382060833, "episode": 5, "idc": 125530}, {"num": 6, "name": "A importancia de Melgacho", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 03:49:12", "sprite": "crtvg", "idv": 3627200, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-021-a-importancia-de-melgacho", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "A importancia de Melgacho", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A importancia de Melgacho", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382060952, "episode": 6, "idc": 125531}, {"num": 7, "name": "Sospeitosos habituais", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 03:48:53", "sprite": "crtvg", "idv": 3627210, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-022-sospeitosos-habituais", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Sospeitosos habituais", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Sospeitosos habituais", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382060933, "episode": 7, "idc": 125532}, {"num": 8, "name": "Hai algu\u00e9n a\u00ed?", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-18 03:49:37", "sprite": "crtvg", "idv": 3627212, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-023-hai-alguen-ai", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Hai algu\u00e9n a\u00ed?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Hai algu\u00e9n a\u00ed?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382060977, "episode": 8, "idc": 125533}, {"num": 9, "name": "Solidariedades", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 04:40:15", "sprite": "crtvg", "idv": 3641285, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-024-solidariedades", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Solidariedades", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Solidariedades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382150415, "episode": 9, "idc": 125534}, {"num": 10, "name": "Por quen soan as camp\u00e1s", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 04:36:25", "sprite": "crtvg", "idv": 3641286, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-025-por-quen-soan-as-campas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Por quen soan as camp\u00e1s", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Por quen soan as camp\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382150186, "episode": 10, "idc": 125535}, {"num": 11, "name": "Amigo e amiga", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 04:36:48", "sprite": "crtvg", "idv": 3641287, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-026-amigo-e-amiga", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Amigo e amiga", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Amigo e amiga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382150208, "episode": 11, "idc": 125536}, {"num": 12, "name": "Celtas de Portoz\u00e1s", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 04:42:36", "sprite": "crtvg", "idv": 3641290, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-027-celtas-de-portozas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Celtas de Portoz\u00e1s", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Celtas de Portoz\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382150556, "episode": 12, "idc": 125537}, {"num": 13, "name": "Matrimonio de conveniencia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-19 04:45:49", "sprite": "crtvg", "idv": 3641292, "NickAddedBy": "Pals171", "price": "", "addedBy": 711231, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-028-matrimonio-de-conveniencia", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-10-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Pals171", "sub": ""}], "title": "Matrimonio de conveniencia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Matrimonio de conveniencia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382150749, "episode": 13, "idc": 125538}], "5": [{"num": 1, "name": "Ismael o irm\u00e1n que veu de lonxe", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-10 19:34:26", "sprite": "crtvg", "idv": 5023776, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-061-ismael-o-irman-que-veu-de-lonxe", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Ismael o irm\u00e1n que veu de lonxe", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Ismael o irm\u00e1n que veu de lonxe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392057266, "episode": 1, "idc": 187008}, {"num": 2, "name": "A morte de Melgacho", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-10 19:35:18", "sprite": "crtvg", "idv": 5023819, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-062-a-morte-de-melgacho", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "A morte de Melgacho", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A morte de Melgacho", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392057318, "episode": 2, "idc": 187009}, {"num": 3, "name": "A \u00e1rbore da discordia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-10 22:23:23", "sprite": "crtvg", "idv": 5028226, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-063-a-arbore-da-discordia", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "A \u00e1rbore da discordia", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A \u00e1rbore da discordia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392067403, "episode": 3, "idc": 187010}, {"num": 4, "name": "Rivalidades", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-12 14:47:14", "sprite": "crtvg", "idv": 5051274, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-064-rivalidades", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Rivalidades", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Rivalidades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392212834, "episode": 4, "idc": 187011}, {"num": 5, "name": "Adivi\u00f1a quen ven esta noite", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-12 20:35:45", "sprite": "crtvg", "idv": 5055669, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-065-adivina-quen-ven-esta-noite", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Adivi\u00f1a quen ven esta noite", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Adivi\u00f1a quen ven esta noite", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392233745, "episode": 5, "idc": 187012}, {"num": 6, "name": "Historias de amor", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-12 20:36:06", "sprite": "crtvg", "idv": 5055680, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-066-historias-de-amor-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Historias de amor", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Historias de amor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392233766, "episode": 6, "idc": 187013}, {"num": 7, "name": "A serea", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-12 20:36:27", "sprite": "crtvg", "idv": 5055689, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-067-a-serea", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "A serea", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A serea", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392233787, "episode": 7, "idc": 187014}, {"num": 8, "name": "Gran Prix", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-12 20:36:47", "sprite": "crtvg", "idv": 5055712, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-068-gran-prix", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Gran Prix", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Gran Prix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392233807, "episode": 8, "idc": 187016}, {"num": 9, "name": "Badaladas de medianoite", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-12 20:37:14", "sprite": "crtvg", "idv": 5055744, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-069-badaladas-de-medianoite", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Badaladas de medianoite", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Badaladas de medianoite", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392233834, "episode": 9, "idc": 187018}, {"num": 10, "name": "Benvido, Mr. Euro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-23 22:19:30", "sprite": "crtvg", "idv": 5203136, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-070-benvido-mr-euro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Benvido, Mr. Euro", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Benvido, Mr. Euro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393190370, "episode": 10, "idc": 187022}, {"num": 11, "name": "Portoz\u00e1s Canarias", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-08 14:18:30", "sprite": "crtvg", "idv": 5408142, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-071-portozas-canarias", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Portoz\u00e1s Canarias", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Portoz\u00e1s Canarias", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1394284710, "episode": 11, "idc": 187024}, {"num": 12, "name": "Vacaci\u00f3ns en Portoz\u00e1s", "links": [], "title": "Vacaci\u00f3ns en Portoz\u00e1s", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Vacaci\u00f3ns en Portoz\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163044, "episode": 12, "idc": 187026}, {"num": 13, "name": "Avaricia", "links": [], "title": "Avaricia", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Avaricia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163111, "episode": 13, "idc": 187027}, {"num": 14, "name": "Nadal en Portoz\u00e1s", "links": [], "title": "Nadal en Portoz\u00e1s", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Nadal en Portoz\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163231, "episode": 14, "idc": 187030}, {"num": 15, "name": "Tocando fondo", "links": [], "title": "Tocando fondo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Tocando fondo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163320, "episode": 15, "idc": 187032}, {"num": 16, "name": "A decisi\u00f3n de Pituca", "links": [], "title": "A decisi\u00f3n de Pituca", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A decisi\u00f3n de Pituca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163384, "episode": 16, "idc": 187034}, {"num": 17, "name": "A revoda", "links": [], "title": "A revoda", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A revoda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163464, "episode": 17, "idc": 187036}], "4": [{"num": 1, "name": "A regata de trai\u00f1as", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-13 20:28:06", "sprite": "crtvg", "idv": 4626061, "NickAddedBy": "viana.arq", "price": "", "addedBy": 1857321, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-045-a-regata-de-trainas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "viana.arq", "sub": ""}], "title": "A regata de trai\u00f1as", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A regata de trai\u00f1as", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389641286, "episode": 1, "idc": 151988}, {"num": 2, "name": "Historia de dous", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-13 20:28:57", "sprite": "crtvg", "idv": 4626066, "NickAddedBy": "viana.arq", "price": "", "addedBy": 1857321, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-046-historias-de-dous", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "viana.arq", "sub": ""}], "title": "Historia de dous", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Historia de dous", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389641337, "episode": 2, "idc": 151990}, {"num": 3, "name": "A proba de valor", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-16 14:27:12", "sprite": "crtvg", "idv": 4656634, "NickAddedBy": "viana.arq", "price": "", "addedBy": 1857321, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-047-a-proba-do-valor", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "viana.arq", "sub": ""}], "title": "A proba de valor", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A proba de valor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389878832, "episode": 3, "idc": 151991}, {"num": 4, "name": "Capit\u00e1ns intr\u00e9pidos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-16 14:28:15", "sprite": "crtvg", "idv": 4656638, "NickAddedBy": "viana.arq", "price": "", "addedBy": 1857321, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-048-capitans-intrepidos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "viana.arq", "sub": ""}], "title": "Capit\u00e1ns intr\u00e9pidos", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Capit\u00e1ns intr\u00e9pidos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389878895, "episode": 4, "idc": 151993}, {"num": 5, "name": "Esta terra \u00e9 mi\u00f1a", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-16 14:29:22", "sprite": "crtvg", "idv": 4656646, "NickAddedBy": "viana.arq", "price": "", "addedBy": 1857321, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-049-esta-terra-e-mina", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "viana.arq", "sub": ""}], "title": "Esta terra \u00e9 mi\u00f1a", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Esta terra \u00e9 mi\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389878962, "episode": 5, "idc": 151994}, {"num": 6, "name": "O delirio polla gaita", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-30 19:17:06", "sprite": "crtvg", "idv": 4857801, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-050-o-delirio-pola-gaita", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "O delirio polla gaita", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O delirio polla gaita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391105826, "episode": 6, "idc": 151995}, {"num": 7, "name": "Carrilanas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-31 15:31:57", "sprite": "crtvg", "idv": 4870115, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-051-carrilanas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Carrilanas", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Carrilanas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391178717, "episode": 7, "idc": 186995}, {"num": 8, "name": "De galos e homes", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-31 20:12:57", "sprite": "crtvg", "idv": 4875456, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-052-de-galos-e-homes", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "De galos e homes", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "De galos e homes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391195577, "episode": 8, "idc": 186996}, {"num": 9, "name": "O desaf\u00edo de Curras(primeira parte)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-31 22:42:50", "sprite": "crtvg", "idv": 4877479, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-053-o-desafio-de-curras-primeira-parte", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "O desaf\u00edo de Curras(primeira parte)", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O desaf\u00edo de Curras(primeira parte)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391204571, "episode": 9, "idc": 186997}, {"num": 10, "name": "O desaf\u00edo de Curras(segunda parte)", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-04 15:18:56", "sprite": "crtvg", "idv": 4930468, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-054-o-desafio-de-curras-segunda-parte", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "O desaf\u00edo de Curras(segunda parte)", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O desaf\u00edo de Curras(segunda parte)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391523536, "episode": 10, "idc": 186998}, {"num": 11, "name": "Regreso ao pasado", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-04 19:37:57", "sprite": "crtvg", "idv": 4935768, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-055-regreso-ao-pasado", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Regreso ao pasado", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Regreso ao pasado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391539077, "episode": 11, "idc": 186999}, {"num": 12, "name": "Decisi\u00f3ns", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-07 14:44:58", "sprite": "crtvg", "idv": 4975979, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-056-decisions", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Decisi\u00f3ns", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Decisi\u00f3ns", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391780698, "episode": 12, "idc": 187000}, {"num": 13, "name": "Couto contra Couto", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-07 15:05:03", "sprite": "crtvg", "idv": 4976030, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-057-couto-contra-couto", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Couto contra Couto", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Couto contra Couto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391781903, "episode": 13, "idc": 187001}, {"num": 14, "name": "A verdade do caso Belinda", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-08 18:02:00", "sprite": "crtvg", "idv": 4992915, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-058-a-verdade-do-caso-belinda", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "A verdade do caso Belinda", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A verdade do caso Belinda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391878920, "episode": 14, "idc": 187005}, {"num": 15, "name": "O rescate de Belinda", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-08 18:02:35", "sprite": "crtvg", "idv": 4992925, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-059-o-rescate-de-belinda", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "O rescate de Belinda", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O rescate de Belinda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391878955, "episode": 15, "idc": 187006}, {"num": 16, "name": "Xustiza pola man", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-09 22:53:01", "sprite": "crtvg", "idv": 5010338, "NickAddedBy": "pululand0", "price": "", "addedBy": 581916, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-060-xustiza-pola-man", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-02-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pululand0", "sub": ""}], "title": "Xustiza pola man", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Xustiza pola man", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391982781, "episode": 16, "idc": 187007}], "7": [{"num": 1, "name": "O espello", "links": [], "title": "O espello", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O espello", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375437622, "episode": 1, "idc": 520306}, {"num": 2, "name": "O segredo soterrado", "links": [], "title": "O segredo soterrado", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O segredo soterrado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375438236, "episode": 2, "idc": 520308}, {"num": 3, "name": "Acordos e Desacordos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-20 01:11:47", "sprite": "crtvg", "idv": 4394168, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-096-acordos-e-desacordos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "Acordos e Desacordos", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Acordos e Desacordos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387498307, "episode": 3, "idc": 654093}, {"num": 4, "name": "O problema de medrar", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-20 01:15:19", "sprite": "crtvg", "idv": 4394190, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-097-o-problema-de-medrar", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "O problema de medrar", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O problema de medrar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387498519, "episode": 4, "idc": 667410}, {"num": 5, "name": "O censo de Portoz\u00e1s", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-20 01:16:43", "sprite": "crtvg", "idv": 4394193, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-098-o-censo-de-portozas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "O censo de Portoz\u00e1s", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O censo de Portoz\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387498603, "episode": 5, "idc": 667418}, {"num": 6, "name": "As mellores intenci\u00f3ns", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 15:52:49", "sprite": "crtvg", "idv": 4417638, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-099-as-mellores-intencions", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "As mellores intenci\u00f3ns", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "As mellores intenci\u00f3ns", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387723969, "episode": 6, "idc": 673111}, {"num": 7, "name": "MIgraci\u00f3ns", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 15:54:40", "sprite": "crtvg", "idv": 4417643, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-100-migracions", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "MIgraci\u00f3ns", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "MIgraci\u00f3ns", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387724080, "episode": 7, "idc": 673116}, {"num": 8, "name": "Non hai dous sen tres", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 15:57:32", "sprite": "crtvg", "idv": 4417653, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-101-non-hai-dous-sen-tres", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "Non hai dous sen tres", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Non hai dous sen tres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387724252, "episode": 8, "idc": 673118}, {"num": 9, "name": "Outro", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 21:50:10", "sprite": "crtvg", "idv": 4421346, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-102-outr", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "Outro", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Outro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387745410, "episode": 9, "idc": 673916}, {"num": 10, "name": "O fareiro do Vil\u00e1n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 21:50:52", "sprite": "crtvg", "idv": 4421358, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-103-o-fareiro-do-vilan", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "O fareiro do Vil\u00e1n", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O fareiro do Vil\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387745452, "episode": 10, "idc": 673919}, {"num": 11, "name": "A caza do xabar\u00edn", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 21:52:47", "sprite": "crtvg", "idv": 4421375, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-104-a-caza-do-xabarin", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "A caza do xabar\u00edn", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A caza do xabar\u00edn", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387745568, "episode": 11, "idc": 673927}, {"num": 12, "name": "Retorno o con negro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 21:54:14", "sprite": "crtvg", "idv": 4421397, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-105-retorno-o-con-negro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "Retorno o con negro", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Retorno o con negro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387745654, "episode": 12, "idc": 673938}, {"num": 13, "name": "Almas perdidas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 21:56:28", "sprite": "crtvg", "idv": 4421411, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-106-almas-perdidas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "Almas perdidas", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Almas perdidas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387745788, "episode": 13, "idc": 673947}, {"num": 14, "name": "A carta", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 21:58:24", "sprite": "crtvg", "idv": 4421421, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-107-a-carta", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "A carta", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A carta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387745904, "episode": 14, "idc": 673955}, {"num": 15, "name": "A terraza", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 22:01:40", "sprite": "crtvg", "idv": 4421442, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-108-a-terraza", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "A terraza", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A terraza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387746100, "episode": 15, "idc": 673957}, {"num": 16, "name": "A raia imaxinaria", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-22 22:02:02", "sprite": "crtvg", "idv": 4421443, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-109-a-raia-imaxinaria", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "A raia imaxinaria", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A raia imaxinaria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387746123, "episode": 16, "idc": 673962}, {"num": 17, "name": "O espantallo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 16:54:01", "sprite": "crtvg", "idv": 4466346, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-110-o-espantallo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "O espantallo", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O espantallo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246041, "episode": 17, "idc": 689620}, {"num": 18, "name": "A li\u00f1a de sombra", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 16:55:39", "sprite": "crtvg", "idv": 4466350, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-111-a-lina-de-sombra", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "A li\u00f1a de sombra", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A li\u00f1a de sombra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246139, "episode": 18, "idc": 689625}, {"num": 19, "name": "Fabas contadas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 16:56:53", "sprite": "crtvg", "idv": 4466352, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-112-fabas-contadas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "Fabas contadas", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Fabas contadas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246213, "episode": 19, "idc": 689630}, {"num": 20, "name": "Feitizos", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 16:57:49", "sprite": "crtvg", "idv": 4466363, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-113-feitizos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "Feitizos", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Feitizos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246269, "episode": 20, "idc": 689634}, {"num": 21, "name": "Obras p\u00fablicas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 16:58:48", "sprite": "crtvg", "idv": 4466365, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-114-obras-publicas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "Obras p\u00fablicas", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Obras p\u00fablicas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246328, "episode": 21, "idc": 689639}, {"num": 22, "name": "Puro teatro", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 16:59:33", "sprite": "crtvg", "idv": 4466367, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-115-puro-teatro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "Puro teatro", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Puro teatro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246373, "episode": 22, "idc": 689642}, {"num": 23, "name": "Patr\u00f3n maior", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 17:00:31", "sprite": "crtvg", "idv": 4466375, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-116-patron-maior", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "Patr\u00f3n maior", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Patr\u00f3n maior", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246431, "episode": 23, "idc": 689644}, {"num": 24, "name": "O home do Oeste", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 17:01:29", "sprite": "crtvg", "idv": 4466381, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-117-o-home-do-oeste", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "O home do Oeste", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O home do Oeste", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246489, "episode": 24, "idc": 689647}, {"num": 25, "name": "Segredos e mentiras", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 17:02:41", "sprite": "crtvg", "idv": 4466387, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-118-segredos-e-mentiras", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "Segredos e mentiras", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Segredos e mentiras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246561, "episode": 25, "idc": 689649}, {"num": 26, "name": "A galerna", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 17:03:33", "sprite": "crtvg", "idv": 4466398, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-119-a-galerna", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "A galerna", "season": 7, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A galerna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246613, "episode": 26, "idc": 689651}], "6": [{"num": 1, "name": "Non me mandes flores", "links": [], "title": "Non me mandes flores", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Non me mandes flores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447339, "episode": 1, "idc": 187494}, {"num": 2, "name": "Xam\u00f3n trufado", "links": [], "title": "Xam\u00f3n trufado", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Xam\u00f3n trufado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447394, "episode": 2, "idc": 187495}, {"num": 3, "name": "Nin cases nin embarques", "links": [], "title": "Nin cases nin embarques", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Nin cases nin embarques", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447456, "episode": 3, "idc": 187496}, {"num": 4, "name": "Licencia para faenar", "links": [], "title": "Licencia para faenar", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Licencia para faenar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447498, "episode": 4, "idc": 187497}, {"num": 5, "name": "A derradeira vontade", "links": [], "title": "A derradeira vontade", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A derradeira vontade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447544, "episode": 5, "idc": 187498}, {"num": 6, "name": "Asuntos internos", "links": [], "title": "Asuntos internos", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Asuntos internos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447584, "episode": 6, "idc": 187499}, {"num": 7, "name": "D\u00eda de vixilia", "links": [], "title": "D\u00eda de vixilia", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "D\u00eda de vixilia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447628, "episode": 7, "idc": 187500}, {"num": 8, "name": "Correspondencia de amor", "links": [], "title": "Correspondencia de amor", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Correspondencia de amor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447667, "episode": 8, "idc": 187501}, {"num": 9, "name": "O con negro", "links": [], "title": "O con negro", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O con negro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447706, "episode": 9, "idc": 187502}, {"num": 10, "name": "A decisi\u00f3n de Curr\u00e1s", "links": [], "title": "A decisi\u00f3n de Curr\u00e1s", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A decisi\u00f3n de Curr\u00e1s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447744, "episode": 10, "idc": 187503}, {"num": 11, "name": "L\u00faa chea", "links": [], "title": "L\u00faa chea", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "L\u00faa chea", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447787, "episode": 11, "idc": 187504}, {"num": 12, "name": "Lecci\u00f3ns de biolox\u00eda", "links": [], "title": "Lecci\u00f3ns de biolox\u00eda", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Lecci\u00f3ns de biolox\u00eda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327447838, "episode": 12, "idc": 187505}, {"num": 13, "name": "carmi\u00f1a", "links": [], "title": "carmi\u00f1a", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "carmi\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328013978, "episode": 13, "idc": 188535}, {"num": 14, "name": "Puro teatro", "links": [], "title": "Puro teatro", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Puro teatro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328014015, "episode": 14, "idc": 188536}, {"num": 15, "name": "Patr\u00f3n maior", "links": [], "title": "Patr\u00f3n maior", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Patr\u00f3n maior", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328014054, "episode": 15, "idc": 188537}, {"num": 16, "name": "O home do Oeste", "links": [], "title": "O home do Oeste", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O home do Oeste", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328014090, "episode": 16, "idc": 188538}, {"num": 17, "name": "Segredos e mentiras", "links": [], "title": "Segredos e mentiras", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Segredos e mentiras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328014124, "episode": 17, "idc": 188539}, {"num": 18, "name": "A galerna", "links": [], "title": "A galerna", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "A galerna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328014175, "episode": 18, "idc": 188540}, {"num": 19, "name": "Foise co vento", "links": [], "title": "Foise co vento", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Foise co vento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375437246, "episode": 19, "idc": 520298}, {"num": 20, "name": "Paralelo 80", "links": [], "title": "Paralelo 80", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Paralelo 80", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375437629, "episode": 20, "idc": 520302}, {"num": 21, "name": "Plis, plas... por Portoz\u00e1s!", "links": [], "title": "Plis, plas... por Portoz\u00e1s!", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Plis, plas... por Portoz\u00e1s!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1375437651, "episode": 21, "idc": 520304}], "9": [{"num": 5, "name": "Imsomnio", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-15 00:54:18", "sprite": "crtvg", "idv": 3880343, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-124-insomnio", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "Imsomnio", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Imsomnio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384473258, "episode": 5, "idc": 126144}, {"num": 6, "name": "As galletas da fortuna", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-15 00:55:11", "sprite": "crtvg", "idv": 3880344, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-125-as-galletas-da-fortuna", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "As galletas da fortuna", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "As galletas da fortuna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384473312, "episode": 6, "idc": 126145}, {"num": 8, "name": "Mala pata", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-17 01:03:50", "sprite": "crtvg", "idv": 3897648, "NickAddedBy": "joserod", "price": "", "addedBy": 198082, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-127-mala-pata", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-11-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "joserod", "sub": ""}], "title": "Mala pata", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Mala pata", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384646630, "episode": 8, "idc": 126147}, {"num": 10, "name": "Un d\u00eda inesquecible", "links": [], "title": "Un d\u00eda inesquecible", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Un d\u00eda inesquecible", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095530, "episode": 10, "idc": 126149}, {"num": 12, "name": "San Xo\u00e1n", "links": [], "title": "San Xo\u00e1n", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "San Xo\u00e1n", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095557, "episode": 12, "idc": 126151}, {"num": 13, "name": "Crime en Portoz\u00e1s", "links": [], "title": "Crime en Portoz\u00e1s", "season": 9, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Crime en Portoz\u00e1s", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1314095568, "episode": 13, "idc": 126152}], "8": [{"num": 1, "name": "O que roba un ladr\u00f3n", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-28 17:07:28", "sprite": "crtvg", "idv": 4466405, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-120-o-que-rouba-un-ladron", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "O que roba un ladr\u00f3n", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O que roba un ladr\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388246849, "episode": 1, "idc": 689656}, {"num": 2, "name": "Cen anos de perd\u00f3n", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-01 19:50:48", "sprite": "crtvg", "idv": 4502732, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-121-cen-anos-de-perdon", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "Cen anos de perd\u00f3n", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Cen anos de perd\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388602248, "episode": 2, "idc": 703691}, {"num": 3, "name": "O regreso", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-01 19:52:46", "sprite": "crtvg", "idv": 4502745, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-122-o-regreso", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "O regreso", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "O regreso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388602366, "episode": 3, "idc": 703696}, {"num": 4, "name": "Nubosidade variable", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-01 19:54:16", "sprite": "crtvg", "idv": 4502767, "NickAddedBy": "Yolanda_fairy", "price": "", "addedBy": 2408689, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-123-nubosidade-variable", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-01-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Yolanda_fairy", "sub": ""}], "title": "Nubosidade variable", "season": 8, "mediaType": "1", "ids": 5235, "title_es": "Nubosidade variable", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388602456, "episode": 4, "idc": 703700}]}, "imdb": "tt0192910", "year": 1998, "keywords": ["Galicia"], "plot": ["Serie de la  Televisi\u00f3n de Galicia que se emiti\u00f3 entre 1998 y 2002 creada por Ant\u00f3n Reixa y producida por Voz Audiovisual y Zopilote e interpretan Miguel de Lira, Sabela Blanco, Lu\u00eds Zahera, Mela Casal y Tuto V\u00e1zquez, entre otros. Entre los debutantes destacan Xoaqu\u00edn Caama\u00f1o y Mar\u00eda Louro, as\u00ed como los ni\u00f1os Patricia Fern\u00e1ndez y Santiago Romay, todos escogidos despu\u00e9s de un minucioso proceso de selecci\u00f3n en Laxe en A Coru\u00f1a. Como invitados especiales destacan Xos\u00e9 Ram\u00f3n Gayoso (presentador de la TVG), Arsenio Iglesias (ex entrenador del Deportivo y del Real Madrid) y Carme Avenda\u00f1o (presidenta de la asociaci\u00f3n \u00c9rguete de lucha contra la droga).\r\n\r\nFue el mayor \u00e9xito de la TVG y los personajes de las primeras temporadas se hicieron muy populares entre la poblaci\u00f3n gallega. La teleserie hizo historia por emplear una lengua popular, dialectalmente propia del gallego de la Costa da Morte. Se grab\u00f3 principalmente en Laxe, que en la serie adopt\u00f3 el nombre ficticio de Portoz\u00e1s.\r\nPara muchos de sus actores, Mareas vivas fue un trampol\u00edn a la fama en Galicia y en algunos casos propici\u00f3 el salto al panorama nacional. El caso m\u00e1s claro es el de Lu\u00eds Tosar.\r\n\r\nMareas vivas refleja la realidad de un pueblo marinero gallega situado en la Costa da Morte.\r\nAunque el protagonismo reca\u00eda en las primeras temporadas principalmente en los personajes de Andr\u00e9s (Lu\u00eds Tosar) e Mar\u00eda (Isabel Blanco), se trata de una serie coral, con un elenco amplio y que pudo sobrevivir bastante tiempo en las pantallas desde la marcha de los citados personajes.\r\nAunque muchas de las amenas historias que se nos cuentan en esta serie son de un claro y marcado car\u00e1cter costumbrista y puro (temas de naufragios marineros, disputas por las propiedades de las tierras, leyendas religiosas o hist\u00f3ricas, enfrentamientos con los del  pueblo de al lado...), algunas de las tramas m\u00e1s importantes y que mantuvieron en vilo durante semanas a los espectadores fueron temas mucho menos alegres."], "genres": ["Comedy", "Drama"], "compose": [], "title": "Mareas vivas", "plot_es": ["Serie de la  Televisi\u00f3n de Galicia que se emiti\u00f3 entre 1998 y 2002 creada por Ant\u00f3n Reixa y producida por Voz Audiovisual y Zopilote e interpretan Miguel de Lira, Sabela Blanco, Lu\u00eds Zahera, Mela Casal y Tuto V\u00e1zquez, entre otros. Entre los debutantes destacan Xoaqu\u00edn Caama\u00f1o y Mar\u00eda Louro, as\u00ed como los ni\u00f1os Patricia Fern\u00e1ndez y Santiago Romay, todos escogidos despu\u00e9s de un minucioso proceso de selecci\u00f3n en Laxe en A Coru\u00f1a. Como invitados especiales destacan Xos\u00e9 Ram\u00f3n Gayoso (presentador de la TVG), Arsenio Iglesias (ex entrenador del Deportivo y del Real Madrid) y Carme Avenda\u00f1o (presidenta de la asociaci\u00f3n \u00c9rguete de lucha contra la droga).\r\n\r\nFue el mayor \u00e9xito de la TVG y los personajes de las primeras temporadas se hicieron muy populares entre la poblaci\u00f3n gallega. La teleserie hizo historia por emplear una lengua popular, dialectalmente propia del gallego de la Costa da Morte. Se grab\u00f3 principalmente en Laxe, que en la serie adopt\u00f3 el nombre ficticio de Portoz\u00e1s.\r\nPara muchos de sus actores, Mareas vivas fue un trampol\u00edn a la fama en Galicia y en algunos casos propici\u00f3 el salto al panorama nacional. El caso m\u00e1s claro es el de Lu\u00eds Tosar.\r\n\r\nMareas vivas refleja la realidad de un pueblo marinero gallega situado en la Costa da Morte.\r\nAunque el protagonismo reca\u00eda en las primeras temporadas principalmente en los personajes de Andr\u00e9s (Lu\u00eds Tosar) e Mar\u00eda (Isabel Blanco), se trata de una serie coral, con un elenco amplio y que pudo sobrevivir bastante tiempo en las pantallas desde la marcha de los citados personajes.\r\nAunque muchas de las amenas historias que se nos cuentan en esta serie son de un claro y marcado car\u00e1cter costumbrista y puro (temas de naufragios marineros, disputas por las propiedades de las tierras, leyendas religiosas o hist\u00f3ricas, enfrentamientos con los del  pueblo de al lado...), algunas de las tramas m\u00e1s importantes y que mantuvieron en vilo durante semanas a los espectadores fueron temas mucho menos alegres."], "original_name": "Mareas vivas", "mediaType": 1, "languages": ["Galician"], "idm": 5235, "plot_en": ["Serie de la  Televisi\u00f3n de Galicia que se emiti\u00f3 entre 1998 y 2002 creada por Ant\u00f3n Reixa y producida por Voz Audiovisual y Zopilote e interpretan Miguel de Lira, Sabela Blanco, Lu\u00eds Zahera, Mela Casal y Tuto V\u00e1zquez, entre otros. Entre los debutantes destacan Xoaqu\u00edn Caama\u00f1o y Mar\u00eda Louro, as\u00ed como los ni\u00f1os Patricia Fern\u00e1ndez y Santiago Romay, todos escogidos despu\u00e9s de un minucioso proceso de selecci\u00f3n en Laxe en A Coru\u00f1a. Como invitados especiales destacan Xos\u00e9 Ram\u00f3n Gayoso (presentador de la TVG), Arsenio Iglesias (ex entrenador del Deportivo y del Real Madrid) y Carme Avenda\u00f1o (presidenta de la asociaci\u00f3n \u00c9rguete de lucha contra la droga).\r\n\r\nFue el mayor \u00e9xito de la TVG y los personajes de las primeras temporadas se hicieron muy populares entre la poblaci\u00f3n gallega. La teleserie hizo historia por emplear una lengua popular, dialectalmente propia del gallego de la Costa da Morte. Se grab\u00f3 principalmente en Laxe, que en la serie adopt\u00f3 el nombre ficticio de Portoz\u00e1s.\r\nPara muchos de sus actores, Mareas vivas fue un trampol\u00edn a la fama en Galicia y en algunos casos propici\u00f3 el salto al panorama nacional. El caso m\u00e1s claro es el de Lu\u00eds Tosar.\r\n\r\nMareas vivas refleja la realidad de un pueblo marinero gallega situado en la Costa da Morte.\r\nAunque el protagonismo reca\u00eda en las primeras temporadas principalmente en los personajes de Andr\u00e9s (Lu\u00eds Tosar) e Mar\u00eda (Isabel Blanco), se trata de una serie coral, con un elenco amplio y que pudo sobrevivir bastante tiempo en las pantallas desde la marcha de los citados personajes.\r\nAunque muchas de las amenas historias que se nos cuentan en esta serie son de un claro y marcado car\u00e1cter costumbrista y puro (temas de naufragios marineros, disputas por las propiedades de las tierras, leyendas religiosas o hist\u00f3ricas, enfrentamientos con los del  pueblo de al lado...), algunas de las tramas m\u00e1s importantes y que mantuvieron en vilo durante semanas a los espectadores fueron temas mucho menos alegres."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5319f3ba83f2f015328b4569"}, "date": {"usec": 70000, "sec": 1394728354}, "title": "Series pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "5315ab5e892b2bba2b8b4568"}, "date": {"usec": 961000, "sec": 1396136977}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "535ea5dd0822ccf3508b4567"}, "date": {"usec": 708000, "sec": 1398711828}, "title": "Series e pel\u00edculas en galego"}, {"_idMediaList": {"$id": "5360196887186dcf628b4569"}, "date": {"usec": 418000, "sec": 1398807322}, "title": "Galego"}, {"_idMediaList": {"$id": "540c286987186d00788b4567"}, "date": {"usec": 840000, "sec": 1410083824}, "title": "Martin Rivas"}, {"_idMediaList": {"$id": "543adf8b060f0ef6168b4569"}, "date": {"usec": 729000, "sec": 1413145320}, "title": "Lo mejor de Galicia"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 720, "seasons": 10, "aka": null, "director": [{"role": "(87 episodes, 2000-2002)", "name": "Emilio McGregor"}, {"role": "(37 episodes, 1998-2000)", "name": "Ant\u00f3n Reixa"}, {"role": "(8 episodes, 2001-2002)", "name": "Sandra Montes"}, {"role": "(7 episodes, 2000-2001)", "name": "Chema Gagino"}, {"role": "(unknown episodes)", "name": "Mat\u00edas de la Rubia"}, {"role": "(unknown episodes)", "name": "Beatriz del Monte"}, {"role": "(unknown episodes)", "name": "Xos\u00e9 Morais"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 7, "2": 3, "5": 170, "4": 50}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Petr\u00f3leo ", "name": "Luis Zahera"}, {"role": "Pitusa ", "name": "Ana Santos"}, {"role": "Ram\u00f3n Couto ", "name": "Tuto V\u00e1zquez"}, {"role": "Belinda ", "name": "Camila Bossa"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjE2NjY2MDg0Ml5BMl5BanBnXkFtZTYwMTM5NTEz._V1.jpg", "role": "Mar\u00eda Ares ", "name": "Isabel Blanco"}, {"role": "Manghui\u00a0/ ... ", "name": "Xaqu\u00edn Caama\u00f1o"}, {"role": "Fito ", "name": "Santiago Romay"}, {"role": "Melgacho ", "name": "Manuel Lourenzo"}, {"role": "Paula Couto ", "name": "Mar\u00eda Louro"}, {"role": "Carlos\u00a0/ ... ", "name": "Evaristo Calvo"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"10": {"11": "baseball7", "10": "baseball7", "13": "baseball7", "12": "baseball7", "15": "baseball7", "14": "baseball7", "17": "baseball7", "16": "baseball7", "19": "baseball7", "18": "baseball7", "20": "baseball7", "1": "baseball7", "3": "baseball7", "2": "baseball7", "5": "baseball7", "4": "baseball7", "7": "baseball7", "6": "baseball7", "9": "baseball7", "8": "baseball7"}, "1": {"11": "baseball7", "10": "baseball7", "13": "baseball7", "12": "baseball7", "1": "baseball7", "3": "baseball7", "2": "baseball7", "5": "baseball7", "4": "baseball7", "7": "baseball7", "6": "baseball7", "9": "baseball7", "8": "baseball7"}, "0": {"1": "anyoma", "3": "michel.tubio.7", "2": "anyoma"}, "3": {"11": "loreto.lopez", "10": "loreto.lopez", "13": "loreto.lopez", "12": "loreto.lopez", "15": "loreto.lopez", "14": "loreto.lopez", "16": "loreto.lopez", "1": "baseball7", "3": "loreto.lopez", "2": "loreto.lopez", "5": "loreto.lopez", "4": "loreto.lopez", "7": "loreto.lopez", "6": "loreto.lopez", "9": "loreto.lopez", "8": "loreto.lopez"}, "2": {"11": "baseball7", "10": "baseball7", "13": "baseball7", "12": "baseball7", "1": "baseball7", "3": "baseball7", "2": "baseball7", "5": "baseball7", "4": "baseball7", "7": "baseball7", "6": "baseball7", "9": "baseball7", "8": "baseball7"}, "5": {"11": "xalalala", "10": "xalalala", "13": "xalalala", "12": "xalalala", "15": "xalalala", "14": "xalalala", "17": "xalalala", "16": "xalalala", "1": "xalalala", "3": "xalalala", "2": "xalalala", "5": "xalalala", "4": "xalalala", "7": "xalalala", "6": "xalalala", "9": "xalalala", "8": "xalalala"}, "4": {"11": "xalalala", "10": "xalalala", "13": "xalalala", "12": "xalalala", "15": "xalalala", "14": "xalalala", "16": "xalalala", "1": "Pacogens", "3": "Pacogens", "2": "Pacogens", "5": "Pacogens", "4": "Pacogens", "7": "xalalala", "6": "Pacogens", "9": "xalalala", "8": "xalalala"}, "7": {"24": "Yolanda_fairy", "25": "Yolanda_fairy", "26": "Yolanda_fairy", "20": "Yolanda_fairy", "21": "Yolanda_fairy", "22": "Yolanda_fairy", "23": "Yolanda_fairy", "1": "magoqu", "3": "joserod", "2": "magoqu", "5": "joserod", "4": "joserod", "7": "joserod", "6": "joserod", "9": "joserod", "8": "joserod", "11": "joserod", "10": "joserod", "13": "joserod", "12": "joserod", "15": "joserod", "14": "joserod", "17": "Yolanda_fairy", "16": "joserod", "19": "Yolanda_fairy", "18": "Yolanda_fairy"}, "6": {"11": "A.Mouteira", "10": "A.Mouteira", "13": "A.Mouteira", "12": "A.Mouteira", "20": "magoqu", "21": "magoqu", "17": "A.Mouteira", "16": "A.Mouteira", "19": "magoqu", "18": "A.Mouteira", "15": "A.Mouteira", "1": "A.Mouteira", "3": "A.Mouteira", "2": "A.Mouteira", "5": "A.Mouteira", "4": "A.Mouteira", "7": "A.Mouteira", "6": "A.Mouteira", "9": "A.Mouteira", "8": "A.Mouteira", "14": "A.Mouteira"}, "9": {"10": "baseball7", "13": "baseball7", "12": "baseball7", "5": "baseball7", "6": "baseball7", "8": "baseball7"}, "8": {"1": "Yolanda_fairy", "3": "Yolanda_fairy", "2": "Yolanda_fairy", "4": "Yolanda_fairy"}}, "id_media": "KZXYP5FKES", "lists_num": 16}