{"rating": 8, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": null, "imdb": "tt1267321", "year": "2009", "plot": ["Los actores, como los magos, no revelan sus trucos. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pou ha hecho una excepci\u00f3n al permitir que una c\u00e1mara filmara el proceso de preparaci\u00f3n de una obra en la que interpreta a Orson Welles. La acci\u00f3n de M\u00e0scares transcurre entre bambalinas, un espacio oculto a la mirada del p\u00fablico en el que el actor muda de piel para invocar a su personaje. Magia, con truco, pero magia al fin y al cabo. (FILMAFFINITY)"], "genres": [], "compose": [], "title": "M\u00e0scares", "plot_es": ["Los actores, como los magos, no revelan sus trucos. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pou ha hecho una excepci\u00f3n al permitir que una c\u00e1mara filmara el proceso de preparaci\u00f3n de una obra en la que interpreta a Orson Welles. La acci\u00f3n de M\u00e0scares transcurre entre bambalinas, un espacio oculto a la mirada del p\u00fablico en el que el actor muda de piel para invocar a su personaje. Magia, con truco, pero magia al fin y al cabo. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "M\u00e0scares", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan", "Spanish", "English"], "idm": 1362049, "plot_en": ["Los actores, como los magos, no revelan sus trucos. Jos\u00e9 Mar\u00eda Pou ha hecho una excepci\u00f3n al permitir que una c\u00e1mara filmara el proceso de preparaci\u00f3n de una obra en la que interpreta a Orson Welles. La acci\u00f3n de M\u00e0scares transcurre entre bambalinas, un espacio oculto a la mirada del p\u00fablico en el que el actor muda de piel para invocar a su personaje. Magia, con truco, pero magia al fin y al cabo. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0142370", "name": "Generalitat de Catalunya - Institut Catal\u00e0 de les Ind\u00fastries Culturals (ICIC)"}, {"imdb": "0157689", "name": "Instituto de la Cinematograf\u00eda y de las Artes Audiovisuales (ICAA)"}, {"imdb": "0001355", "name": "Ober\u00f3n Cinematogr\u00e1fica"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Elisabet Cabeza"}, {"name": "Esteve Riambau"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Josep Maria Pou"}, {"role": "Herself", "name": "Maria Araujo"}, {"role": "Himself", "name": "Calixto Bieito"}, {"role": "Himself", "name": "Richard France"}, {"role": "Himself", "name": "Mag Hausson"}, {"role": "Himself", "name": "Paco Montes"}, {"role": "Himself", "name": "Esteve Riambau"}, {"role": "Himself", "name": "Ramon Sim\u00f3"}, {"role": "Himself", "name": "Crisol Tu\u00e0"}, {"role": "Himself", "name": "Jaume Ulled"}], "write": [{"name": "Elisabet Cabeza"}, {"name": "Richard France"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "RR3AYEK4S67Z24X"}