{"rating": 7.7, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-16 02:00:29", "sprite": "youtube", "idv": 96975, "NickAddedBy": "crimensan", "price": "", "addedBy": 552009, "url": "http://youtube.com/watch?v=HdrABHarNyM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "crimensan", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-01-03 16:19:19", "sprite": "uploaded", "idv": 4520917, "NickAddedBy": "Lafubel", "price": "", "addedBy": 2428139, "url": "http://uploaded.to/file/tn1ai7jj", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-01-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Lafubel", "sub": ""}], "ratings_num": 37, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: 15 Dias en agostoDirector: Edu GlezActores: Pablo \u00c1lvarez15 d\u00edas en agosto ha sido creado por Edu Glez de Tropo Films, en Adobe Premiere y Corel Photo Paint. El autor se ha encargado del gui\u00f3n, la direcci\u00f3n, el montaje, la producci\u00f3n y las ilustraciones. La m\u00fasica es de \u00d3scar Benas y la voz en off de un ni\u00f1o de cinco a\u00f1os llamado Pablo \u00c1lvarez, que viene a recordarnos algunos cosas esenciales de las que solemos olvidarnos f\u00e1cilmente."], "languages": [], "compose": [], "title": "15 Dias en agosto", "plot_es": ["Nombre Original: 15 Dias en agostoDirector: Edu GlezActores: Pablo \u00c1lvarez15 d\u00edas en agosto ha sido creado por Edu Glez de Tropo Films, en Adobe Premiere y Corel Photo Paint. El autor se ha encargado del gui\u00f3n, la direcci\u00f3n, el montaje, la producci\u00f3n y las ilustraciones. La m\u00fasica es de \u00d3scar Benas y la voz en off de un ni\u00f1o de cinco a\u00f1os llamado Pablo \u00c1lvarez, que viene a recordarnos algunos cosas esenciales de las que solemos olvidarnos f\u00e1cilmente."], "original_name": "15 Dias en agosto", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: 15 Dias en agostoDirector: Edu GlezActores: Pablo \u00c1lvarez15 d\u00edas en agosto ha sido creado por Edu Glez de Tropo Films, en Adobe Premiere y Corel Photo Paint. El autor se ha encargado del gui\u00f3n, la direcci\u00f3n, el montaje, la producci\u00f3n y las ilustraciones. La m\u00fasica es de \u00d3scar Benas y la voz en off de un ni\u00f1o de cinco a\u00f1os llamado Pablo \u00c1lvarez, que viene a recordarnos algunos cosas esenciales de las que solemos olvidarnos f\u00e1cilmente."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 150, "id_media": "AC7WK4ZAK7", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 7, "2": 1, "5": 17, "4": 10}}, "country": [], "cast": [], "idm": 15517, "episodeUserCreator": [], "aka": null}