{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "", "imdb": "tt0197089", "year": 1997, "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La v\u00e9rit\u00e9 est un vilain d\u00e9faut", "plot_es": [""], "original_name": "La v\u00e9rit\u00e9 est un vilain d\u00e9faut", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Claude Lerist"}, {"role": null, "name": "L\u00e9on No\u00ebl"}, {"role": null, "name": "Jean-Paul Salom\u00e9"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "541850100a358a6a418b4567"}, "date": {"usec": 475000, "sec": 1410883271}, "title": "AUDREY TAUTOU"}, {"_idMediaList": {"$id": "54639f4687186d4a488b4567"}, "date": {"usec": 991000, "sec": 1418317769}, "title": "EMMANUELLE DEVOS"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0753651", "name": "Robert R\u00e9a"}], "total_users": 19, "id_media": "F52DPP6RCR", "director": [{"role": null, "name": "Jean-Paul Salom\u00e9"}], "languages": [], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Denis", "name": "Sam Karmann"}, {"role": "Isabelle", "name": "Philippine Leroy-Beaulieu"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjI4NzUzNTUyNl5BMl5BanBnXkFtZTcwNzg5NDgwNQ@@._V1.jpg", "role": "Monique", "name": "Marie-France Pisier"}, {"role": "Mina", "name": "Natalia Dontcheva"}, {"role": "Bruckmann", "name": "Jean-Fran\u00e7ois Balmer"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTk1MzMyODQ2NV5BMl5BanBnXkFtZTcwMDI4NjY4Nw@@._V1.jpg", "role": "Marie", "name": "Emmanuelle Devos"}, {"role": "Fran\u00e7ois", "name": "Jean-Pierre Lorit", "id": 3353}, {"role": "La femme de Bruckmann", "name": "Nathalie Krebs"}, {"role": "S\u00e9bastien", "name": "Xavier Rothmann"}, {"role": "Denis jeune", "name": "F\u00e9lix Briaud"}], "idm": 433779, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "96", "lists_num": 2}