{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1399598", "year": "2009", "plot": ["Prague, 1939. The true story of Jan Wiener, a young Czech Jew struggling to survive at the outset of Nazi occupation during World War II. As the German army tightens its grip on the city ..."], "genres": ["Short", "Drama", "History", "War"], "compose": [], "title": "A Son's War", "plot_es": ["Prague, 1939. The true story of Jan Wiener, a young Czech Jew struggling to survive at the outset of Nazi occupation during World War II. As the German army tightens its grip on the city ..."], "original_name": "A Son's War", "mediaType": 2, "languages": ["English", "German"], "idm": 1348535, "plot_en": ["Prague, 1939. The true story of Jan Wiener, a young Czech Jew struggling to survive at the outset of Nazi occupation during World War II. As the German army tightens its grip on the city ..."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "542edbf087186dbb498b4568"}, "date": {"usec": 117000, "sec": 1413384650}, "title": "Segunda Guerra Mundial"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0214052", "name": "University of Southern California, School of Cinematic Arts"}, {"imdb": "0039375", "name": "FAMU"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Steven Edell"}], "country": ["USA", "Czech Republic"], "cast": [{"role": "Jan Wiener", "name": "Krystof H\u00e1dek"}, {"role": "Frantiska Wiener", "name": "Barbora Kodetov\u00e1"}, {"role": "Klaus", "name": "Marek Vasut"}, {"role": "Marek", "name": "Pavel Kr\u00edz"}, {"role": "Karel", "name": "Michal Hruska"}, {"role": "Anton", "name": "Jacob Erftemeijer"}, {"role": "Professor Steiner", "name": "Robert Russell"}, {"role": "Fedora Man", "name": "Jan Unger"}, {"role": "Albie", "name": "Vera Uzelacov\u00e1"}, {"role": "Radio Announcer", "name": "Zdenek Maryska"}], "write": [{"name": "Steven Edell"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "DHC5EFXW97YZVH9", "lists_num": 1}