{"rating": 6.13, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-02 15:17:30", "sprite": "youtube", "idv": 1225433, "NickAddedBy": "cristobit", "price": "", "addedBy": 239779, "url": "http://youtube.com/watch?v=OWzOPRLJmwc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "cristobit", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 8, "maingenre": null, "imdb": "tt0243192", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: La Controverse de ValladolidDirector: Jean-Daniel VerhaegheActores: Jean-Pierre Marielle, Jean-Louis Trintignant, Jean Carmet, Jean-Michel Dupuis, Claude Laugier, Pascal ElsoEn la llamada Junta de Valladolid se desarroll\u00f3 un hist\u00f3rico debate, suscitado por la conquista de Am\u00e9rica, sobre si los indios ten\u00edan o no alma. Esta controversia, que tuvo lugar en 1570 (reinado de Felipe II), enfrent\u00f3 al Padre Bartolom\u00e9 de las Casas (defensor de la igualdad de derechos de los indios y los castellanos y, por consiguiente, contrario a la esclavitud, de la evangelizaci\u00f3n pac\u00edfica, del respeto a las culturas ind\u00edgenas) y Juan Gin\u00e9s de Sep\u00falveda, que defend\u00eda el dominio de los espa\u00f1oles sobre los ind\u00edgenas, a quienes adem\u00e1s conceb\u00eda como seres naturalmente inferiores"], "languages": [], "compose": [], "title": "La Controverse de Valladolid", "plot_es": ["Nombre Original: La Controverse de ValladolidDirector: Jean-Daniel VerhaegheActores: Jean-Pierre Marielle, Jean-Louis Trintignant, Jean Carmet, Jean-Michel Dupuis, Claude Laugier, Pascal ElsoEn la llamada Junta de Valladolid se desarroll\u00f3 un hist\u00f3rico debate, suscitado por la conquista de Am\u00e9rica, sobre si los indios ten\u00edan o no alma. Esta controversia, que tuvo lugar en 1570 (reinado de Felipe II), enfrent\u00f3 al Padre Bartolom\u00e9 de las Casas (defensor de la igualdad de derechos de los indios y los castellanos y, por consiguiente, contrario a la esclavitud, de la evangelizaci\u00f3n pac\u00edfica, del respeto a las culturas ind\u00edgenas) y Juan Gin\u00e9s de Sep\u00falveda, que defend\u00eda el dominio de los espa\u00f1oles sobre los ind\u00edgenas, a quienes adem\u00e1s conceb\u00eda como seres naturalmente inferiores"], "original_name": "La Controverse de Valladolid", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: La Controverse de ValladolidDirector: Jean-Daniel VerhaegheActores: Jean-Pierre Marielle, Jean-Louis Trintignant, Jean Carmet, Jean-Michel Dupuis, Claude Laugier, Pascal ElsoEn la llamada Junta de Valladolid se desarroll\u00f3 un hist\u00f3rico debate, suscitado por la conquista de Am\u00e9rica, sobre si los indios ten\u00edan o no alma. Esta controversia, que tuvo lugar en 1570 (reinado de Felipe II), enfrent\u00f3 al Padre Bartolom\u00e9 de las Casas (defensor de la igualdad de derechos de los indios y los castellanos y, por consiguiente, contrario a la esclavitud, de la evangelizaci\u00f3n pac\u00edfica, del respeto a las culturas ind\u00edgenas) y Juan Gin\u00e9s de Sep\u00falveda, que defend\u00eda el dominio de los espa\u00f1oles sobre los ind\u00edgenas, a quienes adem\u00e1s conceb\u00eda como seres naturalmente inferiores"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 65, "id_media": "R6DKEZV4RP", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 6, "2": 0, "5": 0, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 17737, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}