{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Musical", "imdb": "tt0178293", "year": "1976", "plot": [""], "genres": ["Musical"], "compose": [], "title": "El canto cuenta su historia", "plot_es": [""], "original_name": "El canto cuenta su historia", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1185699, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53944c000822ccec3b8b4567"}, "date": {"usec": 591000, "sec": 1402228731}, "title": "H\u00e9ctor Olivera"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0072972", "name": "Aries Cinematogr\u00e1fica Argentina"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Fernando Ayala"}, {"name": "H\u00e9ctor Olivera"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "-", "name": "Amelita Baltar"}, {"role": "-", "name": "Enrique Cad\u00edcamo"}, {"role": "-", "name": "Jorge Cafrune"}, {"role": "-", "name": "Alberto Castillo"}, {"role": "Themselves", "name": "Los Chalchaleros"}, {"role": "-", "name": "Domingo Cura"}, {"role": "-", "name": "Julio De Caro"}, {"role": "-", "name": "Marta de los R\u00edos"}, {"role": "-", "name": "Waldo de los R\u00edos"}, {"role": "-", "name": "Hugo del Carril"}], "write": [{"name": "Julio Marb\u00edz"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "DP47S2T42HE7H67", "runtime": "115", "lists_num": 1}