{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0371528", "year": "2004", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Amb el 10 a l'esquena", "plot_es": [""], "original_name": "Amb el 10 a l'esquena", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1196082, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0102356", "name": "Prodigius Audiovisual"}], "total_users": 0, "id_media": "KCHNZFR2UP4H776", "director": [{"name": "Eduard Cort\u00e9s"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Carlos", "name": "Fernando Guill\u00e9n Cuervo"}, {"role": "Rita", "name": "Cristina Plazas"}, {"role": "Cabr\u00e9", "name": "Juan Echanove"}, {"role": "Biel", "name": "Biel Duran"}, {"role": "Alba", "name": "Aida Folch", "id": 9358}, {"role": "Infermera", "name": "Alma Alonso"}, {"role": "Vanesa", "name": "Mar\u00eda Anzizu"}, {"role": "Representant Pamesa", "name": "Carles Arquimbau"}, {"role": "Vendes 2", "name": "Guillermo Ayesa"}, {"role": "Pancho", "name": "Mart\u00ed Aranda Bausells"}], "write": [{"name": "Mateu Adrover"}, {"name": "Xesc Barcel\u00f3"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "86"}