{"rating": 5, "maingenre": "Talk-Show", "imdb": "tt2134220", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "A Av\u00f3 N\u00e3o Est\u00e1!", "plot_es": [""], "original_name": "A Av\u00f3 N\u00e3o Est\u00e1!", "mediaType": 1, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1274033, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0364223", "name": "NS projects"}], "total_users": 0, "id_media": "R63WT25TV2FY575", "director": [], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Jo\u00e3o Cunha"}, {"role": "Himself", "name": "Miguel Bogalho"}, {"role": "Himself", "name": "Ant\u00f3nio Branco"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Cid"}, {"role": "Herself", "name": "Joana Cruz"}, {"role": "Herself", "name": "Lena D'\u00c1gua"}, {"role": "Herself", "name": "Ana Free"}, {"role": "Herself", "name": "Joana Gama"}, {"role": "Himself", "name": "Rodrigo Gomes"}, {"role": "Herself", "name": "Anita Guerreiro"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null, "runtime": "25"}