{"rating": 6.36, "links": [], "ratings_num": 11, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Asesinato en FebreroDirector: Eterio Ortega SantillanaActores: DocumentalA\u00f1o 2000, un d\u00eda cualquiera en una peque\u00f1a y hermosa ciudad de provincias. La primavera queda cerca y se nota en los \u00e1rboles y en las colinas y en los prados del alrededor. Como cada d\u00eda, atravesando el ordenado entorno, dos hombres, el parlamentario socialista vasco Fernando Buesa y su escolta Jorge D\u00edaz, caminan hacia su lugar de trabajo. Cuando avanzan entre \u00e1rboles centenarios son asesinados por miembros de la banda terrorista ETA. \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfPara qu\u00e9?"], "languages": [], "compose": [], "title": "Asesinato en Febrero", "plot_es": ["Nombre Original: Asesinato en FebreroDirector: Eterio Ortega SantillanaActores: DocumentalA\u00f1o 2000, un d\u00eda cualquiera en una peque\u00f1a y hermosa ciudad de provincias. La primavera queda cerca y se nota en los \u00e1rboles y en las colinas y en los prados del alrededor. Como cada d\u00eda, atravesando el ordenado entorno, dos hombres, el parlamentario socialista vasco Fernando Buesa y su escolta Jorge D\u00edaz, caminan hacia su lugar de trabajo. Cuando avanzan entre \u00e1rboles centenarios son asesinados por miembros de la banda terrorista ETA. \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfPara qu\u00e9?"], "original_name": "Asesinato en Febrero", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Asesinato en FebreroDirector: Eterio Ortega SantillanaActores: DocumentalA\u00f1o 2000, un d\u00eda cualquiera en una peque\u00f1a y hermosa ciudad de provincias. La primavera queda cerca y se nota en los \u00e1rboles y en las colinas y en los prados del alrededor. Como cada d\u00eda, atravesando el ordenado entorno, dos hombres, el parlamentario socialista vasco Fernando Buesa y su escolta Jorge D\u00edaz, caminan hacia su lugar de trabajo. Cuando avanzan entre \u00e1rboles centenarios son asesinados por miembros de la banda terrorista ETA. \u00bfPor qu\u00e9? \u00bfPara qu\u00e9?"], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5064ba7439666464ef003e84"}, "date": {"usec": 893000, "sec": 1372767266}, "title": "espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "51e832390822ccf65c00009b"}, "date": {"usec": 263000, "sec": 1374172017}, "title": "peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5407b9b30a358a90418b4569"}, "date": {"usec": 256000, "sec": 1409792716}, "title": "espa\u00f1olas urgentes"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 145, "id_media": "ZSXW9UYXWS", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 1, "5": 1, "4": 4}}, "country": [], "cast": [], "idm": 18702, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}