{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt1321867", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Biography", "Drama", "History"], "compose": [], "title": "Mi ricordo Anna Frank", "plot_es": [""], "original_name": "Mi ricordo Anna Frank", "mediaType": 2, "languages": ["Italian"], "idm": 1335133, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0008258", "name": "Italian International Film"}, {"imdb": "0068775", "name": "Rai Fiction"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Alberto Negrin"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Italy"], "cast": [{"role": "Anne Frank", "name": "Rosabell Laurenti Sellers"}, {"role": "Otto Frank", "name": "Emilio Solfrizzi"}, {"role": "-", "name": "Istv\u00e1n Hirtling"}, {"role": "Anne's mother", "name": "Mari Nagy"}, {"role": "Rabbino", "name": "Moni Ovadia"}, {"role": "Peter", "name": "G\u00e1sp\u00e1r Mes\u00e9s"}, {"role": "-", "name": "P\u00e9ter V\u00e9gh"}, {"role": "Hanneli Goslar", "name": "Panna Szurdi"}, {"role": "-", "name": "M\u00e1rta Egri"}, {"role": "-", "name": "Tibor Mertz"}], "write": [{"name": "Alison Leslie Gold"}, {"name": "Alberto Negrin"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "4X5NYKRUWDKW5VT", "runtime": "100"}