{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1832949", "year": "2012", "plot": ["El Foso es una pel\u00edcula sobre los m\u00fasicos que tocan en la Orquesta de la \u00d3pera del Gran Teatre del Liceu, sobre sus vidas y sus pasiones."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "El foso", "plot_es": ["El Foso es una pel\u00edcula sobre los m\u00fasicos que tocan en la Orquesta de la \u00d3pera del Gran Teatre del Liceu, sobre sus vidas y sus pasiones."], "original_name": "El foso", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish", "Catalan", "English", "Italian", "Chinese", "Albanian"], "idm": 1376643, "plot_en": ["El Foso es una pel\u00edcula sobre los m\u00fasicos que tocan en la Orquesta de la \u00d3pera del Gran Teatre del Liceu, sobre sus vidas y sus pasiones."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0019343", "name": "Bausan Films"}, {"imdb": "0384664", "name": "IDEC - Institut d'Educaci\u00f3 Cont\u00ednua. Universitat Pompeu Fabra"}, {"imdb": "0157183", "name": "Instituto de Cr\u00e9dito Oficial (ICO)"}], "total_users": 0, "id_media": "54VU5KEE47P4XHK", "director": [{"name": "Ricardo \u00cdscar"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Enric Pellicer"}, {"role": "Himself", "name": "Emili Pascual Carbonell"}, {"role": "Herself", "name": "Laura Boschetti"}, {"role": "Herself", "name": "Edith Maretzki"}, {"role": "Himself", "name": "Alex Bascones"}, {"role": "Herself", "name": "Birgit Schmidt"}, {"role": "Herself", "name": "Dorothea Biehler"}, {"role": "Herself", "name": "Renata Tanollari"}, {"role": "Himself", "name": "Francisco Villaescusa"}, {"role": "Himself", "name": "Matthias Weinmann"}], "write": [{"name": "Sophie K\u00f6hler"}, {"name": "Ricardo \u00cdscar"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "112"}