{"rating": 5.75, "links": [], "ratings_num": 59, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Hai-Alarm auf MallorcaDirector: Jorgo PapavassiliouActores: Ralf Moeller, Julia Stinshoff, Gregor Blo\u00e9b, Katy Karrenbauer, Oona-Devi Liebich, Patriq PinheiroLos turistas de Mallorca tienen la oportunidad de ver a los tiburones desde una embarcaci\u00f3n de recreo. El padre de Maya teme que su hija corra la misma suerte que su madre, muerta a causa del ataque de un tibur\u00f3n. Su preocupaci\u00f3n crece al encontrar lo que parece el diente de un gigantesco tibur\u00f3n blanco, el mismo que pudo haber matado a su esposa."], "languages": [], "compose": [], "title": "Amenaza en el mar", "plot_es": ["Nombre Original: Hai-Alarm auf MallorcaDirector: Jorgo PapavassiliouActores: Ralf Moeller, Julia Stinshoff, Gregor Blo\u00e9b, Katy Karrenbauer, Oona-Devi Liebich, Patriq PinheiroLos turistas de Mallorca tienen la oportunidad de ver a los tiburones desde una embarcaci\u00f3n de recreo. El padre de Maya teme que su hija corra la misma suerte que su madre, muerta a causa del ataque de un tibur\u00f3n. Su preocupaci\u00f3n crece al encontrar lo que parece el diente de un gigantesco tibur\u00f3n blanco, el mismo que pudo haber matado a su esposa."], "original_name": "Amenaza en el mar", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Hai-Alarm auf MallorcaDirector: Jorgo PapavassiliouActores: Ralf Moeller, Julia Stinshoff, Gregor Blo\u00e9b, Katy Karrenbauer, Oona-Devi Liebich, Patriq PinheiroLos turistas de Mallorca tienen la oportunidad de ver a los tiburones desde una embarcaci\u00f3n de recreo. El padre de Maya teme que su hija corra la misma suerte que su madre, muerta a causa del ataque de un tibur\u00f3n. Su preocupaci\u00f3n crece al encontrar lo que parece el diente de un gigantesco tibur\u00f3n blanco, el mismo que pudo haber matado a su esposa."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5275247b060f0e2b378b4569"}, "date": {"usec": 966000, "sec": 1383409008}, "title": "Club de Amigos de Adam West"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 179, "id_media": "WZTX9FVWY4", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 22, "2": 8, "5": 8, "4": 13}}, "country": [], "cast": [], "idm": 17709, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}