{"rating": 8, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3624890", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Noche 23F: El debate", "plot_es": [""], "original_name": "Noche 23F: El debate", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1317993, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0441969", "name": "Atresmedia Televisi\u00f3n"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Ram\u00f3n Lara"}, {"name": "Jordi \u00c9vole"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 3}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Jordi \u00c9vole"}, {"role": "Himself", "name": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"role": "Herself", "name": "Garbi\u00f1e Biurrun"}, {"role": "Himself", "name": "Eduardo Serra"}], "write": [{"name": "Enric Bach"}, {"name": "Juan Luis de Paolis"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "VYA4KEPXXFPE4F2", "runtime": "49"}