{"rating": 6.38, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-15 13:16:02", "sprite": "filmin", "idv": 473614, "NickAddedBy": "series.ly", "price": "2.95", "addedBy": 1, "url": "http://filmin.es/pelicula/voces-desde-mozambique", "host": "Filmin", "DateAdded": "2012-05-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "series.ly", "sub": ""}], "ratings_num": 13, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1943036", "year": 2011, "plot": ["Nombre Original: Voces desde MozambiqueDirector: Susana Guardiola y Fran\u00e7oise PoloActores: DocumentalHistoria de cinco mujeres que luchan silenciosamente en el dia a dia de Mozambique. Al fondo , siempre presente en todas ellas la memoria y el ejemplo de Josina Machel, primera hero\u00edna y guerrillera mozambique\u00f1a, que luch\u00f3 por la independencia y por los derechos de la mujer."], "genres": ["Documentary"], "compose": [{"role": "(original music by) ", "name": "Zacar\u00edas M. de la Riva"}], "title": "Voces desde Mozambique", "plot_es": ["Nombre Original: Voces desde MozambiqueDirector: Susana Guardiola y Fran\u00e7oise PoloActores: DocumentalHistoria de cinco mujeres que luchan silenciosamente en el dia a dia de Mozambique. Al fondo , siempre presente en todas ellas la memoria y el ejemplo de Josina Machel, primera hero\u00edna y guerrillera mozambique\u00f1a, que luch\u00f3 por la independencia y por los derechos de la mujer."], "original_name": "Voces desde Mozambique", "mediaType": 3, "languages": ["English"], "idm": 10804, "plot_en": ["Nombre Original: Voces desde MozambiqueDirector: Susana Guardiola y Fran\u00e7oise PoloActores: DocumentalHistoria de cinco mujeres que luchan silenciosamente en el dia a dia de Mozambique. Al fondo , siempre presente en todas ellas la memoria y el ejemplo de Josina Machel, primera hero\u00edna y guerrillera mozambique\u00f1a, que luch\u00f3 por la independencia y por los derechos de la mujer."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5080395e39666464ef0059bb"}, "date": {"usec": 315000, "sec": 1372706318}, "title": "para ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "504dc51d39666464ef002611"}, "date": {"usec": 149000, "sec": 1372766661}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5092df8c39666464ef006dba"}, "date": {"usec": 588000, "sec": 1372768173}, "title": "A"}, {"_idMediaList": {"$id": "50eab66d39666464ef00bd5f"}, "date": {"usec": 511000, "sec": 1372769755}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "51f293480822cc164e000010"}, "date": {"usec": 498000, "sec": 1374859192}, "title": "Ecolog\u00eda y Denuncia Social"}, {"_idMediaList": {"$id": "53bb0bd48505af82318b4568"}, "date": {"usec": 890000, "sec": 1405275218}, "title": "documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1864230", "name": "Susana Guardiola"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0648367", "name": "Loris Omedes"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0648367", "name": "Loris Omedes"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "4476420", "name": "Marita Sol\u00e1"}], "total_users": 332, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Susana Guardiola"}, {"role": null, "name": "Fran\u00e7oise Polo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 7}}, "country": ["Portugal", "Spain"], "cast": [], "write": [{"role": null, "name": "Susana Guardiola"}, {"role": null, "name": "Fran\u00e7oise Polo"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "UX99HSFFCC", "runtime": "97", "lists_num": 6}