{"rating": 6.29, "ratings_num": 7, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Conseq\u00fc\u00e8ncies castelleres de la diada de Sant F\u00e8lix", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:08:42", "sprite": "tv3", "idv": 9245880, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/190665895", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "Conseq\u00fc\u00e8ncies castelleres de la diada de Sant F\u00e8lix", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Conseq\u00fc\u00e8ncies castelleres de la diada de Sant F\u00e8lix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405166922, "episode": 1, "idc": 1237443}, {"num": 2, "name": "Castells a Valls i Badalona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:11:48", "sprite": "tv3", "idv": 9246028, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/191039316", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "Castells a Valls i Badalona", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Castells a Valls i Badalona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167108, "episode": 2, "idc": 1237454}, {"num": 3, "name": "Diada de Santa Tecla", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:13:45", "sprite": "tv3", "idv": 9246135, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/191387781", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Diada de Santa Tecla", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Diada de Santa Tecla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167225, "episode": 3, "idc": 1237462}, {"num": 4, "name": "Diada de la Merc\u00e8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:15:14", "sprite": "tv3", "idv": 9246154, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/191756681", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Diada de la Merc\u00e8", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Diada de la Merc\u00e8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167314, "episode": 4, "idc": 1237466}, {"num": 5, "name": "Diada del Mercadal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:16:05", "sprite": "tv3", "idv": 9246195, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/192134533", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Diada del Mercadal", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Diada del Mercadal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167365, "episode": 5, "idc": 1237470}, {"num": 6, "name": "35 anys dels Xiquets de Tarragona", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:17:33", "sprite": "tv3", "idv": 9246266, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/192521467", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "35 anys dels Xiquets de Tarragona", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "35 anys dels Xiquets de Tarragona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167453, "episode": 6, "idc": 1237472}, {"num": 7, "name": "Diada de Santa Teresa del Vendrell", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:18:38", "sprite": "tv3", "idv": 9246308, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/192907379", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "Diada de Santa Teresa del Vendrell", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Diada de Santa Teresa del Vendrell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167518, "episode": 7, "idc": 1237485}, {"num": 8, "name": "Diada de Tots Sants a Valls", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:19:46", "sprite": "tv3", "idv": 9246357, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/194142876", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "Diada de Tots Sants a Valls", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Diada de Tots Sants a Valls", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167586, "episode": 8, "idc": 1237495}, {"num": 9, "name": "Diada castellers de Granollers", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:20:58", "sprite": "tv3", "idv": 9246393, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/194483808", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "Diada castellers de Granollers", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Diada castellers de Granollers", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167658, "episode": 9, "idc": 1237502}, {"num": 10, "name": "Diada castellera a Terrassa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:21:56", "sprite": "tv3", "idv": 9246449, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/194970867", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "Diada castellera a Terrassa", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Diada castellera a Terrassa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167716, "episode": 10, "idc": 1237504}, {"num": 11, "name": "\u00daltima actuaci\u00f3 castellera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:23:04", "sprite": "tv3", "idv": 9246525, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/195345009", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "\u00daltima actuaci\u00f3 castellera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "\u00daltima actuaci\u00f3 castellera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167784, "episode": 11, "idc": 1237506}, {"num": 12, "name": "Els millors castells", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 14:24:02", "sprite": "tv3", "idv": 9246560, "NickAddedBy": "tomasbaldi", "price": "", "addedBy": 1052173, "url": "http://tv3.cat/videos/195771917", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tomasbaldi", "sub": ""}], "title": "Els millors castells", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Els millors castells", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405167842, "episode": 12, "idc": 1237508}], "2": [{"num": 2, "name": "Castells a Valls i Badalona", "links": [], "title": "Castells a Valls i Badalona", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 528226, "title_es": "Castells a Valls i Badalona", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1405167021, "episode": 2, "idc": 1237449}]}, "imdb": "tt0907693", "year": "2005", "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Quarts de nou", "plot_es": [""], "original_name": "Quarts de nou", "mediaType": 4, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 10, "seasons": 2, "aka": null, "director": [{"role": "(7 episodes, 2005-2009)", "name": "Xavier Capdevila"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 0, "2": 0, "5": 2, "4": 3}}, "country": [], "cast": [{"role": "Herself - Host ", "name": "Elisabet Carnic&#xE9;"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Pol Mars&#xE0;"}], "idm": 528226, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "tomasbaldi", "10": "tomasbaldi", "12": "tomasbaldi", "1": "tomasbaldi", "3": "tomasbaldi", "2": "tomasbaldi", "5": "tomasbaldi", "4": "tomasbaldi", "7": "tomasbaldi", "6": "tomasbaldi", "9": "tomasbaldi", "8": "tomasbaldi"}, "2": {"2": "tomasbaldi"}}, "id_media": "9KKRRCUPZ9VP4CF", "runtime": "25"}