{"rating": 1, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": null, "imdb": "tt1887751", "year": "2011", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Les llunes de Galileu", "plot_es": [""], "original_name": "Les llunes de Galileu", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1318084, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0053103", "name": "Kunsthochschule f\u00fcr Medien K\u00f6ln (KHM)"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Quimu Casalprim-i-Su\u00e1rez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "-", "name": "Lilli Fichtner"}, {"role": "-", "name": "Max Hegewald"}, {"role": "-", "name": "Linn M\u00fcller"}, {"role": "-", "name": "Tobias Penzel"}, {"role": "-", "name": "Kilian Sch\u00fcler"}, {"role": "-", "name": "Michael Tregor"}], "write": [{"name": "Quimu Casalprim-i-Su\u00e1rez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "7KV9T7FS2PEHWCK"}