{"rating": 5.29, "ratings_num": 14, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Antoni Serra Ramoneda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:40:10", "sprite": "tv3", "idv": 20932, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1986459", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Antoni Serra Ramoneda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Antoni Serra Ramoneda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322382952, "episode": 1, "idc": 153650}, {"num": 2, "name": "Heribert barrera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:38:43", "sprite": "tv3", "idv": 20931, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1511759", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Heribert barrera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Heribert barrera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322383106, "episode": 2, "idc": 153651}, {"num": 3, "name": "Montserrat Abell\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:41:00", "sprite": "tv3", "idv": 20933, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1854459", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Montserrat Abell\u00f3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Montserrat Abell\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322383239, "episode": 3, "idc": 153652}, {"num": 4, "name": "Antoni Ramallets", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-20 11:54:59", "sprite": "tv3", "idv": 4708649, "NickAddedBy": "mikeee", "price": "", "addedBy": 1451285, "url": "http://tv3.cat/videos/1780459", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mikeee", "sub": ""}], "title": "Antoni Ramallets", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Antoni Ramallets", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390215299, "episode": 4, "idc": 153653}, {"num": 5, "name": "Joan Triad\u00fa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:43:13", "sprite": "tv3", "idv": 20935, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1676459", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Joan Triad\u00fa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Joan Triad\u00fa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322383314, "episode": 5, "idc": 153654}, {"num": 6, "name": "Armand de Fluvi\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:43:31", "sprite": "tv3", "idv": 20936, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1631529", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Armand de Fluvi\u00e0", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Armand de Fluvi\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322383335, "episode": 6, "idc": 153655}, {"num": 7, "name": "Joaquim Barraquer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:45:03", "sprite": "tv3", "idv": 20937, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1616129", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Joaquim Barraquer", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Joaquim Barraquer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322383438, "episode": 7, "idc": 153656}, {"num": 8, "name": "Andreu Alfaro", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:45:19", "sprite": "tv3", "idv": 20938, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1600179", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Andreu Alfaro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Andreu Alfaro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322383460, "episode": 8, "idc": 153657}, {"num": 9, "name": "Teresa Rebull", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:45:36", "sprite": "tv3", "idv": 20939, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1583419", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Teresa Rebull", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Teresa Rebull", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322383484, "episode": 9, "idc": 153658}, {"num": 10, "name": "Ana Mar\u00eda Matute", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-27 09:46:18", "sprite": "tv3", "idv": 20940, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/1562399", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ana Mar\u00eda Matute", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Ana Mar\u00eda Matute", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322383564, "episode": 10, "idc": 153659}], "2": [{"num": 1, "name": "Antoni M. Badia i Margarit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-25 20:13:58", "sprite": "tv3", "idv": 10361589, "NickAddedBy": "lywill", "price": "", "addedBy": 217593, "url": "http://tv3.cat/videos/1526819", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-08-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lywill", "sub": ""}], "title": "Antoni M. Badia i Margarit", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Antoni M. Badia i Margarit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408990438, "episode": 1, "idc": 1293833}, {"num": 2, "name": "Josep M. Ainaud de Lasarte", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-25 20:14:42", "sprite": "tv3", "idv": 10361603, "NickAddedBy": "lywill", "price": "", "addedBy": 217593, "url": "http://tv3.cat/videos/1541189", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-08-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lywill", "sub": ""}], "title": "Josep M. Ainaud de Lasarte", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Josep M. Ainaud de Lasarte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408990482, "episode": 2, "idc": 1293835}, {"num": 3, "name": "Ana Mar\u00eda Matute", "links": [], "title": "Ana Mar\u00eda Matute", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Ana Mar\u00eda Matute", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990145, "episode": 3, "idc": 1293837}, {"num": 4, "name": "Teresa Rebull", "links": [], "title": "Teresa Rebull", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Teresa Rebull", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990163, "episode": 4, "idc": 1293839}, {"num": 5, "name": "Joaquim Barraquer", "links": [], "title": "Joaquim Barraquer", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Joaquim Barraquer", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990185, "episode": 5, "idc": 1293841}, {"num": 6, "name": "Armand de Fluvi\u00e0", "links": [], "title": "Armand de Fluvi\u00e0", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Armand de Fluvi\u00e0", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990201, "episode": 6, "idc": 1293843}, {"num": 7, "name": "Joan Triad\u00fa", "links": [], "title": "Joan Triad\u00fa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Joan Triad\u00fa", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990224, "episode": 7, "idc": 1293845}, {"num": 8, "name": "Antoni Ramallets", "links": [], "title": "Antoni Ramallets", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Antoni Ramallets", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990242, "episode": 8, "idc": 1293847}, {"num": 9, "name": "Montserrat Abell\u00f3", "links": [], "title": "Montserrat Abell\u00f3", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Montserrat Abell\u00f3", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990308, "episode": 9, "idc": 1293850}, {"num": 10, "name": "Antoni Serra Ramoneda", "links": [], "title": "Antoni Serra Ramoneda", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Antoni Serra Ramoneda", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990324, "episode": 10, "idc": 1293852}, {"num": 11, "name": "Pere Portabella", "links": [], "title": "Pere Portabella", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6279, "title_es": "Pere Portabella", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1408990341, "episode": 11, "idc": 1293855}]}, "imdb": "", "year": 2009, "keywords": ["savis", "tv3", "batabat", "pujol", "bohigas", "ferrer"], "plot": ["Los abuelos y sabios catalanes llegan a la pantalla. Recogemos los testigos m\u00e1s extensos e intensos de algunas de las personalidades m\u00e1s trascendentes de los \u00faltimos 50 a\u00f1os de Catalu\u00f1a.\nRepresentando diferentes sectores culturales, ideol\u00f3gicos y profesionales, los protagonistas de [S]avis, muestran su vida y obra en una serie de entrevistas profundas, optimistas y \u00e1giles.\nLos mejores y m\u00e1s reconocidos periodistas de Catalu\u00f1a visitan a los sabios catalanes m\u00e1s importantes, en tres de sus espacios \u00edntimos o significativos.\nEn estos espacios de intimidad mantienen una conversaci\u00f3n c\u00f3moda, profunda e intensa sobre los grandes temas que los han convertido en personalidades de referencia en nuestro pa\u00eds. Pero no s\u00f3lo esto. Tambi\u00e9n les preguntan sobre aspectos de los cuales habitualmente no hablan, ya sea sobre su vida o sobre el contexto hist\u00f3rico o actual. Hacemos, pues, un retrato de nuestra historia reciente, a trav\u00e9s de nuestras personalidades de referencia y el filtro de periodistas de reconocido prestigio que, adem\u00e1s, tienen una especial relaci\u00f3n previa con el entrevistado."], "genres": ["Documentary", "Talk-Show"], "compose": [], "title": "Savis", "plot_es": ["Los abuelos y sabios catalanes llegan a la pantalla. Recogemos los testigos m\u00e1s extensos e intensos de algunas de las personalidades m\u00e1s trascendentes de los \u00faltimos 50 a\u00f1os de Catalu\u00f1a.\nRepresentando diferentes sectores culturales, ideol\u00f3gicos y profesionales, los protagonistas de [S]avis, muestran su vida y obra en una serie de entrevistas profundas, optimistas y \u00e1giles.\nLos mejores y m\u00e1s reconocidos periodistas de Catalu\u00f1a visitan a los sabios catalanes m\u00e1s importantes, en tres de sus espacios \u00edntimos o significativos.\nEn estos espacios de intimidad mantienen una conversaci\u00f3n c\u00f3moda, profunda e intensa sobre los grandes temas que los han convertido en personalidades de referencia en nuestro pa\u00eds. Pero no s\u00f3lo esto. Tambi\u00e9n les preguntan sobre aspectos de los cuales habitualmente no hablan, ya sea sobre su vida o sobre el contexto hist\u00f3rico o actual. Hacemos, pues, un retrato de nuestra historia reciente, a trav\u00e9s de nuestras personalidades de referencia y el filtro de periodistas de reconocido prestigio que, adem\u00e1s, tienen una especial relaci\u00f3n previa con el entrevistado."], "original_name": "[S]avis", "mediaType": 1, "languages": ["Catal\u00e1n"], "idm": 6279, "plot_en": ["Los abuelos y sabios catalanes llegan a la pantalla. Recogemos los testigos m\u00e1s extensos e intensos de algunas de las personalidades m\u00e1s trascendentes de los \u00faltimos 50 a\u00f1os de Catalu\u00f1a.\nRepresentando diferentes sectores culturales, ideol\u00f3gicos y profesionales, los protagonistas de [S]avis, muestran su vida y obra en una serie de entrevistas profundas, optimistas y \u00e1giles.\nLos mejores y m\u00e1s reconocidos periodistas de Catalu\u00f1a visitan a los sabios catalanes m\u00e1s importantes, en tres de sus espacios \u00edntimos o significativos.\nEn estos espacios de intimidad mantienen una conversaci\u00f3n c\u00f3moda, profunda e intensa sobre los grandes temas que los han convertido en personalidades de referencia en nuestro pa\u00eds. Pero no s\u00f3lo esto. Tambi\u00e9n les preguntan sobre aspectos de los cuales habitualmente no hablan, ya sea sobre su vida o sobre el contexto hist\u00f3rico o actual. Hacemos, pues, un retrato de nuestra historia reciente, a trav\u00e9s de nuestras personalidades de referencia y el filtro de periodistas de reconocido prestigio que, adem\u00e1s, tienen una especial relaci\u00f3n previa con el entrevistado."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "", "name": "Batabat"}, {"imdb": "", "name": "TVC"}], "total_users": 20, "seasons": 2, "aka": null, "director": [{"name": "Marc Roma"}, {"name": "Anna Guitart"}, {"name": "N\u00faria Sol\u00e9"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 5, "2": 3, "5": 3, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Ells mateixos", "name": "Savis"}, {"role": "Ells mateixos", "name": "Entrevistadors"}], "write": [{"name": "Agust\u00ed Espriu"}, {"name": "Agust\u00ed Franch"}], "episodeUserCreator": {"1": {"10": "byDaCz", "1": "byDaCz", "3": "byDaCz", "2": "byDaCz", "5": "byDaCz", "4": "byDaCz", "7": "byDaCz", "6": "byDaCz", "9": "byDaCz", "8": "byDaCz"}, "2": {"11": "lywill", "10": "lywill", "1": "lywill", "3": "lywill", "2": "lywill", "5": "lywill", "4": "lywill", "7": "lywill", "6": "lywill", "9": "lywill", "8": "lywill"}, "4": {"1": "lywill"}}, "id_media": "C9EYRVR6VF", "runtime": "52"}