{"rating": 8, "ratings_num": 3, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Llibert Tarrag\u00f3, editor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:35:42", "sprite": "tv3", "idv": 6622186, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/226368067", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Llibert Tarrag\u00f3, editor", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Llibert Tarrag\u00f3, editor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399847742, "episode": 1, "idc": 1129548}, {"num": 2, "name": "Pepe Rubianes com a lector", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:36:46", "sprite": "tv3", "idv": 6622226, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/226704601", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Pepe Rubianes com a lector", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Pepe Rubianes com a lector", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399847806, "episode": 2, "idc": 1129551}, {"num": 3, "name": "El grup musical Astrud", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:49:29", "sprite": "tv3", "idv": 6622714, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/227696880", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "El grup musical Astrud", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "El grup musical Astrud", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399848569, "episode": 3, "idc": 1129554}, {"num": 4, "name": "Jaume Plensa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:50:02", "sprite": "tv3", "idv": 6622758, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/228259246", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Jaume Plensa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Jaume Plensa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399848602, "episode": 4, "idc": 1129631}, {"num": 5, "name": "Eduard Punset i Sol Pic\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:50:29", "sprite": "tv3", "idv": 6622787, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/228839457", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Eduard Punset i Sol Pic\u00f3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Eduard Punset i Sol Pic\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399848629, "episode": 5, "idc": 1129637}, {"num": 6, "name": "Baltasar Porcel i les seves lectures", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:51:05", "sprite": "tv3", "idv": 6622823, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/230061046", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Baltasar Porcel i les seves lectures", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Baltasar Porcel i les seves lectures", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399848665, "episode": 6, "idc": 1129641}, {"num": 7, "name": "Santiago Auser\u00f3n", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:52:33", "sprite": "tv3", "idv": 6622934, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/230872485", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Santiago Auser\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Santiago Auser\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399848753, "episode": 7, "idc": 1129645}, {"num": 8, "name": "La fot\u00f2grafa Colita", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:55:40", "sprite": "tv3", "idv": 6623179, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/231417218", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "La fot\u00f2grafa Colita", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "La fot\u00f2grafa Colita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399848940, "episode": 8, "idc": 1129649}, {"num": 9, "name": "Melcior Comes i Mart\u00ed Sales", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:56:06", "sprite": "tv3", "idv": 6623214, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/233336532", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Melcior Comes i Mart\u00ed Sales", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Melcior Comes i Mart\u00ed Sales", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399848966, "episode": 9, "idc": 1129652}, {"num": 10, "name": "Les lectures de Pujol i Maragall", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:56:25", "sprite": "tv3", "idv": 6623230, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/235985540", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Les lectures de Pujol i Maragall", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Les lectures de Pujol i Maragall", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399848985, "episode": 10, "idc": 1129656}], "3": [{"num": 1, "name": "Els llibres de regal per a Reis", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:30:24", "sprite": "tv3", "idv": 6625295, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/175459", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Els llibres de regal per a Reis", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Els llibres de regal per a Reis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399851024, "episode": 1, "idc": 1129785}, {"num": 2, "name": "Toni Sala i Pere Jaume", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:34:15", "sprite": "tv3", "idv": 6625403, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/184059", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Toni Sala i Pere Jaume", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Toni Sala i Pere Jaume", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399851255, "episode": 2, "idc": 1129798}, {"num": 3, "name": "Toni Sala i Pere Jaume", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 13:37:54", "sprite": "tv3", "idv": 6629993, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/195809", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Toni Sala i Pere Jaume", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Toni Sala i Pere Jaume", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399894674, "episode": 3, "idc": 1130525}, {"num": 4, "name": "El periodista Tom\u00e0s Alcoverro", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 13:37:36", "sprite": "tv3", "idv": 6629977, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/209849", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "El periodista Tom\u00e0s Alcoverro", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "El periodista Tom\u00e0s Alcoverro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399894656, "episode": 4, "idc": 1130529}, {"num": 5, "name": "Especial sobre Jaume I", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 13:43:08", "sprite": "tv3", "idv": 6630085, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/228199", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Especial sobre Jaume I", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Especial sobre Jaume I", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399894988, "episode": 5, "idc": 1130535}, {"num": 6, "name": "Especial Merc\u00e8 Rodoreda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 13:43:30", "sprite": "tv3", "idv": 6630097, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/250609", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Especial Merc\u00e8 Rodoreda", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Especial Merc\u00e8 Rodoreda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399895010, "episode": 6, "idc": 1130539}, {"num": 7, "name": "L&#039;escriptor Francisco Casavella", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 13:43:44", "sprite": "tv3", "idv": 6630102, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/266149", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "L&#039;escriptor Francisco Casavella", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "L&#039;escriptor Francisco Casavella", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399895024, "episode": 7, "idc": 1130541}, {"num": 8, "name": "La poeta Montserrat Abell\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 13:42:52", "sprite": "tv3", "idv": 6630071, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/277409", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "La poeta Montserrat Abell\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "La poeta Montserrat Abell\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399894972, "episode": 8, "idc": 1130549}, {"num": 9, "name": "Especial dedicat a Palau i Fabre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:01:33", "sprite": "tv3", "idv": 6630345, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/290439", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Especial dedicat a Palau i Fabre", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Especial dedicat a Palau i Fabre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896093, "episode": 9, "idc": 1130582}, {"num": 10, "name": "L&#039;escriptora Najat El Hachmi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:03:09", "sprite": "tv3", "idv": 6630350, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/305809", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "L&#039;escriptora Najat El Hachmi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "L&#039;escriptora Najat El Hachmi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896189, "episode": 10, "idc": 1130599}, {"num": 11, "name": "El m\u00fasic Joan Miquel Oliver", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:04:54", "sprite": "tv3", "idv": 6630352, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/317419", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "El m\u00fasic Joan Miquel Oliver", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "El m\u00fasic Joan Miquel Oliver", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896294, "episode": 11, "idc": 1130601}, {"num": 12, "name": "L&#039;amor a la literatura", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:06:47", "sprite": "tv3", "idv": 6630355, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/325569", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "L&#039;amor a la literatura", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "L&#039;amor a la literatura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896407, "episode": 12, "idc": 1130605}, {"num": 13, "name": "L&#039;escriptor Eduardo Mendoza", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:09:01", "sprite": "tv3", "idv": 6630373, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/338219", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "L&#039;escriptor Eduardo Mendoza", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "L&#039;escriptor Eduardo Mendoza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896541, "episode": 13, "idc": 1130617}, {"num": 14, "name": "L&#039;escriptor i cineasta xin\u00e8s Dai Sijie", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:11:49", "sprite": "tv3", "idv": 6630388, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/354229", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "L&#039;escriptor i cineasta xin\u00e8s Dai Sijie", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "L&#039;escriptor i cineasta xin\u00e8s Dai Sijie", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896709, "episode": 14, "idc": 1130623}, {"num": 15, "name": "L&#039;escriptor valenci\u00e0 Manuel Baixauli", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:13:49", "sprite": "tv3", "idv": 6630396, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/367959", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "L&#039;escriptor valenci\u00e0 Manuel Baixauli", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "L&#039;escriptor valenci\u00e0 Manuel Baixauli", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896829, "episode": 15, "idc": 1130625}, {"num": 16, "name": "Els llibreters parlen de la diada de Sant Jordi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:14:46", "sprite": "tv3", "idv": 6630399, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/383789", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Els llibreters parlen de la diada de Sant Jordi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Els llibreters parlen de la diada de Sant Jordi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896886, "episode": 16, "idc": 1130627}, {"num": 17, "name": "Especial Sant Jordi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:16:09", "sprite": "tv3", "idv": 6630410, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/396059", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Especial Sant Jordi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Especial Sant Jordi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399896969, "episode": 17, "idc": 1130629}, {"num": 18, "name": "Albert Espinosa, un home d&#039;acci\u00f3 i de ficci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:17:20", "sprite": "tv3", "idv": 6630470, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/415879", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Albert Espinosa, un home d&#039;acci\u00f3 i de ficci\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Albert Espinosa, un home d&#039;acci\u00f3 i de ficci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897040, "episode": 18, "idc": 1130633}, {"num": 19, "name": "Jorge Wagensberg", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:22:43", "sprite": "tv3", "idv": 6630685, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/432139", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Jorge Wagensberg", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Jorge Wagensberg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897363, "episode": 19, "idc": 1130636}, {"num": 20, "name": "Carles Santos s&#039;inspira en Joan Brossa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:24:05", "sprite": "tv3", "idv": 6630707, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/444689", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Carles Santos s&#039;inspira en Joan Brossa", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Carles Santos s&#039;inspira en Joan Brossa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897445, "episode": 20, "idc": 1130639}, {"num": 21, "name": "Jes\u00fas Tuson", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:25:26", "sprite": "tv3", "idv": 6630716, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/457169", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Jes\u00fas Tuson", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Jes\u00fas Tuson", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897526, "episode": 21, "idc": 1130641}, {"num": 22, "name": "Joaquim Carb\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:27:49", "sprite": "tv3", "idv": 6630722, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/468969", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Joaquim Carb\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Joaquim Carb\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897669, "episode": 22, "idc": 1130644}, {"num": 23, "name": "Andr\u00e9 Schiffrin i Jorge Herralde", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:29:28", "sprite": "tv3", "idv": 6630729, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/482119", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Andr\u00e9 Schiffrin i Jorge Herralde", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Andr\u00e9 Schiffrin i Jorge Herralde", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897768, "episode": 23, "idc": 1130646}, {"num": 24, "name": "Vida i dest\u00ed de Vassili Grossman", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:29:45", "sprite": "tv3", "idv": 6630731, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/493809", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Vida i dest\u00ed de Vassili Grossman", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Vida i dest\u00ed de Vassili Grossman", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897785, "episode": 24, "idc": 1130648}, {"num": 25, "name": "Joan de Sagarra i Enrique Vila Matas", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:29:58", "sprite": "tv3", "idv": 6630732, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/506619", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Joan de Sagarra i Enrique Vila Matas", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Joan de Sagarra i Enrique Vila Matas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897798, "episode": 25, "idc": 1130651}], "2": [{"num": 1, "name": "Rosa Reg\u00e0s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 00:58:31", "sprite": "tv3", "idv": 6623364, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/26829", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Rosa Reg\u00e0s", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Rosa Reg\u00e0s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399849111, "episode": 1, "idc": 1129688}, {"num": 2, "name": "Quimi Portet   &quot;Diari d&#039;un astre intercomarcal&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:02:04", "sprite": "tv3", "idv": 6623619, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/33879", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Quimi Portet   &quot;Diari d&#039;un astre intercomarcal&quot;", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Quimi Portet   &quot;Diari d&#039;un astre intercomarcal&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399849324, "episode": 2, "idc": 1129703}, {"num": 3, "name": "Alma Guillermoprieto", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:06:40", "sprite": "tv3", "idv": 6623960, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/43419", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Alma Guillermoprieto", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Alma Guillermoprieto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399849600, "episode": 3, "idc": 1129710}, {"num": 4, "name": "Especial des de la Fira del Llibre de Frankfurt", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:09:10", "sprite": "tv3", "idv": 6624127, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/56079", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Especial des de la Fira del Llibre de Frankfurt", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Especial des de la Fira del Llibre de Frankfurt", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399849750, "episode": 4, "idc": 1129721}, {"num": 5, "name": "Jordi Llovet", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:10:40", "sprite": "tv3", "idv": 6624208, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/63129", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Jordi Llovet", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Jordi Llovet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399849840, "episode": 5, "idc": 1129724}, {"num": 6, "name": "Quim Monz\u00f3 i Enrique Vila Matas", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:12:02", "sprite": "tv3", "idv": 6624279, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/74239", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Quim Monz\u00f3 i Enrique Vila Matas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Quim Monz\u00f3 i Enrique Vila Matas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399849922, "episode": 6, "idc": 1129727}, {"num": 7, "name": "&quot;Un altar mexic\u00e0&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:23:04", "sprite": "tv3", "idv": 6625118, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/79109", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "&quot;Un altar mexic\u00e0&quot;", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "&quot;Un altar mexic\u00e0&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399850584, "episode": 7, "idc": 1129753}, {"num": 8, "name": "Joan de Sagarra", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:21:42", "sprite": "tv3", "idv": 6625023, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/90209", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Joan de Sagarra", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Joan de Sagarra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399850502, "episode": 8, "idc": 1129765}, {"num": 9, "name": "Emili Teixidor", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:24:30", "sprite": "tv3", "idv": 6625195, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/97999", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Emili Teixidor", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Emili Teixidor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399850670, "episode": 9, "idc": 1129775}, {"num": 10, "name": "Josep Maria Castellet", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:25:35", "sprite": "tv3", "idv": 6625222, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/106009", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Josep Maria Castellet", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Josep Maria Castellet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399850735, "episode": 10, "idc": 1129779}, {"num": 11, "name": "El dibuixant Max", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:27:50", "sprite": "tv3", "idv": 6625280, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/118199", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "El dibuixant Max", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "El dibuixant Max", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399850870, "episode": 11, "idc": 1129782}, {"num": 12, "name": "Esther Tusquets i Anna Maria Moix", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:31:32", "sprite": "tv3", "idv": 6625305, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/127049", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Esther Tusquets i Anna Maria Moix", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Esther Tusquets i Anna Maria Moix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399851092, "episode": 12, "idc": 1129788}, {"num": 13, "name": "Bernard Pivot", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:32:35", "sprite": "tv3", "idv": 6625313, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/139419", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Bernard Pivot", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Bernard Pivot", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399851155, "episode": 13, "idc": 1129791}, {"num": 14, "name": "Ana Mar\u00eda Matute", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 01:33:19", "sprite": "tv3", "idv": 6625344, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/152049", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Ana Mar\u00eda Matute", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Ana Mar\u00eda Matute", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399851200, "episode": 14, "idc": 1129794}], "5": [{"num": 1, "name": "Toni Soler", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:31:38", "sprite": "tv3", "idv": 6663653, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1521999", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Toni Soler", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Toni Soler", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009498, "episode": 1, "idc": 1134616}], "4": [{"num": 1, "name": "Recordem Blai Bonet", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 14:30:57", "sprite": "tv3", "idv": 6630734, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/684759", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Recordem Blai Bonet", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Recordem Blai Bonet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399897857, "episode": 1, "idc": 1130658}, {"num": 2, "name": "Albert S\u00e1nchez Pi\u00f1ol", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 20:57:28", "sprite": "tv3", "idv": 6663228, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/703209", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Albert S\u00e1nchez Pi\u00f1ol", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Albert S\u00e1nchez Pi\u00f1ol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400007448, "episode": 2, "idc": 1134468}, {"num": 3, "name": "Rosa Sala", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 20:58:06", "sprite": "tv3", "idv": 6663250, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/717349", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Rosa Sala", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Rosa Sala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400007486, "episode": 3, "idc": 1134470}, {"num": 4, "name": "Miriam G\u00f3mez, v\u00eddua de Cabrera Infante", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 20:58:42", "sprite": "tv3", "idv": 6663261, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/737039", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Miriam G\u00f3mez, v\u00eddua de Cabrera Infante", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Miriam G\u00f3mez, v\u00eddua de Cabrera Infante", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400007522, "episode": 4, "idc": 1134472}, {"num": 5, "name": "Joan Margarit", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 20:59:46", "sprite": "tv3", "idv": 6663271, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/749199", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Joan Margarit", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Joan Margarit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400007586, "episode": 5, "idc": 1134474}, {"num": 6, "name": "Baltasar Porcel i Carles Torner", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:00:21", "sprite": "tv3", "idv": 6663275, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/763669", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Baltasar Porcel i Carles Torner", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Baltasar Porcel i Carles Torner", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400007621, "episode": 6, "idc": 1134476}, {"num": 7, "name": "Lou Reed", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:01:37", "sprite": "tv3", "idv": 6663283, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/782229", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Lou Reed", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Lou Reed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400007697, "episode": 7, "idc": 1134484}, {"num": 8, "name": "Maria Bohigas i Montserrat Casals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:05:35", "sprite": "tv3", "idv": 6663340, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/806829", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Maria Bohigas i Montserrat Casals", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Maria Bohigas i Montserrat Casals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400007935, "episode": 8, "idc": 1134521}, {"num": 9, "name": "M\u00e0rius Serra", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:06:42", "sprite": "tv3", "idv": 6663349, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/843099", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "M\u00e0rius Serra", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "M\u00e0rius Serra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400008002, "episode": 9, "idc": 1134529}, {"num": 10, "name": "Joan Fontcuberta i la fotografia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:07:33", "sprite": "tv3", "idv": 6663373, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/861809", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Joan Fontcuberta i la fotografia", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Joan Fontcuberta i la fotografia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400008053, "episode": 10, "idc": 1134539}, {"num": 11, "name": "Joan Francesc Mira: educaci\u00f3 i la societat del futur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:08:07", "sprite": "tv3", "idv": 6663398, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/883929", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Joan Francesc Mira: educaci\u00f3 i la societat del futur", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Joan Francesc Mira: educaci\u00f3 i la societat del futur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400008087, "episode": 11, "idc": 1134547}, {"num": 12, "name": "Jaume Subirana, Andreu Jaume i Josep Maria Jaum\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:08:37", "sprite": "tv3", "idv": 6663418, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/901789", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Jaume Subirana, Andreu Jaume i Josep Maria Jaum\u00e0", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Jaume Subirana, Andreu Jaume i Josep Maria Jaum\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400008117, "episode": 12, "idc": 1134552}, {"num": 13, "name": "Els millors llibres del 2008", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:09:35", "sprite": "tv3", "idv": 6663454, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/919269", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Els millors llibres del 2008", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Els millors llibres del 2008", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400008175, "episode": 13, "idc": 1134562}, {"num": 14, "name": "Jordi Savall", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:35:49", "sprite": "tv3", "idv": 6663676, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/957919", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Jordi Savall", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Jordi Savall", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009749, "episode": 14, "idc": 1134630}, {"num": 15, "name": "Francisco Casavella", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:36:05", "sprite": "tv3", "idv": 6663679, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/973629", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Francisco Casavella", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Francisco Casavella", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009765, "episode": 15, "idc": 1134634}, {"num": 16, "name": "Montse Banegas i Anna Carreras", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:36:45", "sprite": "tv3", "idv": 6663688, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/983919", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Montse Banegas i Anna Carreras", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Montse Banegas i Anna Carreras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009805, "episode": 16, "idc": 1134640}, {"num": 17, "name": "Ana Mar\u00eda Matute", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:37:14", "sprite": "tv3", "idv": 6663694, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1000319", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Ana Mar\u00eda Matute", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Ana Mar\u00eda Matute", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009834, "episode": 17, "idc": 1134642}, {"num": 18, "name": "Gilles Leroy", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:37:39", "sprite": "tv3", "idv": 6663699, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1016839", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Gilles Leroy", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Gilles Leroy", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009859, "episode": 18, "idc": 1134649}, {"num": 19, "name": "John Carlin", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:38:22", "sprite": "tv3", "idv": 6663704, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1030109", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "John Carlin", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "John Carlin", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009902, "episode": 19, "idc": 1134653}, {"num": 20, "name": "Recomanacions liter\u00e0ries", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:38:55", "sprite": "tv3", "idv": 6663712, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1041409", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Recomanacions liter\u00e0ries", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Recomanacions liter\u00e0ries", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009935, "episode": 20, "idc": 1134657}, {"num": 21, "name": "L&#039;escriptor Juli\u00e0 Guillamon", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:39:40", "sprite": "tv3", "idv": 6663715, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1050389", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "L&#039;escriptor Juli\u00e0 Guillamon", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "L&#039;escriptor Juli\u00e0 Guillamon", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400009980, "episode": 21, "idc": 1134662}, {"num": 22, "name": "Carles Casajuana, guanyador del Premi Ramon Llull", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:40:11", "sprite": "tv3", "idv": 6663717, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1064179", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Carles Casajuana, guanyador del Premi Ramon Llull", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Carles Casajuana, guanyador del Premi Ramon Llull", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010011, "episode": 22, "idc": 1134665}, {"num": 23, "name": "S\u00edlvia Alc\u00e0ntara ens parla del seu llibre &quot;Olor de col\u00f2nia&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:40:49", "sprite": "tv3", "idv": 6663720, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/4694234", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "S\u00edlvia Alc\u00e0ntara ens parla del seu llibre &quot;Olor de col\u00f2nia&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "S\u00edlvia Alc\u00e0ntara ens parla del seu llibre &quot;Olor de col\u00f2nia&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010049, "episode": 23, "idc": 1134667}, {"num": 24, "name": "Santiago Auser\u00f3n, Jaume Sisa i Kiko Veneno", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:41:15", "sprite": "tv3", "idv": 6663723, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1094799", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Santiago Auser\u00f3n, Jaume Sisa i Kiko Veneno", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Santiago Auser\u00f3n, Jaume Sisa i Kiko Veneno", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010075, "episode": 24, "idc": 1134670}, {"num": 25, "name": "Berger, Coixet i Tagliabue", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:42:32", "sprite": "tv3", "idv": 6663729, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1129689", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Berger, Coixet i Tagliabue", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Berger, Coixet i Tagliabue", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010152, "episode": 25, "idc": 1134673}, {"num": 26, "name": "Aharon Appelfeld", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:43:19", "sprite": "tv3", "idv": 6663733, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1140769", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Aharon Appelfeld", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Aharon Appelfeld", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010199, "episode": 26, "idc": 1134675}, {"num": 27, "name": "Carme Riera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:43:51", "sprite": "tv3", "idv": 6663734, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1158729", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Carme Riera", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Carme Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010231, "episode": 27, "idc": 1134678}, {"num": 28, "name": "Aperitiu literari de Sant Jordi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:44:22", "sprite": "tv3", "idv": 6663735, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1182179", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Aperitiu literari de Sant Jordi", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Aperitiu literari de Sant Jordi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010262, "episode": 28, "idc": 1134680}, {"num": 29, "name": "Laura Borr\u00e0s i el llibre electr\u00f2nic", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:44:50", "sprite": "tv3", "idv": 6663736, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1193809", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Laura Borr\u00e0s i el llibre electr\u00f2nic", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Laura Borr\u00e0s i el llibre electr\u00f2nic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010290, "episode": 29, "idc": 1134682}, {"num": 30, "name": "Xavier Rubert de Vent\u00f3s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:45:11", "sprite": "tv3", "idv": 6663738, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1220719", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Xavier Rubert de Vent\u00f3s", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Xavier Rubert de Vent\u00f3s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010311, "episode": 30, "idc": 1134684}, {"num": 31, "name": "Judit Pujad\u00f3 i Sebasti\u00e0 Jovani", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:45:35", "sprite": "tv3", "idv": 6663739, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1241969", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Judit Pujad\u00f3 i Sebasti\u00e0 Jovani", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Judit Pujad\u00f3 i Sebasti\u00e0 Jovani", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010335, "episode": 31, "idc": 1134686}, {"num": 32, "name": "Andreu Carranza", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:46:01", "sprite": "tv3", "idv": 6663740, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1255179", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Andreu Carranza", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Andreu Carranza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010361, "episode": 32, "idc": 1134689}, {"num": 33, "name": "Els editors Jorge Herralde i Xavier Folch", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:47:18", "sprite": "tv3", "idv": 6663745, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1294339", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Els editors Jorge Herralde i Xavier Folch", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Els editors Jorge Herralde i Xavier Folch", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010438, "episode": 33, "idc": 1134692}, {"num": 34, "name": "Xavier Vinader i Kurdo Baksi parlen de la trilogia &quot;Millenium&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:51:00", "sprite": "tv3", "idv": 6663756, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1321629", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Xavier Vinader i Kurdo Baksi parlen de la trilogia &quot;Millenium&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Xavier Vinader i Kurdo Baksi parlen de la trilogia &quot;Millenium&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010660, "episode": 34, "idc": 1134695}, {"num": 35, "name": "El llegat de Baltasar Porcel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:51:26", "sprite": "tv3", "idv": 6663757, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1345829", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "El llegat de Baltasar Porcel", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "El llegat de Baltasar Porcel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010686, "episode": 35, "idc": 1134697}, {"num": 36, "name": "Recomanacions d&#039;estiu", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-13 21:51:57", "sprite": "tv3", "idv": 6663760, "NickAddedBy": ".dieresialau", "price": "", "addedBy": 2727741, "url": "http://tv3.cat/videos/1363079", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": ".dieresialau", "sub": ""}], "title": "Recomanacions d&#039;estiu", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384235, "title_es": "Recomanacions d&#039;estiu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400010717, "episode": 36, "idc": 1134699}]}, "imdb": "tt1018468", "year": 2011, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "L'hora del lector", "plot_es": [""], "original_name": "L'hora del lector", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5370165e8505af48538b4569"}, "date": {"usec": 185000, "sec": 1399854726}, "title": "Produccions de TV3"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 14, "seasons": 5, "aka": null, "director": [{"role": "(151 episodes, 2007-2011)", "name": "Emilio Manzano"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Emilio Manzano"}, {"role": "Himself ", "name": "V\u00edctor Amela"}, {"role": "Tornasol\u00a0/ ... ", "name": "Ramon Colomina"}, {"role": "Herself ", "name": "Marina Espasa"}, {"role": "Himself ", "name": "Xavier Antich"}, {"role": "Himself ", "name": "Carles \u00c1lvarez"}, {"role": "Himself ", "name": "Enric Juste"}, {"role": "Herself ", "name": "Claire Roquigny"}, {"role": "Herself ", "name": "Mita Casacuberta"}, {"role": "Herself ", "name": "Maria Campillo"}], "idm": 384235, "episodeUserCreator": {"1": {"10": ".dieresialau", "1": ".dieresialau", "3": ".dieresialau", "2": ".dieresialau", "5": ".dieresialau", "4": ".dieresialau", "7": ".dieresialau", "6": ".dieresialau", "9": ".dieresialau", "8": ".dieresialau"}, "3": {"24": ".dieresialau", "25": ".dieresialau", "20": ".dieresialau", "21": ".dieresialau", "22": ".dieresialau", "23": ".dieresialau", "1": ".dieresialau", "3": ".dieresialau", "2": ".dieresialau", "5": ".dieresialau", "4": ".dieresialau", "7": ".dieresialau", "6": ".dieresialau", "9": ".dieresialau", "8": ".dieresialau", "11": ".dieresialau", "10": ".dieresialau", "13": ".dieresialau", "12": ".dieresialau", "15": ".dieresialau", "14": ".dieresialau", "17": ".dieresialau", "16": ".dieresialau", "19": ".dieresialau", "18": ".dieresialau"}, "2": {"11": ".dieresialau", "10": ".dieresialau", "13": ".dieresialau", "12": ".dieresialau", "14": ".dieresialau", "1": ".dieresialau", "3": ".dieresialau", "2": ".dieresialau", "5": ".dieresialau", "4": ".dieresialau", "7": ".dieresialau", "6": ".dieresialau", "9": ".dieresialau", "8": ".dieresialau"}, "5": {"1": ".dieresialau"}, "4": {"24": ".dieresialau", "25": ".dieresialau", "26": ".dieresialau", "27": ".dieresialau", "20": ".dieresialau", "21": ".dieresialau", "22": ".dieresialau", "23": ".dieresialau", "28": ".dieresialau", "29": ".dieresialau", "1": ".dieresialau", "3": ".dieresialau", "2": ".dieresialau", "5": ".dieresialau", "4": ".dieresialau", "7": ".dieresialau", "6": ".dieresialau", "9": ".dieresialau", "8": ".dieresialau", "11": ".dieresialau", "10": ".dieresialau", "13": ".dieresialau", "12": ".dieresialau", "15": ".dieresialau", "14": ".dieresialau", "17": ".dieresialau", "16": ".dieresialau", "19": ".dieresialau", "18": ".dieresialau", "31": ".dieresialau", "30": ".dieresialau", "36": ".dieresialau", "35": ".dieresialau", "34": ".dieresialau", "33": ".dieresialau", "32": ".dieresialau"}}, "id_media": "3Z2VWWSRFC", "lists_num": 1}