{"rating": 6.89, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-28 23:58:00", "sprite": "youtube", "idv": 226858, "NickAddedBy": "SusoRama", "price": "", "addedBy": 57407, "url": "http://youtube.com/watch?v=lfXx5Y977xU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SusoRama", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-09-26 20:25:52", "sprite": "youtube", "idv": 3444513, "NickAddedBy": "adonaire", "price": "", "addedBy": 2115681, "url": "http://youtube.com/watch?v=drW-w6iLo6s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "adonaire", "sub": ""}], "ratings_num": 109, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Mein Name ist BachDirector: Dominique de RivazActores: Vadim Glowna, J\u00fcrgen Vogel y Karoline HerfurthNarra el encuentro hist\u00f3rico que se produjo en mayo de 1747, en Postdam, entre el anciano compositor Johann Sebastian Bach, casi ciego y al final de sus d\u00edas, y el joven emperador Federico II, amante de la m\u00fasica y gran admirador del anciano maestro. Bach, que contaba con 65 a\u00f1os, hab\u00eda realizado un largo viaje desde Leizpig para atender al bautizo de su primer nieto Adam, hijo de Emanuel, su hijo de 28 a\u00f1os. En ese encuentro entre el rey y el famoso compositor, el monarca ve en Bach a un padre ideal, en las ant\u00edpodas del suyo, Ferderico Guillermo I, y Bach ve en el joven homosexual al hijo poderoso y resuelto que hubiera deseado, tan distinto a Emanuel, demasiado sumiso y marginal a sus ojos. Con Bach hab\u00eda viajado tambi\u00e9n Friedmann, su hijo mayor de 30 a\u00f1os, un brillante organista con tendencia a la autodestrucci\u00f3n y una rebeld\u00eda natural. La aproximaci\u00f3n entre artista y monarca comienza entonces a sembrar la discordia en el seno de ambos clanes, los Bach y la corte."], "languages": [], "compose": [], "title": "Mi nombre es Bach", "plot_es": ["Nombre Original: Mein Name ist BachDirector: Dominique de RivazActores: Vadim Glowna, J\u00fcrgen Vogel y Karoline HerfurthNarra el encuentro hist\u00f3rico que se produjo en mayo de 1747, en Postdam, entre el anciano compositor Johann Sebastian Bach, casi ciego y al final de sus d\u00edas, y el joven emperador Federico II, amante de la m\u00fasica y gran admirador del anciano maestro. Bach, que contaba con 65 a\u00f1os, hab\u00eda realizado un largo viaje desde Leizpig para atender al bautizo de su primer nieto Adam, hijo de Emanuel, su hijo de 28 a\u00f1os. En ese encuentro entre el rey y el famoso compositor, el monarca ve en Bach a un padre ideal, en las ant\u00edpodas del suyo, Ferderico Guillermo I, y Bach ve en el joven homosexual al hijo poderoso y resuelto que hubiera deseado, tan distinto a Emanuel, demasiado sumiso y marginal a sus ojos. Con Bach hab\u00eda viajado tambi\u00e9n Friedmann, su hijo mayor de 30 a\u00f1os, un brillante organista con tendencia a la autodestrucci\u00f3n y una rebeld\u00eda natural. La aproximaci\u00f3n entre artista y monarca comienza entonces a sembrar la discordia en el seno de ambos clanes, los Bach y la corte."], "original_name": "Mi nombre es Bach", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Mein Name ist BachDirector: Dominique de RivazActores: Vadim Glowna, J\u00fcrgen Vogel y Karoline HerfurthNarra el encuentro hist\u00f3rico que se produjo en mayo de 1747, en Postdam, entre el anciano compositor Johann Sebastian Bach, casi ciego y al final de sus d\u00edas, y el joven emperador Federico II, amante de la m\u00fasica y gran admirador del anciano maestro. Bach, que contaba con 65 a\u00f1os, hab\u00eda realizado un largo viaje desde Leizpig para atender al bautizo de su primer nieto Adam, hijo de Emanuel, su hijo de 28 a\u00f1os. En ese encuentro entre el rey y el famoso compositor, el monarca ve en Bach a un padre ideal, en las ant\u00edpodas del suyo, Ferderico Guillermo I, y Bach ve en el joven homosexual al hijo poderoso y resuelto que hubiera deseado, tan distinto a Emanuel, demasiado sumiso y marginal a sus ojos. Con Bach hab\u00eda viajado tambi\u00e9n Friedmann, su hijo mayor de 30 a\u00f1os, un brillante organista con tendencia a la autodestrucci\u00f3n y una rebeld\u00eda natural. La aproximaci\u00f3n entre artista y monarca comienza entonces a sembrar la discordia en el seno de ambos clanes, los Bach y la corte."], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5364aaf487186d137a8b456c"}, "date": {"usec": 893000, "sec": 1399107192}, "title": "Pel\u00edculas sobre M\u00fasica"}, {"_idMediaList": {"$id": "5377786183f2f0976d8b4569"}, "date": {"usec": 656000, "sec": 1400338767}, "title": "Arte y m\u00fasica"}, {"_idMediaList": {"$id": "5397138c0822cc604d8b456a"}, "date": {"usec": 841000, "sec": 1402410379}, "title": "artistas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53f7fa320a358a611c8b4569"}, "date": {"usec": 213000, "sec": 1408762599}, "title": "Pel\u00edculas de M\u00fasica"}, {"_idMediaList": {"$id": "5381aa368505af36708b4569"}, "date": {"usec": 872000, "sec": 1411911064}, "title": "de inmediato"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 696, "id_media": "U5EWXP226H", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 30, "2": 6, "5": 24, "4": 41}}, "country": [], "cast": [], "idm": 17838, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 9}