{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0115941", "year": "1996", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Contos da Rua", "plot_es": [""], "original_name": "Contos da Rua", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1153416, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "4F9SNH6CT7NPXX9", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Abreu"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "-", "name": "Marina Albuquerque"}, {"role": "-", "name": "Vera Alves"}, {"role": "-", "name": "Sergio Alxeredo"}, {"role": "-", "name": "Carlos Aur\u00e9lio"}, {"role": "-", "name": "Fernando Candeias"}, {"role": "-", "name": "Minda Colmonero"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Ferreira"}, {"role": "-", "name": "F\u00e1tima Lopes"}, {"role": "-", "name": "Paulo L\u00e1zaro"}, {"role": "-", "name": "V\u00edtor Milhanas"}], "write": [{"name": "Jos\u00e9 Abreu"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}