{"rating": 7.09, "links": [], "ratings_num": 109, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0416101", "year": 2005, "keywords": ["Grandfather Grandson Relationship", "Father Daughter Relationship", "Death Of Loved One", "Architecture", "Love"], "plot": ["Nombre Original: Para que no me olvidesDirector: Patricia FerreiraActores: Fernando Fern\u00e1n-G\u00f3mez, Emma Vilarasau, Marta Etura, Roger Coma, V\u00edctor Mosqueira, M\u00f3nica Garc\u00eda, Marisa de Leza, Joaqu\u00edn Hinojosa, Ana Cuerdo, Manuel Feij\u00f3o, Txema Blasco, Celso BugalloIrene (Emma Vilarasau) vive con Mateo (Fernando Fern\u00e1n-G\u00f3mez), su padre, y con su hijo David (Roger Coma), un joven de 22 a\u00f1os. La convivencia es armoniosa y feliz, pero surge un conflicto: David, que es un brillante estudiante de arquitectura, ha decidido irse a vivir con su novia Clara (Marta Etura), una cajera de hipermercado. Pese a su talante liberal, Irene no logra entender una relaci\u00f3n tan dispar. Sin embargo, David encuentra en su abuelo la complicidad necesaria para llevar a cabo sus planes. Mateo es un anciano octogenario y vitalista a pesar de su dura historia: era un ni\u00f1o durante la Guerra Civil espa\u00f1ola (1936-1939), y en ella perdi\u00f3 su casa y a toda su familia. Pero nada de eso pudo con su energ\u00eda y sus ganas de vivir. Un d\u00eda, sin embargo, Mateo llega con una terrible noticia."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Para que no me olvides", "plot_es": ["Nombre Original: Para que no me olvidesDirector: Patricia FerreiraActores: Fernando Fern\u00e1n-G\u00f3mez, Emma Vilarasau, Marta Etura, Roger Coma, V\u00edctor Mosqueira, M\u00f3nica Garc\u00eda, Marisa de Leza, Joaqu\u00edn Hinojosa, Ana Cuerdo, Manuel Feij\u00f3o, Txema Blasco, Celso BugalloIrene (Emma Vilarasau) vive con Mateo (Fernando Fern\u00e1n-G\u00f3mez), su padre, y con su hijo David (Roger Coma), un joven de 22 a\u00f1os. La convivencia es armoniosa y feliz, pero surge un conflicto: David, que es un brillante estudiante de arquitectura, ha decidido irse a vivir con su novia Clara (Marta Etura), una cajera de hipermercado. Pese a su talante liberal, Irene no logra entender una relaci\u00f3n tan dispar. Sin embargo, David encuentra en su abuelo la complicidad necesaria para llevar a cabo sus planes. Mateo es un anciano octogenario y vitalista a pesar de su dura historia: era un ni\u00f1o durante la Guerra Civil espa\u00f1ola (1936-1939), y en ella perdi\u00f3 su casa y a toda su familia. Pero nada de eso pudo con su energ\u00eda y sus ganas de vivir. Un d\u00eda, sin embargo, Mateo llega con una terrible noticia."], "original_name": "Para que no me olvides", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 11773, "plot_en": ["Nombre Original: Para que no me olvidesDirector: Patricia FerreiraActores: Fernando Fern\u00e1n-G\u00f3mez, Emma Vilarasau, Marta Etura, Roger Coma, V\u00edctor Mosqueira, M\u00f3nica Garc\u00eda, Marisa de Leza, Joaqu\u00edn Hinojosa, Ana Cuerdo, Manuel Feij\u00f3o, Txema Blasco, Celso BugalloIrene (Emma Vilarasau) vive con Mateo (Fernando Fern\u00e1n-G\u00f3mez), su padre, y con su hijo David (Roger Coma), un joven de 22 a\u00f1os. La convivencia es armoniosa y feliz, pero surge un conflicto: David, que es un brillante estudiante de arquitectura, ha decidido irse a vivir con su novia Clara (Marta Etura), una cajera de hipermercado. Pese a su talante liberal, Irene no logra entender una relaci\u00f3n tan dispar. Sin embargo, David encuentra en su abuelo la complicidad necesaria para llevar a cabo sus planes. Mateo es un anciano octogenario y vitalista a pesar de su dura historia: era un ni\u00f1o durante la Guerra Civil espa\u00f1ola (1936-1939), y en ella perdi\u00f3 su casa y a toda su familia. Pero nada de eso pudo con su energ\u00eda y sus ganas de vivir. Un d\u00eda, sin embargo, Mateo llega con una terrible noticia."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "540f5e9c060f0e006c8b4569"}, "date": {"usec": 328000, "sec": 1410295038}, "title": "MARTA ETURA"}, {"_idMediaList": {"$id": "540ae5298505af9d648b4569"}, "date": {"usec": 582000, "sec": 1410807604}, "title": "Dirigen mujeres espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5423ec8f892b2b3c6e8b4567"}, "date": {"usec": 649000, "sec": 1411640481}, "title": "ROMANTICONASSS"}, {"_idMediaList": {"$id": "5446de7a0822cc3b448b4567"}, "date": {"usec": 601000, "sec": 1413930631}, "title": "Guerra civ\u00edl espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "544ac6b383f2f04c368b4568"}, "date": {"usec": 324000, "sec": 1414187136}, "title": "Pel\u00edculas que ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "546d2d3787186d32778b456a"}, "date": {"usec": 548000, "sec": 1418416880}, "title": "Espa\u00f1olas 90-actuales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0142792", "name": "Pancho Casal"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0351125", "name": "Josean G\u00f3mez"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "2188339", "name": "Rafael Toba"}], "total_users": 1355, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Patricia Ferreira"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 24, "2": 6, "5": 22, "4": 53}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Mateo", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"role": "Irene", "name": "Emma Vilarasau"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQ2MzQyMTU4Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwNjE2NjE2NA@@._V1.jpg", "role": "Clara", "name": "Marta Etura"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcwMDA0NzA2N15BMl5BanBnXkFtZTcwNDA2OTIwNw@@._V1.jpg", "role": "David", "name": "Roger Coma"}, {"role": "Antonio", "name": "V\u00edctor Mosqueira"}, {"role": "Ana", "name": "M\u00f3nica Garc\u00eda"}, {"role": "Leonor", "name": "Marisa de Leza"}, {"role": "Mauricio", "name": "Joaqu\u00edn Hinojosa"}, {"role": "Eva / Nina", "name": "Ana Cuerdo"}, {"role": "Nacho", "name": "Manuel Feij\u00f3o"}], "write": [{"role": null, "name": "Patricia Ferreira"}, {"role": null, "name": "Virginia Yag\u00fce"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "CP3ERR7DTN", "runtime": "100", "lists_num": 21}