{"rating": 10, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2801268", "year": "2013", "plot": ["Entre 1950 a 1980 Espa\u00f1a fue centro neur\u00e1lgico del cine mundial, \u00e9poca en la que aparecieron los especialistas espa\u00f1oles, h\u00e9roes sin rostro que a\u00fan se cuentan entre los m\u00e1s reputados. Los que todav\u00eda viven son hombres de m\u00e1s de setenta a\u00f1os con cientos de t\u00edtulos a sus espaldas (algunos de los m\u00e1s c\u00e9lebres del \u00faltimo medio siglo). Su testimonio, sembrado de an\u00e9cdotas y aventuras, permanece in\u00e9dito y representa la historia viva de un acontecimiento cinematogr\u00e1fico que dif\u00edcilmente se volver\u00e1 a repetir."], "genres": ["Documentary", "Action", "Adventure", "History"], "compose": [], "title": "Ma\u00f1ana podr\u00eda estar muerto", "plot_es": ["Entre 1950 a 1980 Espa\u00f1a fue centro neur\u00e1lgico del cine mundial, \u00e9poca en la que aparecieron los especialistas espa\u00f1oles, h\u00e9roes sin rostro que a\u00fan se cuentan entre los m\u00e1s reputados. Los que todav\u00eda viven son hombres de m\u00e1s de setenta a\u00f1os con cientos de t\u00edtulos a sus espaldas (algunos de los m\u00e1s c\u00e9lebres del \u00faltimo medio siglo). Su testimonio, sembrado de an\u00e9cdotas y aventuras, permanece in\u00e9dito y representa la historia viva de un acontecimiento cinematogr\u00e1fico que dif\u00edcilmente se volver\u00e1 a repetir."], "original_name": "Ma\u00f1ana podr\u00eda estar muerto", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1365623, "plot_en": ["Entre 1950 a 1980 Espa\u00f1a fue centro neur\u00e1lgico del cine mundial, \u00e9poca en la que aparecieron los especialistas espa\u00f1oles, h\u00e9roes sin rostro que a\u00fan se cuentan entre los m\u00e1s reputados. Los que todav\u00eda viven son hombres de m\u00e1s de setenta a\u00f1os con cientos de t\u00edtulos a sus espaldas (algunos de los m\u00e1s c\u00e9lebres del \u00faltimo medio siglo). Su testimonio, sembrado de an\u00e9cdotas y aventuras, permanece in\u00e9dito y representa la historia viva de un acontecimiento cinematogr\u00e1fico que dif\u00edcilmente se volver\u00e1 a repetir."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Juako Escaso"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Rom\u00e1n Ariznavarreta"}, {"role": "-", "name": "Mario Camus"}, {"role": "-", "name": "Jordi Casares"}, {"role": "Himself", "name": "Ricardo Cruz"}, {"role": "Himself", "name": "Jes\u00fas Garc\u00eda"}, {"role": "-", "name": "Juan Maj\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "V\u00edctor Matellano"}, {"role": "Himself", "name": "Miguel Pedregosa"}, {"role": "Himself", "name": "Ray Pololo"}], "write": [{"name": "Juako Escaso"}, {"name": "Daniel M\u00e9ndez Kunschke"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "WRAZCNWYKY6CTU7", "runtime": "86"}