{"rating": 7.48, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-22 15:22:39", "sprite": "vk", "idv": 196544, "NickAddedBy": "jordi132", "price": "", "addedBy": 649261, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2012-03-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "jordi132", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2012-02-10 11:10:11", "sprite": "uploaded", "idv": 596, "NickAddedBy": "Radav94", "price": "", "addedBy": 509006, "url": "http://uploaded.to/file/pmplkmxk", "host": "uploaded", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Radav94", "sub": ""}], "ratings_num": 50, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Tsunami - Terror in der nordseeDirector: Winfried OelsnerActores: Dan van Husen, Kristian Kiehling, Anja KnauerUna serie de explosiones realizadas por una plataforma de extracci\u00f3n petrol\u00edfera en el mar del Norte provoca peque\u00f1os movimientos s\u00edsmicos que, l\u00f3gicamente, alarman a la poblaci\u00f3n de las zonas costeras m\u00e1s cercanas al epicentro."], "languages": [], "compose": [], "title": "Tsunami - Terror en el Mar del Norte", "plot_es": ["Nombre Original: Tsunami - Terror in der nordseeDirector: Winfried OelsnerActores: Dan van Husen, Kristian Kiehling, Anja KnauerUna serie de explosiones realizadas por una plataforma de extracci\u00f3n petrol\u00edfera en el mar del Norte provoca peque\u00f1os movimientos s\u00edsmicos que, l\u00f3gicamente, alarman a la poblaci\u00f3n de las zonas costeras m\u00e1s cercanas al epicentro."], "original_name": "Tsunami - Terror en el Mar del Norte", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Tsunami - Terror in der nordseeDirector: Winfried OelsnerActores: Dan van Husen, Kristian Kiehling, Anja KnauerUna serie de explosiones realizadas por una plataforma de extracci\u00f3n petrol\u00edfera en el mar del Norte provoca peque\u00f1os movimientos s\u00edsmicos que, l\u00f3gicamente, alarman a la poblaci\u00f3n de las zonas costeras m\u00e1s cercanas al epicentro."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 311, "id_media": "N5XVN7E3D4", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 10, "2": 3, "5": 20, "4": 14}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21249, "episodeUserCreator": [], "aka": null}