{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1846621", "year": "2006", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "La tierra yerma", "plot_es": [""], "original_name": "La tierra yerma", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1137977, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0145917", "name": "Centre d'Estudis Cinematogr\u00e0fics de Catalunya (CECC)"}, {"imdb": "0038097", "name": "Grupo Cine Arte"}], "total_users": 0, "id_media": "K7AR5X6NHWNH4EA", "director": [{"name": "Alfredo Vera"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Suboficial", "name": "Eduardo Alc\u00e1zar"}, {"role": "Miliciano", "name": "Carlos Carrillo"}, {"role": "C\u00e1ndido", "name": "Jordi Figueras"}, {"role": "Ni\u00f1a 1", "name": "Paula Fumanal"}, {"role": "Toribio", "name": "Pedro Paisal"}, {"role": "Ni\u00f1a 2", "name": "Cristina Serrat"}, {"role": "Amparo", "name": "Miryam Vel\u00e1zquez"}], "write": [{"name": "\u00c1ngel Bereje"}, {"name": "Alfredo Vera"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}