{"rating": 7.59, "links": [], "ratings_num": 17, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1491611", "year": 2010, "plot": ["Nombre Original: Propios y extra\u00f1osDirector: Manolo Gonz\u00e1lezActores: Elena Ballesteros \tChiqui Fern\u00e1ndez Alberto Jim\u00e9nez \tJean Pierre Noher Michel Noher \tMariano Pe\u00f1a Isabel Prinz \tAdam Quintero Nasser Saleh \tManuel Tallaf\u00e9Son las dos de la madrugada en Madrid cuando comienza una emisi\u00f3n del programa de radio Propios y extra\u00f1os, seguido por una fiel y numerosa audiencia que a esas horas de la noche trabaja, estudia o, simplemente, no puede dormir. A trav\u00e9s de Internet el programa se escucha en ciudades de otros pa\u00edses, lejanas pero cercanas, como Buenos Aires. A trav\u00e9s de las ondas y las distancias, por intermedio de Sole, la conductora del programa y de los dramas y las vivencias de sus oyentes, seremos testigos de historias aparentemente no relacionadas entre s\u00ed, que se entrecruzan, asumidas por personajes de este mundo y de esas horas de la noche."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Luis Elices"}, {"role": " ", "name": "Francisco Musul\u00e9n"}], "title": "Propios y extra\u00f1os", "plot_es": ["Nombre Original: Propios y extra\u00f1osDirector: Manolo Gonz\u00e1lezActores: Elena Ballesteros \tChiqui Fern\u00e1ndez Alberto Jim\u00e9nez \tJean Pierre Noher Michel Noher \tMariano Pe\u00f1a Isabel Prinz \tAdam Quintero Nasser Saleh \tManuel Tallaf\u00e9Son las dos de la madrugada en Madrid cuando comienza una emisi\u00f3n del programa de radio Propios y extra\u00f1os, seguido por una fiel y numerosa audiencia que a esas horas de la noche trabaja, estudia o, simplemente, no puede dormir. A trav\u00e9s de Internet el programa se escucha en ciudades de otros pa\u00edses, lejanas pero cercanas, como Buenos Aires. A trav\u00e9s de las ondas y las distancias, por intermedio de Sole, la conductora del programa y de los dramas y las vivencias de sus oyentes, seremos testigos de historias aparentemente no relacionadas entre s\u00ed, que se entrecruzan, asumidas por personajes de este mundo y de esas horas de la noche."], "original_name": "Propios y extra\u00f1os", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 9878, "plot_en": ["Nombre Original: Propios y extra\u00f1osDirector: Manolo Gonz\u00e1lezActores: Elena Ballesteros \tChiqui Fern\u00e1ndez Alberto Jim\u00e9nez \tJean Pierre Noher Michel Noher \tMariano Pe\u00f1a Isabel Prinz \tAdam Quintero Nasser Saleh \tManuel Tallaf\u00e9Son las dos de la madrugada en Madrid cuando comienza una emisi\u00f3n del programa de radio Propios y extra\u00f1os, seguido por una fiel y numerosa audiencia que a esas horas de la noche trabaja, estudia o, simplemente, no puede dormir. A trav\u00e9s de Internet el programa se escucha en ciudades de otros pa\u00edses, lejanas pero cercanas, como Buenos Aires. A trav\u00e9s de las ondas y las distancias, por intermedio de Sole, la conductora del programa y de los dramas y las vivencias de sus oyentes, seremos testigos de historias aparentemente no relacionadas entre s\u00ed, que se entrecruzan, asumidas por personajes de este mundo y de esas horas de la noche."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50421ef839666464ef00196f"}, "date": {"usec": 612000, "sec": 1372766294}, "title": "cris"}, {"_idMediaList": {"$id": "52557ffc8505af791f000000"}, "date": {"usec": 225000, "sec": 1386954776}, "title": "Series chachis"}, {"_idMediaList": {"$id": "530bc6618505affb358b4569"}, "date": {"usec": 760000, "sec": 1393281680}, "title": "Jordi Vilches - Filmograf\u00eda"}, {"_idMediaList": {"$id": "538fbe738505af8c488b4568"}, "date": {"usec": 421000, "sec": 1406754589}, "title": "Cine Espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "5427ed3a892b2b73378b4569"}, "date": {"usec": 953000, "sec": 1411904021}, "title": "ELENA BALLESTEROS"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "2196769", "name": "Oscar Marcos Azar"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1231532", "name": "Luis \u00c1ngel Bellaba"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "3272790", "name": "Dorota Budna"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0748363", "name": "Matilde Rubio"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "2137563", "name": "Melele S\u00e1nchez"}], "total_users": 162, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Manolo Gonz\u00e1lez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 1, "2": 0, "5": 12, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "Sandra", "name": "Elena Ballesteros"}, {"role": "Madre de \u00c1ngel", "name": "Chiqui Fern\u00e1ndez"}, {"role": "", "name": "Carlota Gavi\u00f1o"}, {"role": "", "name": "Mar\u00eda Isbert"}, {"role": "Ram\u00f3n", "name": "Alberto Jim\u00e9nez"}, {"role": "Sebastian", "name": "Jean Pierre Noher"}, {"role": "Ricardo", "name": "Michel Noher"}, {"role": "Manolo", "name": "Mariano Pe\u00f1a"}, {"role": "Beatriz", "name": "Isabel Prinz"}, {"role": "Quique", "name": "Adam Quintero"}], "write": [{"role": " screenplay", "name": "Manolo Gonz\u00e1lez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "ANNFRTCEWW", "lists_num": 5}