{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt2559036", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Olvidados", "plot_es": [""], "original_name": "Olvidados", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1316027, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5451251fa53590b6088b456e"}, "date": {"usec": 343000, "sec": 1414605344}, "title": "MANUELA MARTELLI (Chile)"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Carlos Bolado"}], "country": ["Bolivia"], "cast": [{"photo": "/fa/19/fa19dfd9561ea552c277f50d02e9988a.jpg", "role": "Jos\u00e9 Mendieta", "name": "Dami\u00e1n Alc\u00e1zar", "id": 9559}, {"role": "Sanera", "name": "Rafael Ferro"}, {"role": "Luc\u00eda", "name": "Carla Ortiz"}, {"role": "Antonio", "name": "Tom\u00e1s Fonzi"}, {"role": "Andrea", "name": "Ana Celentano"}, {"role": "Jorge", "name": "Eduardo Paxeco"}, {"role": "Marco", "name": "Carloto Cotta"}, {"role": "Negro", "name": "Guillermo Pfening"}, {"role": "Hugo", "name": "Cristian Mercado"}, {"role": "Jimena", "name": "Manuela Martelli"}], "write": [{"name": "Elia Petridis"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZNR45CKS4FX373H", "lists_num": 1}