{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0455543", "year": "1927", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Ich habe im Mai von der Liebe getr\u00e4umt", "plot_es": [""], "original_name": "Ich habe im Mai von der Liebe getr\u00e4umt", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1297041, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0028759", "name": "Charha-Film GmbH, Berlin"}], "total_users": 0, "id_media": "HAD2TFPF4CHVRPD", "director": [{"name": "Franz Seitz"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Peter", "name": "William Dieterle"}, {"role": "Liesel", "name": "Grete Reinwald"}, {"role": "Fritz", "name": "Fred Louis Lerch"}, {"role": "Findelkind des Dorfes", "name": "Fritz Kampers"}, {"role": "S\u00e4gem\u00fcller", "name": "Wilhelm Diegelmann"}, {"role": "S\u00e4gem\u00fcllers Frau", "name": "Auguste Prasch-Grevenberg"}, {"role": "Dorflehrer", "name": "Julius Brandt"}, {"role": "-", "name": "Tala Birell"}, {"role": "-", "name": "Margarete Lanner"}], "write": [{"name": "Franz Doelle"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}