{"rating": 6.06, "links": [], "ratings_num": 17, "maingenre": "", "imdb": "tt0091156", "year": 1987, "plot": ["Nombre Original: La guerra de los locosDirector: Manolo MatjiActores: Jos\u00e9 Manuel Cervino, Juan Luis Galiardo, \u00c1lvaro de LunaA principios de la guerra civil espa\u00f1ola un grupo de internos de un hospital psiqui\u00e1trico aprovecha la confusi\u00f3n de la llegada de las tropas \"nacionales\" para evadirse del centro, con cuyo control ya se hab\u00edan hecho tras el abandono de su director m\u00e9dico, que deleg\u00f3 el poder en las religiosas. En su hu\u00edda, los enfermos fugados se encontrar\u00e1n con un grupo de anarquistas con quienes compartir\u00e1n cruentos episodios b\u00e9licos."], "genres": [], "compose": [{"role": " (as Pepe Nieto)", "name": "Jos\u00e9 Nieto"}, {"role": " ", "name": "Pepe Nieto"}], "title": "La guerra de los locos", "plot_es": ["Nombre Original: La guerra de los locosDirector: Manolo MatjiActores: Jos\u00e9 Manuel Cervino, Juan Luis Galiardo, \u00c1lvaro de LunaA principios de la guerra civil espa\u00f1ola un grupo de internos de un hospital psiqui\u00e1trico aprovecha la confusi\u00f3n de la llegada de las tropas \"nacionales\" para evadirse del centro, con cuyo control ya se hab\u00edan hecho tras el abandono de su director m\u00e9dico, que deleg\u00f3 el poder en las religiosas. En su hu\u00edda, los enfermos fugados se encontrar\u00e1n con un grupo de anarquistas con quienes compartir\u00e1n cruentos episodios b\u00e9licos."], "original_name": "La guerra de los locos", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 12735, "plot_en": ["Nombre Original: La guerra de los locosDirector: Manolo MatjiActores: Jos\u00e9 Manuel Cervino, Juan Luis Galiardo, \u00c1lvaro de LunaA principios de la guerra civil espa\u00f1ola un grupo de internos de un hospital psiqui\u00e1trico aprovecha la confusi\u00f3n de la llegada de las tropas \"nacionales\" para evadirse del centro, con cuyo control ya se hab\u00edan hecho tras el abandono de su director m\u00e9dico, que deleg\u00f3 el poder en las religiosas. En su hu\u00edda, los enfermos fugados se encontrar\u00e1n con un grupo de anarquistas con quienes compartir\u00e1n cruentos episodios b\u00e9licos."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51a53d9e39666464ef013dd4"}, "date": {"usec": 280000, "sec": 1372710041}, "title": "B\u00e9lico"}, {"_idMediaList": {"$id": "5267bed987186d2421000000"}, "date": {"usec": 340000, "sec": 1382531607}, "title": "Sin enlace"}, {"_idMediaList": {"$id": "5311e3f983f2f0f8748b4567"}, "date": {"usec": 94000, "sec": 1394901429}, "title": "Guerra Civil Espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "535bf4ed060f0e0f7f8b4569"}, "date": {"usec": 206000, "sec": 1403985856}, "title": "Cine Espa\u00f1a negra"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b909cc87186d30078b4567"}, "date": {"usec": 704000, "sec": 1404635752}, "title": "Favotiras"}, {"_idMediaList": {"$id": "548e05d88505af16138b456c"}, "date": {"usec": 671000, "sec": 1418596137}, "title": "guerra civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "0087221", "name": "Jos\u00e9 G. Blanco Sola"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0130415", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Calleja"}], "total_users": 93, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Manolo Matji"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 9, "2": 0, "5": 2, "4": 4}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Angelito Delicado", "name": "Jos\u00e9 Manuel Cervino"}, {"role": "Domi ", "name": "Francisco Algora"}, {"role": "", "name": "Alberto Alonso"}, {"role": "", "name": "Gloria Blanco"}, {"role": "Hermana Matilde", "name": "Maite Blasco"}, {"role": "", "name": "Manuela Camacho"}, {"role": "Emilio ", "name": "Paco Catal\u00e1"}, {"role": "Rubio", "name": "\u00c1lvaro de Luna"}, {"role": "", "name": "Eduardo Del Hoyo"}, {"role": "", "name": "Amador Dobarganes Ruiz"}], "write": [{"role": null, "name": "Manolo Matji"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "VKXHWFXNRS", "lists_num": 6}