{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0796917", "year": "1998", "plot": [""], "genres": ["Short", "Comedy"], "compose": [], "title": "\u00a1A\u00ednda m\u00e1is dif\u00edcil!", "plot_es": [""], "original_name": "\u00a1A\u00ednda m\u00e1is dif\u00edcil!", "mediaType": 2, "languages": ["Gallegan"], "idm": 1372929, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0035607", "name": "Escola de Imaxe e Son"}], "total_users": 0, "id_media": "D7KVYUSPYYXNAF6", "director": [{"name": "\u00c1ngel de la Cruz"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Ani\u00f1a", "name": "M\u00f3nica Garc\u00eda"}, {"role": "Jo\u00e3o", "name": "Luis Zahera"}, {"role": "Don Diego", "name": "Manuel Lourenzo"}, {"role": "Paqui\u00f1o", "name": "Josito Porto"}, {"role": "Feiranta", "name": "Patricia V\u00e1zquez"}, {"role": "Muller", "name": "Carmen Castro"}, {"role": "Muller", "name": "Luma G\u00f3mez"}], "write": [{"name": "\u00c1ngel de la Cruz"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}