{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt3796112", "year": "1995", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Les ann\u00e9es lyc\u00e9e", "plot_es": [""], "original_name": "Les ann\u00e9es lyc\u00e9e", "mediaType": 1, "languages": ["French"], "idm": 1327256, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0014456", "name": "Arte"}], "total_users": 0, "id_media": "9TZ66NFRF39TH6U", "director": [], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Alice", "name": "Aur\u00e9lie Berrier"}, {"role": "Martin", "name": "Mathieu Busson"}, {"role": "Caroline", "name": "Fanny Esteban"}, {"role": "R\u00e9gis", "name": "Micha Lescot"}, {"role": "Mathieu", "name": "Fabien Thomann"}, {"role": "Le p\u00e8re d'Alice", "name": "Fran\u00e7ois Morel"}, {"role": "Le prof de maths", "name": "Alain Guillo"}, {"role": "Le prof d'espagnol", "name": "Sergi L\u00f3pez"}, {"role": "Natacha", "name": "Axelle Charvoz"}, {"role": "Gr\u00e9goire", "name": "Philippe Bas"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}