{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2851756", "year": "2013", "plot": ["Historia de una de las compa\u00f1\u00edas m\u00e1s singulares de teatro de Espa\u00f1a, que celebra su 40 aniversario. Una historia sobre la fusi\u00f3n de la vida con el teatro a trav\u00e9s de su esp\u00edritu festivo mediterr\u00e1neo. Una historia sobre el choque inevitable entre los sue\u00f1os y la realidad, donde un aviador har\u00e1 de nexo entre el mundo fant\u00e1stico de Comediants, ilustrado con un cuento con t\u00edteres, sombras chinas y animaci\u00f3n, y la realidad narrada mediante sus protagonistas."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Comediants, amb el sol a la maleta", "plot_es": ["Historia de una de las compa\u00f1\u00edas m\u00e1s singulares de teatro de Espa\u00f1a, que celebra su 40 aniversario. Una historia sobre la fusi\u00f3n de la vida con el teatro a trav\u00e9s de su esp\u00edritu festivo mediterr\u00e1neo. Una historia sobre el choque inevitable entre los sue\u00f1os y la realidad, donde un aviador har\u00e1 de nexo entre el mundo fant\u00e1stico de Comediants, ilustrado con un cuento con t\u00edteres, sombras chinas y animaci\u00f3n, y la realidad narrada mediante sus protagonistas."], "original_name": "Comediants, amb el sol a la maleta", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan"], "idm": 1307971, "plot_en": ["Historia de una de las compa\u00f1\u00edas m\u00e1s singulares de teatro de Espa\u00f1a, que celebra su 40 aniversario. Una historia sobre la fusi\u00f3n de la vida con el teatro a trav\u00e9s de su esp\u00edritu festivo mediterr\u00e1neo. Una historia sobre el choque inevitable entre los sue\u00f1os y la realidad, donde un aviador har\u00e1 de nexo entre el mundo fant\u00e1stico de Comediants, ilustrado con un cuento con t\u00edteres, sombras chinas y animaci\u00f3n, y la realidad narrada mediante sus protagonistas."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0406508", "name": "Setm\u00e0gic Audiovisual"}, {"imdb": "0455530", "name": "Ajuntament de Canet de Mar"}, {"imdb": "0455528", "name": "Dis Productions"}], "total_users": 0, "id_media": "UD9X95SENSCYX9T", "director": [{"name": "Elisenda Dalmau"}, {"name": "H\u00e9ctor Muniente"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Aviador i trobador /              Narrador /              Himself", "name": "Jaume Bernadet"}, {"role": "Personatge 1 /              HimselfActors festa '40 anys'", "name": "Jim Hua Kuan"}, {"role": "Personatge 2", "name": "Xavier Tapias"}, {"role": "Personatge 3 /              Actors festa '40 anys'", "name": "Iris Brok"}, {"role": "Personatge 4", "name": "Andr\u00e9s Cavall\u00edn"}, {"role": "Personatge 5", "name": "Jordi Pujades"}, {"role": "Nen 1", "name": "Alejandro M\u00e1rmol"}, {"role": "Nen 2", "name": "Aleix Comas"}, {"role": "Nena", "name": "L\u00eddia Roig"}, {"role": "Himself - Actors festa '40 anys'", "name": "Joan Font"}], "write": [{"name": "Jaume Bernadet"}, {"name": "Miguel Casamayor"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "90"}