{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt0989177", "year": "2007", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "De par en par", "plot_es": [""], "original_name": "De par en par", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1206350, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071913", "name": "Canal+ Espa\u00f1a"}], "total_users": 0, "id_media": "FZYNV2FRAR53DTH", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Gemma Nierga"}, {"photo": "/6c/94/6c944c6161588f311f685b2332243aae.jpg", "role": "Himself", "name": "Antonio Banderas", "id": 191}, {"role": "Herself", "name": "Laura S\u00e1nchez"}, {"role": "Himself", "name": "Carles Francino"}, {"role": "Herself", "name": "Bimba Bos\u00e9"}, {"role": "Himself", "name": "David Bisbal"}, {"role": "Candela         / ...", "name": "Mar\u00eda Barranco"}, {"role": "Herself", "name": "Elena Benarroch"}, {"role": "Himself", "name": "Pl\u00e1cido Domingo"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Montilla"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}