{"rating": 6.86, "ratings_num": 21, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Introducci\u00f3n. Destrucci\u00f3n de los trenes y prueba pericial de explosivos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-20 14:25:57", "sprite": "youtube", "idv": 188046, "NickAddedBy": "putasinde", "price": "", "addedBy": 266237, "url": "http://youtube.com/watch?v=uErG_OacFb8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "putasinde", "sub": ""}], "title": "Introducci\u00f3n. Destrucci\u00f3n de los trenes y prueba pericial de explosivos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3722, "title_es": "Introducci\u00f3n. Destrucci\u00f3n de los trenes y prueba pericial de explosivos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1302442322, "episode": 1, "idc": 89000}, {"num": 2, "name": "Los personajes clave y las pruebas falsas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-20 14:32:06", "sprite": "youtube", "idv": 188061, "NickAddedBy": "putasinde", "price": "", "addedBy": 266237, "url": "http://youtube.com/watch?v=9Pu9FeTJ5vs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "putasinde", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-20 14:26:32", "sprite": "youtube", "idv": 188048, "NickAddedBy": "putasinde", "price": "", "addedBy": 266237, "url": "http://youtube.com/watch?v=8BiO0iiXmqM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "putasinde", "sub": ""}], "title": "Los personajes clave y las pruebas falsas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3722, "title_es": "Los personajes clave y las pruebas falsas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1302442350, "episode": 2, "idc": 89001}, {"num": 3, "name": "Las detenciones del 13 M, la sentencia y el traslado de los explosivos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-20 14:30:51", "sprite": "youtube", "idv": 188060, "NickAddedBy": "putasinde", "price": "", "addedBy": 266237, "url": "http://youtube.com/watch?v=gvXOt2EmXWc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "putasinde", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "parte 4", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-20 14:30:08", "sprite": "youtube", "idv": 188058, "NickAddedBy": "putasinde", "price": "", "addedBy": 266237, "url": "http://youtube.com/watch?v=4OgSv2twItA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "putasinde", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-20 14:29:16", "sprite": "youtube", "idv": 188055, "NickAddedBy": "putasinde", "price": "", "addedBy": 266237, "url": "http://youtube.com/watch?v=syjV0_wcbAs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "putasinde", "sub": ""}], "title": "Las detenciones del 13 M, la sentencia y el traslado de los explosivos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3722, "title_es": "Las detenciones del 13 M, la sentencia y el traslado de los explosivos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1302442376, "episode": 3, "idc": 89002}, {"num": 4, "name": "Los suicidas de Legan\u00e9s y la falsa prueba del Skoda Fabia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-12-27 18:16:35", "sprite": "youtube", "idv": 1637180, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=eK1kIlAnzYY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}], "title": "Los suicidas de Legan\u00e9s y la falsa prueba del Skoda Fabia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3722, "title_es": "Los suicidas de Legan\u00e9s y la falsa prueba del Skoda Fabia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1302442395, "episode": 4, "idc": 89003}, {"num": 5, "name": "La manipulaci\u00f3n de los medios", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-20 14:27:28", "sprite": "youtube", "idv": 188049, "NickAddedBy": "putasinde", "price": "", "addedBy": 266237, "url": "http://youtube.com/watch?v=wZXQRiXM2jk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "putasinde", "sub": ""}], "title": "La manipulaci\u00f3n de los medios", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3722, "title_es": "La manipulaci\u00f3n de los medios", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1302442416, "episode": 5, "idc": 89004}]}, "imdb": "tt0384724", "year": 1983, "plot": ["Este documental hace un exhaustivo repaso de los atentados del 11-M y los hallazgos sucesos relacionados con la investigaci\u00f3n posterior. Incluye grabaciones de las declaraciones de los testigos clave durante el juicio, los v\u00eddeos de la prueba pericial de explosivos, las impresiones y puntos de vista de los abogados de diferentes defensas y acusaciones, el testimonio de Grabiel Moris (vicepreisdente de la AVT, perito qu\u00edmico en la prueba pericial y en el juicio del 11-M por la Asociaci\u00f3n de Ayuda a las V\u00edctimas del 11-M, y que perdi\u00f3 un hijo en los atentados del 11-M) y del perito Antonio Iglesias (AVT), el testimono de Carmen Balad\u00eda (directora del Instituto anat\u00f3mico forense durante el 11-M) y el \u201csuicidio\u201d de Leganes. Tambi\u00e9n muestra documentos p\u00fablicos y oficiales como el sumario, la sentencia de la audiencia nacional, la sentencia del supremo, las declaraciones en la comisi\u00f3n parlamentaria sobre el 11-M\u2026 en definitiva, otro documento que pone en tela de juicio la versi\u00f3n oficial de los atentados del 11-M."], "genres": [], "compose": [], "title": "La farsa del 11-M", "plot_es": ["Este documental hace un exhaustivo repaso de los atentados del 11-M y los hallazgos sucesos relacionados con la investigaci\u00f3n posterior. Incluye grabaciones de las declaraciones de los testigos clave durante el juicio, los v\u00eddeos de la prueba pericial de explosivos, las impresiones y puntos de vista de los abogados de diferentes defensas y acusaciones, el testimonio de Grabiel Moris (vicepreisdente de la AVT, perito qu\u00edmico en la prueba pericial y en el juicio del 11-M por la Asociaci\u00f3n de Ayuda a las V\u00edctimas del 11-M, y que perdi\u00f3 un hijo en los atentados del 11-M) y del perito Antonio Iglesias (AVT), el testimono de Carmen Balad\u00eda (directora del Instituto anat\u00f3mico forense durante el 11-M) y el \u201csuicidio\u201d de Leganes. Tambi\u00e9n muestra documentos p\u00fablicos y oficiales como el sumario, la sentencia de la audiencia nacional, la sentencia del supremo, las declaraciones en la comisi\u00f3n parlamentaria sobre el 11-M\u2026 en definitiva, otro documento que pone en tela de juicio la versi\u00f3n oficial de los atentados del 11-M."], "original_name": "El carro de la farsa", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 3722, "plot_en": ["Este documental hace un exhaustivo repaso de los atentados del 11-M y los hallazgos sucesos relacionados con la investigaci\u00f3n posterior. Incluye grabaciones de las declaraciones de los testigos clave durante el juicio, los v\u00eddeos de la prueba pericial de explosivos, las impresiones y puntos de vista de los abogados de diferentes defensas y acusaciones, el testimonio de Grabiel Moris (vicepreisdente de la AVT, perito qu\u00edmico en la prueba pericial y en el juicio del 11-M por la Asociaci\u00f3n de Ayuda a las V\u00edctimas del 11-M, y que perdi\u00f3 un hijo en los atentados del 11-M) y del perito Antonio Iglesias (AVT), el testimono de Carmen Balad\u00eda (directora del Instituto anat\u00f3mico forense durante el 11-M) y el \u201csuicidio\u201d de Leganes. Tambi\u00e9n muestra documentos p\u00fablicos y oficiales como el sumario, la sentencia de la audiencia nacional, la sentencia del supremo, las declaraciones en la comisi\u00f3n parlamentaria sobre el 11-M\u2026 en definitiva, otro documento que pone en tela de juicio la versi\u00f3n oficial de los atentados del 11-M."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "540f0f6e060f0e3e548b4567"}, "date": {"usec": 669000, "sec": 1410274639}, "title": "DOCUMENTALES"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 159, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(unknown episodes)", "name": "Francisco Montol\u00edo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 6, "2": 2, "5": 6, "4": 6}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Hostess ", "name": "Rosana Torre"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "AngelPingel", "3": "AngelPingel", "2": "AngelPingel", "5": "AngelPingel", "4": "AngelPingel"}}, "id_media": "CNHNESN4TE", "runtime": "50", "lists_num": 1}