{"rating": 6.83, "links": [], "ratings_num": 87, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1264909", "year": 2009, "keywords": ["Death", "The Family", "Son"], "plot": ["Nombre Original: Tres d\u00edas con la familiaDirector: Mar CollActores: Nausicaa Bonnin, Eduard Fern\u00e1ndez, Philippine Leroy-BeaulieuLa muerte del abuelo paterno re\u00fane a los miembros de una familia durante tres d\u00edas para asistir al velatorio, la misa y el entierro en Girona."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Jens Neumaier"}], "title": "Tres d\u00edas con la familia", "plot_es": ["Nombre Original: Tres d\u00edas con la familiaDirector: Mar CollActores: Nausicaa Bonnin, Eduard Fern\u00e1ndez, Philippine Leroy-BeaulieuLa muerte del abuelo paterno re\u00fane a los miembros de una familia durante tres d\u00edas para asistir al velatorio, la misa y el entierro en Girona."], "original_name": "Tres dies amb la fam\u00edlia", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan", "Spanish", "French"], "idm": 8781, "plot_en": ["Nombre Original: Tres d\u00edas con la familiaDirector: Mar CollActores: Nausicaa Bonnin, Eduard Fern\u00e1ndez, Philippine Leroy-BeaulieuLa muerte del abuelo paterno re\u00fane a los miembros de una familia durante tres d\u00edas para asistir al velatorio, la misa y el entierro en Girona."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53bfb6728505afba418b4567"}, "date": {"usec": 140000, "sec": 1405337166}, "title": "PELICULAS CON GOYAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c97ae883f2f0d4748b456b"}, "date": {"usec": 98000, "sec": 1405717303}, "title": "Must-see-movies"}, {"_idMediaList": {"$id": "53936f7a0a358a5f528b456d"}, "date": {"usec": 877000, "sec": 1411930067}, "title": "Pdte. Ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "54654d2d060f0e97498b4568"}, "date": {"usec": 313000, "sec": 1415926242}, "title": "pendientes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1298574", "name": "Sergi Casamitjana"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1253032", "name": "Lita Roig"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0785359", "name": "Aintza Serra"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "1604816", "name": "Ester Velasco"}], "total_users": 803, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Mar Coll"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 10, "3": 21, "2": 2, "5": 23, "4": 30}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM3MzEyNjIzNF5BMl5BanBnXkFtZTcwMjU1NzkxNA@@._V1.jpg", "role": "L\u00e9a", "name": "Nausicaa Bonn\u00edn"}, {"role": "Josep Maria", "name": "Eduard Fern\u00e1ndez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQ0MTk5NzgxNF5BMl5BanBnXkFtZTcwMTg2OTcwNA@@._V1.jpg", "role": "Jo\u00eblle", "name": "Philippine Leroy-Beaulieu"}, {"role": "Pere", "name": "Ramon Fontser\u00e8"}, {"photo": "/09/63/0963dd29a4a1340b17a9024c4c0fb6d6.jpg", "role": "Toni", "name": "Francesc Orella", "id": 452}, {"role": "Virginia", "name": "Am\u00e1lia Sancho"}, {"role": "Mar", "name": "Aida Oset"}, {"role": "Pau", "name": "Artur Busquets"}, {"role": "Montse", "name": "Isabel Rocatti"}, {"role": "Laia", "name": "Maria Ribera"}], "write": [{"role": " written by", "name": "Mar Coll"}, {"role": " written by", "name": "Valentina Viso"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "6ZURAX2RN5", "runtime": "86", "lists_num": 13}