{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0977243", "year": "2005", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Vida de una compa\u00f1\u00eda de baile flamenco", "plot_es": [""], "original_name": "Vida de una compa\u00f1\u00eda de baile flamenco", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1367006, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0202781", "name": "Infodel Media"}], "total_users": 0, "id_media": "DRK37W7TNNUYWKD", "director": [{"name": "\u00c1del Kh\u00e1der"}, {"name": "Ana Sede\u00f1o"}], "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"name": "\u00c1del Kh\u00e1der"}, {"name": "Ana Sede\u00f1o"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}