{"rating": 4, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": null, "imdb": "tt2247263", "year": "9201", "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "&quot;Catal\u00e0 a l'atac&quot; Friqui", "plot_es": [""], "original_name": "&quot;Catal\u00e0 a l'atac&quot; Friqui", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Enric Gom\u00e0"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 13, "id_media": "SYEU9K444CD34YT", "director": [{"name": "Enric Gom\u00e0"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 0, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "-", "name": "Enric Gom\u00e0"}, {"role": "-", "name": "Teresa Vallverd\u00fa"}], "idm": 1151986, "episodeUserCreator": [], "aka": null}