{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Music", "imdb": "tt1381045", "year": "1991", "plot": [""], "genres": ["Music"], "compose": [], "title": "Fiesta del verano", "plot_es": [""], "original_name": "Fiesta del verano", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1350394, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0035035", "name": "RAI Radiotelevisione Italiana"}, {"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "id_media": "WAFWY35SU2NE4WY", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Albano"}, {"role": "Herself - Performer", "name": "Ana Bel\u00e9n"}, {"role": "Herself - Host", "name": "Raffaella Carr\u00e0"}, {"role": "Himself - Performer", "name": "Sergio Dalma"}, {"role": "Himself - Performer", "name": "Francesco De Gregori"}, {"role": "Herself - Host", "name": "Miriam D\u00edaz-Aroca"}, {"role": "Himself - Host", "name": "Ricardo Fern\u00e1ndez Deu"}, {"role": "-", "name": "Joan Gr\u00e0cia"}, {"role": "-", "name": "Paco Mir"}, {"role": "Herself", "name": "Romina Power"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}