{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0207476", "year": "1977", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La foire", "plot_es": [""], "original_name": "La foire", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1290640, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "SNC2Y33EX27FT3W", "director": [{"name": "Roland Vincent"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Pierre", "name": "Laurent Malet"}, {"role": "Pierre enfant", "name": "Pierre Chabannes"}, {"role": "Alexis B., le grand-p\u00e8re", "name": "Curd J\u00fcrgens"}, {"role": "Thomi, la grand-m\u00e8re", "name": "Juliette Faber"}, {"role": "Le p\u00e8re de Pierre", "name": "Paul Guers"}, {"role": "La m\u00e8re de Pierre", "name": "Marie Versini"}, {"role": "L'arri\u00e8re-grand-p\u00e8re", "name": "Pierre Bertin"}, {"role": "L'oncle Gri Gri", "name": "Philippe Rouleau"}, {"role": "Armand", "name": "Pierre Bojic"}, {"role": "Louis", "name": "G\u00e9rard Loussine"}], "write": [{"name": "Pierre Viallet"}, {"name": "Pierre Viallet"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}