{"rating": 2, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-06-01 00:05:08", "sprite": "mega", "idv": 7245081, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "http://mega.co.nz/#!zdd2nSBY!fTfnxUbcp0-GVasG-bg9xy3tAwFoPvxs9ImcU_NMw1A", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-06-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 1, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0054725", "year": "1961", "plot": ["Ver\u00f3nica, hija de un multimillonario y ahijada de la duquesa de Deesen, viaja hasta esta localidad germana para asistir a un acto social. En el avi\u00f3n coincide con Miguel, heredero al trono, y ambos se mienten: ella le dice que es una secretaria, y \u00e9l que trabaja de camarero. Pero evidentemente tarde o temprano ambos se van a encontrar en la recepci\u00f3n de palacio."], "genres": ["Comedy", "Drama", "Romance"], "compose": [], "title": "Cari\u00f1o m\u00edo", "plot_es": ["Ver\u00f3nica, hija de un multimillonario y ahijada de la duquesa de Deesen, viaja hasta esta localidad germana para asistir a un acto social. En el avi\u00f3n coincide con Miguel, heredero al trono, y ambos se mienten: ella le dice que es una secretaria, y \u00e9l que trabaja de camarero. Pero evidentemente tarde o temprano ambos se van a encontrar en la recepci\u00f3n de palacio."], "original_name": "Cari\u00f1o m\u00edo", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish", "German"], "idm": 1100161, "plot_en": ["Ver\u00f3nica, hija de un multimillonario y ahijada de la duquesa de Deesen, viaja hasta esta localidad germana para asistir a un acto social. En el avi\u00f3n coincide con Miguel, heredero al trono, y ambos se mienten: ella le dice que es una secretaria, y \u00e9l que trabaja de camarero. Pero evidentemente tarde o temprano ambos se van a encontrar en la recepci\u00f3n de palacio."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0037565", "name": "Buhigas Films"}, {"imdb": "0173219", "name": "Thalia-Filmproduktion"}], "total_users": 7, "aka": null, "director": [{"name": "Rafael Gil"}, {"name": "Hans Grimm"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain", "West Germany"], "cast": [{"role": "Miguel - Michael", "name": "Vicente Parra"}, {"role": "Ver\u00f3nica - Veronika", "name": "Marianne Hold"}, {"role": "Don Ricardo Gravina", "name": "Manolo Mor\u00e1n"}, {"role": "Alberto - Albert", "name": "Horst Frank"}, {"role": "Duchess", "name": "Mercedes Vecino"}, {"role": "-", "name": "Lina Yegros"}, {"role": "Miguel's Father", "name": "Rafael Bardem"}, {"role": "Carlos - Karl", "name": "Jos\u00e9 Luis Pellicena"}, {"role": "Minister Mayer", "name": "Carl Wery"}, {"role": "Cristina - Christine", "name": "Germaine Damar"}], "write": [{"name": "Manuel Tamayo"}, {"name": "Antonio Abad Ojuel"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "WE4KC3TU93C3NHP", "runtime": "101"}