{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1805494", "year": "2010", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Vacas, porcos e zapatos de tac\u00f3n", "plot_es": [""], "original_name": "Vacas, porcos e zapatos de tac\u00f3n", "mediaType": 2, "languages": ["Gallegan"], "idm": 1232407, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0142340", "name": "Voz Audiovisual"}], "total_users": 0, "id_media": "DH5HXX7TADZDCSW", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Moncho", "name": "Antonio Dur\u00e1n 'Morris'"}, {"role": "Sabela", "name": "Bel\u00e9n Constenla"}, {"role": "Brais", "name": "Guillermo Carbajo"}, {"role": "Ruth", "name": "Mariana Exp\u00f3sito Casta\u00f1o"}, {"role": "Izel", "name": "D\u00e9borah Vukusic"}, {"role": "-", "name": "Ux\u00eda Blanco"}, {"role": "-", "name": "C\u00e9sar Cambeiro"}, {"role": "-", "name": "Xan Cejudo"}, {"role": "-", "name": "Daniel Curr\u00e1s"}, {"role": "-", "name": "Susana Dans"}], "write": [{"name": "Mar\u00eda S. Ferreiro"}, {"name": "Lidia Fraga"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}