{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0017771", "year": "1927", "plot": [""], "genres": ["Drama", "History"], "compose": [], "title": "El conde de Maravillas", "plot_es": [""], "original_name": "El conde de Maravillas", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Jos\u00e9 Buchs"}, {"name": "Alexandre Dumas p\u00e8re"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0030264", "name": "Ediciones Forns-Buchs"}], "total_users": 0, "id_media": "AKRC35DWPF4VN47", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Buchs"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Pedro Larra\u00f1aga"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Montenegro"}, {"role": "-", "name": "Carmen de Toledo"}, {"role": "-", "name": "Consuelo Portela 'Chelito'"}, {"role": "-", "name": "Modesto Rivas"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Josefa S\u00e1nchez"}, {"role": "-", "name": "Rafael Calvo"}, {"role": "-", "name": "Eugenio Gisbert"}, {"role": "-", "name": "Francisco Mart\u00ed"}, {"role": "-", "name": "V\u00edctor Pastor"}], "idm": 1342156, "episodeUserCreator": [], "aka": null}