{"rating": 7.43, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-14 03:59:20", "sprite": "veoh", "idv": 7874812, "NickAddedBy": "MipanchelMouse", "price": "", "addedBy": 552173, "url": "http://veoh.com/watch/v420431mRrc4QBB", "host": "veoh", "DateAdded": "2014-06-14", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "MipanchelMouse", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-16 02:07:38", "sprite": "youtube", "idv": 96993, "NickAddedBy": "crimensan", "price": "", "addedBy": 552009, "url": "http://youtube.com/watch?v=bSLga82HWag", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "crimensan", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-06 14:41:28", "sprite": "youtube", "idv": 1443237, "NickAddedBy": "OdiloGZ", "price": "", "addedBy": 303513, "url": "http://youtube.com/watch?v=xMSfQii624s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "OdiloGZ", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-06 14:42:13", "sprite": "youtube", "idv": 1443238, "NickAddedBy": "OdiloGZ", "price": "", "addedBy": 303513, "url": "http://youtube.com/watch?v=CzY1h1_B8z8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "OdiloGZ", "sub": ""}], "ratings_num": 90, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: 15diasDirector: Rodrigo Cort\u00e9sActores: Oscar Rodr\u00edguez Susana Garc\u00eda D\u00edez \u00c1lvaro Iglesias Rodrigo Cort\u00e9s Jos\u00e9 Mar\u00eda del R\u00edo15 d\u00edas\u2019 probablemente sea el cortometraje con mayor n\u00famero de premios del cine espa\u00f1ol, la cuenta est\u00e1 por encima de 50, y bien que lo merece. En este caso, y en clave de falso documental, nos cuenta la historia de C\u00e1stor, que cimentaba su existencia y supervivencia en la utilizaci\u00f3n de los periodos de pruebas de los objetos de consumo con derecho a devoluci\u00f3n.\r\n\r\nLa pel\u00edcula tiene miga y es un trabajo diferente a todo lo que se ve\u00eda antes en el mundo del corto (estamos hablando de 2001). Y por cierto, Rodrigo Cort\u00e9s tiene otro trabajo anterior a \u201815 d\u00edas\u2019, se trata de \u2018Yul\u2019. Si alguien lo ha visto o puede dar una pista sobre el mismo que lo deje en los comentarios, que a uno le han entrado ganas de echarle el guante."], "languages": [], "compose": [], "title": "15 dias", "plot_es": ["Nombre Original: 15diasDirector: Rodrigo Cort\u00e9sActores: Oscar Rodr\u00edguez Susana Garc\u00eda D\u00edez \u00c1lvaro Iglesias Rodrigo Cort\u00e9s Jos\u00e9 Mar\u00eda del R\u00edo15 d\u00edas\u2019 probablemente sea el cortometraje con mayor n\u00famero de premios del cine espa\u00f1ol, la cuenta est\u00e1 por encima de 50, y bien que lo merece. En este caso, y en clave de falso documental, nos cuenta la historia de C\u00e1stor, que cimentaba su existencia y supervivencia en la utilizaci\u00f3n de los periodos de pruebas de los objetos de consumo con derecho a devoluci\u00f3n.\r\n\r\nLa pel\u00edcula tiene miga y es un trabajo diferente a todo lo que se ve\u00eda antes en el mundo del corto (estamos hablando de 2001). Y por cierto, Rodrigo Cort\u00e9s tiene otro trabajo anterior a \u201815 d\u00edas\u2019, se trata de \u2018Yul\u2019. Si alguien lo ha visto o puede dar una pista sobre el mismo que lo deje en los comentarios, que a uno le han entrado ganas de echarle el guante."], "original_name": "15 dias", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: 15diasDirector: Rodrigo Cort\u00e9sActores: Oscar Rodr\u00edguez Susana Garc\u00eda D\u00edez \u00c1lvaro Iglesias Rodrigo Cort\u00e9s Jos\u00e9 Mar\u00eda del R\u00edo15 d\u00edas\u2019 probablemente sea el cortometraje con mayor n\u00famero de premios del cine espa\u00f1ol, la cuenta est\u00e1 por encima de 50, y bien que lo merece. En este caso, y en clave de falso documental, nos cuenta la historia de C\u00e1stor, que cimentaba su existencia y supervivencia en la utilizaci\u00f3n de los periodos de pruebas de los objetos de consumo con derecho a devoluci\u00f3n.\r\n\r\nLa pel\u00edcula tiene miga y es un trabajo diferente a todo lo que se ve\u00eda antes en el mundo del corto (estamos hablando de 2001). Y por cierto, Rodrigo Cort\u00e9s tiene otro trabajo anterior a \u201815 d\u00edas\u2019, se trata de \u2018Yul\u2019. Si alguien lo ha visto o puede dar una pista sobre el mismo que lo deje en los comentarios, que a uno le han entrado ganas de echarle el guante."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53ea1b37892b2b760a8b456a"}, "date": {"usec": 711000, "sec": 1407857171}, "title": "Pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "527a5c54892b2bea788b4568"}, "date": {"usec": 714000, "sec": 1412544998}, "title": "\ud83c\udf73 Espa\u00f1ol"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 493, "id_media": "ZPH22PE263", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 17, "2": 3, "5": 25, "4": 41}}, "country": [], "cast": [], "idm": 10941, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}