{"rating": 7, "ratings_num": 2, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Sierra de Gredos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:43:12", "sprite": "rtve", "idv": 20913, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-sierra-gredos/584544", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Sierra de Gredos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "Sierra de Gredos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322329310, "episode": 1, "idc": 153452}, {"num": 2, "name": "Recuerdos de la Edad Media", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:45:43", "sprite": "rtve", "idv": 20914, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-recuerdos-edad-media/585491", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Recuerdos de la Edad Media", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "Recuerdos de la Edad Media", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322329489, "episode": 2, "idc": 153454}, {"num": 3, "name": "Por la ruta de la plata", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:47:05", "sprite": "rtve", "idv": 20915, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-ruta-plata/586260", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Por la ruta de la plata", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "Por la ruta de la plata", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322329595, "episode": 3, "idc": 153456}, {"num": 4, "name": "Camino de Santiago", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:49:18", "sprite": "rtve", "idv": 20916, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-camino-santiago/587078", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Camino de Santiago", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "Camino de Santiago", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322329713, "episode": 4, "idc": 153460}, {"num": 5, "name": "La venganza de Favila", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:50:47", "sprite": "rtve", "idv": 20917, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-venganza-favila/587861", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La venganza de Favila", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "La venganza de Favila", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322329819, "episode": 5, "idc": 153461}, {"num": 6, "name": "Cabalgada a la Prehistoria", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:52:13", "sprite": "rtve", "idv": 20918, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-cabalgada-prehistoria/589592", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cabalgada a la Prehistoria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "Cabalgada a la Prehistoria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322329910, "episode": 6, "idc": 153464}, {"num": 7, "name": "La tierra de los bosques m\u00e1gicos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:53:54", "sprite": "rtve", "idv": 20919, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-tierra-bosques-magicos/590482", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La tierra de los bosques m\u00e1gicos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "La tierra de los bosques m\u00e1gicos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322329996, "episode": 7, "idc": 153465}, {"num": 8, "name": "De la tierra, el mar y el aire", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:55:13", "sprite": "rtve", "idv": 20920, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-tierra-mar-aire/591322", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "De la tierra, el mar y el aire", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "De la tierra, el mar y el aire", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322330079, "episode": 8, "idc": 153467}, {"num": 9, "name": "A orillas del Mare Nostrum", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:56:29", "sprite": "rtve", "idv": 20921, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-orillas-del-mare-nostrum/592067", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A orillas del Mare Nostrum", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "A orillas del Mare Nostrum", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322330154, "episode": 9, "idc": 153471}, {"num": 10, "name": "Entre dos continentes", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:57:48", "sprite": "rtve", "idv": 20922, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-entre-dos-continentes/593046", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Entre dos continentes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "Entre dos continentes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322330240, "episode": 10, "idc": 153475}, {"num": 11, "name": "El legado andalus\u00ed", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:58:51", "sprite": "rtve", "idv": 20923, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-legado-andalusi/594234", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "El legado andalus\u00ed", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "El legado andalus\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322330308, "episode": 11, "idc": 153479}, {"num": 12, "name": "Por tierra de conquistadores", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 18:59:57", "sprite": "rtve", "idv": 20924, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-tierra-conquistadores/595031", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Por tierra de conquistadores", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "Por tierra de conquistadores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322330377, "episode": 12, "idc": 153480}, {"num": 13, "name": "Navegando entre volcanes", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-26 19:01:03", "sprite": "rtve", "idv": 20925, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-ruta-alternativa/ruta-alternativa-navegando-entre-volcanes/595810", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Navegando entre volcanes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6271, "title_es": "Navegando entre volcanes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322330439, "episode": 13, "idc": 153481}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Serie documental de 13 cap\u00edtulos que recorre diferentes itinerarios por la pen\u00ednsula ib\u00e9rica. Esta producci\u00f3n nace con la voluntad de aproximar las distintas y m\u00faltiples caras de Espa\u00f1a a lo largo de un viaje por la naturaleza y sus habitantes. Sus 13 cap\u00edtulos plantean un viaje que plasma el peso de la historia en forma de monumentos, tradiciones y fiestas populares."], "languages": [], "compose": [], "title": "La ruta alternativa", "plot_es": ["Serie documental de 13 cap\u00edtulos que recorre diferentes itinerarios por la pen\u00ednsula ib\u00e9rica. Esta producci\u00f3n nace con la voluntad de aproximar las distintas y m\u00faltiples caras de Espa\u00f1a a lo largo de un viaje por la naturaleza y sus habitantes. Sus 13 cap\u00edtulos plantean un viaje que plasma el peso de la historia en forma de monumentos, tradiciones y fiestas populares."], "original_name": "La ruta alternativa", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Serie documental de 13 cap\u00edtulos que recorre diferentes itinerarios por la pen\u00ednsula ib\u00e9rica. Esta producci\u00f3n nace con la voluntad de aproximar las distintas y m\u00faltiples caras de Espa\u00f1a a lo largo de un viaje por la naturaleza y sus habitantes. Sus 13 cap\u00edtulos plantean un viaje que plasma el peso de la historia en forma de monumentos, tradiciones y fiestas populares."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 93000, "sec": 1379692213}, "title": "\"La Antrop\u00f3loga indecente\""}, {"_idMediaList": {"$id": "525570638505afa243000002"}, "date": {"usec": 813000, "sec": 1381331179}, "title": "PREHISTORIA"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 21, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 1, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 6271, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "interstela", "10": "interstela", "13": "interstela", "12": "interstela", "1": "interstela", "3": "interstela", "2": "interstela", "5": "interstela", "4": "interstela", "7": "interstela", "6": "interstela", "9": "interstela", "8": "interstela"}}, "id_media": "TU4N95HAR3", "lists_num": 2}