{"rating": 7.54, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-07 13:27:21", "sprite": "nubeox", "idv": 6500020, "NickAddedBy": "laauriita_96", "price": "", "addedBy": 2731587, "url": "http://nubeox.com/pelicula/diamantes-negros/2275590", "host": "NUBEOX", "DateAdded": "2014-05-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laauriita_96", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-22 21:51:44", "sprite": "filmin", "idv": 6172812, "NickAddedBy": "Guiridepalo", "price": "2,95", "addedBy": 372326, "url": "http://filmin.es/pelicula/diamantes-negros", "host": "Filmin", "DateAdded": "2014-04-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Guiridepalo", "sub": ""}], "ratings_num": 203, "maingenre": "", "imdb": "tt2362320", "year": 2013, "plot": ["Narra el viaje de Amadou y Moussa, que son captados en Mali por un ojeador de f\u00fatbol, separados de sus familias y llevados a Madrid para triunfar. Vivir\u00e1n entonces un periplo por Espa\u00f1a, Portugal y el norte de Europa que les ense\u00f1ar\u00e1 de primera mano las sombras del deporte rey."], "languages": [], "compose": [], "title": "Diamantes negros", "plot_es": ["Narra el viaje de Amadou y Moussa, que son captados en Mali por un ojeador de f\u00fatbol, separados de sus familias y llevados a Madrid para triunfar. Vivir\u00e1n entonces un periplo por Espa\u00f1a, Portugal y el norte de Europa que les ense\u00f1ar\u00e1 de primera mano las sombras del deporte rey."], "original_name": "Diamantes negros", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Narra el viaje de Amadou y Moussa, que son captados en Mali por un ojeador de f\u00fatbol, separados de sus familias y llevados a Madrid para triunfar. Vivir\u00e1n entonces un periplo por Espa\u00f1a, Portugal y el norte de Europa que les ense\u00f1ar\u00e1 de primera mano las sombras del deporte rey."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53f75a2287186d15038b4567"}, "date": {"usec": 503000, "sec": 1408720003}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5342eb58060f0e675b8b456c"}, "date": {"usec": 209000, "sec": 1410697792}, "title": "pelis molonguis para el finde ;)"}, {"_idMediaList": {"$id": "50380ea939666464ef0009bc"}, "date": {"usec": 278000, "sec": 1412390734}, "title": "Cr\u00edtica a la cultura"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1945161", "name": "Carlo D'Ursi"}], "total_users": 2553, "id_media": "27FX36N6SY", "director": [{"role": null, "name": "Miguel Alcantud"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 47, "2": 3, "5": 49, "4": 103}}, "country": [], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY2MTc4MzY3NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzkyNjI0Mw@@._V1.jpg", "role": "", "name": "Carlos Bardem"}, {"role": "", "name": "Carlo D'Ursi"}, {"role": "", "name": "Setigui Diallo"}, {"role": "", "name": "Santiago Molero"}, {"role": "", "name": "Ana Risue\u00f1o"}, {"role": "", "name": "Hamidou Samak\u00e9"}, {"role": "", "name": "Guillermo Toledo"}, {"role": "Entrenador", "name": "Diego \u00c1lvarez"}], "idm": 496825, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 33}