{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0056329", "year": "1963", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Paloma herida", "plot_es": [""], "original_name": "Paloma herida", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1307905, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "497CY34CZ4D4XW5", "director": [{"name": "Emilio Fern\u00e1ndez"}], "country": ["Mexico", "Guatemala"], "cast": [{"role": "Paloma", "name": "Patricia Conde"}, {"role": "Danilo Zata", "name": "Emilio Fern\u00e1ndez"}, {"role": "-", "name": "Andr\u00e9s Soler"}, {"role": "-", "name": "No\u00e9 Murayama"}, {"role": "-", "name": "Georgia Quental"}, {"role": "-", "name": "Columba Dom\u00ednguez", "id": 4474}, {"role": "-", "name": "Ra\u00fal Ferrer"}, {"role": "-", "name": "Cuco S\u00e1nchez"}, {"role": "-", "name": "Alberto Mart\u00ednez"}, {"role": "-", "name": "Teresa Mart\u00ednez"}], "write": [{"name": "Emilio Fern\u00e1ndez"}, {"name": "Juan Rulfo"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "85"}