{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0343418", "year": "1998", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Bela e Galhofeira", "plot_es": [""], "original_name": "Bela e Galhofeira", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1322217, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0087834", "name": "Artif\u00edcio Cinematogr\u00e1fico"}], "total_users": 0, "id_media": "579EN2HCSZFX9DT", "director": [{"name": "Paulo Halm"}], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "-", "name": "D\u00e9bora Breder"}, {"role": "-", "name": "Marcos Fran\u00e7a"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Joffily"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "29"}