{"rating": 6.44, "ratings_num": 63, "maingenre": "Game-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1322611655, "episode": 1, "idc": 154485}, {"num": 3, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420768, "episode": 3, "idc": 164327}, {"num": 4, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420909, "episode": 4, "idc": 164328}, {"num": 5, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324420947, "episode": 5, "idc": 164329}, {"num": 6, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421075, "episode": 6, "idc": 164330}, {"num": 7, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421155, "episode": 7, "idc": 164331}, {"num": 8, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1324421209, "episode": 8, "idc": 164332}, {"num": 9, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421275, "episode": 9, "idc": 164333}, {"num": 10, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1324421336, "episode": 10, "idc": 164334}, {"num": 11, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421399, "episode": 11, "idc": 164335}, {"num": 12, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421462, "episode": 12, "idc": 164336}, {"num": 13, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421543, "episode": 13, "idc": 164337}, {"num": 14, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421638, "episode": 14, "idc": 164339}, {"num": 15, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421696, "episode": 15, "idc": 164340}, {"num": 16, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421819, "episode": 16, "idc": 164341}, {"num": 17, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324421901, "episode": 17, "idc": 164342}], "0": [{"num": 0, "name": "El casting final", "links": [], "title": "El casting final", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 6214, "title_es": "El casting final", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1321918332, "episode": 0, "idc": 152154}]}, "imdb": "tt0375428", "year": 1997, "plot": ["El comecocos es un concurso de televisi\u00f3n, producido por Tintachina TV (productora filial de La F\u00e1brica de la Tele) y emitido en Cuatro desde el 21 de noviembre de 2011, a las 18:30 horas. Este formato sustituye al formato de Roberto Vilar, que ocupaba esa franja horaria de la cadena con el concurso \u00a1Salta a la vista!. Es un formato emitido de lunes a viernes en la franja de tarde de la cadena.\r\n\r\nCantantes, actores, imitadores, humoristas... En Espa\u00f1a se han buscado muchos talentos art\u00edsticos a trav\u00e9s de la televisi\u00f3n. Tal vez programas como T\u00fa si que vales o Tienes talento han encontrado las capacidades m\u00e1s raras, pero todav\u00eda no hab\u00edan dado con un perfil: el orador perfecto.\r\n\r\nEl programa busca a personas mayores de 18 a\u00f1os que tengan una clara capacidad oratoria y que se puedan enfrentar sin ning\u00fan tipo de verg\u00fcenza a una c\u00e1mara de televisi\u00f3n. Ellos tendr\u00e1n que seducir a los espectadores con sus palabras."], "genres": ["Game-Show"], "compose": [], "title": "El Comecocos", "plot_es": ["El comecocos es un concurso de televisi\u00f3n, producido por Tintachina TV (productora filial de La F\u00e1brica de la Tele) y emitido en Cuatro desde el 21 de noviembre de 2011, a las 18:30 horas. Este formato sustituye al formato de Roberto Vilar, que ocupaba esa franja horaria de la cadena con el concurso \u00a1Salta a la vista!. Es un formato emitido de lunes a viernes en la franja de tarde de la cadena.\r\n\r\nCantantes, actores, imitadores, humoristas... En Espa\u00f1a se han buscado muchos talentos art\u00edsticos a trav\u00e9s de la televisi\u00f3n. Tal vez programas como T\u00fa si que vales o Tienes talento han encontrado las capacidades m\u00e1s raras, pero todav\u00eda no hab\u00edan dado con un perfil: el orador perfecto.\r\n\r\nEl programa busca a personas mayores de 18 a\u00f1os que tengan una clara capacidad oratoria y que se puedan enfrentar sin ning\u00fan tipo de verg\u00fcenza a una c\u00e1mara de televisi\u00f3n. Ellos tendr\u00e1n que seducir a los espectadores con sus palabras."], "original_name": "Rompecocos", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 6214, "plot_en": ["El comecocos es un concurso de televisi\u00f3n, producido por Tintachina TV (productora filial de La F\u00e1brica de la Tele) y emitido en Cuatro desde el 21 de noviembre de 2011, a las 18:30 horas. Este formato sustituye al formato de Roberto Vilar, que ocupaba esa franja horaria de la cadena con el concurso \u00a1Salta a la vista!. Es un formato emitido de lunes a viernes en la franja de tarde de la cadena.\r\n\r\nCantantes, actores, imitadores, humoristas... En Espa\u00f1a se han buscado muchos talentos art\u00edsticos a trav\u00e9s de la televisi\u00f3n. Tal vez programas como T\u00fa si que vales o Tienes talento han encontrado las capacidades m\u00e1s raras, pero todav\u00eda no hab\u00edan dado con un perfil: el orador perfecto.\r\n\r\nEl programa busca a personas mayores de 18 a\u00f1os que tengan una clara capacidad oratoria y que se puedan enfrentar sin ning\u00fan tipo de verg\u00fcenza a una c\u00e1mara de televisi\u00f3n. Ellos tendr\u00e1n que seducir a los espectadores con sus palabras."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 91, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 22, "2": 4, "5": 16, "4": 14}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Paco Vegara"}], "write": [], "episodeUserCreator": [["11fcb1899"], {"11": "rober14", "10": "rober14", "13": "rober14", "12": "rober14", "15": "rober14", "14": "rober14", "17": "rober14", "16": "rober14", "1": "albinha123", "3": "rober14", "5": "rober14", "4": "rober14", "7": "rober14", "6": "rober14", "9": "rober14", "8": "rober14"}], "id_media": "CYXA546SYP", "runtime": "30"}