{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0013849", "year": "1923", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "Die Austreibung", "plot_es": [""], "original_name": "Die Austreibung", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1166868, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0069975", "name": "Decla-Bioscop AG"}], "total_users": 0, "id_media": "AV3HNDAZTST44NC", "director": [{"name": "F.W. Murnau"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Vater Steyer", "name": "Carl Goetz"}, {"role": "Mutter Steyer", "name": "Ilka Gr\u00fcning"}, {"role": "Sohn Steyer", "name": "Eugen Kl\u00f6pfer"}, {"role": "Ludmilla", "name": "Aud Egede-Nissen"}, {"role": "\u00c4nne", "name": "Lucie Mannheim"}, {"role": "Lauer - der J\u00e4ger", "name": "William Dieterle"}, {"role": "Pfarrer", "name": "Robert Leffler"}, {"role": "Rentschreiber", "name": "Jakob Tiedtke"}, {"role": "Dorfschneiderin", "name": "Emilie Kurz"}], "write": [{"name": "Carl Hauptmann"}, {"name": "Thea von Harbou"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "40"}