{"rating": 5.3, "links": [], "ratings_num": 10, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0896916", "year": 2006, "keywords": ["Character Name In Title"], "plot": ["Nombre Original: El camino de Antonio BanderasDirector: Jorge Ortiz de Land\u00e1zuri Yzarduy, Pite Pi\u00f1asActores: Victoria Abril, Pedro Almod\u00f3var y Alberto Amarilla\"El camino de los ingleses\", segunda pel\u00edcula como director de Antonio Banderas, sirve como argumento de este documental en el que el actor malague\u00f1o abre las puertas de su casa de Marbella para explorar el itinerario recorrido desde su adolescencia en M\u00e1laga hasta llegar a Hollywood, pasando por el Madrid de los a\u00f1os ochenta y su vuelta a su ciudad natal para rodar una pel\u00edcula tan especial. En esta conversaci\u00f3n, Banderas da cuenta de lo que ha supuesto para \u00e9l volver a unos or\u00edgenes no s\u00f3lo geogr\u00e1ficos, sino tambi\u00e9n sentimentales y personales. En el especial est\u00e1n presentes dos de sus amigos de adolescencia, el m\u00fasico Antonio Meliveo, compositor de pel\u00edculas como \"Solas\" o \"Plenilunio\", y ahora tambi\u00e9n productor ejecutivo y compositor de \"El camino de los ingleses\", y el escritor Antonio Soler, premio Nadal por el libro en el que se basa el filme y guionista de la pel\u00edcula. \"El camino de Antonio Banderas\" mezcla la realidad de estos tres amigos, sus sue\u00f1os y aspiraciones, con la de los propios protagonistas del filme, una historia que recrea, de manera vital y personal, el final de la d\u00e9cada de los setenta. Seg\u00fan el actor, la pel\u00edcula permite \"ver y palpar el v\u00e9rtigo que produce el paso de la adolescencia a la madurez\"."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "El camino de Antonio Banderas", "plot_es": ["Nombre Original: El camino de Antonio BanderasDirector: Jorge Ortiz de Land\u00e1zuri Yzarduy, Pite Pi\u00f1asActores: Victoria Abril, Pedro Almod\u00f3var y Alberto Amarilla\"El camino de los ingleses\", segunda pel\u00edcula como director de Antonio Banderas, sirve como argumento de este documental en el que el actor malague\u00f1o abre las puertas de su casa de Marbella para explorar el itinerario recorrido desde su adolescencia en M\u00e1laga hasta llegar a Hollywood, pasando por el Madrid de los a\u00f1os ochenta y su vuelta a su ciudad natal para rodar una pel\u00edcula tan especial. En esta conversaci\u00f3n, Banderas da cuenta de lo que ha supuesto para \u00e9l volver a unos or\u00edgenes no s\u00f3lo geogr\u00e1ficos, sino tambi\u00e9n sentimentales y personales. En el especial est\u00e1n presentes dos de sus amigos de adolescencia, el m\u00fasico Antonio Meliveo, compositor de pel\u00edculas como \"Solas\" o \"Plenilunio\", y ahora tambi\u00e9n productor ejecutivo y compositor de \"El camino de los ingleses\", y el escritor Antonio Soler, premio Nadal por el libro en el que se basa el filme y guionista de la pel\u00edcula. \"El camino de Antonio Banderas\" mezcla la realidad de estos tres amigos, sus sue\u00f1os y aspiraciones, con la de los propios protagonistas del filme, una historia que recrea, de manera vital y personal, el final de la d\u00e9cada de los setenta. Seg\u00fan el actor, la pel\u00edcula permite \"ver y palpar el v\u00e9rtigo que produce el paso de la adolescencia a la madurez\"."], "original_name": "El camino de Antonio Banderas", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 11521, "plot_en": ["Nombre Original: El camino de Antonio BanderasDirector: Jorge Ortiz de Land\u00e1zuri Yzarduy, Pite Pi\u00f1asActores: Victoria Abril, Pedro Almod\u00f3var y Alberto Amarilla\"El camino de los ingleses\", segunda pel\u00edcula como director de Antonio Banderas, sirve como argumento de este documental en el que el actor malague\u00f1o abre las puertas de su casa de Marbella para explorar el itinerario recorrido desde su adolescencia en M\u00e1laga hasta llegar a Hollywood, pasando por el Madrid de los a\u00f1os ochenta y su vuelta a su ciudad natal para rodar una pel\u00edcula tan especial. En esta conversaci\u00f3n, Banderas da cuenta de lo que ha supuesto para \u00e9l volver a unos or\u00edgenes no s\u00f3lo geogr\u00e1ficos, sino tambi\u00e9n sentimentales y personales. En el especial est\u00e1n presentes dos de sus amigos de adolescencia, el m\u00fasico Antonio Meliveo, compositor de pel\u00edculas como \"Solas\" o \"Plenilunio\", y ahora tambi\u00e9n productor ejecutivo y compositor de \"El camino de los ingleses\", y el escritor Antonio Soler, premio Nadal por el libro en el que se basa el filme y guionista de la pel\u00edcula. \"El camino de Antonio Banderas\" mezcla la realidad de estos tres amigos, sus sue\u00f1os y aspiraciones, con la de los propios protagonistas del filme, una historia que recrea, de manera vital y personal, el final de la d\u00e9cada de los setenta. Seg\u00fan el actor, la pel\u00edcula permite \"ver y palpar el v\u00e9rtigo que produce el paso de la adolescencia a la madurez\"."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5073cf0839666464ef004b7b"}, "date": {"usec": 44000, "sec": 1372706013}, "title": "Documentales por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "504f0e4739666464ef002777"}, "date": {"usec": 756000, "sec": 1372766700}, "title": "Buenas de Hispania"}, {"_idMediaList": {"$id": "5055a2b139666464ef002d12"}, "date": {"usec": 155000, "sec": 1372766847}, "title": "Almodovar"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "2105077", "name": "Ra\u00fal de Lamo"}], "total_users": 112, "aka": null, "director": [{"role": "(as Jorge Ortiz)", "name": "Jorge Ortiz de Land\u00e1zuri Yzarduy"}, {"role": null, "name": "Pite Pi\u00f1as"}, {"role": "(uncredited)", "name": "Isabel Lapuerta"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 5, "2": 1, "5": 1, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "/c1/44/c1441c6d2afb8bb908ddf5cd8305ee42.jpg", "role": "Herself / Marina Osorio / La Se\u00f1orita del Casco Cartagin\u00e9s ", "name": "Victoria Abril", "id": 11019}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNTE0NTk3NTMxOV5BMl5BanBnXkFtZTYwMzMxMjkz._V1.jpg", "role": "Himself ", "name": "Pedro Almod\u00f3var"}, {"role": "Himself / Miguelito D\u00e1vila ", "name": "Alberto Amarilla"}, {"role": "Riza Niro ", "name": "Imanol Arias"}, {"photo": "/1a/3d/1a3df7114ea3d478c3040f00ea1fbee5.jpg", "role": "Himself / Babirusa ", "name": "Ra\u00fal Ar\u00e9valo", "id": 1703}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjEwNzM2MTUzOV5BMl5BanBnXkFtZTcwNzIwODc3MQ@@._V1.jpg", "role": "Himself / C\u00e9sar Castillo ", "name": "Armand Assante"}, {"photo": "/6c/94/6c944c6161588f311f685b2332243aae.jpg", "role": "Himself", "name": "Antonio Banderas", "id": 191}, {"role": "Candela ", "name": "Mar\u00eda Barranco"}, {"photo": "/c9/b6/c9b686c67b49d21c95667e8fc770e1eb.jpg", "role": "Herself ", "name": "Glenn Close", "id": 716}, {"role": "Herself ", "name": "Maruschka Detmers"}], "write": [{"role": null, "name": "Jorge Ortiz de Land\u00e1zuri Yzarduy"}, {"role": null, "name": "Antonio Soler"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "HWC96RVDX9", "runtime": "45", "lists_num": 3}