{"rating": 7.3, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-16 03:22:43", "sprite": "vimeo", "idv": 922001, "NickAddedBy": "etimax", "price": "", "addedBy": 6271, "url": "http://vimeo.com/15545208", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-08-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "etimax", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-07 00:45:46", "sprite": "youtube", "idv": 4555438, "NickAddedBy": "jrayapo", "price": "", "addedBy": 400910, "url": "http://youtube.com/watch?v=GbNntKS_tRo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "jrayapo", "sub": ""}], "ratings_num": 133, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0483095", "year": 2005, "plot": ["Bajo la direcci\u00f3n de Mariano Barroso, tres actores de primera conversan sobre su oficio. Javier Bardem, Luis Tosar y Eduard Fern\u00e1ndez se re\u00fanen, frente a las c\u00e1maras de Canal +, para compartir los secretos de su profesi\u00f3n: sus sue\u00f1os y sus miedos, sus recursos t\u00e9cnicos, sus modelos de referencia y sus mitos. Bardem, Tosar y Fern\u00e1ndez analizan tambi\u00e9n las pel\u00edculas que han marcado sus carreras: desde \"Mar adentro\" (por la que Bardem recibi\u00f3 el Goya al Mejor actor protagonista) a \"Los lobos de Washington\", \"Te doy mis ojos\" (Goya a Luis Tosar como Mejor actor protagonista) o \"En la ciudad\" (Goya para Eduard Fern\u00e1ndez como Mejor actor de reparto). Los tres actores recorren sus respectivas filmograf\u00edas y desvelan, en una charla \u00edntima, como la profesi\u00f3n de actor influye en sus vidas."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "El oficio de actor", "plot_es": ["Bajo la direcci\u00f3n de Mariano Barroso, tres actores de primera conversan sobre su oficio. Javier Bardem, Luis Tosar y Eduard Fern\u00e1ndez se re\u00fanen, frente a las c\u00e1maras de Canal +, para compartir los secretos de su profesi\u00f3n: sus sue\u00f1os y sus miedos, sus recursos t\u00e9cnicos, sus modelos de referencia y sus mitos. Bardem, Tosar y Fern\u00e1ndez analizan tambi\u00e9n las pel\u00edculas que han marcado sus carreras: desde \"Mar adentro\" (por la que Bardem recibi\u00f3 el Goya al Mejor actor protagonista) a \"Los lobos de Washington\", \"Te doy mis ojos\" (Goya a Luis Tosar como Mejor actor protagonista) o \"En la ciudad\" (Goya para Eduard Fern\u00e1ndez como Mejor actor de reparto). Los tres actores recorren sus respectivas filmograf\u00edas y desvelan, en una charla \u00edntima, como la profesi\u00f3n de actor influye en sus vidas."], "original_name": "El oficio de actor", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 11524, "plot_en": ["Bajo la direcci\u00f3n de Mariano Barroso, tres actores de primera conversan sobre su oficio. Javier Bardem, Luis Tosar y Eduard Fern\u00e1ndez se re\u00fanen, frente a las c\u00e1maras de Canal +, para compartir los secretos de su profesi\u00f3n: sus sue\u00f1os y sus miedos, sus recursos t\u00e9cnicos, sus modelos de referencia y sus mitos. Bardem, Tosar y Fern\u00e1ndez analizan tambi\u00e9n las pel\u00edculas que han marcado sus carreras: desde \"Mar adentro\" (por la que Bardem recibi\u00f3 el Goya al Mejor actor protagonista) a \"Los lobos de Washington\", \"Te doy mis ojos\" (Goya a Luis Tosar como Mejor actor protagonista) o \"En la ciudad\" (Goya para Eduard Fern\u00e1ndez como Mejor actor de reparto). Los tres actores recorren sus respectivas filmograf\u00edas y desvelan, en una charla \u00edntima, como la profesi\u00f3n de actor influye en sus vidas."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50ea087d39666464ef00bcf4"}, "date": {"usec": 702000, "sec": 1375159568}, "title": "Realidad virtual"}, {"_idMediaList": {"$id": "539b198d87186dd2368b4567"}, "date": {"usec": 303000, "sec": 1402678097}, "title": "Wishlist"}, {"_idMediaList": {"$id": "53efb94f0822cce15a8b4567"}, "date": {"usec": 946000, "sec": 1408220305}, "title": "Imperdibles espa\u00f1olas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "2105077", "name": "Ra\u00fal de Lamo"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2096816", "name": "Gonzalo de Li\u00f1\u00e1n"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2104837", "name": "Jonathan Guinea"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2092488", "name": "M\u00f3nica L\u00f3pez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2092061", "name": "Enrique Mu\u00f1oz de Luna"}], "total_users": 867, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Mariano Barroso"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 29, "2": 7, "5": 33, "4": 60}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "/4a/05/4a05d80f1d3a1297701f1a3d135e3b74.jpg", "role": "Himself", "name": "Javier Bardem", "id": 2697}, {"photo": "/af/9f/af9f9e555fbeb812ccb9cce9804350bb.jpg", "role": "Himself ", "name": "Russell Crowe", "id": 2892}, {"photo": "/62/a9/62a98197d513ef059e3ff603e9fbfa9a.jpg", "role": "Travis Bickle ", "name": "Robert De Niro", "id": 8350}, {"photo": "/f6/c9/f6c9c9b1872998beadefd34c27986129.jpg", "role": "Javier Rodr\u00edguez ", "name": "Benicio Del Toro", "id": 253}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgzNjE1MjExM15BMl5BanBnXkFtZTYwMjMyNjk0._V1.jpg", "role": "Rosa ", "name": "Lola Due\u00f1as"}, {"role": "Himself", "name": "Eduard Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Max ", "name": "Daniel Guzm\u00e1n"}, {"photo": "/4d/ba/4dbab71078866262259dab017cfd3fe1.jpg", "role": "Himself ", "name": "Tom Hanks", "id": 3463}, {"photo": "/ca/36/ca363741085ebc9331e1aa3bbbec93cd.jpg", "role": "Himself ", "name": "Ed Harris", "id": 3133}, {"photo": "/47/51/47519f684ee5e857b010c18f53c13021.jpg", "role": "The Lieutenant ", "name": "Harvey Keitel", "id": 8355}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "PDKH5CSVWC", "runtime": "50", "lists_num": 3}