{"rating": 7.5, "links": [], "ratings_num": 320, "maingenre": null, "imdb": "tt1417582", "year": 0, "plot": ["Basada en una historia real. Marcos naci\u00f3 en 1946 en el seno de una familia muy humilde en un peque\u00f1o pueblo de la sierra de C\u00f3rdoba. En aquellos a\u00f1os de hambre y miseria era com\u00fan entre las familias m\u00e1s pobres vender algunos de sus hijos a los ganaderos para cuidar los reba\u00f1os de cabras y ovejas. Es as\u00ed como Marcos, a la edad de 7 a\u00f1os, es vendido a un pastor que vive en un valle perdido de la sierra.\r\n\r\nTras unos meses el pastor muere y Marcos se queda solo y aislado. Vive all\u00ed durante 12 a\u00f1os, sin tener contacto alguno con humanos, sus amigos son los lobos, las \u00e1guilas y una serpiente. Hasta que a los 20 a\u00f1os es apresado por la Guardia Civil cuando iba descalzo por el bosque, vistiendo pieles de animal y con el cabello hasta la cintura.\r\n\r\nEs enviado primero a un convento para ser educado, y despu\u00e9s a C\u00f3rdoba donde ingresa en el ej\u00e9rcito. Pese a esto nunca consigui\u00f3 adaptarse a la sociedad y su sue\u00f1o fue siempre volver a vivir entre lobos."], "languages": [], "compose": [], "title": "Entrelobos", "plot_es": ["Basada en una historia real. Marcos naci\u00f3 en 1946 en el seno de una familia muy humilde en un peque\u00f1o pueblo de la sierra de C\u00f3rdoba. En aquellos a\u00f1os de hambre y miseria era com\u00fan entre las familias m\u00e1s pobres vender algunos de sus hijos a los ganaderos para cuidar los reba\u00f1os de cabras y ovejas. Es as\u00ed como Marcos, a la edad de 7 a\u00f1os, es vendido a un pastor que vive en un valle perdido de la sierra.\r\n\r\nTras unos meses el pastor muere y Marcos se queda solo y aislado. Vive all\u00ed durante 12 a\u00f1os, sin tener contacto alguno con humanos, sus amigos son los lobos, las \u00e1guilas y una serpiente. Hasta que a los 20 a\u00f1os es apresado por la Guardia Civil cuando iba descalzo por el bosque, vistiendo pieles de animal y con el cabello hasta la cintura.\r\n\r\nEs enviado primero a un convento para ser educado, y despu\u00e9s a C\u00f3rdoba donde ingresa en el ej\u00e9rcito. Pese a esto nunca consigui\u00f3 adaptarse a la sociedad y su sue\u00f1o fue siempre volver a vivir entre lobos."], "original_name": "Entrelobos", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Basada en una historia real. Marcos naci\u00f3 en 1946 en el seno de una familia muy humilde en un peque\u00f1o pueblo de la sierra de C\u00f3rdoba. En aquellos a\u00f1os de hambre y miseria era com\u00fan entre las familias m\u00e1s pobres vender algunos de sus hijos a los ganaderos para cuidar los reba\u00f1os de cabras y ovejas. Es as\u00ed como Marcos, a la edad de 7 a\u00f1os, es vendido a un pastor que vive en un valle perdido de la sierra.\r\n\r\nTras unos meses el pastor muere y Marcos se queda solo y aislado. Vive all\u00ed durante 12 a\u00f1os, sin tener contacto alguno con humanos, sus amigos son los lobos, las \u00e1guilas y una serpiente. Hasta que a los 20 a\u00f1os es apresado por la Guardia Civil cuando iba descalzo por el bosque, vistiendo pieles de animal y con el cabello hasta la cintura.\r\n\r\nEs enviado primero a un convento para ser educado, y despu\u00e9s a C\u00f3rdoba donde ingresa en el ej\u00e9rcito. Pese a esto nunca consigui\u00f3 adaptarse a la sociedad y su sue\u00f1o fue siempre volver a vivir entre lobos."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5124ce5b39666464ef00edc5"}, "date": {"usec": 4000, "sec": 1372770971}, "title": "Pelis espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5139cf1739666464ef00fd47"}, "date": {"usec": 705000, "sec": 1372771319}, "title": "jaime lozano"}, {"_idMediaList": {"$id": "51496e2839666464ef010850"}, "date": {"usec": 841000, "sec": 1372771559}, "title": "Pelis: Monta\u00f1a, Alpinismo, Aventura, Supervivencia"}, {"_idMediaList": {"$id": "5180169639666464ef0128b1"}, "date": {"usec": 336000, "sec": 1372772149}, "title": "De libro a pel\u00edcula"}, {"_idMediaList": {"$id": "51a28b6039666464ef013c58"}, "date": {"usec": 458000, "sec": 1372772562}, "title": "BESU  a tope in the night "}, {"_idMediaList": {"$id": "51c7277f39666464ef014d57"}, "date": {"usec": 851000, "sec": 1380192983}, "title": "La Antrop\u00f3loga indecente"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 1957, "id_media": "X9WF4PDS62", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 17, "3": 56, "2": 10, "5": 106, "4": 131}}, "country": [], "cast": [], "idm": 6024, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 13}