{"rating": 7.66, "ratings_num": 56, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "26/02/2012", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 1 de 6", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-01 01:28:57", "sprite": "youtube", "idv": 134708, "NickAddedBy": "roicol", "price": "", "addedBy": 4793, "url": "http://youtube.com/watch?v=wxaIetJCZjE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "roicol", "sub": ""}], "title": "26/02/2012", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 347761, "title_es": "26/02/2012", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330561609, "episode": 1, "idc": 348748}, {"num": 2, "name": "27/02/2012", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-01 01:30:48", "sprite": "youtube", "idv": 134711, "NickAddedBy": "roicol", "price": "", "addedBy": 4793, "url": "http://youtube.com/watch?v=gv88s_kvY4E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "roicol", "sub": ""}], "title": "27/02/2012", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 347761, "title_es": "27/02/2012", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330561798, "episode": 2, "idc": 348750}, {"num": 3, "name": "28/02/2012", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-01 01:31:55", "sprite": "youtube", "idv": 134712, "NickAddedBy": "roicol", "price": "", "addedBy": 4793, "url": "http://youtube.com/watch?v=nyNaC1lUig4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "roicol", "sub": ""}], "title": "28/02/2012", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 347761, "title_es": "28/02/2012", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330561871, "episode": 3, "idc": 348751}, {"num": 4, "name": "29/02/2012", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-01 01:33:52", "sprite": "youtube", "idv": 134714, "NickAddedBy": "roicol", "price": "", "addedBy": 4793, "url": "http://youtube.com/watch?v=aplQbzcEs8M", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "roicol", "sub": ""}], "title": "29/02/2012", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 347761, "title_es": "29/02/2012", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330561998, "episode": 4, "idc": 348752}], "3": [{"num": 6, "name": "El maraton", "links": [], "title": "El maraton", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 347761, "title_es": "El maraton", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1335101142, "episode": 6, "idc": 360752}], "2": [{"num": 20, "name": "Domingo, 20/10/2013", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-10-21 04:08:17", "sprite": "youtube", "idv": 3660483, "NickAddedBy": "Criterio_Cero", "price": "", "addedBy": 682700, "url": "http://youtube.com/watch?v=lKW-IgK1Esk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-10-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Criterio_Cero", "sub": ""}], "title": "Domingo, 20/10/2013", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 347761, "title_es": "Domingo, 20/10/2013", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1382321297, "episode": 20, "idc": 542924}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Punto Pelota es un programa de informaci\u00f3n deportiva emitido por la cadena espa\u00f1ola Intereconom\u00eda Televisi\u00f3n. Dedicado principalmente a la Liga de F\u00fatbol Profesional aborda en general los acontecimientos del f\u00fatbol internacional y otros deportes del bal\u00f3n.\\r\\n\\r\\nPresentador\\r\\n\\r\\n    Josep Pedrerol\\r\\n\\r\\n[editar] Colaboradores\\r\\n\\r\\n    Albert Luque\\r\\n    \u00c1lvaro Benito\\r\\n    Antonio Esteva\\r\\n    Antonio Romero\\r\\n    Borja Mazarro\\r\\n    Carlos Moy\u00e1\\r\\n    Carles Fit\u00e9\\r\\n    Carmen Colino\\r\\n    Carme Barcel\u00f3\\r\\n    Cristina Cubero\\r\\n    El\u00edas Israel\\r\\n    Eva Tur\u00e9gano\\r\\n    Fernando Sanz\\r\\n    Frederic Hermel\\r\\n    Gaby Ruiz\\r\\n    Gonzalo Mir\u00f3\\r\\n    Hugo Gatti\\r\\n    I\u00f1aki Cano\\r\\n    Joaqu\u00edn Ramos Marcos\\r\\n    Jorge D\\'Alessandro\\r\\n    Pet\u00f3n\\r\\n    Jos\u00e9 Antonio Luque\\r\\n    Jos\u00e9 Dami\u00e1n Gonz\u00e1lez\\r\\n    Jos\u00e9 Luis Carazo\\r\\n    Juli\u00e1n Redondo\\r\\n    Mora\\r\\n    Julio Pulido\\r\\n    Lobo Carrasco\\r\\n    Luis Villarejo\\r\\n    Paco Buyo\\r\\n    Pedro Pablo\\r\\n    Tom\u00e1s Roncero\\r\\n    Quim Dom\u00e8nech\\r\\n    Jos\u00e9 F\u00e9lix D\u00edaz\\r\\n    JuanFe \\'\\'El Becario\\'\\'\\r\\n    Roberto Morales\\r\\n    \u00d3scar Pereiro\\r\\n    N\u00e9stor Susaeta\\r\\n    Pipi Estrada\\r\\n    Nacho Pe\u00f1a\\r\\n    Mateo Fern\u00e1ndez\\r\\n    Diego Plaza\\r\\n    Francesco Barbera\\r\\n    Manolete\\r\\n    Nacho Garc\u00eda\\r\\n    Veronica Sanz\\r\\n    Jaume Creixell"], "languages": [], "compose": [], "title": "Punto Pelota", "plot_es": ["Punto Pelota es un programa de informaci\u00f3n deportiva emitido por la cadena espa\u00f1ola Intereconom\u00eda Televisi\u00f3n. Dedicado principalmente a la Liga de F\u00fatbol Profesional aborda en general los acontecimientos del f\u00fatbol internacional y otros deportes del bal\u00f3n.\\r\\n\\r\\nPresentador\\r\\n\\r\\n    Josep Pedrerol\\r\\n\\r\\n[editar] Colaboradores\\r\\n\\r\\n    Albert Luque\\r\\n    \u00c1lvaro Benito\\r\\n    Antonio Esteva\\r\\n    Antonio Romero\\r\\n    Borja Mazarro\\r\\n    Carlos Moy\u00e1\\r\\n    Carles Fit\u00e9\\r\\n    Carmen Colino\\r\\n    Carme Barcel\u00f3\\r\\n    Cristina Cubero\\r\\n    El\u00edas Israel\\r\\n    Eva Tur\u00e9gano\\r\\n    Fernando Sanz\\r\\n    Frederic Hermel\\r\\n    Gaby Ruiz\\r\\n    Gonzalo Mir\u00f3\\r\\n    Hugo Gatti\\r\\n    I\u00f1aki Cano\\r\\n    Joaqu\u00edn Ramos Marcos\\r\\n    Jorge D\\'Alessandro\\r\\n    Pet\u00f3n\\r\\n    Jos\u00e9 Antonio Luque\\r\\n    Jos\u00e9 Dami\u00e1n Gonz\u00e1lez\\r\\n    Jos\u00e9 Luis Carazo\\r\\n    Juli\u00e1n Redondo\\r\\n    Mora\\r\\n    Julio Pulido\\r\\n    Lobo Carrasco\\r\\n    Luis Villarejo\\r\\n    Paco Buyo\\r\\n    Pedro Pablo\\r\\n    Tom\u00e1s Roncero\\r\\n    Quim Dom\u00e8nech\\r\\n    Jos\u00e9 F\u00e9lix D\u00edaz\\r\\n    JuanFe \\'\\'El Becario\\'\\'\\r\\n    Roberto Morales\\r\\n    \u00d3scar Pereiro\\r\\n    N\u00e9stor Susaeta\\r\\n    Pipi Estrada\\r\\n    Nacho Pe\u00f1a\\r\\n    Mateo Fern\u00e1ndez\\r\\n    Diego Plaza\\r\\n    Francesco Barbera\\r\\n    Manolete\\r\\n    Nacho Garc\u00eda\\r\\n    Veronica Sanz\\r\\n    Jaume Creixell"], "original_name": "Punto Pelota", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Punto Pelota es un programa de informaci\u00f3n deportiva emitido por la cadena espa\u00f1ola Intereconom\u00eda Televisi\u00f3n. Dedicado principalmente a la Liga de F\u00fatbol Profesional aborda en general los acontecimientos del f\u00fatbol internacional y otros deportes del bal\u00f3n.\\r\\n\\r\\nPresentador\\r\\n\\r\\n    Josep Pedrerol\\r\\n\\r\\n[editar] Colaboradores\\r\\n\\r\\n    Albert Luque\\r\\n    \u00c1lvaro Benito\\r\\n    Antonio Esteva\\r\\n    Antonio Romero\\r\\n    Borja Mazarro\\r\\n    Carlos Moy\u00e1\\r\\n    Carles Fit\u00e9\\r\\n    Carmen Colino\\r\\n    Carme Barcel\u00f3\\r\\n    Cristina Cubero\\r\\n    El\u00edas Israel\\r\\n    Eva Tur\u00e9gano\\r\\n    Fernando Sanz\\r\\n    Frederic Hermel\\r\\n    Gaby Ruiz\\r\\n    Gonzalo Mir\u00f3\\r\\n    Hugo Gatti\\r\\n    I\u00f1aki Cano\\r\\n    Joaqu\u00edn Ramos Marcos\\r\\n    Jorge D\\'Alessandro\\r\\n    Pet\u00f3n\\r\\n    Jos\u00e9 Antonio Luque\\r\\n    Jos\u00e9 Dami\u00e1n Gonz\u00e1lez\\r\\n    Jos\u00e9 Luis Carazo\\r\\n    Juli\u00e1n Redondo\\r\\n    Mora\\r\\n    Julio Pulido\\r\\n    Lobo Carrasco\\r\\n    Luis Villarejo\\r\\n    Paco Buyo\\r\\n    Pedro Pablo\\r\\n    Tom\u00e1s Roncero\\r\\n    Quim Dom\u00e8nech\\r\\n    Jos\u00e9 F\u00e9lix D\u00edaz\\r\\n    JuanFe \\'\\'El Becario\\'\\'\\r\\n    Roberto Morales\\r\\n    \u00d3scar Pereiro\\r\\n    N\u00e9stor Susaeta\\r\\n    Pipi Estrada\\r\\n    Nacho Pe\u00f1a\\r\\n    Mateo Fern\u00e1ndez\\r\\n    Diego Plaza\\r\\n    Francesco Barbera\\r\\n    Manolete\\r\\n    Nacho Garc\u00eda\\r\\n    Veronica Sanz\\r\\n    Jaume Creixell"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5036cb5f39666464ef000735"}, "date": {"usec": 934000, "sec": 1372765727}, "title": "Deportes TV"}, {"_idMediaList": {"$id": "51f707750a358a3f2b000010"}, "date": {"usec": 441000, "sec": 1377475609}, "title": "De mucho us"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 121, "seasons": 3, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 4, "2": 0, "5": 27, "4": 18}}, "country": [], "cast": [], "idm": 347761, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "roicol", "3": "roicol", "2": "roicol", "4": "roicol"}, "3": {"6": "guifernando"}, "2": {"20": "Criterio_Cero"}}, "id_media": "HH3C5VUFTF", "lists_num": 2}