{"rating": 6.35, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-08-31 05:50:18", "sprite": "videomegatv", "idv": 3241487, "NickAddedBy": "SantyXDz", "price": "", "addedBy": 494654, "url": "http://videomega.tv/?ref=EPaNBbQKdO", "host": "VideoMega.tv", "DateAdded": "2013-08-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SantyXDz", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-25 03:33:45", "sprite": "vk", "idv": 1375448, "NickAddedBy": "Carcamaloni", "price": "", "addedBy": 444706, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2012-10-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Carcamaloni", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-08-31 06:03:57", "sprite": "mega", "idv": 3241516, "NickAddedBy": "SantyXDz", "price": "", "addedBy": 494654, "url": "http://mega.co.nz/#!XZEmXDDS!eIygtFNgs2meD_ARdlqBO3zE1FVBGGOX83nxN3OAhTg", "host": "MEGA", "DateAdded": "2013-08-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SantyXDz", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-08-31 06:00:18", "sprite": "depositfiles", "idv": 3241515, "NickAddedBy": "SantyXDz", "price": "", "addedBy": 494654, "url": "http://dfiles.eu/files/3b2rq1zdw", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2013-08-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SantyXDz", "sub": ""}], "ratings_num": 80, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: la muerte de mikelDirector: imanol uribeActores: imanol ariasMikel es un joven que regenta la farmacia de un pueblo cercano a Bilbao. Su matrimonio con Bego\u00f1a va peor cada d\u00eda que pasa e incluso Mikel llega a agredir f\u00edsicamente a su mujer. Un d\u00eda Mikel acude a una sala de fiestas donde act\u00faa Fama, un famoso travest\u00ed de la capital y al que se une sentimentalmente. Mikel fallece en extra\u00f1as circunstancias y al pertenecer a uno de los partidos abertzales, su muerte es aprovechada pol\u00edticamente"], "languages": [], "compose": [], "title": "La muerte de Mikel", "plot_es": ["Nombre Original: la muerte de mikelDirector: imanol uribeActores: imanol ariasMikel es un joven que regenta la farmacia de un pueblo cercano a Bilbao. Su matrimonio con Bego\u00f1a va peor cada d\u00eda que pasa e incluso Mikel llega a agredir f\u00edsicamente a su mujer. Un d\u00eda Mikel acude a una sala de fiestas donde act\u00faa Fama, un famoso travest\u00ed de la capital y al que se une sentimentalmente. Mikel fallece en extra\u00f1as circunstancias y al pertenecer a uno de los partidos abertzales, su muerte es aprovechada pol\u00edticamente"], "original_name": "la muerte de mikel", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: la muerte de mikelDirector: imanol uribeActores: imanol ariasMikel es un joven que regenta la farmacia de un pueblo cercano a Bilbao. Su matrimonio con Bego\u00f1a va peor cada d\u00eda que pasa e incluso Mikel llega a agredir f\u00edsicamente a su mujer. Un d\u00eda Mikel acude a una sala de fiestas donde act\u00faa Fama, un famoso travest\u00ed de la capital y al que se une sentimentalmente. Mikel fallece en extra\u00f1as circunstancias y al pertenecer a uno de los partidos abertzales, su muerte es aprovechada pol\u00edticamente"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "514278df39666464ef01036b"}, "date": {"usec": 783000, "sec": 1372709270}, "title": "Transici\u00f3n"}, {"_idMediaList": {"$id": "5024e70539666464ef0002b4"}, "date": {"usec": 141000, "sec": 1372765142}, "title": "Imanol Uribe"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 738000, "sec": 1372772983}, "title": "Cine de contenido pol\u00edtico (en proceso)."}, {"_idMediaList": {"$id": "51f3c3580822ccc20400002e"}, "date": {"usec": 270000, "sec": 1380642798}, "title": "nueva1"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a1da2f0822cc167a8b4567"}, "date": {"usec": 497000, "sec": 1403116364}, "title": "Cine sobre el conflicto vasco"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 439, "id_media": "WY2SF3F429", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 9, "3": 25, "2": 6, "5": 17, "4": 23}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19052, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 5}