{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0225043", "year": "1949", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Al caer la tarde", "plot_es": [""], "original_name": "Al caer la tarde", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1257797, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0045215", "name": "Producciones Rodr\u00edguez Hermanos"}], "total_users": 0, "id_media": "R7SUPVRNFK66FPF", "director": [{"name": "Rafael E. Portas"}], "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "-", "name": "Humberto Almaz\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Pedro Armend\u00e1riz"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Baviera"}, {"role": "-", "name": "Guillermo Calles"}, {"role": "-", "name": "Emilio Garibay"}, {"role": "-", "name": "Lupe Incl\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Rodolfo Landa"}, {"role": "-", "name": "Queta Lavat"}, {"role": "-", "name": "Margarito Luna"}, {"role": "-", "name": "Carmen Montejo"}], "write": [{"name": "Max Aub"}, {"name": "Ladislao L\u00f3pez Negrete"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "71"}