{"rating": 7.79, "ratings_num": 131, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Pitingo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 23:03:28", "sprite": "crtvg", "idv": 16576, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-1-pitingo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pitingo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Pitingo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848597, "episode": 1, "idc": 138040}, {"num": 2, "name": "Serxio Pazos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-06 20:53:52", "sprite": "crtvg", "idv": 1058096, "NickAddedBy": "demilio", "price": "", "addedBy": 1496203, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-2-serxio-pazos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "demilio", "sub": ""}], "title": "Serxio Pazos", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Serxio Pazos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848574, "episode": 2, "idc": 138039}, {"num": 3, "name": "Cristina Casta\u00f1o e Manqui\u00f1a", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 23:02:17", "sprite": "crtvg", "idv": 16574, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-3-cristina-castano-e-manquina-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cristina Casta\u00f1o e Manqui\u00f1a", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Cristina Casta\u00f1o e Manqui\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848526, "episode": 3, "idc": 138038}, {"num": 4, "name": "Santiago Peman e Silvia Superstar", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-06 20:55:50", "sprite": "crtvg", "idv": 1058100, "NickAddedBy": "demilio", "price": "", "addedBy": 1496203, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-4-santiago-peman-e-silvia-superstar", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "demilio", "sub": ""}], "title": "Santiago Peman e Silvia Superstar", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Santiago Peman e Silvia Superstar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848478, "episode": 4, "idc": 138037}, {"num": 6, "name": "Cristina Pato, Yolanda Casta\u00f1o e Jorge Mira", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-06 21:00:00", "sprite": "crtvg", "idv": 1058112, "NickAddedBy": "demilio", "price": "", "addedBy": 1496203, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-6-ivan-rana-e-oscar-pereiro", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-09-06", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "demilio", "sub": ""}], "title": "Cristina Pato, Yolanda Casta\u00f1o e Jorge Mira", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Cristina Pato, Yolanda Casta\u00f1o e Jorge Mira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848426, "episode": 6, "idc": 138036}, {"num": 8, "name": "Mar\u00eda Mera e Xabier Deive", "links": [], "title": "Mar\u00eda Mera e Xabier Deive", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Mar\u00eda Mera e Xabier Deive", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848184, "episode": 8, "idc": 138033}, {"num": 9, "name": "Boris Izaguirre", "links": [], "title": "Boris Izaguirre", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Boris Izaguirre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848147, "episode": 9, "idc": 138032}, {"num": 10, "name": "Silvia Jato e Alberto Comesa\u00f1a", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:55:07", "sprite": "crtvg", "idv": 16570, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-10-silvia-jato-e-alberto-comesana", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Silvia Jato e Alberto Comesa\u00f1a", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Silvia Jato e Alberto Comesa\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848093, "episode": 10, "idc": 138031}, {"num": 11, "name": "Chenoa, Pepe Domingo e Julio Jos\u00e9 Iglesias", "links": [], "title": "Chenoa, Pepe Domingo e Julio Jos\u00e9 Iglesias", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Chenoa, Pepe Domingo e Julio Jos\u00e9 Iglesias", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848060, "episode": 11, "idc": 138030}, {"num": 12, "name": "Episode #1.12", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:53:48", "sprite": "crtvg", "idv": 16568, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-12", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Episode #1.12", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Episode #1.12", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848017, "episode": 12, "idc": 138029}, {"num": 13, "name": "Antonio Dur\u00e1n \"Morris\"", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:53:05", "sprite": "crtvg", "idv": 16567, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-13-morris", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Antonio Dur\u00e1n \"Morris\"", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Antonio Dur\u00e1n \"Morris\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847974, "episode": 13, "idc": 138028}, {"num": 14, "name": "Xos\u00e9 Manuel Parada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:52:31", "sprite": "crtvg", "idv": 16566, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-14-xose-manuel-parada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Xos\u00e9 Manuel Parada", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Xos\u00e9 Manuel Parada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847941, "episode": 14, "idc": 138027}, {"num": 15, "name": "Bert\u00edn Osborne e Lu\u00eds Zahera", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:51:56", "sprite": "crtvg", "idv": 16565, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-15", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Bert\u00edn Osborne e Lu\u00eds Zahera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Bert\u00edn Osborne e Lu\u00eds Zahera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847899, "episode": 15, "idc": 138026}, {"num": 16, "name": "Susana Seivane e Isabel Risco", "links": [], "title": "Susana Seivane e Isabel Risco", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Susana Seivane e Isabel Risco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847857, "episode": 16, "idc": 138025}, {"num": 17, "name": "David Civera", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:50:33", "sprite": "crtvg", "idv": 16563, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-17-david-civera", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "David Civera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "David Civera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847819, "episode": 17, "idc": 138024}, {"num": 18, "name": "La Guardia e Quique Morales", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:48:57", "sprite": "crtvg", "idv": 16559, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-18-la-guardia-e-quique-morales", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "La Guardia e Quique Morales", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "La Guardia e Quique Morales", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847719, "episode": 18, "idc": 138023}, {"num": 19, "name": "Beatriz Manj\u00f3n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:49:50", "sprite": "crtvg", "idv": 16562, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-19", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Beatriz Manj\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Beatriz Manj\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847683, "episode": 19, "idc": 138022}, {"num": 20, "name": "u\u00eds Molla, Marcos Pereiro, To\u00f1ito de Poi, Os Sat\u00e9lites.", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:59:48", "sprite": "crtvg", "idv": 12712, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-7-luis-molla", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "u\u00eds Molla, Marcos Pereiro, To\u00f1ito de Poi, Os Sat\u00e9lites.", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "u\u00eds Molla, Marcos Pereiro, To\u00f1ito de Poi, Os Sat\u00e9lites.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317848370, "episode": 20, "idc": 138035}, {"num": 21, "name": "King \u00c1frica", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:49:35", "sprite": "crtvg", "idv": 16561, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-21-king-frica", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "King \u00c1frica", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "King \u00c1frica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847653, "episode": 21, "idc": 138021}, {"num": 22, "name": "Ram\u00f3n Calder\u00f3n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-05 22:49:18", "sprite": "crtvg", "idv": 16560, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-22-ramon-calderon", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ram\u00f3n Calder\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Ram\u00f3n Calder\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317847610, "episode": 22, "idc": 138020}, {"num": 23, "name": "Edu Soto", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:24:42", "sprite": "crtvg", "idv": 15628, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-23-edu-soto", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Edu Soto", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Edu Soto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482668, "episode": 23, "idc": 136463}, {"num": 24, "name": "Tom\u00e1s Alonso", "links": [], "title": "Tom\u00e1s Alonso", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Tom\u00e1s Alonso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482629, "episode": 24, "idc": 136460}, {"num": 25, "name": "Tacho Gonz\u00e1lez e Camela", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:23:19", "sprite": "crtvg", "idv": 15626, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-25-tacho-gonzalez-e-camela", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tacho Gonz\u00e1lez e Camela", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Tacho Gonz\u00e1lez e Camela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482584, "episode": 25, "idc": 136456}, {"num": 26, "name": "Presentadores da TVG", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:22:42", "sprite": "crtvg", "idv": 15625, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-26-presentadores-da-galega", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Presentadores da TVG", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Presentadores da TVG", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482545, "episode": 26, "idc": 136451}, {"num": 27, "name": "Los Suaves e Luc\u00eda P\u00e9rez", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:22:01", "sprite": "crtvg", "idv": 15624, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-27-los-suaves-e-lucia-perez", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Los Suaves e Luc\u00eda P\u00e9rez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Los Suaves e Luc\u00eda P\u00e9rez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482507, "episode": 27, "idc": 136447}, {"num": 28, "name": "Juan Tamariz", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:21:24", "sprite": "crtvg", "idv": 15623, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-28-juan-tamariz", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Juan Tamariz", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Juan Tamariz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482470, "episode": 28, "idc": 136442}, {"num": 29, "name": "Xos\u00e9 Manuel Pi\u00f1eiro e David Fern\u00e1ndez \"Chiquilicuatre\"", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:20:52", "sprite": "crtvg", "idv": 15622, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-29", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Xos\u00e9 Manuel Pi\u00f1eiro e David Fern\u00e1ndez \"Chiquilicuatre\"", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Xos\u00e9 Manuel Pi\u00f1eiro e David Fern\u00e1ndez \"Chiquilicuatre\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482432, "episode": 29, "idc": 136437}, {"num": 30, "name": "Mar\u00eda Xos\u00e9 Rodr\u00edguez e David Amor.", "links": [], "title": "Mar\u00eda Xos\u00e9 Rodr\u00edguez e David Amor.", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Mar\u00eda Xos\u00e9 Rodr\u00edguez e David Amor.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482345, "episode": 30, "idc": 136429}, {"num": 31, "name": "Lu\u00eds Iglesias e Anthony Blake", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:18:41", "sprite": "crtvg", "idv": 15620, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-31-luis-iglesias-e-anthony-blake", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Lu\u00eds Iglesias e Anthony Blake", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Lu\u00eds Iglesias e Anthony Blake", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482307, "episode": 31, "idc": 136426}, {"num": 32, "name": "Nelly Fern\u00e1ndez", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:17:58", "sprite": "crtvg", "idv": 15619, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-32-nelly-fernandez", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Nelly Fern\u00e1ndez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Nelly Fern\u00e1ndez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482265, "episode": 32, "idc": 136424}], "0": [{"num": 0, "name": "Especial", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-21 18:21:40", "sprite": "crtvg", "idv": 112267, "NickAddedBy": "wakogirl", "price": "", "addedBy": 32403, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/land-rober-especial-01-12-2011", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-02-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "wakogirl", "sub": ""}], "title": "Especial", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Especial", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329844830, "episode": 0, "idc": 347508}, {"num": 2, "name": "Especial", "links": [], "title": "Especial", "season": 0, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Especial", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329844694, "episode": 2, "idc": 347507}], "3": [{"num": 1, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317480223, "episode": 1, "idc": 136339}, {"num": 64, "name": "Roberto Vilar co \"Mi\u00f1ato\" de 'Padre Casares'", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 01:35:23", "sprite": "crtvg", "idv": 17475, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/land-rober-3-temporada-06-10-2011", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Roberto Vilar co \"Mi\u00f1ato\" de 'Padre Casares'", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Roberto Vilar co \"Mi\u00f1ato\" de 'Padre Casares'", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319153699, "episode": 64, "idc": 141745}, {"num": 65, "name": "Manuel Manqui\u00f1a", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-21 01:36:01", "sprite": "crtvg", "idv": 17476, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/land-rober-3-temporada-13-10-2011", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Manuel Manqui\u00f1a", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Manuel Manqui\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319153747, "episode": 65, "idc": 141746}, {"num": 66, "name": "Merche e Arevalo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-22 14:04:06", "sprite": "crtvg", "idv": 17674, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/land-rober-capitulo-65-merche-e-arevalo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Merche e Arevalo", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Merche e Arevalo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319285002, "episode": 66, "idc": 142238}, {"num": 67, "name": "Mill\u00e1n Salcedo e Miguel Costas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-28 19:07:07", "sprite": "crtvg", "idv": 18328, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/land-rober-capitulo-67-con-millan-salcedo-e-miguel-costas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mill\u00e1n Salcedo e Miguel Costas", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Mill\u00e1n Salcedo e Miguel Costas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319821608, "episode": 67, "idc": 144287}, {"num": 68, "name": "Tet\u00e9 Delgado e Oscar Pereiro", "links": [], "title": "Tet\u00e9 Delgado e Oscar Pereiro", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Tet\u00e9 Delgado e Oscar Pereiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320412068, "episode": 68, "idc": 147328}, {"num": 69, "name": "Pignoise e Pablo Chiapella", "links": [], "title": "Pignoise e Pablo Chiapella", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Pignoise e Pablo Chiapella", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321092587, "episode": 69, "idc": 149256}, {"num": 70, "name": "Robert Ram\u00edrez e o Mago Ren\u00e9 Lavand", "links": [], "title": "Robert Ram\u00edrez e o Mago Ren\u00e9 Lavand", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Robert Ram\u00edrez e o Mago Ren\u00e9 Lavand", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321621192, "episode": 70, "idc": 151403}, {"num": 71, "name": "Fin do programa", "links": [], "title": "Fin do programa", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Fin do programa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322212160, "episode": 71, "idc": 153020}], "2": [{"num": 33, "name": "Franc\u00eds Lorenzo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:16:48", "sprite": "crtvg", "idv": 15618, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-33", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Franc\u00eds Lorenzo", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Franc\u00eds Lorenzo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482187, "episode": 33, "idc": 136420}, {"num": 34, "name": "Lu\u00eds Tosar", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:16:01", "sprite": "crtvg", "idv": 15617, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-34-luis-tosar", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Lu\u00eds Tosar", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Lu\u00eds Tosar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482144, "episode": 34, "idc": 136415}, {"num": 35, "name": "-", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:14:17", "sprite": "crtvg", "idv": 15616, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-35-javier-gurruchaga", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "-", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482045, "episode": 35, "idc": 136406}, {"num": 36, "name": "Fernando Romay", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:13:51", "sprite": "crtvg", "idv": 15615, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-36", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Fernando Romay", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Fernando Romay", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317482016, "episode": 36, "idc": 136403}, {"num": 37, "name": "Edurne", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:13:05", "sprite": "crtvg", "idv": 15614, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-37-edurne", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Edurne", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Edurne", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481968, "episode": 37, "idc": 136399}, {"num": 38, "name": "Xos\u00e9 Manuel Budi\u00f1o e Sonia L\u00f3pez", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:11:28", "sprite": "crtvg", "idv": 12661, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-38-xose-manuel-budino-e-sonia-lopez", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Xos\u00e9 Manuel Budi\u00f1o e Sonia L\u00f3pez", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Xos\u00e9 Manuel Budi\u00f1o e Sonia L\u00f3pez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481874, "episode": 38, "idc": 136391}, {"num": 39, "name": "Terio Carrera e King \u00c1frica", "links": [], "title": "Terio Carrera e King \u00c1frica", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Terio Carrera e King \u00c1frica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481806, "episode": 39, "idc": 136386}, {"num": 40, "name": "Gudelj e Donato", "links": [], "title": "Gudelj e Donato", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Gudelj e Donato", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481751, "episode": 40, "idc": 136382}, {"num": 41, "name": "Pedro Alonso e Jorge Coira", "links": [], "title": "Pedro Alonso e Jorge Coira", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Pedro Alonso e Jorge Coira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481639, "episode": 41, "idc": 136377}, {"num": 42, "name": "Alfonso Hermida", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:06:50", "sprite": "crtvg", "idv": 15612, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-42", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Alfonso Hermida", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Alfonso Hermida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481597, "episode": 42, "idc": 136375}, {"num": 43, "name": "Pilar Rubio e Manuel Manqui\u00f1a", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:06:08", "sprite": "crtvg", "idv": 15611, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-43-pilar-rubio-e-manuel-manquina", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pilar Rubio e Manuel Manqui\u00f1a", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Pilar Rubio e Manuel Manqui\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481550, "episode": 43, "idc": 136372}, {"num": 44, "name": "Manu Tenorio e Pepe Regueira", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:04:15", "sprite": "crtvg", "idv": 15609, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-44-manu-tenorio-e-pepe-regueira", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Manu Tenorio e Pepe Regueira", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Manu Tenorio e Pepe Regueira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481433, "episode": 44, "idc": 136367}, {"num": 45, "name": "Regreso de Boris Izaguirre", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:05:10", "sprite": "crtvg", "idv": 15610, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-45-regreso-de-boris-izaguirre", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Regreso de Boris Izaguirre", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Regreso de Boris Izaguirre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481495, "episode": 45, "idc": 136369}, {"num": 46, "name": "Nieves Rodr\u00edguez", "links": [], "title": "Nieves Rodr\u00edguez", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Nieves Rodr\u00edguez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481334, "episode": 46, "idc": 136364}, {"num": 47, "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda \u00cd\u00f1igo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 17:01:21", "sprite": "crtvg", "idv": 15607, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-47-jose-maria-nigo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Jos\u00e9 Mar\u00eda \u00cd\u00f1igo", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Jos\u00e9 Mar\u00eda \u00cd\u00f1igo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481257, "episode": 47, "idc": 136362}, {"num": 48, "name": "Pepe Benavente", "links": [], "title": "Pepe Benavente", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Pepe Benavente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481212, "episode": 48, "idc": 136361}, {"num": 49, "name": "Kiko Rivera \"Paquirr\u00edn\"", "links": [], "title": "Kiko Rivera \"Paquirr\u00edn\"", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Kiko Rivera \"Paquirr\u00edn\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481173, "episode": 49, "idc": 136360}, {"num": 50, "name": "Pablo Carbonell", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 16:59:02", "sprite": "crtvg", "idv": 15605, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-50-pablo-carbonell-e-francisco-lopez-iglesias", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pablo Carbonell", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Pablo Carbonell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481119, "episode": 50, "idc": 136359}, {"num": 54, "name": "Iv\u00e1n Ferreiro", "links": [], "title": "Iv\u00e1n Ferreiro", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Iv\u00e1n Ferreiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481076, "episode": 54, "idc": 136358}, {"num": 55, "name": "Pau Don\u00e9s", "links": [], "title": "Pau Don\u00e9s", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Pau Don\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317481040, "episode": 55, "idc": 136355}, {"num": 56, "name": "Pepe Domingo Casta\u00f1o e Paco Gonz\u00e1lez", "links": [], "title": "Pepe Domingo Casta\u00f1o e Paco Gonz\u00e1lez", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Pepe Domingo Casta\u00f1o e Paco Gonz\u00e1lez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317480696, "episode": 56, "idc": 136346}, {"num": 57, "name": "Golden Aplle Quartet", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 16:51:08", "sprite": "crtvg", "idv": 15604, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-57-golden-apple-quartet", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Golden Aplle Quartet", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Golden Aplle Quartet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317480653, "episode": 57, "idc": 136345}, {"num": 58, "name": "O universo Crebinsky", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-01 16:50:26", "sprite": "crtvg", "idv": 15603, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-58-o-universo-crebinsky", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O universo Crebinsky", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "O universo Crebinsky", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317480610, "episode": 58, "idc": 136344}, {"num": 59, "name": "Las Supremas de M\u00f3stoles e Pepe Regueira", "links": [], "title": "Las Supremas de M\u00f3stoles e Pepe Regueira", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Las Supremas de M\u00f3stoles e Pepe Regueira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317480567, "episode": 59, "idc": 136342}, {"num": 60, "name": "Falete", "links": [], "title": "Falete", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 3958, "title_es": "Falete", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317480411, "episode": 60, "idc": 136341}]}, "imdb": "tt1594405", "year": 2009, "plot": ["Programa de humor, m\u00fasica e entrevistas que lidera o humorista Roberto Vilar. O p\u00fablico impl\u00edcase nos sketchs e nas parodias que prop\u00f3n a n\u00f3mina de personaxes do programa."], "genres": [], "compose": [], "title": "Land Rober", "plot_es": ["Programa de humor, m\u00fasica e entrevistas que lidera o humorista Roberto Vilar. O p\u00fablico impl\u00edcase nos sketchs e nas parodias que prop\u00f3n a n\u00f3mina de personaxes do programa."], "original_name": "Land R\u00f3ber", "mediaType": 4, "languages": ["Galician"], "idm": 3958, "plot_en": ["Programa de humor, m\u00fasica e entrevistas que lidera o humorista Roberto Vilar. O p\u00fablico impl\u00edcase nos sketchs e nas parodias que prop\u00f3n a n\u00f3mina de personaxes do programa."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "506a329c39666464ef0043b8"}, "date": {"usec": 41000, "sec": 1372775375}, "title": "Os Arquivos da Meiga \u00a0- \u00a0Series e peliculas en galego"}, {"_idMediaList": {"$id": "543adf8b060f0ef6168b4569"}, "date": {"usec": 410000, "sec": 1413145457}, "title": "Lo mejor de Galicia"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 289, "seasons": 3, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 11, "3": 19, "2": 3, "5": 70, "4": 28}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself ", "name": "Cristina Mar\u00f3"}, {"role": "Himself ", "name": "David Perdomo"}, {"role": "Herself ", "name": "Noem\u00ed Rodr\u00edguez"}, {"role": "Herself ", "name": "Iria Sobrado"}, {"role": "Himself ", "name": "Xos\u00e9 A. Touri\u00f1\u00e1n"}, {"role": "Herself ", "name": "Adelaida Vid"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Roberto Vilar"}, {"role": "Himself ", "name": "Isi"}, {"role": "Herself ", "name": "Isabel Risco"}, {"role": "Himself ", "name": "Edu Soto"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"24": "xocas92", "25": "xocas92", "26": "xocas92", "27": "xocas92", "20": "xocas92", "21": "xocas92", "22": "xocas92", "23": "xocas92", "28": "xocas92", "29": "xocas92", "1": "xocas92", "3": "xocas92", "2": "xocas92", "4": "xocas92", "6": "xocas92", "9": "xocas92", "8": "xocas92", "11": "xocas92", "10": "xocas92", "13": "xocas92", "12": "xocas92", "15": "xocas92", "14": "xocas92", "17": "xocas92", "16": "xocas92", "19": "xocas92", "18": "xocas92", "31": "xocas92", "30": "xocas92", "32": "xocas92"}, "0": {"0": "wakogirl", "2": "wakogirl"}, "3": {"71": "Eloygdv", "70": "Eloygdv", "1": "xocas92", "64": "xocas92", "65": "xocas92", "66": "Eloygdv", "67": "Eloygdv", "68": "Eloygdv", "69": "Eloygdv"}, "2": {"50": "xocas92", "60": "xocas92", "48": "xocas92", "49": "xocas92", "46": "xocas92", "47": "xocas92", "44": "xocas92", "45": "xocas92", "42": "xocas92", "43": "xocas92", "40": "xocas92", "41": "xocas92", "39": "xocas92", "38": "xocas92", "59": "xocas92", "58": "xocas92", "33": "xocas92", "54": "xocas92", "57": "xocas92", "56": "xocas92", "37": "xocas92", "36": "xocas92", "35": "xocas92", "34": "xocas92", "55": "xocas92"}}, "id_media": "EXWKKHYKS2", "lists_num": 2}