{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0084144", "year": "1983", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Interior roig", "plot_es": [""], "original_name": "Interior roig", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1221230, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0032541", "name": "Central de la Imatge"}, {"imdb": "0012510", "name": "F\u00edgaro Films"}, {"imdb": "0061076", "name": "Profilmar P.C."}], "total_users": 0, "id_media": "WKR3WK9TFNTEYH2", "director": [{"name": "Eugeni Anglada"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"role": "-", "name": "Alfred Lucchetti"}, {"role": "-", "name": "Carlos Lucena"}, {"role": "-", "name": "Charo L\u00f3pez"}, {"role": "-", "name": "Enric Maj\u00f3"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Mart\u00edn"}, {"role": "-", "name": "Joan Miralles"}, {"role": "-", "name": "Rosa Novell"}, {"role": "-", "name": "Isidro Novellas"}, {"role": "-", "name": "Alicia Orozco"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}