{"rating": 8.54, "ratings_num": 26, "maingenre": "Animation", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Elpidio Vald\u00e9s contra el tren militar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:00:52", "sprite": "youtube", "idv": 1653033, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=yMVIMxnuSmk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s contra el tren militar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s contra el tren militar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300892026, "episode": 1, "idc": 82140}, {"num": 2, "name": "Una aventura de Elpidio Vald\u00e9s", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:23:14", "sprite": "youtube", "idv": 1653080, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=wVDNd0aZdyk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Una aventura de Elpidio Vald\u00e9s", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Una aventura de Elpidio Vald\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357057362, "episode": 2, "idc": 460616}, {"num": 3, "name": "Clar\u00edn Mamb\u00ed", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:25:23", "sprite": "youtube", "idv": 1653083, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=IhEsYLVM_MM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Clar\u00edn Mamb\u00ed", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Clar\u00edn Mamb\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357057490, "episode": 3, "idc": 460618}, {"num": 4, "name": "Elpidio Vald\u00e9s asalta el convoy", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:27:23", "sprite": "youtube", "idv": 1653094, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=X9OSNSAMxss", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s asalta el convoy", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s asalta el convoy", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357057557, "episode": 4, "idc": 460619}, {"num": 5, "name": "Elpidio Vald\u00e9s est\u00e1 rodeado (1977)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:02:20", "sprite": "youtube", "idv": 1653038, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=dzk8Im_9oLs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s est\u00e1 rodeado (1977)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s est\u00e1 rodeado (1977)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300893050, "episode": 5, "idc": 82166}, {"num": 6, "name": "Elpidio Vald\u00e9s encuentra a Palmiche", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:03:49", "sprite": "youtube", "idv": 1653042, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=AbzgS5hhLq0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s encuentra a Palmiche", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s encuentra a Palmiche", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300893284, "episode": 6, "idc": 82177}, {"num": 7, "name": "Elpidio Vald\u00e9s contra la polic\u00eda de Nueva York", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:31:14", "sprite": "youtube", "idv": 1653098, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=IG11itE5yKs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s contra la polic\u00eda de Nueva York", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s contra la polic\u00eda de Nueva York", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357057892, "episode": 7, "idc": 460620}, {"num": 8, "name": "Elpidio Valdes fuerza la trocha", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:06:42", "sprite": "youtube", "idv": 1653047, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=IooigS0gfRM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Valdes fuerza la trocha", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Valdes fuerza la trocha", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300893449, "episode": 8, "idc": 82185}, {"num": 9, "name": "El Machete", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:08:51", "sprite": "youtube", "idv": 1653052, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=8DC4tyvy8cA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "El Machete", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "El Machete", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300893511, "episode": 9, "idc": 82188}, {"num": 10, "name": "Elpidio Vald\u00e9s contra los rayadillos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:33:21", "sprite": "youtube", "idv": 1653101, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=9NqC7f0Z1ZM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s contra los rayadillos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s contra los rayadillos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357057984, "episode": 10, "idc": 460621}, {"num": 11, "name": "Elpidio Vald\u00e9s y el fusil", "links": [], "title": "Elpidio Vald\u00e9s y el fusil", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s y el fusil", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1357058026, "episode": 11, "idc": 460622}, {"num": 12, "name": "Elpidio Vald\u00e9s contra la ca\u00f1onera", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:36:49", "sprite": "youtube", "idv": 1653113, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=eE516TVyyTo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s contra la ca\u00f1onera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s contra la ca\u00f1onera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357058157, "episode": 12, "idc": 460623}], "3": [{"num": 1, "name": "Elpidio Vald\u00e9s contra el fort\u00edn de hierro", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:45:30", "sprite": "youtube", "idv": 1653140, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=bvpCXTeYgHw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s contra el fort\u00edn de hierro", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s contra el fort\u00edn de hierro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357058668, "episode": 1, "idc": 460628}, {"num": 2, "name": "Elpidio Vald\u00e9s se enfrenta a Res\u00f3plez", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:51:35", "sprite": "youtube", "idv": 1653143, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=Fk0jnJh7NEM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s se enfrenta a Res\u00f3plez", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s se enfrenta a Res\u00f3plez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357058754, "episode": 2, "idc": 460629}, {"num": 3, "name": "Pepe descubre la rueda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:19:24", "sprite": "youtube", "idv": 1653071, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=EcX9ZDAc93o", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Pepe descubre la rueda", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Pepe descubre la rueda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300917671, "episode": 3, "idc": 82370}, {"num": 4, "name": "El fusil", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:20:54", "sprite": "youtube", "idv": 1653076, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=bQgE4oFD6U8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "El fusil", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "El fusil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300917873, "episode": 4, "idc": 82371}, {"num": 5, "name": "Elpidio Vald\u00e9s ataca Trancalapuerta (", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:53:15", "sprite": "youtube", "idv": 1653163, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=TkGNElmAchE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s ataca Trancalapuerta (", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s ataca Trancalapuerta (", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357059147, "episode": 5, "idc": 460630}], "2": [{"num": 1, "name": "Elpidio Vald\u00e9s contra el 5o de Cazadores", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:10:23", "sprite": "youtube", "idv": 1653055, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=laLcd2UuuFY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s contra el 5o de Cazadores", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s contra el 5o de Cazadores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300916958, "episode": 1, "idc": 82355}, {"num": 2, "name": "Elpidio Vald\u00e9s asalta Jut\u00eda Dulce", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:13:00", "sprite": "youtube", "idv": 1653060, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=nW6L7NM9prI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s asalta Jut\u00eda Dulce", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s asalta Jut\u00eda Dulce", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300917063, "episode": 2, "idc": 82358}, {"num": 3, "name": "Elpidio Vald\u00e9s en campa\u00f1a de verano", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:14:31", "sprite": "youtube", "idv": 1653062, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=tpYve885Mbo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s en campa\u00f1a de verano", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s en campa\u00f1a de verano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300917131, "episode": 3, "idc": 82360}, {"num": 5, "name": "Elpidio Vald\u00e9s capturado", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:15:32", "sprite": "youtube", "idv": 1653064, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=3PfCZkg-RPo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s capturado", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s capturado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300917326, "episode": 5, "idc": 82363}, {"num": 6, "name": "Elpidio Vald\u00e9s contra los lanceros", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:16:34", "sprite": "youtube", "idv": 1653066, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=z3gO_oJVMdc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s contra los lanceros", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s contra los lanceros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300917373, "episode": 6, "idc": 82364}, {"num": 7, "name": "Elpidio Vald\u00e9s conoce a Fito", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:17:51", "sprite": "youtube", "idv": 1653069, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=fl0JdTZgyjQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s conoce a Fito", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s conoce a Fito", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300917416, "episode": 7, "idc": 82365}, {"num": 8, "name": "Elpidio Vald\u00e9s y la abuelita de Weyler", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:39:20", "sprite": "youtube", "idv": 1653116, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=I2jg5htlaHI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s y la abuelita de Weyler", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s y la abuelita de Weyler", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357058310, "episode": 8, "idc": 460625}, {"num": 9, "name": "Elpidio Vald\u00e9s se casa", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-01 17:41:12", "sprite": "youtube", "idv": 1653120, "NickAddedBy": "amandavs15", "price": "", "addedBy": 1098309, "url": "http://youtube.com/watch?v=jtu16YigWK0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amandavs15", "sub": ""}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s se casa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s se casa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357058384, "episode": 9, "idc": 460626}, {"num": 10, "name": "Elpidio Vald\u00e9s y los inventores", "links": [], "title": "Elpidio Vald\u00e9s y los inventores", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 3284, "title_es": "Elpidio Vald\u00e9s y los inventores", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1357058516, "episode": 10, "idc": 460627}]}, "imdb": "tt0079102", "year": 1981, "keywords": ["Character Name In Title"], "plot": ["Dibujo Animado (1970-2000)\r\nCreado por el dibujante y cineasta cubano Juan Padr\u00f3n.\r\nElpidio Vald\u00e9s reprensenta a un coronel mamb\u00ed que lucha por la liberaci\u00f3n de Cuba del colonialismo espa\u00f1ol.\r\nRepresenta a los campesinos cubanos que en el siglo XIX se unieron a esclavos y algunos terratenientes para formar el Ej\u00e9rcito Libertador.\r\n(WIKIPEDIA)"], "genres": ["Animation"], "compose": [{"role": " ", "name": "Lucas De la Guardia"}], "title": "Elpidio Vald\u00e9s", "plot_es": ["Dibujo Animado (1970-2000)\r\nCreado por el dibujante y cineasta cubano Juan Padr\u00f3n.\r\nElpidio Vald\u00e9s reprensenta a un coronel mamb\u00ed que lucha por la liberaci\u00f3n de Cuba del colonialismo espa\u00f1ol.\r\nRepresenta a los campesinos cubanos que en el siglo XIX se unieron a esclavos y algunos terratenientes para formar el Ej\u00e9rcito Libertador.\r\n(WIKIPEDIA)"], "original_name": "Elpidio Vald\u00e9s", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 3284, "plot_en": ["Dibujo Animado (1970-2000)\r\nCreado por el dibujante y cineasta cubano Juan Padr\u00f3n.\r\nElpidio Vald\u00e9s reprensenta a un coronel mamb\u00ed que lucha por la liberaci\u00f3n de Cuba del colonialismo espa\u00f1ol.\r\nRepresenta a los campesinos cubanos que en el siglo XIX se unieron a esclavos y algunos terratenientes para formar el Ej\u00e9rcito Libertador.\r\n(WIKIPEDIA)"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 68, "seasons": 3, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Juan Padr\u00f3n"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 16, "4": 5}}, "country": ["Cuba"], "cast": [], "write": [{"role": null, "name": "Jorge Oliver"}, {"role": null, "name": "Ernesto Padr\u00f3n"}, {"role": null, "name": "Juan Padr\u00f3n"}, {"role": null, "name": "Manuel P\u00e9rez Alfaro"}], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "amandavs15", "10": "amandavs15", "12": "amandavs15", "1": "Edwarsding", "3": "amandavs15", "2": "amandavs15", "5": "Edwarsding", "4": "amandavs15", "7": "amandavs15", "6": "Edwarsding", "9": "Edwarsding", "8": "Edwarsding"}, "3": {"1": "amandavs15", "3": "Edwarsding", "2": "amandavs15", "5": "amandavs15", "4": "Edwarsding"}, "2": {"10": "amandavs15", "1": "Edwarsding", "3": "Edwarsding", "2": "Edwarsding", "5": "Edwarsding", "7": "Edwarsding", "6": "Edwarsding", "9": "amandavs15", "8": "amandavs15"}}, "id_media": "NZRFX3TFKZ", "runtime": "69"}