{"rating": 6.33, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": null, "imdb": "tt0083928", "year": "1983", "plot": ["El consorcio del pueblo aprueba, a propuesta de su Alcalde, encargar a Ram\u00f3n, un escultor arruinado, una estatua ecuestre de Franco. Luis, uno de los concejales, visita a Ram\u00f3n y le propone el encargo, que Ram\u00f3n rechaza por motivos ideol\u00f3gicos, pero despu\u00e9s de meditarlo lo acepta ya que no existen estatuas ecuestres de m\u00e1rmol. Cuando finalmente Ram\u00f3n termina la estatua, todo el consorcio opina que ya pas\u00f3 el momento de inaugurar una estatua de Franco. Para contentar a Ram\u00f3n aprueban la realizaci\u00f3n de una nueva estatua. Esta ser\u00e1 dedicada a la democracia."], "genres": [], "compose": [], "title": "El fascista, do\u00f1a Pura y el foll\u00f3n de la escultura", "plot_es": ["El consorcio del pueblo aprueba, a propuesta de su Alcalde, encargar a Ram\u00f3n, un escultor arruinado, una estatua ecuestre de Franco. Luis, uno de los concejales, visita a Ram\u00f3n y le propone el encargo, que Ram\u00f3n rechaza por motivos ideol\u00f3gicos, pero despu\u00e9s de meditarlo lo acepta ya que no existen estatuas ecuestres de m\u00e1rmol. Cuando finalmente Ram\u00f3n termina la estatua, todo el consorcio opina que ya pas\u00f3 el momento de inaugurar una estatua de Franco. Para contentar a Ram\u00f3n aprueban la realizaci\u00f3n de una nueva estatua. Esta ser\u00e1 dedicada a la democracia."], "original_name": "El fascista, do\u00f1a Pura y el foll\u00f3n de la escultura", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1328720, "plot_en": ["El consorcio del pueblo aprueba, a propuesta de su Alcalde, encargar a Ram\u00f3n, un escultor arruinado, una estatua ecuestre de Franco. Luis, uno de los concejales, visita a Ram\u00f3n y le propone el encargo, que Ram\u00f3n rechaza por motivos ideol\u00f3gicos, pero despu\u00e9s de meditarlo lo acepta ya que no existen estatuas ecuestres de m\u00e1rmol. Cuando finalmente Ram\u00f3n termina la estatua, todo el consorcio opina que ya pas\u00f3 el momento de inaugurar una estatua de Franco. Para contentar a Ram\u00f3n aprueban la realizaci\u00f3n de una nueva estatua. Esta ser\u00e1 dedicada a la democracia."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Joaqu\u00edn Coll Espona"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 2}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Jos\u00e9 Ribas", "name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez"}, {"role": "Pedro", "name": "Jos\u00e9 Sazatornil"}, {"role": "Ram\u00f3n Prats", "name": "Ovidi Montllor"}, {"role": "Pura", "name": "Nieves Navarro"}, {"role": "Luis Vila", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ca\u00f1ete"}, {"role": "Jorge", "name": "Pep Corominas"}, {"role": "Andr\u00e9s", "name": "Josep Maria Angelat"}, {"role": "Franquista", "name": "Alfred Lucchetti"}, {"role": "Mujer de Pedro", "name": "Elisenda Ribas"}, {"role": "Juan", "name": "Rafael Anglada"}], "write": [{"name": "Joaqu\u00edn Coll Espona"}, {"name": "Joaqu\u00edn Coll Espona"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "4T9P3EDER79W4FN"}