{"rating": 7.29, "links": [], "ratings_num": 265, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0962709", "year": 2008, "keywords": ["French Resistance", "Spanish Civil War", "Family Relationships", "Love", "Besieged Madrid"], "plot": ["&\"The Anarchist's Wife&\" is the story of Manuela who is left behind when her husband Justo fights for his ideals against Franco's Nationalists during the Spanish Civil War. He is deported to a concentration camp, and upon his release, continues the fight against nationalism in the French resistance. Years, pass without a word from him, but his wife never gives up hope of seeing him again.   Written by  anonymous"], "genres": ["Drama", "History"], "compose": [{"role": " ", "name": "Zacar\u00edas M. de la Riva"}], "title": "La mujer del anarquista", "plot_es": ["&\"The Anarchist's Wife&\" is the story of Manuela who is left behind when her husband Justo fights for his ideals against Franco's Nationalists during the Spanish Civil War. He is deported to a concentration camp, and upon his release, continues the fight against nationalism in the French resistance. Years, pass without a word from him, but his wife never gives up hope of seeing him again.   Written by  anonymous"], "original_name": "The Anarchist's Wife", "mediaType": 2, "languages": ["French", "Spanish"], "idm": 2692, "plot_en": ["&\"The Anarchist's Wife&\" is the story of Manuela who is left behind when her husband Justo fights for his ideals against Franco's Nationalists during the Spanish Civil War. He is deported to a concentration camp, and upon his release, continues the fight against nationalism in the French resistance. Years, pass without a word from him, but his wife never gives up hope of seeing him again.   Written by  anonymous"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "536aac7787186d42288b4567"}, "date": {"usec": 399000, "sec": 1410364322}, "title": "Drama"}, {"_idMediaList": {"$id": "5455c4270822cc34438b4568"}, "date": {"usec": 272000, "sec": 1414910112}, "title": "Por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "545aeeec8f951c26478b4567"}, "date": {"usec": 751000, "sec": 1415845346}, "title": "pelik"}, {"_idMediaList": {"$id": "547e1f7983f2f020258b456a"}, "date": {"usec": 763000, "sec": 1417551729}, "title": "Historia de Espa\u00f1a"}, {"_idMediaList": {"$id": "547f6c3b8505af3a478b456a"}, "date": {"usec": 879000, "sec": 1417638129}, "title": "IRENE MONTALA  (Espa\u00f1a)"}, {"_idMediaList": {"$id": "548e05d88505af16138b456c"}, "date": {"usec": 98000, "sec": 1418597181}, "title": "guerra civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "0138721", "name": "Eduardo Carneros"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0515689", "name": "Norbert Llar\u00e0s"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0633925", "name": "Marie Noelle"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1662860", "name": "Chris Ouwinga"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0686537", "name": "Philippe Planells"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0714937", "name": "Jordi Rediu"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "1119566", "name": "Gilles Saulnier"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0782266", "name": "Peter Sehr"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "1372323", "name": "Eduard Vall\u00e9s"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1320422", "name": "Darryn Welch"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0956860", "name": "Ralf Zimmermann"}], "total_users": 2583, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Marie Noelle"}, {"role": null, "name": "Peter Sehr"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 14, "3": 51, "2": 10, "5": 75, "4": 115}}, "country": ["Germany", "Spain", "France"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU1ODcwOTI5Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwMjEwNDc4MQ@@._V1.jpg", "role": "Manuela", "name": "Mar\u00eda Valverde"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNjEzNzYxNzcwMF5BMl5BanBnXkFtZTcwOTM0MjY3Mw@@._V1.jpg", "role": "Justo", "name": "Juan Diego Botto"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU0NTkwMzMwNF5BMl5BanBnXkFtZTcwNjYyOTkzNg@@._V1.jpg", "role": "Paloma - age 15", "name": "Ivana Baquero"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNTc5Nzk2NjQyN15BMl5BanBnXkFtZTcwODE4MTY0NA@@._V1.jpg", "role": "Lenin", "name": "Nina Hoss"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI5NzE3NjE0N15BMl5BanBnXkFtZTYwMjczNDcz._V1.jpg", "role": "Pierre", "name": "Jean-Marc Barr"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM3NDUzOTAxOV5BMl5BanBnXkFtZTcwMTU3OTc1Mg@@._V1.jpg", "role": "Lucienne", "name": "Laura Morante"}, {"role": "Pilar", "name": "Irene Montal\u00e0"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI4MjExNjc5NV5BMl5BanBnXkFtZTcwNjE1NDk1MQ@@._V1.jpg", "role": "Francisco", "name": "Adri\u00e0 Collado", "id": 6822}, {"role": "Luis", "name": "Biel Dur\u00e1n"}, {"role": "Jaime", "name": "Pere Arquillu\u00e9"}], "write": [{"role": "(written by)", "name": "Marie Noelle"}, {"role": "(dialogue contributor)", "name": "Ray Loriga"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "KT42P4SHY9", "runtime": "112", "lists_num": 34}