{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0326539", "year": "1993", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La cumbre de las \u00e1guilas", "plot_es": [""], "original_name": "La cumbre de las \u00e1guilas", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1193059, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0009711", "name": "Producciones Barba Loza S.A. de C.V."}], "total_users": 0, "id_media": "9TEUU5EZDR77FSF", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Medina"}], "country": ["Mexico"], "cast": [], "write": [{"name": "Ver\u00f3nica \u00c1ngeles"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}