{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt3619896", "year": "2013", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La noche de...", "plot_es": [""], "original_name": "La noche de...", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1165043, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "id_media": "55UZNXDF77UDAA5", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host", "name": "Julio Somoano"}, {"role": "Himself", "name": "Alberto Aza"}, {"role": "-", "name": "Juan Carrillo"}, {"role": "Himself", "name": "Felipe de Borb\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Juan Carlos de Borb\u00f3n"}, {"role": "Herself", "name": "Sof\u00eda de Grecia"}, {"role": "Himself", "name": "Aurelio Delgado"}, {"role": "Himself", "name": "Juan D\u00edez Nicol\u00e1s"}, {"role": "Himself", "name": "Enrique Fern\u00e1ndez-Miranda"}, {"role": "Himself", "name": "Francisco Franco"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}