{"rating": 7.19, "ratings_num": 872, "maingenre": "Game-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Primera gala (02/10/11)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-19 18:39:17", "sprite": "mitele", "idv": 3924163, "NickAddedBy": "lidia03", "price": "", "addedBy": 1326582, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-39/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-11-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lidia03", "sub": ""}], "title": "Primera gala (02/10/11)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Primera gala (02/10/11)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384882757, "episode": 1, "idc": 146283}, {"num": 2, "name": "Segunda Gala", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-19 18:40:17", "sprite": "mitele", "idv": 3924167, "NickAddedBy": "lidia03", "price": "", "addedBy": 1326582, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-40/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-11-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lidia03", "sub": ""}], "title": "Segunda Gala", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Segunda Gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384882817, "episode": 2, "idc": 146656}, {"num": 3, "name": "Tercera Gala", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-08 13:58:18", "sprite": "mitele", "idv": 4569752, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-41/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Tercera Gala", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Tercera Gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389185898, "episode": 3, "idc": 146657}, {"num": 4, "name": "Cuarta gala", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-09 13:18:19", "sprite": "mitele", "idv": 4580300, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-42/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Cuarta gala", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Cuarta gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389269899, "episode": 4, "idc": 146658}, {"num": 5, "name": "quinta gala", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-09 13:19:25", "sprite": "mitele", "idv": 4580307, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-43/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "quinta gala", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "quinta gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389269965, "episode": 5, "idc": 146659}, {"num": 6, "name": "Sexta Gala", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-09 13:19:56", "sprite": "mitele", "idv": 4580310, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-44/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Sexta Gala", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Sexta Gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389269996, "episode": 6, "idc": 154264}, {"num": 7, "name": "Programa especial", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-09 13:20:26", "sprite": "mitele", "idv": 4580312, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-especial/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Programa especial", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Programa especial", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389270026, "episode": 7, "idc": 154266}, {"num": 8, "name": "S\u00e9ptima Gala", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-09 13:20:53", "sprite": "mitele", "idv": 4580317, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-45/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "S\u00e9ptima Gala", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "S\u00e9ptima Gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389270053, "episode": 8, "idc": 154267}, {"num": 9, "name": "Octava Gala (Final)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-09 13:21:27", "sprite": "mitele", "idv": 4580325, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2011/programa-46/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Octava Gala (Final)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Octava Gala (Final)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389270087, "episode": 9, "idc": 154504}], "3": [{"num": 1, "name": "Gala 1", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-17 20:20:13", "sprite": "mitele", "idv": 4673569, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-55/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Gala 1", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389986413, "episode": 1, "idc": 187510}, {"num": 2, "name": "Gala 2", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-22 19:50:49", "sprite": "mitele", "idv": 4751601, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-56/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Gala 2", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390416649, "episode": 2, "idc": 188707}, {"num": 3, "name": "Gala 3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-22 19:51:32", "sprite": "mitele", "idv": 4751609, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-57/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Gala 3", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390416693, "episode": 3, "idc": 345403}, {"num": 4, "name": "Gala 4", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-22 19:52:17", "sprite": "mitele", "idv": 4751615, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-58/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Gala 4", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390416737, "episode": 4, "idc": 346938}, {"num": 5, "name": "Gala 5", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-25 10:03:25", "sprite": "mitele", "idv": 121834, "NickAddedBy": "vicen89", "price": "", "addedBy": 512823, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-59/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-02-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicen89", "sub": ""}], "title": "Gala 5", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 5", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330160556, "episode": 5, "idc": 347970}, {"num": 6, "name": "Gala Final", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-01 10:58:53", "sprite": "mitele", "idv": 135041, "NickAddedBy": "vicen89", "price": "", "addedBy": 512823, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-60/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-03-01", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicen89", "sub": ""}], "title": "Gala Final", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala Final", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330595891, "episode": 6, "idc": 348759}, {"num": 7, "name": "Especial 2\u00ba oportunidades", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-07 10:21:53", "sprite": "telecinco", "idv": 151133, "NickAddedBy": "vicen89", "price": "", "addedBy": 512823, "url": "http://telecinco.es/tusiquevales/ediciones-2012/galas-integras/Gala-Segunda-oportunidad-integra_6_1572502738.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2012-03-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicen89", "sub": ""}], "title": "Especial 2\u00ba oportunidades", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Especial 2\u00ba oportunidades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331111733, "episode": 7, "idc": 349506}, {"num": 8, "name": "Especial Lo mejor", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-14 16:22:10", "sprite": "mitele", "idv": 169855, "NickAddedBy": "vicen89", "price": "", "addedBy": 512823, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/lo-mejor/programa-62/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-03-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicen89", "sub": ""}], "title": "Especial Lo mejor", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Especial Lo mejor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331738513, "episode": 8, "idc": 350505}, {"num": 9, "name": "Especial lo mejor  2", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-21 08:42:18", "sprite": "mitele", "idv": 191310, "NickAddedBy": "vicen89", "price": "", "addedBy": 512823, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/lo-mejor/programa-63/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-03-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicen89", "sub": ""}], "title": "Especial lo mejor  2", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Especial lo mejor  2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332315707, "episode": 9, "idc": 351925}, {"num": 10, "name": "Especial Lo Mejor 3", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-28 09:43:22", "sprite": "mitele", "idv": 223628, "NickAddedBy": "vicen89", "price": "", "addedBy": 512823, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/lo-mejor/programa-64/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-03-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicen89", "sub": ""}], "title": "Especial Lo Mejor 3", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Especial Lo Mejor 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332920583, "episode": 10, "idc": 353651}, {"num": 11, "name": "Especial jovenes talentos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-04 08:51:56", "sprite": "mitele", "idv": 252260, "NickAddedBy": "vicen89", "price": "", "addedBy": 512823, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/lo-mejor/programa-especial/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-04-04", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicen89", "sub": ""}], "title": "Especial jovenes talentos", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Especial jovenes talentos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333522298, "episode": 11, "idc": 355540}, {"num": 12, "name": "Especial Final Lo Mejor", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-11 09:53:49", "sprite": "mitele", "idv": 284056, "NickAddedBy": "vicen89", "price": "", "addedBy": 512823, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/lo-mejor/programa-65/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vicen89", "sub": ""}], "title": "Especial Final Lo Mejor", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Especial Final Lo Mejor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1334130807, "episode": 12, "idc": 357814}], "2": [{"num": 1, "name": "Primera gala", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-12 21:32:12", "sprite": "mitele", "idv": 4616123, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/2011-2012/programa-47/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Primera gala", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Primera gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389558732, "episode": 1, "idc": 159704}, {"num": 2, "name": "Segunda gala", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-14 13:39:06", "sprite": "mitele", "idv": 466645, "NickAddedBy": "angelreyes", "price": "", "addedBy": 883614, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/2011-2012/programa-48/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-05-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "angelreyes", "sub": ""}], "title": "Segunda gala", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Segunda gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323937368, "episode": 2, "idc": 160919}, {"num": 3, "name": "Tercera gala", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-12 21:34:08", "sprite": "mitele", "idv": 4616164, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/2011-2012/programa-49/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Tercera gala", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Tercera gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389558848, "episode": 3, "idc": 164949}, {"num": 4, "name": "Especial a\u00f1o nuevo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-09-24 20:13:51", "sprite": "mitele", "idv": 3430455, "NickAddedBy": "lidia03", "price": "", "addedBy": 1326582, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/2011-2012/programa-50/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-09-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "lidia03", "sub": ""}], "title": "Especial a\u00f1o nuevo", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Especial a\u00f1o nuevo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1380046432, "episode": 4, "idc": 165274}, {"num": 5, "name": "Cuarta gala", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-12 21:34:45", "sprite": "mitele", "idv": 4616175, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/2011-2012/programa-51/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Cuarta gala", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Cuarta gala", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389558885, "episode": 5, "idc": 172912}, {"num": 6, "name": "Una noche de magia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-12 21:35:16", "sprite": "mitele", "idv": 4616181, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/2011-2012/programa-52/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Una noche de magia", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Una noche de magia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389558916, "episode": 6, "idc": 175958}, {"num": 7, "name": "Gala 5", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-12 21:35:49", "sprite": "mitele", "idv": 4616189, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/2011-2012/programa-53/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Gala 5", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 5", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389558949, "episode": 7, "idc": 179703}, {"num": 8, "name": "Gala Final", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-12 21:36:16", "sprite": "mitele", "idv": 4616196, "NickAddedBy": "hana77", "price": "", "addedBy": 1111514, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/2011-2012/programa-54/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "hana77", "sub": ""}], "title": "Gala Final", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala Final", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389558976, "episode": 8, "idc": 185939}], "5": [{"num": 64, "name": "programa 64", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-28 12:38:03", "sprite": "mitele", "idv": 224522, "NickAddedBy": "amram", "price": "", "addedBy": 704488, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/lo-mejor/programa-64", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-03-28", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amram", "sub": ""}], "title": "programa 64", "season": 5, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "programa 64", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332930977, "episode": 64, "idc": 353687}], "2013": [{"num": 1, "name": "Especial Regalo de Reyes", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-07 22:56:16", "sprite": "mitele", "idv": 1685350, "NickAddedBy": "josejoseda", "price": "", "addedBy": 1399328, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/especial-reyes/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-01-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "josejoseda", "sub": ""}], "title": "Especial Regalo de Reyes", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Especial Regalo de Reyes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1357595741, "episode": 1, "idc": 462555}, {"num": 2, "name": "Gala 1", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-04 19:58:47", "sprite": "mitele", "idv": 1853604, "NickAddedBy": "Jak225", "price": "", "addedBy": 1286242, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-68/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jak225", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-04 15:56:35", "sprite": "telecinco", "idv": 1851887, "NickAddedBy": "Anita.13", "price": "", "addedBy": 1948542, "url": "http://telecinco.es/tusiquevales/_2_1550355161.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2013-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Anita.13", "sub": ""}], "title": "Gala 1", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1359989627, "episode": 2, "idc": 473135}, {"num": 3, "name": "Gala 2", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-11 13:40:12", "sprite": "mitele", "idv": 1899170, "NickAddedBy": "Anita.13", "price": "", "addedBy": 1948542, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-69/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-02-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Anita.13", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-11 13:39:15", "sprite": "telecinco", "idv": 1899165, "NickAddedBy": "Anita.13", "price": "", "addedBy": 1948542, "url": "http://telecinco.es/tusiquevales/_2_1554030210.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2013-02-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Anita.13", "sub": ""}], "title": "Gala 2", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360586147, "episode": 3, "idc": 475346}, {"num": 4, "name": "Gala 3", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-19 11:07:53", "sprite": "mitele", "idv": 1947704, "NickAddedBy": "Kras94", "price": "", "addedBy": 736045, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-70/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-02-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Kras94", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-18 17:17:01", "sprite": "telecinco", "idv": 1943576, "NickAddedBy": "Anita.13", "price": "", "addedBy": 1948542, "url": "http://telecinco.es/tusiquevales/_2_1557705181.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2013-02-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Anita.13", "sub": ""}], "title": "Gala 3", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1361203803, "episode": 4, "idc": 477858}, {"num": 5, "name": "Gala 4", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-27 10:59:22", "sprite": "mitele", "idv": 1994732, "NickAddedBy": "Kras94", "price": "", "addedBy": 736045, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-71/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-02-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Kras94", "sub": ""}], "title": "Gala 4", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1361919715, "episode": 5, "idc": 480525}, {"num": 6, "name": "Gala 5", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-04 11:17:34", "sprite": "mitele", "idv": 2022334, "NickAddedBy": "eseache11", "price": "", "addedBy": 542770, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-72/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-03-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eseache11", "sub": ""}], "title": "Gala 5", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 5", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362392029, "episode": 6, "idc": 482664}, {"num": 7, "name": "Gala 6", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-12 10:30:30", "sprite": "telecinco", "idv": 2071190, "NickAddedBy": "alex27_officiel", "price": "", "addedBy": 2443667, "url": "http://telecinco.es/tusiquevales/_2_1568730199.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2013-03-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alex27_officiel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-12 04:49:18", "sprite": "mitele", "idv": 2070711, "NickAddedBy": "Soares2530", "price": "", "addedBy": 150562, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-03-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Soares2530", "sub": ""}], "title": "Gala 6", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 6", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1363059926, "episode": 7, "idc": 485924}, {"num": 8, "name": "Gala 1. Segundo trimestre", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-03-27 05:17:37", "sprite": "mitele", "idv": 2133350, "NickAddedBy": "Soares2530", "price": "", "addedBy": 150562, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-75/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Soares2530", "sub": ""}], "title": "Gala 1. Segundo trimestre", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 1. Segundo trimestre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1364357840, "episode": 8, "idc": 490328}, {"num": 9, "name": "Gala 2 Segundo trimestre", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-15 05:14:43", "sprite": "mitele", "idv": 2222349, "NickAddedBy": "Soares2530", "price": "", "addedBy": 150562, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-76/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Soares2530", "sub": ""}], "title": "Gala 2 Segundo trimestre", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 2 Segundo trimestre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365995134, "episode": 9, "idc": 494548}, {"num": 10, "name": "Gala 3. Segundo Trimestre", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-15 05:14:11", "sprite": "mitele", "idv": 2222346, "NickAddedBy": "Soares2530", "price": "", "addedBy": 150562, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-77/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Soares2530", "sub": ""}], "title": "Gala 3. Segundo Trimestre", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 3. Segundo Trimestre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365995172, "episode": 10, "idc": 494549}, {"num": 11, "name": "Gala 4. Segundo trimestre", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-15 05:13:42", "sprite": "mitele", "idv": 2222339, "NickAddedBy": "Soares2530", "price": "", "addedBy": 150562, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-78/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Soares2530", "sub": ""}], "title": "Gala 4. Segundo trimestre", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 4. Segundo trimestre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365995233, "episode": 11, "idc": 494551}, {"num": 12, "name": "Gala 5. Segundo trimestre", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-29 11:52:36", "sprite": "telecinco", "idv": 2294097, "NickAddedBy": "Anita.13", "price": "", "addedBy": 1948542, "url": "http://telecinco.es/tusiquevales/ediciones-2013/segunda-edicion/galas/gala-5/vales-gala-edicion_2_1594455191.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2013-04-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Anita.13", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-29 01:44:14", "sprite": "mitele", "idv": 2292715, "NickAddedBy": "pere_powa", "price": "", "addedBy": 998340, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-79/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-04-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pere_powa", "sub": ""}], "title": "Gala 5. Segundo trimestre", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 5. Segundo trimestre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367191545, "episode": 12, "idc": 497250}, {"num": 13, "name": "Gala 6. Segundo trimestre", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 01:55:40", "sprite": "telecinco", "idv": 2337973, "NickAddedBy": "pere_powa", "price": "", "addedBy": 998340, "url": "http://telecinco.es/tusiquevales/ediciones-2013/programas-integros/TSQV-Ekaterina-Ortzi_y_David-Copla_-_Soul-Merche-Corbacho-Cristian_Galvez-Risto_Mejide_2_1599180084.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pere_powa", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-06 01:54:46", "sprite": "mitele", "idv": 2337970, "NickAddedBy": "pere_powa", "price": "", "addedBy": 998340, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-80/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pere_powa", "sub": ""}], "title": "Gala 6. Segundo trimestre", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Gala 6. Segundo trimestre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1367797650, "episode": 13, "idc": 498668}, {"num": 14, "name": "\u00a1La gran final!", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-14 16:42:55", "sprite": "telecinco", "idv": 2376670, "NickAddedBy": "pere_powa", "price": "", "addedBy": 998340, "url": "http://telecinco.es/tusiquevales/ediciones-2013/segunda-edicion/galas/gala-7/sislena-grande-opera-puccini-tsqv_0_1601775579.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2013-05-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pere_powa", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-14 14:09:43", "sprite": "mitele", "idv": 2375216, "NickAddedBy": "pekecris", "price": "", "addedBy": 74124, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-81/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-05-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pekecris", "sub": ""}], "title": "\u00a1La gran final!", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "\u00a1La gran final!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1368456523, "episode": 14, "idc": 499928}, {"num": 15, "name": "tu si que te vas a reir", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-07-02 12:38:43", "sprite": "mitele", "idv": 2794297, "NickAddedBy": "aitana.castro.", "price": "", "addedBy": 225652, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2013/programa-82/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-07-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "aitana.castro.", "sub": ""}], "title": "tu si que te vas a reir", "season": 2013, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "tu si que te vas a reir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1372761523, "episode": 15, "idc": 512188}], "2012": [{"num": 3, "name": "programa 62", "links": [], "title": "programa 62", "season": 2012, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "programa 62", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1332352052, "episode": 3, "idc": 352028}, {"num": 4, "name": "J\u00f3venes talentos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-05 15:22:48", "sprite": "mitele", "idv": 258746, "NickAddedBy": "loza4", "price": "", "addedBy": 52398, "url": "http://mitele.es/video/popup/24079/0.5/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-04-05", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "loza4", "sub": ""}], "title": "J\u00f3venes talentos", "season": 2012, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "J\u00f3venes talentos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333632105, "episode": 4, "idc": 355831}, {"num": 60, "name": "Programa 60 Gala final (29/02/2012)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-23 15:28:56", "sprite": "mitele", "idv": 201490, "NickAddedBy": "amram", "price": "", "addedBy": 704488, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-60", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-03-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amram", "sub": ""}], "title": "Programa 60 Gala final (29/02/2012)", "season": 2012, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Programa 60 Gala final (29/02/2012)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330630746, "episode": 60, "idc": 348801}, {"num": 61, "name": "Segundas Oportunidades", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-07 09:21:32", "sprite": "mitele", "idv": 150637, "NickAddedBy": "BLaiGaaR", "price": "", "addedBy": 536979, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-61/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-03-07", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "BLaiGaaR", "sub": ""}], "title": "Segundas Oportunidades", "season": 2012, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Segundas Oportunidades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331108474, "episode": 61, "idc": 349505}, {"num": 65, "name": "programa 65", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-11 12:10:25", "sprite": "mitele", "idv": 284411, "NickAddedBy": "amram", "price": "", "addedBy": 704488, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/lo-mejor/programa-65", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "amram", "sub": ""}], "title": "programa 65", "season": 2012, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "programa 65", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1334138997, "episode": 65, "idc": 357829}, {"num": 66, "name": "Las actuaciones de los minivales", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-12-21 22:57:17", "sprite": "mitele", "idv": 1614872, "NickAddedBy": "josejoseda", "price": "", "addedBy": 1399328, "url": "http://mitele.es/programas-tv/tu-si-que-vales/temporada-2012/programa-66/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-12-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "josejoseda", "sub": ""}], "title": "Las actuaciones de los minivales", "season": 2012, "mediaType": "4", "ids": 5990, "title_es": "Las actuaciones de los minivales", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1356127027, "episode": 66, "idc": 457581}]}, "imdb": "tt1189294", "year": 2008, "plot": ["\u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! es un concurso de talentos, producido por Gestmusic Endemol para Telecinco y estrenado el 1 de enero de 2008. Las cuatro primeras temporadas, fueron emitidas de forma encadenada, los viernes en horario de prime time. Se han emitido posteriores ediciones y versiones especiales, as\u00ed como la reemisi\u00f3n de las galas en diversas ocasiones debido a su gran \u00e9xito. En la temporada del 2008 y 2009, se emitieron las dos \u00faltimas ediciones, la und\u00e9cima y duod\u00e9cima, respectivamente, adem\u00e1s de la gala especial de finalistas. En junio del 2011, se confirmaba la vuelta de \u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! a Telecinco.\r\n\r\nChristian G\u00e1lvez es el presentador de las galas semanales y ejercen como miembro del jurado Noem\u00ed Galera, \u00c0ngel Ll\u00e0cer, Loles Le\u00f3n y Los Morancos, quienes substituyeron a Javier Sard\u00e1 y Pablo Carbonell en la primera y segunda etapa, respectivamente.1\r\n\r\n\u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! regres\u00f3 el domingo 2 de octubre a las 22:30 horas, un a\u00f1o y medio despu\u00e9s de su desaparici\u00f3n, con una nueva puesta en marcha, tanto en los miembros del jurado como en el plat\u00f3 y en la mec\u00e1nica del concurso. Risto Mejide, Jos\u00e9 Luis Moreno, Kiko Rivera o Merche son algunas de las caras conocidas que presentaran esta edici\u00f3n junto a Christian G\u00e1lvez como presentador de las galas."], "genres": ["Game-Show", "Music"], "compose": [], "title": "Tu s\u00ed que vales", "plot_es": ["\u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! es un concurso de talentos, producido por Gestmusic Endemol para Telecinco y estrenado el 1 de enero de 2008. Las cuatro primeras temporadas, fueron emitidas de forma encadenada, los viernes en horario de prime time. Se han emitido posteriores ediciones y versiones especiales, as\u00ed como la reemisi\u00f3n de las galas en diversas ocasiones debido a su gran \u00e9xito. En la temporada del 2008 y 2009, se emitieron las dos \u00faltimas ediciones, la und\u00e9cima y duod\u00e9cima, respectivamente, adem\u00e1s de la gala especial de finalistas. En junio del 2011, se confirmaba la vuelta de \u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! a Telecinco.\r\n\r\nChristian G\u00e1lvez es el presentador de las galas semanales y ejercen como miembro del jurado Noem\u00ed Galera, \u00c0ngel Ll\u00e0cer, Loles Le\u00f3n y Los Morancos, quienes substituyeron a Javier Sard\u00e1 y Pablo Carbonell en la primera y segunda etapa, respectivamente.1\r\n\r\n\u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! regres\u00f3 el domingo 2 de octubre a las 22:30 horas, un a\u00f1o y medio despu\u00e9s de su desaparici\u00f3n, con una nueva puesta en marcha, tanto en los miembros del jurado como en el plat\u00f3 y en la mec\u00e1nica del concurso. Risto Mejide, Jos\u00e9 Luis Moreno, Kiko Rivera o Merche son algunas de las caras conocidas que presentaran esta edici\u00f3n junto a Christian G\u00e1lvez como presentador de las galas."], "original_name": "T\u00fa s\u00ed que vales", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 5990, "plot_en": ["\u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! es un concurso de talentos, producido por Gestmusic Endemol para Telecinco y estrenado el 1 de enero de 2008. Las cuatro primeras temporadas, fueron emitidas de forma encadenada, los viernes en horario de prime time. Se han emitido posteriores ediciones y versiones especiales, as\u00ed como la reemisi\u00f3n de las galas en diversas ocasiones debido a su gran \u00e9xito. En la temporada del 2008 y 2009, se emitieron las dos \u00faltimas ediciones, la und\u00e9cima y duod\u00e9cima, respectivamente, adem\u00e1s de la gala especial de finalistas. En junio del 2011, se confirmaba la vuelta de \u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! a Telecinco.\r\n\r\nChristian G\u00e1lvez es el presentador de las galas semanales y ejercen como miembro del jurado Noem\u00ed Galera, \u00c0ngel Ll\u00e0cer, Loles Le\u00f3n y Los Morancos, quienes substituyeron a Javier Sard\u00e1 y Pablo Carbonell en la primera y segunda etapa, respectivamente.1\r\n\r\n\u00a1T\u00fa s\u00ed que vales! regres\u00f3 el domingo 2 de octubre a las 22:30 horas, un a\u00f1o y medio despu\u00e9s de su desaparici\u00f3n, con una nueva puesta en marcha, tanto en los miembros del jurado como en el plat\u00f3 y en la mec\u00e1nica del concurso. Risto Mejide, Jos\u00e9 Luis Moreno, Kiko Rivera o Merche son algunas de las caras conocidas que presentaran esta edici\u00f3n junto a Christian G\u00e1lvez como presentador de las galas."], "status": 1, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "531a8061060f0eab668b4569"}, "date": {"usec": 318000, "sec": 1395001131}, "title": "series que veo"}, {"_idMediaList": {"$id": "532625a287186d1c2c8b4568"}, "date": {"usec": 40000, "sec": 1395010302}, "title": "Programas TV"}, {"_idMediaList": {"$id": "53374faa83f2f0a3518b4567"}, "date": {"usec": 917000, "sec": 1396136573}, "title": "clara"}, {"_idMediaList": {"$id": "5338579383f2f088068b4567"}, "date": {"usec": 743000, "sec": 1396260284}, "title": "TeleCinco"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e9f5db0a358a10158b4567"}, "date": {"usec": 806000, "sec": 1407842372}, "title": "Programas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e3f01b892b2bd8778b4567"}, "date": {"usec": 770000, "sec": 1408308358}, "title": "lucia"}], "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 2917, "seasons": 2013, "aka": null, "director": [{"role": "(1 episode, 2008)", "name": "Albert Grau"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 45, "3": 180, "2": 49, "5": 248, "4": 350}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkyNTUxNjQxNF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDc3NzY4NA@@._V1.jpg", "role": "Himself - Host ", "name": "Christian G\u00e1lvez"}, {"role": "Himself - Jury Member ", "name": "\u00c0ngel Ll\u00e0cer"}, {"role": "Herself - Jury Member ", "name": "Noem\u00ed Galera"}, {"role": "Himself - Jury Member ", "name": "C\u00e9sar Cadaval"}, {"role": "Himself - Jury Member ", "name": "Jorge Cadaval"}, {"role": "Herself - Jury Member ", "name": "Loles Le\u00f3n"}, {"role": "Himself - Jury Member ", "name": "Javier Sard\u00e0"}, {"role": "Herself - Hostess ", "name": "Anna Simon"}, {"role": "Contestant ", "name": "Paula Dalli"}, {"role": "Himself - Jury Member ", "name": "Risto Mejide"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "Sada_McClure", "3": "onevilwolf", "2": "onevilwolf", "5": "onevilwolf", "4": "onevilwolf", "7": "Txema_sec", "6": "Txema_sec", "9": "Txema_sec", "8": "Txema_sec"}, "3": {"11": "vicen89", "10": "vicen89", "12": "vicen89", "1": "Nathalie", "3": "vicen89", "2": "Madferit", "5": "vicen89", "4": "vicen89", "7": "vicen89", "6": "vicen89", "9": "vicen89", "8": "vicen89"}, "2": {"1": "Madferit", "3": "Nathalie", "2": "Paula_gr", "5": "vicen89", "4": "RafaNaranjon", "7": "JessicaZamora", "6": "pablito9", "8": "vicen89"}, "5": {"64": "amram"}, "2013": {"11": "Soares2530", "10": "Soares2530", "13": "pere_powa", "12": "pere_powa", "15": "aitana.castro.", "14": "pere_powa", "1": "josejoseda", "3": "Anita.13", "2": "Anita.13", "5": "LopezSergi", "4": "Anita.13", "7": "Soares2530", "6": "eseache11", "9": "Soares2530", "8": "Soares2530"}, "2012": {"60": "paula959710", "61": "BLaiGaaR", "3": "littlekendra", "4": "loza4", "66": "josejoseda", "65": "amram"}}, "id_media": "ETZAY27XX7", "runtime": "120", "lists_num": 26}