{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1899223", "year": "2007", "plot": ["El documental, aunque parte de la visi\u00f3n de una oyente sobre el mundo sordo, da la palabra para que sean los afectados quienes nos hagan part\u00edcipes de sus sentimientos, inquietudes e ilusiones. De esta manera, se muestran los problemas que surgen hasta la toma consciencia de la diferencia por parte del no-oyente (\u00bfPor qu\u00e9 no o\u00edmos y el resto s\u00ed?), los handicaps existentes en materia de educaci\u00f3n y formaci\u00f3n e igualdad de oportunidades, as\u00ed como la falta de sensibilizaci\u00f3n de la sociedad para aceptar la diversidad en igualdad."], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "La Discapacidad Invisible", "plot_es": ["El documental, aunque parte de la visi\u00f3n de una oyente sobre el mundo sordo, da la palabra para que sean los afectados quienes nos hagan part\u00edcipes de sus sentimientos, inquietudes e ilusiones. De esta manera, se muestran los problemas que surgen hasta la toma consciencia de la diferencia por parte del no-oyente (\u00bfPor qu\u00e9 no o\u00edmos y el resto s\u00ed?), los handicaps existentes en materia de educaci\u00f3n y formaci\u00f3n e igualdad de oportunidades, as\u00ed como la falta de sensibilizaci\u00f3n de la sociedad para aceptar la diversidad en igualdad."], "original_name": "La Discapacidad Invisible", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1253203, "plot_en": ["El documental, aunque parte de la visi\u00f3n de una oyente sobre el mundo sordo, da la palabra para que sean los afectados quienes nos hagan part\u00edcipes de sus sentimientos, inquietudes e ilusiones. De esta manera, se muestran los problemas que surgen hasta la toma consciencia de la diferencia por parte del no-oyente (\u00bfPor qu\u00e9 no o\u00edmos y el resto s\u00ed?), los handicaps existentes en materia de educaci\u00f3n y formaci\u00f3n e igualdad de oportunidades, as\u00ed como la falta de sensibilizaci\u00f3n de la sociedad para aceptar la diversidad en igualdad."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "6KEUURE76KAFW72", "director": [{"name": "Ane Larra\u00f1aga Ormazabal"}], "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}