{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0044772", "year": "1952", "plot": ["Un individuo de malos sentimientos y peores acciones, dispuesto a todo con tal de satisfacer su avaricia y vanidad, se muestra descontento con el papel de Judas que encarna en la Pasi\u00f3n que tradicionalmente se representa en su pueblo. \u00c9l aspira a interpretar el papel de Jes\u00fas. El tema religioso (la Pasi\u00f3n de Esparreguera en Catalu\u00f1a es el escenario) permiti\u00f3 que esta pel\u00edcula se exhibiera en catal\u00e1n durante los a\u00f1os de la dictadura de Franco. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El Judas", "plot_es": ["Un individuo de malos sentimientos y peores acciones, dispuesto a todo con tal de satisfacer su avaricia y vanidad, se muestra descontento con el papel de Judas que encarna en la Pasi\u00f3n que tradicionalmente se representa en su pueblo. \u00c9l aspira a interpretar el papel de Jes\u00fas. El tema religioso (la Pasi\u00f3n de Esparreguera en Catalu\u00f1a es el escenario) permiti\u00f3 que esta pel\u00edcula se exhibiera en catal\u00e1n durante los a\u00f1os de la dictadura de Franco. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "El Judas", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish", "Catalan"], "idm": 1358489, "plot_en": ["Un individuo de malos sentimientos y peores acciones, dispuesto a todo con tal de satisfacer su avaricia y vanidad, se muestra descontento con el papel de Judas que encarna en la Pasi\u00f3n que tradicionalmente se representa en su pueblo. \u00c9l aspira a interpretar el papel de Jes\u00fas. El tema religioso (la Pasi\u00f3n de Esparreguera en Catalu\u00f1a es el escenario) permiti\u00f3 que esta pel\u00edcula se exhibiera en catal\u00e1n durante los a\u00f1os de la dictadura de Franco. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0085581", "name": "IFI Producci\u00f3n S.A."}], "total_users": 0, "id_media": "CA3Z6NFDU74FWWX", "director": [{"name": "Ignacio F. Iquino"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Mariano Torn\u00e9", "name": "Antonio Vilar"}, {"role": "Inspector de Polic\u00eda", "name": "Manuel Gas"}, {"role": "-", "name": "Ramona Cubeles"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Rosa Formiguera"}], "write": [{"name": "Ignacio F. Iquino"}, {"name": "Rafael J. Salvia"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "102"}