{"rating": 7.79, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-18 22:24:55", "sprite": "youtube", "idv": 182286, "NickAddedBy": "Febrero76", "price": "", "addedBy": 634164, "url": "http://youtube.com/watch?v=6bfg52lNUyk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Febrero76", "sub": ""}], "ratings_num": 91, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Reportaje especial titulado \"Los Nuestros\", un nuevo trabajo en el que los soldados espa\u00f1oles destacados en Afganist\u00e1n se convierten en testigos \u00fanicos y, por primera vez, cuentan c\u00f3mo es su dura rutina diaria en la primera l\u00ednea de fuego en aquel pa\u00eds.\n\n\"Los Nuestros\" coincide con la reciente muerte de Osama Bin Laden a manos del ej\u00e9rcito norteamericano y cuando han transcurrido casi 10 a\u00f1os de la Operaci\u00f3n Libertad Duradera en Afganist\u00e1n, desarrollada tras los terribles atentados del 11-S para dar caza precisamente a Bin Laden y acabar con la red terrorista de Al Qaeda en aquel pa\u00eds.\n\nEl reportaje mostrar\u00e1 las extremas condiciones de vida que durante cuatro meses experimentan estos soldados veintea\u00f1eros en la misi\u00f3n de paz m\u00e1s peligrosa del mundo: en zonas des\u00e9rticas, con temperaturas que oscilan entre los 60 grados de calor y los 15 bajo cero, en medio del fuego cruzado de una misi\u00f3n de paz, desactivando minas, ..., y todo esto en un pa\u00eds sumido casi en la Edad Media, con una \u00fanica carretera que lo cruza.\n\nAdem\u00e1s, ofrece im\u00e1genes de emboscadas al ej\u00e9rcito espa\u00f1ol realizadas por los talib\u00e1n en Sang Atesh, el puesto m\u00e1s avanzado que existe, testimonios de soldados heridos en combate y la relaci\u00f3n que mantienen con la poblaci\u00f3n afgana."], "languages": [], "compose": [], "title": "Afganist\u00e1n. Los nuestros", "plot_es": ["Reportaje especial titulado \"Los Nuestros\", un nuevo trabajo en el que los soldados espa\u00f1oles destacados en Afganist\u00e1n se convierten en testigos \u00fanicos y, por primera vez, cuentan c\u00f3mo es su dura rutina diaria en la primera l\u00ednea de fuego en aquel pa\u00eds.\n\n\"Los Nuestros\" coincide con la reciente muerte de Osama Bin Laden a manos del ej\u00e9rcito norteamericano y cuando han transcurrido casi 10 a\u00f1os de la Operaci\u00f3n Libertad Duradera en Afganist\u00e1n, desarrollada tras los terribles atentados del 11-S para dar caza precisamente a Bin Laden y acabar con la red terrorista de Al Qaeda en aquel pa\u00eds.\n\nEl reportaje mostrar\u00e1 las extremas condiciones de vida que durante cuatro meses experimentan estos soldados veintea\u00f1eros en la misi\u00f3n de paz m\u00e1s peligrosa del mundo: en zonas des\u00e9rticas, con temperaturas que oscilan entre los 60 grados de calor y los 15 bajo cero, en medio del fuego cruzado de una misi\u00f3n de paz, desactivando minas, ..., y todo esto en un pa\u00eds sumido casi en la Edad Media, con una \u00fanica carretera que lo cruza.\n\nAdem\u00e1s, ofrece im\u00e1genes de emboscadas al ej\u00e9rcito espa\u00f1ol realizadas por los talib\u00e1n en Sang Atesh, el puesto m\u00e1s avanzado que existe, testimonios de soldados heridos en combate y la relaci\u00f3n que mantienen con la poblaci\u00f3n afgana."], "original_name": "Afganist\u00e1n. Los nuestros", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Reportaje especial titulado \"Los Nuestros\", un nuevo trabajo en el que los soldados espa\u00f1oles destacados en Afganist\u00e1n se convierten en testigos \u00fanicos y, por primera vez, cuentan c\u00f3mo es su dura rutina diaria en la primera l\u00ednea de fuego en aquel pa\u00eds.\n\n\"Los Nuestros\" coincide con la reciente muerte de Osama Bin Laden a manos del ej\u00e9rcito norteamericano y cuando han transcurrido casi 10 a\u00f1os de la Operaci\u00f3n Libertad Duradera en Afganist\u00e1n, desarrollada tras los terribles atentados del 11-S para dar caza precisamente a Bin Laden y acabar con la red terrorista de Al Qaeda en aquel pa\u00eds.\n\nEl reportaje mostrar\u00e1 las extremas condiciones de vida que durante cuatro meses experimentan estos soldados veintea\u00f1eros en la misi\u00f3n de paz m\u00e1s peligrosa del mundo: en zonas des\u00e9rticas, con temperaturas que oscilan entre los 60 grados de calor y los 15 bajo cero, en medio del fuego cruzado de una misi\u00f3n de paz, desactivando minas, ..., y todo esto en un pa\u00eds sumido casi en la Edad Media, con una \u00fanica carretera que lo cruza.\n\nAdem\u00e1s, ofrece im\u00e1genes de emboscadas al ej\u00e9rcito espa\u00f1ol realizadas por los talib\u00e1n en Sang Atesh, el puesto m\u00e1s avanzado que existe, testimonios de soldados heridos en combate y la relaci\u00f3n que mantienen con la poblaci\u00f3n afgana."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5043a67539666464ef001bbf"}, "date": {"usec": 522000, "sec": 1372705194}, "title": "enekollu "}, {"_idMediaList": {"$id": "5244605b060f0e3676000006"}, "date": {"usec": 170000, "sec": 1380213277}, "title": "peliculas guerra"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 519, "id_media": "4CNTWHCXXS", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 14, "2": 3, "5": 39, "4": 32}}, "country": [], "cast": [], "idm": 11130, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}