{"rating": 6.87, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-28 20:43:31", "sprite": "vk", "idv": 1539410, "NickAddedBy": "rohugu", "price": "", "addedBy": 92880, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2012-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "rohugu", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-31 23:17:19", "sprite": "youtube", "idv": 7241971, "NickAddedBy": "iratifugi", "price": "", "addedBy": 2856616, "url": "http://youtube.com/watch?v=Q-ehkVFb3H8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-31", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "iratifugi", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-10-22 20:27:19", "sprite": "rapidgator", "idv": 3680598, "NickAddedBy": "isi_moreno", "price": "", "addedBy": 298115, "url": "http://rapidgator.net/file/055984826ba6148dec86c85b87884a83/El_silencio_antes_de_Bach_", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2013-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "isi_moreno", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-10-22 20:26:25", "sprite": "turbobit", "idv": 3680597, "NickAddedBy": "isi_moreno", "price": "", "addedBy": 298115, "url": "http://turbobit.net/tpangf6ia76g.html", "host": "TurboBit", "DateAdded": "2013-10-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "isi_moreno", "sub": ""}], "ratings_num": 180, "maingenre": "Musical", "imdb": "tt1079450", "year": 2007, "plot": ["Johan Sebasti\u00e1n Bach se traslada a Leipzig con su familia. All\u00ed ha sido llamado para ocupar el puesto de Cantor en la Escuela de Santo Tom\u00e1s. Bach, un ferviente devoto y un incansable trabajador, es adem\u00e1s modesto y su posici\u00f3n social dista mucho de ser privilegiada. El reconocimiento a su m\u00fasica a\u00fan no se ha producido, el talento que imprimir\u00e1 a sus composiciones ir\u00e1 creciendo con el paso de los a\u00f1os. La grandeza se la otorgar\u00e1n definitivamente los siglos venideros. Alrededor de este argumento, casi anecd\u00f3tico, la historia se abre hacia un profundo entramado donde est\u00e1n presentes el arte, la historia y sobre todo, el trabajo y disciplina que supone la creaci\u00f3n musical as\u00ed como los oficios y peque\u00f1as labores que la rodean."], "genres": ["Musical"], "compose": [], "title": "El silencio antes de Bach", "plot_es": ["Johan Sebasti\u00e1n Bach se traslada a Leipzig con su familia. All\u00ed ha sido llamado para ocupar el puesto de Cantor en la Escuela de Santo Tom\u00e1s. Bach, un ferviente devoto y un incansable trabajador, es adem\u00e1s modesto y su posici\u00f3n social dista mucho de ser privilegiada. El reconocimiento a su m\u00fasica a\u00fan no se ha producido, el talento que imprimir\u00e1 a sus composiciones ir\u00e1 creciendo con el paso de los a\u00f1os. La grandeza se la otorgar\u00e1n definitivamente los siglos venideros. Alrededor de este argumento, casi anecd\u00f3tico, la historia se abre hacia un profundo entramado donde est\u00e1n presentes el arte, la historia y sobre todo, el trabajo y disciplina que supone la creaci\u00f3n musical as\u00ed como los oficios y peque\u00f1as labores que la rodean."], "original_name": "Die Stille vor Bach", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Xavier Albert\u00ed"}, {"role": null, "name": "Pere Portabella"}, {"role": null, "name": "Carles Santos"}], "plot_en": ["Johan Sebasti\u00e1n Bach se traslada a Leipzig con su familia. All\u00ed ha sido llamado para ocupar el puesto de Cantor en la Escuela de Santo Tom\u00e1s. Bach, un ferviente devoto y un incansable trabajador, es adem\u00e1s modesto y su posici\u00f3n social dista mucho de ser privilegiada. El reconocimiento a su m\u00fasica a\u00fan no se ha producido, el talento que imprimir\u00e1 a sus composiciones ir\u00e1 creciendo con el paso de los a\u00f1os. La grandeza se la otorgar\u00e1n definitivamente los siglos venideros. Alrededor de este argumento, casi anecd\u00f3tico, la historia se abre hacia un profundo entramado donde est\u00e1n presentes el arte, la historia y sobre todo, el trabajo y disciplina que supone la creaci\u00f3n musical as\u00ed como los oficios y peque\u00f1as labores que la rodean."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "529c82978505afd64a8b4567"}, "date": {"usec": 262000, "sec": 1385988908}, "title": "M\u00fasica"}, {"_idMediaList": {"$id": "5364aaf487186d137a8b456c"}, "date": {"usec": 0, "sec": 1399107106}, "title": "Pel\u00edculas sobre M\u00fasica"}, {"_idMediaList": {"$id": "5397138c0822cc604d8b456a"}, "date": {"usec": 58000, "sec": 1402410077}, "title": "artistas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b1869783f2f0d11f8b4569"}, "date": {"usec": 266000, "sec": 1404179800}, "title": "Imprescindibles"}, {"_idMediaList": {"$id": "541b5e2583f2f09b1a8b4568"}, "date": {"usec": 676000, "sec": 1411079738}, "title": "pendientes "}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "assistant producer  ", "imdb": "2738336", "name": "Helena Goma"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0652724", "name": "Pascual Otal"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0691908", "name": "Pere Portabella"}], "total_users": 1013, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Pere Portabella"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 10, "3": 47, "2": 16, "5": 44, "4": 62}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Mayordomo", "name": "Christian Atanasiu"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMzMzEyNjEyMF5BMl5BanBnXkFtZTcwMjI5NjYwMg@@._V1.jpg", "role": "Vendedor de pianos", "name": "F\u00e9odor Atkine"}, {"role": "Himself", "name": "George-Christoph Biller"}, {"role": "J. S. Bach", "name": "Christian Brembeck"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNzk0NDA3MTk5MV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzYzNTEzMQ@@._V1.jpg", "role": "Camioner", "name": "\u00c0lex Brendem\u00fchl"}, {"role": "Violonchelista", "name": "Georgina Cardona"}, {"role": "Afinador de pianos", "name": "Lucien Dekoster"}, {"role": "Amazona", "name": "Beatriz Ferrer-Salat"}, {"role": "", "name": "J. Pedro Garc\u00eda Balada"}, {"role": "Clienta", "name": "Gertrud Kossler"}], "idm": 373585, "episodeUserCreator": [], "id_media": "FVFXZ9SNET", "runtime": "102", "lists_num": 11}