{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1225994", "year": "2820", "plot": [""], "genres": ["Drama", "History"], "compose": [], "title": "&quot;Els diaris de Pascal&quot; 1934", "plot_es": [""], "original_name": "&quot;Els diaris de Pascal&quot; 1934", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Enric Calpena"}, {"name": "N\u00faria Castej\u00f3n"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "4H39DY4SFX7TC29", "director": [{"name": "Joan Gallifa"}], "languages": [], "country": [], "cast": [{"role": "Pascal", "name": "Albert Alemany"}, {"role": "Lilian", "name": "Bibiana Xiol"}, {"role": "Josep M. Planes", "name": "Xavi Carreras"}, {"role": "Irene Polo", "name": "Neus Bernaus"}, {"role": "Joan Peir\u00f3", "name": "Jordi Turr\u00f3"}, {"role": "Pascal vell", "name": "F\u00e9lix Moix"}, {"role": "J.M. de Segarra", "name": "Xavier Font"}, {"role": "Carles Sindreu", "name": "Xavier Sindreu"}, {"role": "Joaquim Ventall\u00f3", "name": "Eduard Buch"}, {"role": "Jaume", "name": "Nanu Ferrari"}], "idm": 1142172, "episodeUserCreator": [], "aka": null}