{"rating": 7.27, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-08-18 20:58:26", "sprite": "depositfiles", "idv": 10242643, "NickAddedBy": "CGdPVlazeck", "price": "", "addedBy": 3782835, "url": "http://dfiles.eu/files/pe1gzs4em", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2014-08-18", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "CGdPVlazeck", "sub": ""}], "ratings_num": 15, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0045843", "year": 1953, "keywords": ["Religion"], "plot": ["Nombre Original: La guerra de DiosDirector: Rafael GilActores: Claude Laydu, Jos\u00e9 Marco Dav\u00f3, Francisco Rabal, Fernando Sancho , Gerard TichyUn joven sacerdote se encuentra con grandes problemas en la di\u00f3cesis en donde debe predicar la palabra del Se\u00f1or, principalmente como consecuencia del odio provocado por las diferencias de clases. Uno de los t\u00edtulos m\u00e1s conocidos del cineasta Rafael Gil fue este drama religioso que pretend\u00eda reflejar la lucha de clases del mundo rural. A pesar de tener algunos problemas con la censura (el Colegio de M\u00e9dicos quiso prohibirla por dar mala imagen al colectivo), la cinta fue estrenada con \u00e9xito de cr\u00edtica. Y es que no s\u00f3lo fue declarada ''de inter\u00e9s nacional'', sino que adem\u00e1s fue premiada en los festivales de cine de San Sebasti\u00e1n y Venecia. Tambi\u00e9n triunf\u00f3 su estrella, un Francisco Rabal (''Goya en Burdeos'') que recibi\u00f3 el Fotogramas de Plata y el galard\u00f3n otorgado al mejor actor del a\u00f1o por el C\u00edrculo de Escritores Cinematogr\u00e1ficos. Como curiosidad, como en muchas de sus pel\u00edculas, Gil cont\u00f3 para ''La guerra de Dios'' con grupo de profesionales t\u00e9cnicos de primer nivel, destacando la labor del decorador Enrique Alarc\u00f3n (''Calle mayor'', ''Muerte de un ciclista'', ''Los jueves, milagro'')."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Joaqu\u00edn Rodrigo"}], "title": "La guerra de Dios", "plot_es": ["Nombre Original: La guerra de DiosDirector: Rafael GilActores: Claude Laydu, Jos\u00e9 Marco Dav\u00f3, Francisco Rabal, Fernando Sancho , Gerard TichyUn joven sacerdote se encuentra con grandes problemas en la di\u00f3cesis en donde debe predicar la palabra del Se\u00f1or, principalmente como consecuencia del odio provocado por las diferencias de clases. Uno de los t\u00edtulos m\u00e1s conocidos del cineasta Rafael Gil fue este drama religioso que pretend\u00eda reflejar la lucha de clases del mundo rural. A pesar de tener algunos problemas con la censura (el Colegio de M\u00e9dicos quiso prohibirla por dar mala imagen al colectivo), la cinta fue estrenada con \u00e9xito de cr\u00edtica. Y es que no s\u00f3lo fue declarada ''de inter\u00e9s nacional'', sino que adem\u00e1s fue premiada en los festivales de cine de San Sebasti\u00e1n y Venecia. Tambi\u00e9n triunf\u00f3 su estrella, un Francisco Rabal (''Goya en Burdeos'') que recibi\u00f3 el Fotogramas de Plata y el galard\u00f3n otorgado al mejor actor del a\u00f1o por el C\u00edrculo de Escritores Cinematogr\u00e1ficos. Como curiosidad, como en muchas de sus pel\u00edculas, Gil cont\u00f3 para ''La guerra de Dios'' con grupo de profesionales t\u00e9cnicos de primer nivel, destacando la labor del decorador Enrique Alarc\u00f3n (''Calle mayor'', ''Muerte de un ciclista'', ''Los jueves, milagro'')."], "original_name": "La guerra de Dios", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 17321, "plot_en": ["Nombre Original: La guerra de DiosDirector: Rafael GilActores: Claude Laydu, Jos\u00e9 Marco Dav\u00f3, Francisco Rabal, Fernando Sancho , Gerard TichyUn joven sacerdote se encuentra con grandes problemas en la di\u00f3cesis en donde debe predicar la palabra del Se\u00f1or, principalmente como consecuencia del odio provocado por las diferencias de clases. Uno de los t\u00edtulos m\u00e1s conocidos del cineasta Rafael Gil fue este drama religioso que pretend\u00eda reflejar la lucha de clases del mundo rural. A pesar de tener algunos problemas con la censura (el Colegio de M\u00e9dicos quiso prohibirla por dar mala imagen al colectivo), la cinta fue estrenada con \u00e9xito de cr\u00edtica. Y es que no s\u00f3lo fue declarada ''de inter\u00e9s nacional'', sino que adem\u00e1s fue premiada en los festivales de cine de San Sebasti\u00e1n y Venecia. Tambi\u00e9n triunf\u00f3 su estrella, un Francisco Rabal (''Goya en Burdeos'') que recibi\u00f3 el Fotogramas de Plata y el galard\u00f3n otorgado al mejor actor del a\u00f1o por el C\u00edrculo de Escritores Cinematogr\u00e1ficos. Como curiosidad, como en muchas de sus pel\u00edculas, Gil cont\u00f3 para ''La guerra de Dios'' con grupo de profesionales t\u00e9cnicos de primer nivel, destacando la labor del decorador Enrique Alarc\u00f3n (''Calle mayor'', ''Muerte de un ciclista'', ''Los jueves, milagro'')."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "507b14e839666464ef00545e"}, "date": {"usec": 472000, "sec": 1372767683}, "title": "Ganadores Concha de Oro - Fest.San Sebastian"}, {"_idMediaList": {"$id": "537a239f83f2f077288b4567"}, "date": {"usec": 311000, "sec": 1400515801}, "title": "Cine de inter\u00e9s nacional"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c83bbc83f2f0ee4c8b4567"}, "date": {"usec": 308000, "sec": 1405729465}, "title": "Historia del cine"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e220c00a358af2398b4568"}, "date": {"usec": 93000, "sec": 1407329495}, "title": "cine espa\u00f1ol"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0333043", "name": "Manuel J. Goyanes"}], "total_users": 46, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Rafael Gil"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 4, "2": 0, "5": 5, "4": 5}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Andr\u00e9s", "name": "Claude Laydu"}, {"role": "Mart\u00edn", "name": "Francisco Rabal"}, {"role": "Don C\u00e9sar", "name": "Jos\u00e9 Marco Dav\u00f3"}, {"role": "Barrona", "name": "Fernando Sancho"}, {"role": "El Negro", "name": "G\u00e9rard Tichy"}, {"role": "Daniel", "name": "Jaime Blanch"}, {"role": "Margarita", "name": "Mar\u00eda Eugenia Escriv\u00e1"}, {"role": "", "name": "Carlos Acevedo"}, {"role": "", "name": "Mariano Aza\u00f1a"}, {"role": "", "name": "Mar\u00eda Benquer"}], "write": [{"role": " screenplay", "name": "Vicente Escriv\u00e1"}, {"role": " story", "name": "Vicente Escriv\u00e1"}, {"role": " writer", "name": "Ram\u00f3n D. Faraldo"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "XK6KESPFWN", "runtime": "96", "lists_num": 4}