{"rating": 9.11, "ratings_num": 19, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Ser mestre, com i per qu\u00e8?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-31 23:09:43", "sprite": "tv3", "idv": 57161, "NickAddedBy": "JamKills", "price": "", "addedBy": 1542, "url": "http://tv3.cat/videos/3928590", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JamKills", "sub": ""}], "title": "Ser mestre, com i per qu\u00e8?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Ser mestre, com i per qu\u00e8?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328047750, "episode": 1, "idc": 188669}, {"num": 2, "name": "L'\u00e8xit i el frac\u00e0s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-14 23:30:41", "sprite": "tv3", "idv": 94787, "NickAddedBy": "almu91_", "price": "", "addedBy": 445429, "url": "http://tv3.cat/videos/3943850", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "almu91_", "sub": ""}], "title": "L'\u00e8xit i el frac\u00e0s", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "L'\u00e8xit i el frac\u00e0s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329258624, "episode": 2, "idc": 346583}, {"num": 3, "name": "Aqu\u00ed, qui mana?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-14 23:32:04", "sprite": "tv3", "idv": 94793, "NickAddedBy": "almu91_", "price": "", "addedBy": 445429, "url": "http://tv3.cat/videos/3944630", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "almu91_", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:15:31", "sprite": "youtube", "idv": 1300606, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=tKIW9kSmFvs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Aqu\u00ed, qui mana?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Aqu\u00ed, qui mana?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329258554, "episode": 3, "idc": 346581}, {"num": 4, "name": "Com aprenem", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-16 15:41:13", "sprite": "tv3", "idv": 4657300, "NickAddedBy": "tricya", "price": "", "addedBy": 104389, "url": "http://tv3.cat/videos/3960310", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "tricya", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:11:51", "sprite": "youtube", "idv": 1300586, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=sPWdZs9UOL8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Com aprenem", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Com aprenem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389883273, "episode": 4, "idc": 348240}, {"num": 5, "name": "Familia i Escola", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-08 16:19:29", "sprite": "tv3", "idv": 154770, "NickAddedBy": "gzikrbo", "price": "", "addedBy": 143730, "url": "http://tv3.cat/videos/3971210", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "gzikrbo", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:12:35", "sprite": "youtube", "idv": 1300591, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=QpELfUBLI2s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Familia i Escola", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Familia i Escola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331219871, "episode": 5, "idc": 349650}, {"num": 6, "name": "L'Escola per a Tots", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-16 15:42:16", "sprite": "tv3", "idv": 4657307, "NickAddedBy": "tricya", "price": "", "addedBy": 104389, "url": "http://tv3.cat/videos/3982030", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "tricya", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:10:57", "sprite": "youtube", "idv": 1300584, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=r1t4SbmFRN8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "L'Escola per a Tots", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "L'Escola per a Tots", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389883336, "episode": 6, "idc": 349652}, {"num": 7, "name": "I jo qu\u00e8 faig?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-15 15:22:43", "sprite": "tv3", "idv": 172272, "NickAddedBy": "almu91_", "price": "", "addedBy": 445429, "url": "http://tv3.cat/videos/3996251", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "almu91_", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:14:09", "sprite": "youtube", "idv": 1300599, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=uDS9JMids4U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "I jo qu\u00e8 faig?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "I jo qu\u00e8 faig?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331220084, "episode": 7, "idc": 349653}, {"num": 8, "name": "Senyoreta 2.0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-03 19:00:51", "sprite": "tv3", "idv": 417847, "NickAddedBy": "gzikrbo", "price": "", "addedBy": 143730, "url": "http://tv3.cat/videos/4007290", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "gzikrbo", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:10:11", "sprite": "youtube", "idv": 1300579, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=YOyf7mJVtWU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Senyoreta 2.0", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Senyoreta 2.0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331220111, "episode": 8, "idc": 349654}, {"num": 9, "name": "El m\u00f3n a l'aula", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-16 15:42:57", "sprite": "tv3", "idv": 4657312, "NickAddedBy": "tricya", "price": "", "addedBy": 104389, "url": "http://tv3.cat/videos/4019770", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "tricya", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:07:30", "sprite": "youtube", "idv": 1300571, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=cA2nXzHHoy8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "El m\u00f3n a l'aula", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "El m\u00f3n a l'aula", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389883377, "episode": 9, "idc": 349655}, {"num": 10, "name": "Educar o Ensenyar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-03 19:03:32", "sprite": "tv3", "idv": 417854, "NickAddedBy": "gzikrbo", "price": "", "addedBy": 143730, "url": "http://tv3.cat/videos/4029470", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-05-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "gzikrbo", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-13 21:16:52", "sprite": "youtube", "idv": 1300612, "NickAddedBy": "albareda86", "price": "", "addedBy": 418204, "url": "http://youtube.com/watch?v=87ERuHuBQtg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-13", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "albareda86", "sub": ""}], "title": "Educar o Ensenyar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Educar o Ensenyar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331220146, "episode": 10, "idc": 349656}], "0": [{"num": 1, "name": "Promos", "links": [], "title": "Promos", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Promos", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1327830631, "episode": 1, "idc": 187938}, {"num": 2, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-08 16:26:02", "sprite": "tv3", "idv": 154782, "NickAddedBy": "gzikrbo", "price": "", "addedBy": 143730, "url": "http://tv3.cat/videos/3926111", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "gzikrbo", "sub": ""}], "title": "-", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331220286, "episode": 2, "idc": 349657}, {"num": 3, "name": "Alumnes \u00c8xit o Frac\u00e0s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-08 16:27:06", "sprite": "tv3", "idv": 154783, "NickAddedBy": "gzikrbo", "price": "", "addedBy": 143730, "url": "http://tv3.cat/videos/3938071", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "gzikrbo", "sub": ""}], "title": "Alumnes \u00c8xit o Frac\u00e0s", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Alumnes \u00c8xit o Frac\u00e0s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331220401, "episode": 3, "idc": 349658}, {"num": 4, "name": "Alumnes: Aqu\u00ed, qui mana?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-08 16:28:21", "sprite": "tv3", "idv": 154791, "NickAddedBy": "gzikrbo", "price": "", "addedBy": 143730, "url": "http://tv3.cat/videos/3944191", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "gzikrbo", "sub": ""}], "title": "Alumnes: Aqu\u00ed, qui mana?", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Alumnes: Aqu\u00ed, qui mana?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331220469, "episode": 4, "idc": 349659}, {"num": 5, "name": "Alumnes: Com aprenem", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-08 16:29:22", "sprite": "tv3", "idv": 154793, "NickAddedBy": "gzikrbo", "price": "", "addedBy": 143730, "url": "http://tv3.cat/videos/3960150", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "gzikrbo", "sub": ""}], "title": "Alumnes: Com aprenem", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Alumnes: Com aprenem", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331220544, "episode": 5, "idc": 349660}, {"num": 6, "name": "Alumnes: Fam\u00edlia i Escola", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-08 16:30:31", "sprite": "tv3", "idv": 154798, "NickAddedBy": "gzikrbo", "price": "", "addedBy": 143730, "url": "http://tv3.cat/videos/3971252", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "gzikrbo", "sub": ""}], "title": "Alumnes: Fam\u00edlia i Escola", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Alumnes: Fam\u00edlia i Escola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331220609, "episode": 6, "idc": 349661}, {"num": 7, "name": "Alumnes: L'Escola per a tots", "links": [], "title": "Alumnes: L'Escola per a tots", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7616, "title_es": "Alumnes: L'Escola per a tots", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1331220659, "episode": 7, "idc": 349662}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Es tracta d'un programa centrat en la feina di\u00e0ria i en l'experi\u00e8ncia professional dels mestres i professors d'educaci\u00f3 infantil, prim\u00e0ria i secund\u00e0ria a Catalunya. T\u00e9 com a objectiu esbrinar com \u00e9s i qu\u00e8 fa un bon mestre, mostrant diferents experi\u00e8ncies dins el col\u00b7lectiu, exemplificant all\u00f2 que s'anomena \"bones pr\u00e0ctiques\" i buscant exemples de com la relaci\u00f3 entre mestre i alumne ha canviat i continua \"canviant vides\" en positiu, partint de la idea que molts adults podem afirmar sense cap dubte que almenys un mestre, al llarg de la nostra vida escolar, ha marcat la nostra vida, ens ha obert horitzons i ha canviat la nostra manera de veure el m\u00f3n. Tamb\u00e9 en aquest moment, en qu\u00e8 el m\u00f3n educatiu s'enfronta a reptes inimaginables fa uns anys, i en qu\u00e8 el debat social sobre l'educaci\u00f3 \u00e9s viu i intens, a vegades agre, hi ha molts mestres que treballen amb il\u00b7lusi\u00f3, amb esfor\u00e7 i amb imaginaci\u00f3 per millorar cada dia la seva feina. Volem saber com treballen aquests mestres i com aborden la seva tasca de cada dia a les aules, i quines"], "languages": [], "compose": [], "title": "Mestres", "plot_es": ["Es tracta d'un programa centrat en la feina di\u00e0ria i en l'experi\u00e8ncia professional dels mestres i professors d'educaci\u00f3 infantil, prim\u00e0ria i secund\u00e0ria a Catalunya. T\u00e9 com a objectiu esbrinar com \u00e9s i qu\u00e8 fa un bon mestre, mostrant diferents experi\u00e8ncies dins el col\u00b7lectiu, exemplificant all\u00f2 que s'anomena \"bones pr\u00e0ctiques\" i buscant exemples de com la relaci\u00f3 entre mestre i alumne ha canviat i continua \"canviant vides\" en positiu, partint de la idea que molts adults podem afirmar sense cap dubte que almenys un mestre, al llarg de la nostra vida escolar, ha marcat la nostra vida, ens ha obert horitzons i ha canviat la nostra manera de veure el m\u00f3n. Tamb\u00e9 en aquest moment, en qu\u00e8 el m\u00f3n educatiu s'enfronta a reptes inimaginables fa uns anys, i en qu\u00e8 el debat social sobre l'educaci\u00f3 \u00e9s viu i intens, a vegades agre, hi ha molts mestres que treballen amb il\u00b7lusi\u00f3, amb esfor\u00e7 i amb imaginaci\u00f3 per millorar cada dia la seva feina. Volem saber com treballen aquests mestres i com aborden la seva tasca de cada dia a les aules, i quines"], "original_name": "Mestres", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Es tracta d'un programa centrat en la feina di\u00e0ria i en l'experi\u00e8ncia professional dels mestres i professors d'educaci\u00f3 infantil, prim\u00e0ria i secund\u00e0ria a Catalunya. T\u00e9 com a objectiu esbrinar com \u00e9s i qu\u00e8 fa un bon mestre, mostrant diferents experi\u00e8ncies dins el col\u00b7lectiu, exemplificant all\u00f2 que s'anomena \"bones pr\u00e0ctiques\" i buscant exemples de com la relaci\u00f3 entre mestre i alumne ha canviat i continua \"canviant vides\" en positiu, partint de la idea que molts adults podem afirmar sense cap dubte que almenys un mestre, al llarg de la nostra vida escolar, ha marcat la nostra vida, ens ha obert horitzons i ha canviat la nostra manera de veure el m\u00f3n. Tamb\u00e9 en aquest moment, en qu\u00e8 el m\u00f3n educatiu s'enfronta a reptes inimaginables fa uns anys, i en qu\u00e8 el debat social sobre l'educaci\u00f3 \u00e9s viu i intens, a vegades agre, hi ha molts mestres que treballen amb il\u00b7lusi\u00f3, amb esfor\u00e7 i amb imaginaci\u00f3 per millorar cada dia la seva feina. Volem saber com treballen aquests mestres i com aborden la seva tasca de cada dia a les aules, i quines"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 75, "seasons": 1, "id_media": "9D5NRZE6P4", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 14, "4": 3}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7616, "episodeUserCreator": [{"1": "byDaCz", "3": "gzikrbo", "2": "gzikrbo", "5": "gzikrbo", "4": "gzikrbo", "7": "gzikrbo", "6": "gzikrbo"}, {"10": "gzikrbo", "1": "bertavilla", "3": "almu91_", "2": "almu91_", "5": "gzikrbo", "4": "almu91_", "7": "gzikrbo", "6": "gzikrbo", "9": "gzikrbo", "8": "gzikrbo"}], "aka": null}