{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2976248", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Els \u00faltims dies de Tom Sharpe a la Costa Brava", "plot_es": [""], "original_name": "Els \u00faltims dies de Tom Sharpe a la Costa Brava", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan", "English", "Spanish"], "idm": 1171238, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0432673", "name": "Ajuntament de Girona"}, {"imdb": "0432674", "name": "Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya"}, {"imdb": "0157977", "name": "Diputaci\u00f3 de Girona"}], "total_users": 0, "id_media": "95E4E3KEPSU5493", "director": [{"name": "Marc Faro"}, {"name": "Miquel \u00c0ngel Navajas"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "\u00c1ngel de Andr\u00e9s L\u00f3pez"}, {"role": "Himself", "name": "Piers Brendon"}, {"role": "Himself", "name": "Jaume Farrarons"}, {"role": "Himself", "name": "Fernando Guill\u00e9n Cuervo"}, {"role": "Herself", "name": "Gl\u00f2ria Guti\u00e9rrez"}, {"role": "Himself", "name": "Jorge Herralde"}, {"role": "Herself", "name": "Ana Mil\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Ll\u00e0tzer Moix"}, {"role": "Himself", "name": "M\u00e0rius Serra"}, {"role": "Herself", "name": "Nancy Sharpe"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "47"}