{"rating": 5.67, "links": [], "ratings_num": 6, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Tender sonDirector: Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3Actores: Kitty Cs\u00edkos, Rudolf Frecska, Lili Monori, Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3, Mikl\u00f3s Sz\u00e9kelyHace alg\u00fan tiempo, un joven muchacho fue padre por primera vez sin saber, qu\u00e9 seria de la vida del peque\u00f1o.\r\n\r\nAhora, con 17 a\u00f1os, su hijo Rudi regresa a casa con la esperanza de reunirse con su familia despu\u00e9s de haber pasado varios a\u00f1os en un internado.\r\n\r\nEl chico espera encontrar aceptaci\u00f3n, afecto y, lo m\u00e1s importante, averiguar quien es su padre pero, desafortunadamente, no es bienvenido. Casi por accidente Rudi se presenta a una sesi\u00f3n de casting, el director de la futura pel\u00edcula queda estupefacto por la inocencia del muchacho y cree que ha encontrado al actor que buscaba.\r\n\r\nSin embargo, un terrible acontecimiento comprometen las buenas intenciones de Rudi, \u00e9ste se convierte en un asesino acorralado y el director se da cuenta que ese chaval tan t\u00edmido y callado, es su hijo y su propia y monstruosa creaci\u00f3n. Al cineasta no le queda m\u00e1s remedio que acompa\u00f1arlo en su inevitable y brutal pasado hasta encontrar, entre ambos, el camino a la redenci\u00f3n."], "languages": [], "compose": [], "title": "Semilla de maldad", "plot_es": ["Nombre Original: Tender sonDirector: Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3Actores: Kitty Cs\u00edkos, Rudolf Frecska, Lili Monori, Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3, Mikl\u00f3s Sz\u00e9kelyHace alg\u00fan tiempo, un joven muchacho fue padre por primera vez sin saber, qu\u00e9 seria de la vida del peque\u00f1o.\r\n\r\nAhora, con 17 a\u00f1os, su hijo Rudi regresa a casa con la esperanza de reunirse con su familia despu\u00e9s de haber pasado varios a\u00f1os en un internado.\r\n\r\nEl chico espera encontrar aceptaci\u00f3n, afecto y, lo m\u00e1s importante, averiguar quien es su padre pero, desafortunadamente, no es bienvenido. Casi por accidente Rudi se presenta a una sesi\u00f3n de casting, el director de la futura pel\u00edcula queda estupefacto por la inocencia del muchacho y cree que ha encontrado al actor que buscaba.\r\n\r\nSin embargo, un terrible acontecimiento comprometen las buenas intenciones de Rudi, \u00e9ste se convierte en un asesino acorralado y el director se da cuenta que ese chaval tan t\u00edmido y callado, es su hijo y su propia y monstruosa creaci\u00f3n. Al cineasta no le queda m\u00e1s remedio que acompa\u00f1arlo en su inevitable y brutal pasado hasta encontrar, entre ambos, el camino a la redenci\u00f3n."], "original_name": "Semilla de maldad", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Tender sonDirector: Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3Actores: Kitty Cs\u00edkos, Rudolf Frecska, Lili Monori, Korn\u00e9l Mundrucz\u00f3, Mikl\u00f3s Sz\u00e9kelyHace alg\u00fan tiempo, un joven muchacho fue padre por primera vez sin saber, qu\u00e9 seria de la vida del peque\u00f1o.\r\n\r\nAhora, con 17 a\u00f1os, su hijo Rudi regresa a casa con la esperanza de reunirse con su familia despu\u00e9s de haber pasado varios a\u00f1os en un internado.\r\n\r\nEl chico espera encontrar aceptaci\u00f3n, afecto y, lo m\u00e1s importante, averiguar quien es su padre pero, desafortunadamente, no es bienvenido. Casi por accidente Rudi se presenta a una sesi\u00f3n de casting, el director de la futura pel\u00edcula queda estupefacto por la inocencia del muchacho y cree que ha encontrado al actor que buscaba.\r\n\r\nSin embargo, un terrible acontecimiento comprometen las buenas intenciones de Rudi, \u00e9ste se convierte en un asesino acorralado y el director se da cuenta que ese chaval tan t\u00edmido y callado, es su hijo y su propia y monstruosa creaci\u00f3n. Al cineasta no le queda m\u00e1s remedio que acompa\u00f1arlo en su inevitable y brutal pasado hasta encontrar, entre ambos, el camino a la redenci\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51031e9939666464ef00d308"}, "date": {"usec": 242000, "sec": 1372770377}, "title": "De profes"}, {"_idMediaList": {"$id": "524ed09887186d2a0f000001"}, "date": {"usec": 136000, "sec": 1381951453}, "title": "Cl\u00e1sicos"}, {"_idMediaList": {"$id": "524f437e87186d2818000000"}, "date": {"usec": 200000, "sec": 1381951453}, "title": "Independiente"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 88, "id_media": "Z56KWU36XU", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": [], "cast": [], "idm": 16201, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}