{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt3672454", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "Heran\u00e7a do Sil\u00eancio", "plot_es": [""], "original_name": "Heran\u00e7a do Sil\u00eancio", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1257140, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "TV5DV62T3PCCPY9", "director": [{"name": "Jos\u00e9 Meireles"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "-", "name": "Paulo B."}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Boavida"}, {"role": "-", "name": "Guilherme Filipe"}, {"role": "Leonor", "name": "Rita Martins"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Meireles"}, {"role": "Ana", "name": "Marta Melro"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Neves"}, {"role": "Lu\u00edsa", "name": "Joana Ribeiro"}, {"role": "-", "name": "Isabel Sim\u00f5es"}, {"role": "Sim\u00e3o", "name": "Jo\u00e3o Vicente"}], "write": [{"name": "Jos\u00e9 Meireles"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}