{"rating": 7.5, "ratings_num": 6, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "11 de Septiembre", "links": [], "title": "11 de Septiembre", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5442, "title_es": "11 de Septiembre", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1315823356, "episode": 1, "idc": 130828}, {"num": 2, "name": "Las Torres Gemelas", "links": [], "title": "Las Torres Gemelas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5442, "title_es": "Las Torres Gemelas", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1315823603, "episode": 2, "idc": 130833}, {"num": 3, "name": "Escombros en Nueva York", "links": [], "title": "Escombros en Nueva York", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5442, "title_es": "Escombros en Nueva York", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1315823667, "episode": 3, "idc": 130834}], "2": [{"num": 1, "name": "Zero", "links": [], "title": "Zero", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5442, "title_es": "Zero", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1315826331, "episode": 1, "idc": 130866}, {"num": 2, "name": "La invasi\u00f3n de George Bush", "links": [], "title": "La invasi\u00f3n de George Bush", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 5442, "title_es": "La invasi\u00f3n de George Bush", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1315826755, "episode": 2, "idc": 130868}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Documental que recoge toda la trayectoria del 11-S. Desde el porqu\u00e9 del atentado hasta las repercusiones que ha tenido en el mundo y el inicio de la islamofobia"], "languages": [], "compose": [], "title": "11-S: La Historia", "plot_es": ["Documental que recoge toda la trayectoria del 11-S. Desde el porqu\u00e9 del atentado hasta las repercusiones que ha tenido en el mundo y el inicio de la islamofobia"], "original_name": "11-S: La Historia", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Documental que recoge toda la trayectoria del 11-S. Desde el porqu\u00e9 del atentado hasta las repercusiones que ha tenido en el mundo y el inicio de la islamofobia"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5043a67539666464ef001bbf"}, "date": {"usec": 970000, "sec": 1372705194}, "title": "enekollu "}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 160, "seasons": 2, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 2, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 5442, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "GridAcross", "3": "GridAcross", "2": "GridAcross"}, "2": {"1": "GridAcross", "2": "GridAcross"}}, "id_media": "FD6D5EYPCR", "lists_num": 1}