{"rating": 7.95, "ratings_num": 118, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "\u00cdlia", "title": "\u00cdlia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "\u00cdlia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399980153, "episode": 1, "idc": 1132743}, {"num": 2, "name": "No n'hi ha per tant", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-19 22:46:50", "sprite": "tv3", "idv": 6767671, "NickAddedBy": "gemma.1999", "price": "", "addedBy": 2732454, "url": "http://tv3.cat/videos/5083611", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "1440p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "gemma.1999", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-20 11:09:18", "sprite": "youtube", "idv": 6776738, "NickAddedBy": "tricya", "price": "", "addedBy": 104389, "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-20", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "tricya", "sub": ""}], "title": "No n'hi ha per tant", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "No n'hi ha per tant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400576958, "episode": 2, "idc": 1146667}, {"num": 3, "name": "L&#039;aguil\u00f3 ha de volar", "title": "L&#039;aguil\u00f3 ha de volar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "L&#039;aguil\u00f3 ha de volar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401230419, "episode": 3, "idc": 1160542}, {"num": 4, "name": "Mals Imaginaris", "title": "Mals Imaginaris", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "Mals Imaginaris", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401787246, "episode": 4, "idc": 1175274}, {"num": 5, "name": "culpables", "title": "culpables", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "culpables", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402428438, "episode": 5, "idc": 1188925}, {"num": 6, "name": "Professionals", "title": "Professionals", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "Professionals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402955193, "episode": 6, "idc": 1200288}, {"num": 7, "name": "Gates", "title": "Gates", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "Gates", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404238949, "episode": 7, "idc": 1221970}, {"num": 8, "name": "Nom\u00e9s una copeta de vi", "title": "Nom\u00e9s una copeta de vi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "Nom\u00e9s una copeta de vi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404768724, "episode": 8, "idc": 1231234}, {"num": 9, "name": "Afers clandestins", "title": "Afers clandestins", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "Afers clandestins", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405454791, "episode": 9, "idc": 1242170}, {"num": 10, "name": "En obres", "title": "En obres", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "En obres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405982909, "episode": 10, "idc": 1250495}, {"num": 11, "name": "Entre la espasa i la pared", "title": "Entre la espasa i la pared", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "Entre la espasa i la pared", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406027242, "episode": 11, "idc": 1250808}, {"num": 12, "name": "Hem de parlar", "title": "Hem de parlar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "Hem de parlar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406586321, "episode": 12, "idc": 1259596}, {"num": 13, "name": "40", "title": "40", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "40", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1406586462, "episode": 13, "idc": 1259639}], "0": [{"num": 1, "name": "avan\u00e7ament de 39+1", "title": "avan\u00e7ament de 39+1", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 1130219, "title_es": "avan\u00e7ament de 39+1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404227969, "episode": 1, "idc": 1130222}]}, "imdb": "tt3672398", "year": "2014", "plot": ["Inspirada en el llibre del mateix t\u00edtol de l'escriptora S\u00edlvia Soler, \"39+1\" mostra el dia a dia de l'\u00cdlia (de Cec\u00edlia), una dona a punt de fer-ne 40 que intenta ser una superwoman: vol triomfar laboralment com a coordinadora de la revista on treballa, tenir un marit que l'estimi, cuidar dels seus tres fills - un adolescent del primer matrimoni i dues nenes del marit actual-, sortir amb les amigues i fer-se c\u00e0rrec dels pares. Per\u00f2 aix\u00f2 \u00e9s for\u00e7a complicat en aquests temps que vivim, i l'\u00cdlia va de b\u00f2lit per compaginar les seves m\u00faltiples obligacions i es fica en embolics que no sap com gestionar. \"39+1\" combina trames laborals de la protagonista, amb trames familiars i trames del m\u00f3n de les amigues, dones que tamb\u00e9 ronden la quarantena, i amb les quals l'\u00cdlia comparteix intimitats, desigs i frustracions. I tot aix\u00f2 explicat amb humor, combinat amb moments seriosos en qu\u00e8 els personatges expressen les seves angoixes vitals en un context de crisi... i no nom\u00e9s la dels 40."], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "39+1", "plot_es": ["Inspirada en el llibre del mateix t\u00edtol de l'escriptora S\u00edlvia Soler, \"39+1\" mostra el dia a dia de l'\u00cdlia (de Cec\u00edlia), una dona a punt de fer-ne 40 que intenta ser una superwoman: vol triomfar laboralment com a coordinadora de la revista on treballa, tenir un marit que l'estimi, cuidar dels seus tres fills - un adolescent del primer matrimoni i dues nenes del marit actual-, sortir amb les amigues i fer-se c\u00e0rrec dels pares. Per\u00f2 aix\u00f2 \u00e9s for\u00e7a complicat en aquests temps que vivim, i l'\u00cdlia va de b\u00f2lit per compaginar les seves m\u00faltiples obligacions i es fica en embolics que no sap com gestionar. \"39+1\" combina trames laborals de la protagonista, amb trames familiars i trames del m\u00f3n de les amigues, dones que tamb\u00e9 ronden la quarantena, i amb les quals l'\u00cdlia comparteix intimitats, desigs i frustracions. I tot aix\u00f2 explicat amb humor, combinat amb moments seriosos en qu\u00e8 els personatges expressen les seves angoixes vitals en un context de crisi... i no nom\u00e9s la dels 40."], "original_name": "39+1", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 1130219, "plot_en": ["Inspirada en el llibre del mateix t\u00edtol de l'escriptora S\u00edlvia Soler, \"39+1\" mostra el dia a dia de l'\u00cdlia (de Cec\u00edlia), una dona a punt de fer-ne 40 que intenta ser una superwoman: vol triomfar laboralment com a coordinadora de la revista on treballa, tenir un marit que l'estimi, cuidar dels seus tres fills - un adolescent del primer matrimoni i dues nenes del marit actual-, sortir amb les amigues i fer-se c\u00e0rrec dels pares. Per\u00f2 aix\u00f2 \u00e9s for\u00e7a complicat en aquests temps que vivim, i l'\u00cdlia va de b\u00f2lit per compaginar les seves m\u00faltiples obligacions i es fica en embolics que no sap com gestionar. \"39+1\" combina trames laborals de la protagonista, amb trames familiars i trames del m\u00f3n de les amigues, dones que tamb\u00e9 ronden la quarantena, i amb les quals l'\u00cdlia comparteix intimitats, desigs i frustracions. I tot aix\u00f2 explicat amb humor, combinat amb moments seriosos en qu\u00e8 els personatges expressen les seves angoixes vitals en un context de crisi... i no nom\u00e9s la dels 40."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53b7cfdd060f0ea7368b4567"}, "date": {"usec": 219000, "sec": 1411129403}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "542042668b3ee90e158b4567"}, "date": {"usec": 850000, "sec": 1411400294}, "title": "serie tv3"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0349196", "name": "Diagonal Televisi\u00f3"}], "total_users": 502, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 11, "2": 3, "5": 49, "4": 50}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "\u00cdlia", "name": "Agn\u00e8s Busquets"}, {"role": "Manel", "name": "Julio Manrique"}, {"role": "Joan", "name": "Joan Carreras"}, {"role": "Vilma", "name": "S\u00edlvia Abril"}, {"role": "Bet", "name": "Marta Torn\u00e9"}, {"role": "Gr\u00e0cia", "name": "Xavi Mira"}, {"role": "Octavi", "name": "Francesc Colomer"}, {"role": "Mumbr\u00fa", "name": "Manel Dueso"}, {"role": "Paula", "name": "Tha\u00efs Blume"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "ariarlet", "10": "iriera", "13": "peruix", "12": "iriera", "1": "javijavijavijavi", "3": "javijavijavijavi", "2": "gemma.1999", "5": "gemma.1999", "4": "marcticotico", "7": "xaguilarf", "6": "iriera", "9": "onlyfreedom", "8": "iriera"}, "0": {"1": "dreamsblue"}, "3": {"3": "Goodees", "4": "marcticotico"}}, "id_media": "U32TXT6R95PD54E", "lists_num": 2}