{"rating": 7.75, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-17 20:01:07", "sprite": "youtube", "idv": 621889, "NickAddedBy": "samplerico", "price": "", "addedBy": 646912, "url": "http://youtube.com/watch?v=OriliLeU5sQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "samplerico", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-09-19 04:58:50", "sprite": "youtube", "idv": 1130916, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=TKnrP9xdFR8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-09-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 16, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: El Orden Criminal del MundoDirector: VariosActores: VariosEl ensayista suizo Jean Ziegler, relator de la ONU, y el escritor uruguayo Eduardo Galeano, coinciden en calificar el orden del mundo de \"criminal\". Ambos ahondar\u00e1n en todos y cada uno de los extremos de ese \"orden criminal\": el debilitamiento del estado nacional, el surgimiento de un nuevo tipo de capitalismo y la seducci\u00f3n dr\u00e1stica de derechos en todo el mundo, desmenuzando las causas del miedo cotidiano y la inseguridad global.\r\nJunto a sus voces se escuchan tambi\u00e9n en el reportaje, como contrapunto, las de la ex ministra de cultura de Mal\u00ed, Aminata Taor\u00e9; el juez Baltasar Garz\u00f3n; el dirigente campesino colombiano Hector Mondrag\u00f3n, el jurista norteamericano William Goodman o los espa\u00f1oles en \u00c1frica Jos\u00e9Collada y \u00c1ngel Olar\u00e1n."], "languages": [], "compose": [], "title": "El Orden Criminal del Mundo", "plot_es": ["Nombre Original: El Orden Criminal del MundoDirector: VariosActores: VariosEl ensayista suizo Jean Ziegler, relator de la ONU, y el escritor uruguayo Eduardo Galeano, coinciden en calificar el orden del mundo de \"criminal\". Ambos ahondar\u00e1n en todos y cada uno de los extremos de ese \"orden criminal\": el debilitamiento del estado nacional, el surgimiento de un nuevo tipo de capitalismo y la seducci\u00f3n dr\u00e1stica de derechos en todo el mundo, desmenuzando las causas del miedo cotidiano y la inseguridad global.\r\nJunto a sus voces se escuchan tambi\u00e9n en el reportaje, como contrapunto, las de la ex ministra de cultura de Mal\u00ed, Aminata Taor\u00e9; el juez Baltasar Garz\u00f3n; el dirigente campesino colombiano Hector Mondrag\u00f3n, el jurista norteamericano William Goodman o los espa\u00f1oles en \u00c1frica Jos\u00e9Collada y \u00c1ngel Olar\u00e1n."], "original_name": "El Orden Criminal del Mundo", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: El Orden Criminal del MundoDirector: VariosActores: VariosEl ensayista suizo Jean Ziegler, relator de la ONU, y el escritor uruguayo Eduardo Galeano, coinciden en calificar el orden del mundo de \"criminal\". Ambos ahondar\u00e1n en todos y cada uno de los extremos de ese \"orden criminal\": el debilitamiento del estado nacional, el surgimiento de un nuevo tipo de capitalismo y la seducci\u00f3n dr\u00e1stica de derechos en todo el mundo, desmenuzando las causas del miedo cotidiano y la inseguridad global.\r\nJunto a sus voces se escuchan tambi\u00e9n en el reportaje, como contrapunto, las de la ex ministra de cultura de Mal\u00ed, Aminata Taor\u00e9; el juez Baltasar Garz\u00f3n; el dirigente campesino colombiano Hector Mondrag\u00f3n, el jurista norteamericano William Goodman o los espa\u00f1oles en \u00c1frica Jos\u00e9Collada y \u00c1ngel Olar\u00e1n."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50ec890d39666464ef00bf3b"}, "date": {"usec": 433000, "sec": 1391031851}, "title": "Pel\u00edculas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 140, "id_media": "474RSCYFAN", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 5, "4": 9}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20654, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}