{"rating": 6.5, "ratings_num": 154, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Hiba Abouk y Celia Villalobos", "links": [], "title": "Hiba Abouk y Celia Villalobos", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Hiba Abouk y Celia Villalobos", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1398725531, "episode": 1, "idc": 1100375}, {"num": 2, "name": "Sor Luc\u00eda Caram", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-29 00:56:47", "sprite": "mitele", "idv": 6301020, "NickAddedBy": "Alan-h", "price": "", "addedBy": 497631, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-2/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-04-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Alan-h", "sub": ""}], "title": "Sor Luc\u00eda Caram", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Sor Luc\u00eda Caram", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398725807, "episode": 2, "idc": 1100382}, {"num": 3, "name": "Stany Coppet, Jos\u00e9 Luis Moreno y Juli\u00e1n Contreras Junior", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-29 00:54:55", "sprite": "mitele", "idv": 6300955, "NickAddedBy": "Alan-h", "price": "", "addedBy": 497631, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-3/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-04-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Alan-h", "sub": ""}], "title": "Stany Coppet, Jos\u00e9 Luis Moreno y Juli\u00e1n Contreras Junior", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Stany Coppet, Jos\u00e9 Luis Moreno y Juli\u00e1n Contreras Junior", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1398725695, "episode": 3, "idc": 1100387}, {"num": 4, "name": "Paco Le\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-04 17:45:51", "sprite": "mitele", "idv": 6423803, "NickAddedBy": "Alan-h", "price": "", "addedBy": 497631, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-4/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-05-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Alan-h", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-04 17:44:22", "sprite": "telecinco", "idv": 6423789, "NickAddedBy": "Alan-h", "price": "", "addedBy": 497631, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xp04/programa-integro-T01XP04_2_1788180019.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-05-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Alan-h", "sub": ""}], "title": "Paco Le\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Paco Le\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399218351, "episode": 4, "idc": 1113909}, {"num": 5, "name": "Lomana, Samy Khalil, Jos\u00e9 Corbacho, Bibiana Fern\u00e1ndez", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-15 20:27:59", "sprite": "telecinco", "idv": 6695145, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xc05/programa-integro-T01XP05_2_1791855013.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-05-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-12 23:42:07", "sprite": "mitele", "idv": 6644347, "NickAddedBy": "Alan-h", "price": "", "addedBy": 497631, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-5/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-05-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Alan-h", "sub": ""}], "title": "Lomana, Samy Khalil, Jos\u00e9 Corbacho, Bibiana Fern\u00e1ndez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Lomana, Samy Khalil, Jos\u00e9 Corbacho, Bibiana Fern\u00e1ndez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400178479, "episode": 5, "idc": 1132724}, {"num": 6, "name": "Risto Mejide y Ruth Lorenzo", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-17 17:32:16", "sprite": "mitele", "idv": 6729391, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-6/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-05-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-17 17:31:48", "sprite": "telecinco", "idv": 6729336, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/a-carta/programa-integro-T01XP06_2_1796580012.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-05-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}], "title": "Risto Mejide y Ruth Lorenzo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Risto Mejide y Ruth Lorenzo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400340736, "episode": 6, "idc": 1142183}, {"num": 7, "name": "Antonio Orozco, Mario Vaquerizo y Julio Iglesias Jr", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-24 13:46:07", "sprite": "mitele", "idv": 6917825, "NickAddedBy": "lauracuixart", "price": "", "addedBy": 1933687, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-7/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-05-24", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lauracuixart", "sub": ""}], "title": "Antonio Orozco, Mario Vaquerizo y Julio Iglesias Jr", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Antonio Orozco, Mario Vaquerizo y Julio Iglesias Jr", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400931967, "episode": 7, "idc": 1155923}, {"num": 8, "name": "Paz Herrero, Patricia Conde y Santi Mill\u00e1n", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-31 03:28:46", "sprite": "telecinco", "idv": 7211051, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/a-carta/programa-integro-T01XP08_2_1803930009.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-05-31", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-31 03:28:11", "sprite": "mitele", "idv": 7211037, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-8/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-05-31", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}], "title": "Paz Herrero, Patricia Conde y Santi Mill\u00e1n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Paz Herrero, Patricia Conde y Santi Mill\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401499726, "episode": 8, "idc": 1168941}, {"num": 9, "name": "Raquel S\u00e1nchez Silva presenta su libro", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 02:39:48", "sprite": "mitele", "idv": 8743339, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-9/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}], "title": "Raquel S\u00e1nchez Silva presenta su libro", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Raquel S\u00e1nchez Silva presenta su libro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404175188, "episode": 9, "idc": 1222036}, {"num": 10, "name": "Katia Aveiro visita el plat\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 02:40:45", "sprite": "mitele", "idv": 8743354, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-10/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}], "title": "Katia Aveiro visita el plat\u00f3", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Katia Aveiro visita el plat\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404175245, "episode": 10, "idc": 1222039}, {"num": 11, "name": "Pedro Zerolo acude al plat\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 02:41:53", "sprite": "mitele", "idv": 8743373, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-11/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}], "title": "Pedro Zerolo acude al plat\u00f3", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Pedro Zerolo acude al plat\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404175313, "episode": 11, "idc": 1222041}, {"num": 12, "name": "Primera entrevista de Alberto Isla", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-01 02:42:39", "sprite": "mitele", "idv": 8743385, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-12/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-07-01", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}], "title": "Primera entrevista de Alberto Isla", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Primera entrevista de Alberto Isla", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404175359, "episode": 12, "idc": 1222043}, {"num": 13, "name": "Bert\u00edn Osborne se sincera", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-13 02:26:09", "sprite": "telecinco", "idv": 10161010, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xp13/programa-integro-T01XP13_2_1820730027.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-08-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-02 04:22:29", "sprite": "mitele", "idv": 8801737, "NickAddedBy": "PakoCampo", "price": "", "addedBy": 996077, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-13/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-07-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PakoCampo", "sub": ""}], "title": "Bert\u00edn Osborne se sincera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Bert\u00edn Osborne se sincera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407889569, "episode": 13, "idc": 1223779}, {"num": 14, "name": "Bertin gana a Beatriz, Rafa Lomana, Camela", "title": "Bertin gana a Beatriz, Rafa Lomana, Camela", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Bertin gana a Beatriz, Rafa Lomana, Camela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405317809, "episode": 14, "idc": 1240077}, {"num": 15, "name": "Rocio Carrasco, Carlos Baute", "title": "Rocio Carrasco, Carlos Baute", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Rocio Carrasco, Carlos Baute", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405995302, "episode": 15, "idc": 1250657}, {"num": 16, "name": "bustamante", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-13 02:24:03", "sprite": "mitele", "idv": 10161001, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-16/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-08-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-22 14:50:33", "sprite": "telecinco", "idv": 9789508, "NickAddedBy": "luismcfarlane", "price": "", "addedBy": 3257660, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/a-carta/programa-integro-T01XP16_2_1831755005.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-07-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "luismcfarlane", "sub": ""}], "title": "bustamante", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "bustamante", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407889443, "episode": 16, "idc": 1250977}, {"num": 17, "name": "Despedida Beatriz Monta\u00f1ez", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-13 02:25:33", "sprite": "telecinco", "idv": 10161005, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/a-carta/programa-integro-T01XP17_2_1835430016.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-08-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-29 23:52:21", "sprite": "mitele", "idv": 9944190, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-17/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-07-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}], "title": "Despedida Beatriz Monta\u00f1ez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Despedida Beatriz Monta\u00f1ez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407889533, "episode": 17, "idc": 1261052}, {"num": 18, "name": "Despedida de soltera de Norma Duval", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-13 02:21:10", "sprite": "telecinco", "idv": 10160988, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xc18/programa-integro-T01XP18_2_1839105024.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-08-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-07 02:02:45", "sprite": "mitele", "idv": 10046848, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-18/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-08-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}], "title": "Despedida de soltera de Norma Duval", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Despedida de soltera de Norma Duval", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407889270, "episode": 18, "idc": 1270812}, {"num": 19, "name": "Victoria Alvarez (ex Jordi Puyol jr.)", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-13 02:16:57", "sprite": "mitele", "idv": 10160956, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-19/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-08-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-08 01:09:25", "sprite": "telecinco", "idv": 10055544, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xp19/programa-integro-T01XP19_2_1840155016.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-08-08", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}], "title": "Victoria Alvarez (ex Jordi Puyol jr.)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Victoria Alvarez (ex Jordi Puyol jr.)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407889017, "episode": 19, "idc": 1271947}, {"num": 20, "name": "Marta Torn\u00e9, La Dama", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-13 02:16:28", "sprite": "mitele", "idv": 10160955, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-20/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-08-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-12 12:51:02", "sprite": "telecinco", "idv": 10147599, "NickAddedBy": "ftorreb", "price": "", "addedBy": 2043353, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xp20/programa-integro-T01XP20_2_1842780025.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-08-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ftorreb", "sub": ""}], "title": "Marta Torn\u00e9, La Dama", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Marta Torn\u00e9, La Dama", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407888988, "episode": 20, "idc": 1277942}, {"num": 21, "name": "Henar Ortiz, invitada real", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-14 15:08:48", "sprite": "telecinco", "idv": 10195465, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xp21/programa-integro-T01XP21_2_1843830018.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-08-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-14 15:08:17", "sprite": "mitele", "idv": 10195463, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-21/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-08-14", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}], "title": "Henar Ortiz, invitada real", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Henar Ortiz, invitada real", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408021728, "episode": 21, "idc": 1280762}, {"num": 22, "name": "Carmen Alcayde o Maril\u00f3 Montero, mitos er\u00f3ticos de Andy y Lucas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-19 22:51:24", "sprite": "mitele", "idv": 10253450, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-19 22:50:56", "sprite": "telecinco", "idv": 10253449, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xp22/programa-integro-T01XP22_2_1846455020.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-08-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}], "title": "Carmen Alcayde o Maril\u00f3 Montero, mitos er\u00f3ticos de Andy y Lucas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Carmen Alcayde o Maril\u00f3 Montero, mitos er\u00f3ticos de Andy y Lucas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1408481484, "episode": 22, "idc": 1287685}, {"num": 23, "name": "Elena Furiase y la Asamblea Fashion", "title": "Elena Furiase y la Asamblea Fashion", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Elena Furiase y la Asamblea Fashion", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409172706, "episode": 23, "idc": 1289413}, {"num": 24, "name": "Revilla, Pablo Puyol y Rafa M\u00e9ndez", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-27 22:49:34", "sprite": "mitele", "idv": 10395823, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-24/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-08-27", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}], "title": "Revilla, Pablo Puyol y Rafa M\u00e9ndez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Revilla, Pablo Puyol y Rafa M\u00e9ndez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409172574, "episode": 24, "idc": 1296180}, {"num": 25, "name": "Juan y Medio, Soraya Arnelas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-28 19:54:58", "sprite": "mitele", "idv": 10404553, "NickAddedBy": "MamenMonMar", "price": "", "addedBy": 2179353, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-25/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-08-28", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MamenMonMar", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-28 19:44:13", "sprite": "telecinco", "idv": 10404536, "NickAddedBy": "MamenMonMar", "price": "", "addedBy": 2179353, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/a-carta/programa-integro_2_1851180002.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-08-28", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MamenMonMar", "sub": ""}], "title": "Juan y Medio, Soraya Arnelas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Juan y Medio, Soraya Arnelas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409248498, "episode": 25, "idc": 1297022}, {"num": 26, "name": "Mar\u00eda Pati\u00f1o, Los Chunguitos", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-02 14:21:46", "sprite": "mitele", "idv": 10434304, "NickAddedBy": "MamenMonMar", "price": "", "addedBy": 2179353, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-26/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-09-02", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MamenMonMar", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-02 11:43:25", "sprite": "telecinco", "idv": 10433450, "NickAddedBy": "ftorreb", "price": "", "addedBy": 2043353, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xp26/programa-integro-T01XP26_2_1853805037.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-09-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ftorreb", "sub": ""}], "title": "Mar\u00eda Pati\u00f1o, Los Chunguitos", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Mar\u00eda Pati\u00f1o, Los Chunguitos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409660506, "episode": 26, "idc": 1301271}, {"num": 27, "name": "Jes\u00fas Vazquez, Rafa Lomana y Juan Pe\u00f1a", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-04 20:21:15", "sprite": "telecinco", "idv": 10450724, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/programas/t01xc27/programa-integro-T01XP27_2_1854855049.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-09-04", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-04 09:17:02", "sprite": "mitele", "idv": 10446988, "NickAddedBy": "MamenMonMar", "price": "", "addedBy": 2179353, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-27/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-09-04", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MamenMonMar", "sub": ""}], "title": "Jes\u00fas Vazquez, Rafa Lomana y Juan Pe\u00f1a", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Jes\u00fas Vazquez, Rafa Lomana y Juan Pe\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409854875, "episode": 27, "idc": 1303825}, {"num": 28, "name": "Santi Mill\u00e1n y Mercedes Mil\u00e1", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-09 14:52:19", "sprite": "telecinco", "idv": 10485862, "NickAddedBy": "MamenMonMar", "price": "", "addedBy": 2179353, "url": "http://telecinco.es/hableconellasentelecinco/a-carta/programa-integro-T01XP28_2_1857480035.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-09-09", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MamenMonMar", "sub": ""}], "title": "Santi Mill\u00e1n y Mercedes Mil\u00e1", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Santi Mill\u00e1n y Mercedes Mil\u00e1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1410267139, "episode": 28, "idc": 1310427}, {"num": 29, "name": "Chabelita", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-16 10:53:10", "sprite": "mitele", "idv": 10548380, "NickAddedBy": "ftorreb", "price": "", "addedBy": 2043353, "url": "http://mitele.es/programas-tv/hable-con-ellas-en-telecinco/temporada-1/programa-29/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-09-16", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ftorreb", "sub": ""}], "title": "Chabelita", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Chabelita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1410857590, "episode": 29, "idc": 1318821}], "2": [{"num": 6, "name": "Risto Mejide y Ruth Lorenzo", "links": [], "title": "Risto Mejide y Ruth Lorenzo", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1098652, "title_es": "Risto Mejide y Ruth Lorenzo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1400340673, "episode": 6, "idc": 1142180}]}, "imdb": "tt3655372", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "Hable con ellas en Telecinco", "plot_es": [""], "original_name": "Hable con ellas en Telecinco", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 1098652, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "536ceb618505af6d538b456c"}, "date": {"usec": 278000, "sec": 1402553689}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "52c37049060f0ee4258b4568"}, "date": {"usec": 725000, "sec": 1402698674}, "title": "series"}, {"_idMediaList": {"$id": "5428902b0822ccb9758b4567"}, "date": {"usec": 452000, "sec": 1411944779}, "title": "PROGRAMAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "54390e78892b2ba06c8b4568"}, "date": {"usec": 27000, "sec": 1413025928}, "title": "peliculas favoritas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0284031", "name": "La Fabrica de la tele"}], "total_users": 231, "seasons": 2, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 17, "3": 50, "2": 12, "5": 36, "4": 38}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself - Host", "name": "Sandra Barneda"}, {"role": "Herself - Host", "name": "Alyson Eckmann"}, {"role": "Herself - Host", "name": "Natalia Mill\u00e1n"}, {"role": "Herself - Host", "name": "Beatriz Monta\u00f1ez"}, {"role": "Herself - Host", "name": "Yolanda Ramos"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"24": "michel.tubio.7", "25": "MamenMonMar", "26": "ftorreb", "27": "MamenMonMar", "20": "ftorreb", "21": "michel.tubio.7", "22": "michel.tubio.7", "23": "michel.tubio.7", "28": "MamenMonMar", "29": "ftorreb", "1": "Alan-h", "3": "Alan-h", "2": "Alan-h", "5": "Alan-h", "4": "Alan-h", "7": "lauracuixart", "6": "PakoCampo", "9": "PakoCampo", "8": "PakoCampo", "11": "PakoCampo", "10": "PakoCampo", "13": "PakoCampo", "12": "PakoCampo", "15": "Alan-h", "14": "Alan-h", "17": "michel.tubio.7", "16": "luismcfarlane", "19": "michel.tubio.7", "18": "michel.tubio.7"}, "2": {"6": "PakoCampo"}}, "id_media": "PN45EW2K9YD9NWE", "lists_num": 4}