{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1629367", "year": "2010", "plot": [""], "genres": ["Short", "Comedy", "Drama"], "compose": [], "title": "Reconciliaci\u00f3n", "plot_es": [""], "original_name": "Reconciliaci\u00f3n", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1362415, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0202781", "name": "Infodel Media"}], "total_users": 0, "id_media": "7PRFR7AXAWX6U5Y", "director": [{"name": "\u00c1del Kh\u00e1der"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Teresa Cort\u00e9s"}, {"role": "-", "name": "Rub\u00e9n del Castillo"}, {"role": "-", "name": "Ces\u00e1reo Est\u00e9banez"}, {"role": "-", "name": "Francisca Garc\u00eda"}, {"role": "-", "name": "Cecilia Gessa"}, {"role": "-", "name": "Ernesto Gil"}, {"role": "-", "name": "Agust\u00edn Jim\u00e9nez"}, {"role": "-", "name": "Luc\u00eda Mart\u00edn Rey"}, {"role": "-", "name": "Isabel Men\u00e9ndez"}, {"role": "-", "name": "Ana Varela"}], "write": [{"name": "Jes\u00fas Egu\u00eda Armenteros"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "17"}