{"rating": 7.37, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-01 15:56:35", "sprite": "youtube", "idv": 11018387, "NickAddedBy": "srg1989", "price": "", "addedBy": 550420, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-01", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "srg1989", "sub": ""}], "ratings_num": 199, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1136613", "year": 2007, "plot": ["El mundo sabe c\u00f3mo termin\u00f3 el tercer Reich. Pocos saben c\u00f3mo empez\u00f3. M\u00edsticos ahora olvidados por la historia conjurado visiones de una carrera de master y previeron el peligro de razas menores. Fan\u00e1ticos ocultas que reescribieron la historia e inventaron la ciencia. Cuando Hitler tom\u00f3 el poder, el ocultismo seguido - derecho en su c\u00edrculo \u00edntimo."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "National Geographic: Hitler and the Occult", "plot_es": ["El mundo sabe c\u00f3mo termin\u00f3 el tercer Reich. Pocos saben c\u00f3mo empez\u00f3. M\u00edsticos ahora olvidados por la historia conjurado visiones de una carrera de master y previeron el peligro de razas menores. Fan\u00e1ticos ocultas que reescribieron la historia e inventaron la ciencia. Cuando Hitler tom\u00f3 el poder, el ocultismo seguido - derecho en su c\u00edrculo \u00edntimo."], "original_name": "National Geographic: Hitler and the Occult", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "John Greenewald Jr."}, {"role": null, "name": "Gary Parker"}], "plot_en": ["El mundo sabe c\u00f3mo termin\u00f3 el tercer Reich. Pocos saben c\u00f3mo empez\u00f3. M\u00edsticos ahora olvidados por la historia conjurado visiones de una carrera de master y previeron el peligro de razas menores. Fan\u00e1ticos ocultas que reescribieron la historia e inventaron la ciencia. Cuando Hitler tom\u00f3 el poder, el ocultismo seguido - derecho en su c\u00edrculo \u00edntimo."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5387c5f087186d15228b4568"}, "date": {"usec": 265000, "sec": 1401407003}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "538c553e0a358a92078b4567"}, "date": {"usec": 281000, "sec": 1401706332}, "title": "Favoritos"}, {"_idMediaList": {"$id": "537dc8b90822ccff5e8b4568"}, "date": {"usec": 89000, "sec": 1403106855}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a9a6660822cc6f238b4567"}, "date": {"usec": 614000, "sec": 1403627507}, "title": "Lista"}, {"_idMediaList": {"$id": "53fe34c2892b2b19118b4568"}, "date": {"usec": 132000, "sec": 1409170230}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "547e4d4987186d64618b4571"}, "date": {"usec": 212000, "sec": 1417564216}, "title": "III Reich"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1825298", "name": "John Greenewald Jr."}, {"role": "executive producer: National Geographic Channel  ", "imdb": "0343646", "name": "Gary H. Grossman"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1444408", "name": "Cristina J. Ramirez-Mares"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0810142", "name": "Theo Smith"}, {"role": "development executive (2007) ", "imdb": "0839489", "name": "Debbie Supnik"}], "total_users": 2564, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Tudor Applen"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 45, "2": 9, "5": 57, "4": 79}}, "country": ["USA"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMzM0NzMzNjc1N15BMl5BanBnXkFyZXN1bWU@._V1.jpg", "role": "Baron von Sebottendorf", "name": "G. Larry Butler"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTk4MzE3MzUyOF5BMl5BanBnXkFtZTcwOTM3NDY0Nw@@._V1.jpg", "role": "Adolf Hitler", "name": "Jim Chlopecki"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjIzMDk0OTU2Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwMTQ4MjM3Mg@@._V1.jpg", "role": "Eva Braun", "name": "Allison Fleming"}, {"role": "Nazi Scientist", "name": "Michael Furey"}, {"role": "Himself", "name": "Peter Levenda"}, {"role": "Elsbeth Ebertin", "name": "Sonni Martell"}, {"role": "Narrator", "name": "J.V. Martin"}, {"role": "Heinrich Himmler", "name": "David Narloch"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQwNjExMTYzOF5BMl5BanBnXkFtZTcwOTIxNTgyNw@@._V1.jpg", "role": "Karl Willigut", "name": "Bogdan Szumilas"}], "idm": 436309, "episodeUserCreator": [], "id_media": "349FXD53C3", "runtime": "60", "lists_num": 24}