{"rating": 7.57, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-13 14:05:18", "sprite": "nubeox", "idv": 461450, "NickAddedBy": "vactrac", "price": "1.99", "addedBy": 23976, "url": "http://nubeox.com/pelicula/trece-entre-mil/1982209", "host": "NUBEOX", "DateAdded": "2012-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "vactrac", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-05-29 22:55:32", "sprite": "mega", "idv": 7155661, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "http://mega.co.nz/#!aVUwEJ7Q!MikVRVQeif1yvVd0lOEytCWr-xpIOfjObQHrSYbs97Y", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-05-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 21, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["El documental recoge una serie de testimonios de hombres, mujeres y ni\u00f1os cuyas vidas se vieron tr\u00e1gicamente sacudidas por la violencia de la banda terrorista ETA en los a\u00f1os ochenta. Son los familiares de las v\u00edctimas directas y representan al gran colectivo de afectados, cuyo denominador com\u00fan es, adem\u00e1s de la tragedia de la p\u00e9rdida, el abandono social. Muy poco es lo que se conoce de la complejidad de los acontecimientos vividos por ellos y de las peripecias de su experiencia posterior."], "languages": [], "compose": [], "title": "Trece entre mil", "plot_es": ["El documental recoge una serie de testimonios de hombres, mujeres y ni\u00f1os cuyas vidas se vieron tr\u00e1gicamente sacudidas por la violencia de la banda terrorista ETA en los a\u00f1os ochenta. Son los familiares de las v\u00edctimas directas y representan al gran colectivo de afectados, cuyo denominador com\u00fan es, adem\u00e1s de la tragedia de la p\u00e9rdida, el abandono social. Muy poco es lo que se conoce de la complejidad de los acontecimientos vividos por ellos y de las peripecias de su experiencia posterior."], "original_name": "Trece entre mil", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["El documental recoge una serie de testimonios de hombres, mujeres y ni\u00f1os cuyas vidas se vieron tr\u00e1gicamente sacudidas por la violencia de la banda terrorista ETA en los a\u00f1os ochenta. Son los familiares de las v\u00edctimas directas y representan al gran colectivo de afectados, cuyo denominador com\u00fan es, adem\u00e1s de la tragedia de la p\u00e9rdida, el abandono social. Muy poco es lo que se conoce de la complejidad de los acontecimientos vividos por ellos y de las peripecias de su experiencia posterior."], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52702e248505af350e8b4574"}, "date": {"usec": 199000, "sec": 1383083193}, "title": "Para ver"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 103, "id_media": "EFNA3SSDTW", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 4, "2": 0, "5": 5, "4": 11}}, "country": [], "cast": [], "idm": 345899, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}