{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0227960", "year": "1985", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "O Tempo e o Vento", "plot_es": [""], "original_name": "O Tempo e o Vento", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1372704, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0006357", "name": "Rede Globo de Televis\u00e3o"}], "total_users": 0, "id_media": "7H3KED72U99WZSY", "director": [], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "Old Bibiana", "name": "L\u00e9lia Abramo"}, {"role": "Bruxa Paraguaia", "name": "Maria de Lourdes Agnost\u00f3poulos"}, {"role": "Pedro Missioneiro", "name": "Kas\u00e9 Aguiar"}, {"role": "Licurgo Cambar\u00e1", "name": "Cl\u00e1udio Alves"}, {"role": "-", "name": "Maria Alves"}, {"role": "-", "name": "Silas Andrade"}, {"role": "Sacrist\u00e3o", "name": "Daniel Barcelos"}, {"role": "Ant\u00f4nio Terra", "name": "Camilo Bevil\u00e1qua"}, {"role": "Young Bento Amaral", "name": "Breno Bonin"}, {"role": "Hor\u00e1cio Terra", "name": "Marcos Breda"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "45"}