{"rating": 4.74, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-12-18 07:12:33", "sprite": "youtube", "idv": 1602797, "NickAddedBy": "Kalambu", "price": "", "addedBy": 1963980, "url": "http://youtube.com/watch?v=f5fDetie0j0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-12-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Kalambu", "sub": ""}], "ratings_num": 206, "maingenre": "Short", "imdb": "tt0815753", "year": 2005, "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "El se\u00f1or de los anillos (productora Lars von Trier)", "plot_es": [""], "original_name": "El se\u00f1or de los anillos por Lars von Triers", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Francisco G. Saraz\u00e1"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51a7bcc239666464ef013f17"}, "date": {"usec": 165000, "sec": 1372710055}, "title": "Cortos"}, {"_idMediaList": {"$id": "520d0f500a358ada1a000017"}, "date": {"usec": 129000, "sec": 1376587922}, "title": "Lars von Trier"}, {"_idMediaList": {"$id": "52861c44060f0ef2128b4567"}, "date": {"usec": 719000, "sec": 1384520978}, "title": "Por una secci\u00f3n exclusiva para cortos."}, {"_idMediaList": {"$id": "53746ee0892b2be63b8b456a"}, "date": {"usec": 818000, "sec": 1400145482}, "title": "El se\u00f1or de los anillos"}, {"_idMediaList": {"$id": "5440f6c90822cc5c2d8b456b"}, "date": {"usec": 150000, "sec": 1413544253}, "title": "ESDLA"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0138544", "name": "Isabel Carmona"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1881282", "name": "Francisco G. Saraz\u00e1"}], "total_users": 969, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Fernando Molero"}, {"role": null, "name": "Francisco G. Saraz\u00e1"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 86, "3": 27, "2": 22, "5": 49, "4": 22}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Aragorn", "name": "Nacho Blanes"}, {"role": "Gollum", "name": "Isabel Carmona"}, {"role": "Balrog", "name": "F\u00e9lix Espejo"}, {"role": "Sam", "name": "Esteban Jim\u00e9nez"}, {"role": "Legolas", "name": "Fernando Molero"}, {"role": "Arwen", "name": "Mar Rodr\u00edguez G\u00f3mez"}, {"role": "Gandalf", "name": "Francisco Rosch"}, {"role": "Boromir", "name": "Francisco G. Saraz\u00e1"}, {"role": "Frodo", "name": "Andr\u00e9s Troncha"}], "idm": 455380, "episodeUserCreator": [], "id_media": "7UZK5PF6HC", "runtime": "4", "lists_num": 5}