{"rating": 5, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2243403", "year": "2008", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Maquillando: Los cronocr\u00edmenes", "plot_es": [""], "original_name": "Maquillando: Los cronocr\u00edmenes", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1253908, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0166074", "name": "Versus Entertainment"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Mikel Clemente"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "\u00d3scar del Monte"}, {"role": "Herself", "name": "Cristina Malillos"}, {"role": "Himself", "name": "Nacho D\u00edaz"}, {"photo": "/25/d6/25d6c4b3ca6544a0fb1685bbbca5d6f1.jpg", "role": "Himself /              H\u00e9ctor", "name": "Karra Elejalde", "id": 6789}, {"role": "Clara", "name": "Candela Fern\u00e1ndez"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "XZDVYD3TPNVERT9", "runtime": "6"}