{"rating": 6.98, "links": [{"lang": "VO", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-30 20:25:02", "sprite": "youtube", "idv": 7199915, "NickAddedBy": "silentgrey", "price": "", "addedBy": 2789509, "url": "http://youtube.com/watch?v=YedAbRA8UCY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-30", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "silentgrey", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-30 20:25:55", "sprite": "youtube", "idv": 7199937, "NickAddedBy": "silentgrey", "price": "", "addedBy": 2789509, "url": "http://youtube.com/watch?v=TDONkds0RIU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-30", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "silentgrey", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 132, "maingenre": "History", "imdb": "tt1589483", "year": 2010, "plot": ["Los recuerdos de los supervivientes del movimiento guerrillero conocido como el Maquis, activo en Espa\u00f1a entre 1944 y 1952. A trav\u00e9s de sus entrevistas recuperamos del olvido ese movimiento, uno de los fen\u00f3menos m\u00e1s importantes y desconocidos de un per\u00edodo en que el presente \"memoria hist\u00f3rica\" de un todo pa\u00eds necesita y quiere restaurar. El documental muestra la vida cotidiana del guerrillero y sus condiciones de vida arriba en las monta\u00f1as durante los tiempos clandestinos. El programa abarca tambi\u00e9n cu\u00e1les fueron las razones y motivaciones que empuj\u00f3 al duro camino de la guerrilla."], "genres": ["History"], "compose": [], "title": "Maquis: Les ombres del bosc", "plot_es": ["Los recuerdos de los supervivientes del movimiento guerrillero conocido como el Maquis, activo en Espa\u00f1a entre 1944 y 1952. A trav\u00e9s de sus entrevistas recuperamos del olvido ese movimiento, uno de los fen\u00f3menos m\u00e1s importantes y desconocidos de un per\u00edodo en que el presente \"memoria hist\u00f3rica\" de un todo pa\u00eds necesita y quiere restaurar. El documental muestra la vida cotidiana del guerrillero y sus condiciones de vida arriba en las monta\u00f1as durante los tiempos clandestinos. El programa abarca tambi\u00e9n cu\u00e1les fueron las razones y motivaciones que empuj\u00f3 al duro camino de la guerrilla."], "original_name": "Maquis: Les ombres del bosc", "mediaType": 2, "write": [{"role": " developer", "name": "Joan Antoni Barjau"}, {"role": null, "name": "Adri\u00e0 Forn\u00e9s"}, {"role": " concept", "name": "Carina Portillo"}], "plot_en": ["Los recuerdos de los supervivientes del movimiento guerrillero conocido como el Maquis, activo en Espa\u00f1a entre 1944 y 1952. A trav\u00e9s de sus entrevistas recuperamos del olvido ese movimiento, uno de los fen\u00f3menos m\u00e1s importantes y desconocidos de un per\u00edodo en que el presente \"memoria hist\u00f3rica\" de un todo pa\u00eds necesita y quiere restaurar. El documental muestra la vida cotidiana del guerrillero y sus condiciones de vida arriba en las monta\u00f1as durante los tiempos clandestinos. El programa abarca tambi\u00e9n cu\u00e1les fueron las razones y motivaciones que empuj\u00f3 al duro camino de la guerrilla."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "533063cb060f0ec42e8b4567"}, "date": {"usec": 673000, "sec": 1395680401}, "title": "Buenas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5326ffd78505af4c5c8b456c"}, "date": {"usec": 927000, "sec": 1398376686}, "title": "Peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5397810c892b2b865f8b4567"}, "date": {"usec": 391000, "sec": 1402437979}, "title": "pendientes de ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5388a25a0a358a38248b4567"}, "date": {"usec": 551000, "sec": 1411643415}, "title": "peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5330d99f83f2f036778b456d"}, "date": {"usec": 155000, "sec": 1417145134}, "title": "CONCIENCIA SOCIAL"}, {"_idMediaList": {"$id": "5488b6120822cc88728b456b"}, "date": {"usec": 713000, "sec": 1418246087}, "title": "pendiente"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-executive producer  ", "imdb": "2015042", "name": "Jordi Ambr\u00f3s"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2858684", "name": "Carolina Barco"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0054746", "name": "Joan Antoni Barjau"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "3777997", "name": "Andrea Classen"}, {"role": "co-executive producer  ", "imdb": "3777538", "name": "Jaime Font\u00e1n"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "2273240", "name": "Pol Gutierrez"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2468029", "name": "Carina Portillo"}], "total_users": 910, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Joan Antoni Barjau"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 12, "3": 36, "2": 4, "5": 41, "4": 38}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Ramon Codina"}, {"role": "Himself", "name": "\u00c0ngel Fern\u00e0ndez"}, {"role": "Himself", "name": "Adri\u00e0 Forn\u00e9s"}, {"role": "Herself", "name": "Esperanza Mart\u00ednez"}, {"role": "Herself", "name": "Dolors Mar\u00edn"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Manuel Montorio"}, {"role": "Himself", "name": "Antoni Segura"}, {"role": "Himself", "name": "Dom\u00e8nec Serra"}, {"role": "Herself", "name": "Lidia Serrano"}, {"role": "Himself", "name": "Ferran S\u00e0nchez Agust\u00ed"}], "idm": 428822, "episodeUserCreator": [], "id_media": "S9N4HK7ECV", "runtime": "52", "lists_num": 17}