{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt2411146", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "O Meu Av\u00f4", "plot_es": [""], "original_name": "O Meu Av\u00f4", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1379859, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0261821", "name": "Universidade Lus\u00f3fona"}], "total_users": 0, "id_media": "UHXXFC34343N53A", "director": [{"name": "Tony Costa"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Av\u00f4", "name": "Ant\u00f3nio Rama"}, {"role": "Francisco", "name": "Martim Barbeiro"}, {"role": "Av\u00f3", "name": "Carmen Santos"}, {"role": "Pai", "name": "Adriano Carvalho"}, {"role": "M\u00e3e", "name": "In\u00eas de Medeiros"}, {"role": "Conterr\u00e2neo", "name": "Fernando Tavares Marques"}, {"role": "Senhor da Loja", "name": "Augusto Portela"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}