{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0874938", "year": "2006", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Lorca. El mar deja de moverse", "plot_es": [""], "original_name": "Lorca. El mar deja de moverse", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1381056, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0183681", "name": "Arag\u00f3n Televisi\u00f3n"}, {"imdb": "0331833", "name": "Ava Digital"}, {"imdb": "0048117", "name": "Canal Sur Televisi\u00f3n"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Emilio Ruiz Barrachina"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Rafael Amargo"}, {"role": "Himself", "name": "Luis Mar\u00eda Ans\u00f3n"}, {"role": "-", "name": "Teresa del Olmo"}, {"role": "Himself", "name": "Federico Garc\u00eda Lorca"}, {"role": "Herself", "name": "Laura Garc\u00eda Lorca"}, {"role": "Himself", "name": "Ian Gibson"}, {"role": "Himself", "name": "F\u00e9lix Grande"}, {"role": "-", "name": "\u00c1ngeles Macua"}, {"role": "-", "name": "Juan Carlos Naya"}, {"role": "Himself", "name": "Paul Preston"}], "write": [{"name": "Emilio Ruiz Barrachina"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "H9XN7WKFS4RAYW2"}