{"rating": 8.07, "links": [], "ratings_num": 45, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Venid a las Cloacas: La historia de la Banda Trapera del RioDirector: Daniel ArasanzActores: Morfi, \"Raf\" Pulido, Diego Manrique, Josu Zabala de HertzainakEran de verdad, sin trampa ni teatro ni otro cart\u00f3n que el de tabaco barato y sin filtro: chicos de los 70's de Cornell\u00e0, delincuentes, pandilleros y macarras, hijos de inmigrantes, amigos del obrero, malhablados y toxic\u00f3manos, la pesadilla de la Can\u00e7\u00f3 y los layetanos. Hay que reclamar a La Trapera, porque aqu\u00ed lo fueron todo: nuestros Stooges, nuestros Sex Pistols, nuestros MC5, todos juntos y con una sirla en la mano (y, tal vez, seguro, un chute en la vena).\r\n\r\nAl fin un documental sobre el grupo con m\u00e1s coraje de Espa\u00f1a, punks antes de que nadie supiera de qu\u00e9 iba el asunto, autodestructivos y orgullosos, los pies en el alf\u00e9izar del fracaso, la tragedia, el desastre, incluso la muerte. Su epopeya es de las que hacen los mejores documentales.\r\n\r\nLas gestas de Morfi Grei, El T\u00edo Modes y los suyos aparecen aqu\u00ed documentadas de pura gloria, desde su nacimiento hasta sus reuniones en los 90's, las impresionantes sesiones fotogr\u00e1ficas que les dedic\u00f3 el fallecido y genial Salvador Costa, metrajes in\u00e9ditos y vitales entrevistas actuales con implicados y seguidores ac\u00e9rrimos."], "languages": [], "compose": [], "title": "Venid a las Cloacas: La historia de la Banda Trapera del Rio", "plot_es": ["Nombre Original: Venid a las Cloacas: La historia de la Banda Trapera del RioDirector: Daniel ArasanzActores: Morfi, \"Raf\" Pulido, Diego Manrique, Josu Zabala de HertzainakEran de verdad, sin trampa ni teatro ni otro cart\u00f3n que el de tabaco barato y sin filtro: chicos de los 70's de Cornell\u00e0, delincuentes, pandilleros y macarras, hijos de inmigrantes, amigos del obrero, malhablados y toxic\u00f3manos, la pesadilla de la Can\u00e7\u00f3 y los layetanos. Hay que reclamar a La Trapera, porque aqu\u00ed lo fueron todo: nuestros Stooges, nuestros Sex Pistols, nuestros MC5, todos juntos y con una sirla en la mano (y, tal vez, seguro, un chute en la vena).\r\n\r\nAl fin un documental sobre el grupo con m\u00e1s coraje de Espa\u00f1a, punks antes de que nadie supiera de qu\u00e9 iba el asunto, autodestructivos y orgullosos, los pies en el alf\u00e9izar del fracaso, la tragedia, el desastre, incluso la muerte. Su epopeya es de las que hacen los mejores documentales.\r\n\r\nLas gestas de Morfi Grei, El T\u00edo Modes y los suyos aparecen aqu\u00ed documentadas de pura gloria, desde su nacimiento hasta sus reuniones en los 90's, las impresionantes sesiones fotogr\u00e1ficas que les dedic\u00f3 el fallecido y genial Salvador Costa, metrajes in\u00e9ditos y vitales entrevistas actuales con implicados y seguidores ac\u00e9rrimos."], "original_name": "Venid a las Cloacas: La historia de la Banda Trapera del Rio", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Venid a las Cloacas: La historia de la Banda Trapera del RioDirector: Daniel ArasanzActores: Morfi, \"Raf\" Pulido, Diego Manrique, Josu Zabala de HertzainakEran de verdad, sin trampa ni teatro ni otro cart\u00f3n que el de tabaco barato y sin filtro: chicos de los 70's de Cornell\u00e0, delincuentes, pandilleros y macarras, hijos de inmigrantes, amigos del obrero, malhablados y toxic\u00f3manos, la pesadilla de la Can\u00e7\u00f3 y los layetanos. Hay que reclamar a La Trapera, porque aqu\u00ed lo fueron todo: nuestros Stooges, nuestros Sex Pistols, nuestros MC5, todos juntos y con una sirla en la mano (y, tal vez, seguro, un chute en la vena).\r\n\r\nAl fin un documental sobre el grupo con m\u00e1s coraje de Espa\u00f1a, punks antes de que nadie supiera de qu\u00e9 iba el asunto, autodestructivos y orgullosos, los pies en el alf\u00e9izar del fracaso, la tragedia, el desastre, incluso la muerte. Su epopeya es de las que hacen los mejores documentales.\r\n\r\nLas gestas de Morfi Grei, El T\u00edo Modes y los suyos aparecen aqu\u00ed documentadas de pura gloria, desde su nacimiento hasta sus reuniones en los 90's, las impresionantes sesiones fotogr\u00e1ficas que les dedic\u00f3 el fallecido y genial Salvador Costa, metrajes in\u00e9ditos y vitales entrevistas actuales con implicados y seguidores ac\u00e9rrimos."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5117e9ca39666464ef00e402"}, "date": {"usec": 786000, "sec": 1372708675}, "title": "Los Mejores Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "516abd2d39666464ef011e29"}, "date": {"usec": 94000, "sec": 1372709590}, "title": "de culto y de dudoso gusto, diferentes. enlaces propios"}, {"_idMediaList": {"$id": "525987630822cce36f000001"}, "date": {"usec": 198000, "sec": 1381602753}, "title": "Historia de la M\u00fasica Popular (1955-2011)"}, {"_idMediaList": {"$id": "53f4080f060f0e8e278b4567"}, "date": {"usec": 192000, "sec": 1408502148}, "title": "pelis musicales"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 246, "id_media": "EE4XV3SNNN", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 8, "2": 0, "5": 20, "4": 16}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19387, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 4}