{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1112698", "year": "2007", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La isla de la juventud", "plot_es": [""], "original_name": "La isla de la juventud", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1241814, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0220598", "name": "Alas Ocultas"}, {"imdb": "0222798", "name": "Casa de Cine, La"}], "total_users": 0, "id_media": "W2T4DDZSH4KY5N6", "director": [{"name": "Ana Laura Calder\u00f3n"}], "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Rafael Carballosa"}, {"role": "Himself", "name": "Juan Colina"}, {"role": "Herself", "name": "Magali Cruz"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Delgado"}, {"role": "Herself", "name": "Mirtha Estrada"}, {"role": "Herself", "name": "Guilermina Garc\u00eda"}, {"role": "Himself", "name": "Raimon Godefoy"}, {"role": "Himself", "name": "Armando Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Himself", "name": "Juli\u00e1n Herrera"}], "write": [{"name": "Ana Laura Calder\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "72"}