{"rating": 8, "ratings_num": 3, "maingenre": "", "imdb": "tt1849834", "year": 2011, "plot": ["H\u00e9ctor trabaja como vigilante nocturno. Cuida de su hermano afectado por una discapacidad psicof\u00edsica, y lucha cada d\u00eda contra las adversidades de su entorno: un juicio pendiente, un padre autoritario y un trabajo deprimente. A pesar de sus esfuerzos, H\u00e9ctor va hundi\u00e9ndose en un perturbador estado de apat\u00eda del que cada vez le ser\u00e1 mas dif\u00edcil escapar...\r\n\r\nCon una sugerente puesta en escena y la s\u00f3lida interpretaci\u00f3n de Amad\u00eds de Murga, OPEN24H retrata el d\u00eda a d\u00eda de un personaje atrapado en una realidad asfixiante."], "genres": [], "compose": [], "title": "Open 24H", "plot_es": ["H\u00e9ctor trabaja como vigilante nocturno. Cuida de su hermano afectado por una discapacidad psicof\u00edsica, y lucha cada d\u00eda contra las adversidades de su entorno: un juicio pendiente, un padre autoritario y un trabajo deprimente. A pesar de sus esfuerzos, H\u00e9ctor va hundi\u00e9ndose en un perturbador estado de apat\u00eda del que cada vez le ser\u00e1 mas dif\u00edcil escapar...\r\n\r\nCon una sugerente puesta en escena y la s\u00f3lida interpretaci\u00f3n de Amad\u00eds de Murga, OPEN24H retrata el d\u00eda a d\u00eda de un personaje atrapado en una realidad asfixiante."], "original_name": "Open 24h", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan", "Spanish"], "idm": 6587, "plot_en": ["H\u00e9ctor trabaja como vigilante nocturno. Cuida de su hermano afectado por una discapacidad psicof\u00edsica, y lucha cada d\u00eda contra las adversidades de su entorno: un juicio pendiente, un padre autoritario y un trabajo deprimente. A pesar de sus esfuerzos, H\u00e9ctor va hundi\u00e9ndose en un perturbador estado de apat\u00eda del que cada vez le ser\u00e1 mas dif\u00edcil escapar...\r\n\r\nCon una sugerente puesta en escena y la s\u00f3lida interpretaci\u00f3n de Amad\u00eds de Murga, OPEN24H retrata el d\u00eda a d\u00eda de un personaje atrapado en una realidad asfixiante."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "1414861", "name": "Ricardo Akershtein"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1601649", "name": "Marcel\u00b7l\u00ed Par\u00e9s"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "4798829", "name": "Maria \u00c0ngels P\u00e9rez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2089231", "name": "Carles Torras"}], "total_users": 60, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Carles Torras"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 2, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Pare", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Blanco"}, {"role": "Inspectora", "name": "Alice Bocchi"}, {"role": "", "name": "Xesc Cabot"}, {"role": "H\u00e9ctor", "name": "Amad\u00eds de Murga"}, {"role": "Cambrera", "name": "Ann Marie How"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMzMjAzOTgyOF5BMl5BanBnXkFtZTcwNTIyMzI3NQ@@._V1.jpg", "role": "Germ\u00e0 ", "name": "Rub\u00e9n Jim\u00e9nez Sanz"}, {"role": "Treballadora social", "name": "Fina Rius"}, {"role": "Advocada", "name": "Judit Uriach"}, {"role": "Metge", "name": "Pedro Veitia"}, {"role": "Caixera", "name": "Ana Garc\u00eda Vives"}], "write": [{"role": " written by", "name": "Carles Torras"}], "episodeUserCreator": null, "id_media": "EU749PH4X6"}