{"rating": 5.79, "ratings_num": 24, "maingenre": "Action", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Capitulo 01", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:06:58", "sprite": "youtube", "idv": 2200222, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=utc8xC8BJo4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:07:51", "sprite": "youtube", "idv": 2200224, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=tjWzZgjR9pM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}], "title": "Capitulo 01", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 01", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392574229, "episode": 1, "idc": 71648}, {"num": 2, "name": "Capitulo 02", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:09:08", "sprite": "youtube", "idv": 2200231, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=R7VMxNayXbU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:10:11", "sprite": "youtube", "idv": 2200239, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=jYAREjuLbsQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:08:36", "sprite": "youtube", "idv": 2200227, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=HUWuuwaiw6s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:12:41", "sprite": "youtube", "idv": 2200265, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=f-8q6q3u8pk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:12:06", "sprite": "youtube", "idv": 2200261, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=Klupo6rBOOg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:11:40", "sprite": "youtube", "idv": 2200260, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=rk2dy_2zMp8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:10:58", "sprite": "youtube", "idv": 2200253, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=bXZmLdqQ33k", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:09:42", "sprite": "youtube", "idv": 2200235, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=7RT3h6_5ANo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}], "title": "Capitulo 02", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 02", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1299701793, "episode": 2, "idc": 71650}, {"num": 3, "name": "Capitulo 03", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:15:00", "sprite": "youtube", "idv": 2200303, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=L2TJdiYYkus", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:15:31", "sprite": "youtube", "idv": 2200304, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=RlM1B3JNegU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:13:13", "sprite": "youtube", "idv": 2200272, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=R7QpKB88N2A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:13:40", "sprite": "youtube", "idv": 2200278, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=xUoKFhLiW8A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:16:16", "sprite": "youtube", "idv": 2200322, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=-ftpElPD51Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:16:52", "sprite": "youtube", "idv": 2200332, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=uSzGnwBWvk0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:14:08", "sprite": "youtube", "idv": 2200287, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=-J2Ys5LH3RU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-11 17:14:34", "sprite": "youtube", "idv": 2200299, "NickAddedBy": "elatrapado", "price": "", "addedBy": 477899, "url": "http://youtube.com/watch?v=YN0ux6yVjQM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-11", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "elatrapado", "sub": ""}], "title": "Capitulo 03", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 03", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1299701881, "episode": 3, "idc": 71654}, {"num": 5, "name": "Capitulo 05", "links": [], "title": "Capitulo 05", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 05", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1299702001, "episode": 5, "idc": 71664}, {"num": 6, "name": "Capitulo 06", "links": [], "title": "Capitulo 06", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 06", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1299702021, "episode": 6, "idc": 71665}, {"num": 7, "name": "Capitulo 07", "links": [], "title": "Capitulo 07", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 07", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1299702215, "episode": 7, "idc": 71680}, {"num": 8, "name": "Capitulo 08", "links": [], "title": "Capitulo 08", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 08", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1299702233, "episode": 8, "idc": 71681}, {"num": 10, "name": "Capitulo 10", "links": [], "title": "Capitulo 10", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 10", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1299702262, "episode": 10, "idc": 71683}, {"num": 11, "name": "Capitulo 11", "links": [], "title": "Capitulo 11", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 11", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1299702291, "episode": 11, "idc": 71684}, {"num": 13, "name": "Capitulo 13", "links": [], "title": "Capitulo 13", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2709, "title_es": "Capitulo 13", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1299702354, "episode": 13, "idc": 71686}]}, "imdb": "tt1593429", "year": 1993, "keywords": ["Father Daughter Relationship", "Freedom", "Futility Of War", "Oppression", "Narrated By Character"], "plot": ["uella frase manida que se utilizaba para ligar de \u00bfestudias o trabajas?, ha ca\u00eddo en desuso para muchos de los j\u00f3venes de las sociedades industrializadas, porque muchos de ellos ni estudian, ni trabajan; es m\u00e1s, no tienen ninguna intenci\u00f3n de hacerlo, por lo menos de momento; son lo que los soci\u00f3logos ya est\u00e1n empezando a denominar, \"La Generaci\u00f3n ni- ni\". El 15% de los j\u00f3venes espa\u00f1oles entre 16 y 24 a\u00f1os ni-estudia, ni-trabaja, y este porcentaje se encuentra en proceso de crecimiento. Por ello las propuesta del programa Generaci\u00f3n ni-ni es que pasen alrededor de dos meses en una casa especialmente dise\u00f1ada para un grupo de estos j\u00f3venes (en torno a ocho), viviendo un proceso de acompa\u00f1amiento y monitorizaci\u00f3n terap\u00e9utica con un equipo de educadores en la que valores, principios b\u00e1sicos, herramientas y habilidades sociales, puedan arraigar en ellos y descubrir posibilidades de establecer proyectos que les ilusionen y les motiven en su vida futura. Ser\u00e1n, por tanto, alrededor de dos meses para vivir un proceso de reeducaci\u00f3n terap\u00e9utica, lejos de las circunstancias que han hecho que su proceso de socializaci\u00f3n no sea el \u00f3ptimo para que se puedan desenvolver de una manera normal. En la casa de Generaci\u00f3n ni-ni los j\u00f3venes tendr\u00e1n normas, responsabilidades, tareas, etc., y, lo m\u00e1s importante, tendr\u00e1n que ganarse el pan con el sudor de su frente; es decir, tendr\u00e1n que trabajar. Todo ello para producir un cambio en ellos que les haga tomar de una manera consciente y responsable las riendas de su inmediato futuro."], "genres": ["Action", "Biography", "Drama"], "compose": [], "title": "Generaci\u00f3n Ni-Ni", "plot_es": ["uella frase manida que se utilizaba para ligar de \u00bfestudias o trabajas?, ha ca\u00eddo en desuso para muchos de los j\u00f3venes de las sociedades industrializadas, porque muchos de ellos ni estudian, ni trabajan; es m\u00e1s, no tienen ninguna intenci\u00f3n de hacerlo, por lo menos de momento; son lo que los soci\u00f3logos ya est\u00e1n empezando a denominar, \"La Generaci\u00f3n ni- ni\". El 15% de los j\u00f3venes espa\u00f1oles entre 16 y 24 a\u00f1os ni-estudia, ni-trabaja, y este porcentaje se encuentra en proceso de crecimiento. Por ello las propuesta del programa Generaci\u00f3n ni-ni es que pasen alrededor de dos meses en una casa especialmente dise\u00f1ada para un grupo de estos j\u00f3venes (en torno a ocho), viviendo un proceso de acompa\u00f1amiento y monitorizaci\u00f3n terap\u00e9utica con un equipo de educadores en la que valores, principios b\u00e1sicos, herramientas y habilidades sociales, puedan arraigar en ellos y descubrir posibilidades de establecer proyectos que les ilusionen y les motiven en su vida futura. Ser\u00e1n, por tanto, alrededor de dos meses para vivir un proceso de reeducaci\u00f3n terap\u00e9utica, lejos de las circunstancias que han hecho que su proceso de socializaci\u00f3n no sea el \u00f3ptimo para que se puedan desenvolver de una manera normal. En la casa de Generaci\u00f3n ni-ni los j\u00f3venes tendr\u00e1n normas, responsabilidades, tareas, etc., y, lo m\u00e1s importante, tendr\u00e1n que ganarse el pan con el sudor de su frente; es decir, tendr\u00e1n que trabajar. Todo ello para producir un cambio en ellos que les haga tomar de una manera consciente y responsable las riendas de su inmediato futuro."], "original_name": "Cr\u00f3nicas de una generaci\u00f3n tr\u00e1gica", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 2709, "plot_en": ["uella frase manida que se utilizaba para ligar de \u00bfestudias o trabajas?, ha ca\u00eddo en desuso para muchos de los j\u00f3venes de las sociedades industrializadas, porque muchos de ellos ni estudian, ni trabajan; es m\u00e1s, no tienen ninguna intenci\u00f3n de hacerlo, por lo menos de momento; son lo que los soci\u00f3logos ya est\u00e1n empezando a denominar, \"La Generaci\u00f3n ni- ni\". El 15% de los j\u00f3venes espa\u00f1oles entre 16 y 24 a\u00f1os ni-estudia, ni-trabaja, y este porcentaje se encuentra en proceso de crecimiento. Por ello las propuesta del programa Generaci\u00f3n ni-ni es que pasen alrededor de dos meses en una casa especialmente dise\u00f1ada para un grupo de estos j\u00f3venes (en torno a ocho), viviendo un proceso de acompa\u00f1amiento y monitorizaci\u00f3n terap\u00e9utica con un equipo de educadores en la que valores, principios b\u00e1sicos, herramientas y habilidades sociales, puedan arraigar en ellos y descubrir posibilidades de establecer proyectos que les ilusionen y les motiven en su vida futura. Ser\u00e1n, por tanto, alrededor de dos meses para vivir un proceso de reeducaci\u00f3n terap\u00e9utica, lejos de las circunstancias que han hecho que su proceso de socializaci\u00f3n no sea el \u00f3ptimo para que se puedan desenvolver de una manera normal. En la casa de Generaci\u00f3n ni-ni los j\u00f3venes tendr\u00e1n normas, responsabilidades, tareas, etc., y, lo m\u00e1s importante, tendr\u00e1n que ganarse el pan con el sudor de su frente; es decir, tendr\u00e1n que trabajar. Todo ello para producir un cambio en ellos que les haga tomar de una manera consciente y responsable las riendas de su inmediato futuro."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "514aa79f39666464ef01094a"}, "date": {"usec": 692000, "sec": 1372771587}, "title": "Pendiente por ver"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 121, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(6 episodes, 1993)", "name": "Jorge Al\u00ed Triana"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 10, "2": 5, "5": 4, "4": 3}}, "country": ["Colombia"], "cast": [{"role": "Sastre ", "name": "Gerardo Calero"}, {"role": "Barbarita ", "name": "Saskia Loochkartt"}, {"role": "Antonio Nari\u00f1o ", "name": "Luis Fernando Montoya"}, {"role": "Jorge Tadeo Lozano ", "name": "Andr\u00e9s Navia"}, {"role": "Monje ", "name": "Edgardo Rom\u00e1n"}, {"role": "Sacerdote ", "name": "Diego V\u00e9lez"}, {"role": "Sinforoso Mutis\u00a0/ ... ", "name": "Juan \u00c1ngel"}, {"role": "Francisco Jos\u00e9 de Caldas ", "name": "Juan Fischer"}, {"role": "Jose Mar\u00eda Carbonell ", "name": "Yuldor Guti\u00e9rrez"}, {"role": "Antonio Baraya ", "name": "Fabio Rubiano"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "cadri", "10": "cadri", "13": "cadri", "1": "cadri", "3": "cadri", "2": "cadri", "5": "cadri", "7": "cadri", "6": "cadri", "8": "cadri"}}, "id_media": "DRTWDFVP5H", "runtime": "60", "lists_num": 1}