{"rating": 7.79, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-16 21:07:01", "sprite": "rtve", "idv": 6710734, "NickAddedBy": "Picuartero", "price": "", "addedBy": 1211333, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/otros-documentales/adolfo-suarez-historia/2463927/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-05-16", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Picuartero", "sub": ""}], "ratings_num": 14, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt3621654", "year": "2014", "plot": ["Documental que recoge la vida del ex presidente del gobierno Adolfo Su\u00e1rez, a trav\u00e9s de su voz (tomada de las m\u00faltiples entrevistas que le hizo TVE) y la de su primog\u00e9nito, Adolfo Su\u00e1rez Illana. Presentado por Julio Somoano, director de informativos de TVE, el documental termin\u00f3 de montarse el d\u00eda anterior al ingreso en el hospital de Su\u00e1rez -que falleci\u00f3 d\u00edas despu\u00e9s, el 23 de marzo del 2014-."], "genres": ["Biography"], "compose": [], "title": "Adolfo Su\u00e1rez. Mi historia", "plot_es": ["Documental que recoge la vida del ex presidente del gobierno Adolfo Su\u00e1rez, a trav\u00e9s de su voz (tomada de las m\u00faltiples entrevistas que le hizo TVE) y la de su primog\u00e9nito, Adolfo Su\u00e1rez Illana. Presentado por Julio Somoano, director de informativos de TVE, el documental termin\u00f3 de montarse el d\u00eda anterior al ingreso en el hospital de Su\u00e1rez -que falleci\u00f3 d\u00edas despu\u00e9s, el 23 de marzo del 2014-."], "original_name": "Adolfo Su\u00e1rez. Mi historia", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1117490, "plot_en": ["Documental que recoge la vida del ex presidente del gobierno Adolfo Su\u00e1rez, a trav\u00e9s de su voz (tomada de las m\u00faltiples entrevistas que le hizo TVE) y la de su primog\u00e9nito, Adolfo Su\u00e1rez Illana. Presentado por Julio Somoano, director de informativos de TVE, el documental termin\u00f3 de montarse el d\u00eda anterior al ingreso en el hospital de Su\u00e1rez -que falleci\u00f3 d\u00edas despu\u00e9s, el 23 de marzo del 2014-."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5490ad41513fa0f3508b4569"}, "date": {"usec": 308000, "sec": 1418772482}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 43, "aka": null, "director": [{"name": "\u00c1ngel Navarro G\u00f3mez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 1, "5": 5, "4": 5}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Adolfo Su\u00e1rez Illana"}, {"role": "Himself", "name": "Adolfo Su\u00e1rez"}], "write": [{"name": "Julio Somoano"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "XHPN6TH6H65VCRT", "runtime": "72", "lists_num": 1}