{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2071643", "year": "2011", "plot": ["Documental que intenta establecer un retrato sobre el grupo de personas que habita y transita la Estaci\u00f3n de Constituci\u00f3n. Vendedores, maquinistas, funcionarios, menesterosos, oportunistas e inoportunos ofrecen un marco que se tensiona diariamente entre los que viven el espacio como un umbral hacia otras realidades y los que lo viven como su espacio vital. El film se propone recuperar esas peque\u00f1as historias desde una perspectiva tan minuciosa como distante, observando cada uno esos tenues devenires como un espectador imparcial y silencioso. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Un d\u00eda en Constituci\u00f3n", "plot_es": ["Documental que intenta establecer un retrato sobre el grupo de personas que habita y transita la Estaci\u00f3n de Constituci\u00f3n. Vendedores, maquinistas, funcionarios, menesterosos, oportunistas e inoportunos ofrecen un marco que se tensiona diariamente entre los que viven el espacio como un umbral hacia otras realidades y los que lo viven como su espacio vital. El film se propone recuperar esas peque\u00f1as historias desde una perspectiva tan minuciosa como distante, observando cada uno esos tenues devenires como un espectador imparcial y silencioso. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "Un d\u00eda en Constituci\u00f3n", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1193131, "plot_en": ["Documental que intenta establecer un retrato sobre el grupo de personas que habita y transita la Estaci\u00f3n de Constituci\u00f3n. Vendedores, maquinistas, funcionarios, menesterosos, oportunistas e inoportunos ofrecen un marco que se tensiona diariamente entre los que viven el espacio como un umbral hacia otras realidades y los que lo viven como su espacio vital. El film se propone recuperar esas peque\u00f1as historias desde una perspectiva tan minuciosa como distante, observando cada uno esos tenues devenires como un espectador imparcial y silencioso. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "E9AKU9V5CZ6V64Y", "director": [{"name": "Juan Dickinson"}], "country": ["Argentina"], "cast": [], "write": [{"name": "Enrique Cort\u00e9s"}, {"name": "Juan Dickinson"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}