{"rating": 7.09, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-03 11:10:01", "sprite": "vk", "idv": 2320116, "NickAddedBy": "dubnio", "price": "", "addedBy": 148661, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=176480142&id=163527472&hash=ab78cda8d9c476a6&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2013-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dubnio", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-03 11:05:59", "sprite": "vk", "idv": 2320098, "NickAddedBy": "dubnio", "price": "", "addedBy": 148661, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2013-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dubnio", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-09-22 22:29:37", "sprite": "freakshare", "idv": 10622886, "NickAddedBy": "boster.dry", "price": "", "addedBy": 2836987, "url": "http://freakshare.com/files/wrzi72yi/Matar-al-Nani.mpg.html", "host": "FreakShare", "DateAdded": "2014-09-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "boster.dry", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-05-03 11:08:01", "sprite": "rapidgator", "idv": 2320107, "NickAddedBy": "dubnio", "price": "", "addedBy": 148661, "url": "http://rapidgator.net/file/80937912/Matar", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2013-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dubnio", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-05-03 11:07:43", "sprite": "freakshare", "idv": 2320104, "NickAddedBy": "dubnio", "price": "", "addedBy": 148661, "url": "http://freakshare.com/files/dsjhwjbn/Matar-al-Nani.mpg.html", "host": "FreakShare", "DateAdded": "2013-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dubnio", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-05-03 11:07:25", "sprite": "uploaded", "idv": 2320102, "NickAddedBy": "dubnio", "price": "", "addedBy": 148661, "url": "http://uploaded.to/file/hdfed373", "host": "uploaded", "DateAdded": "2013-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dubnio", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-05-03 11:06:42", "sprite": "bitshare", "idv": 2320100, "NickAddedBy": "dubnio", "price": "", "addedBy": 148661, "url": "http://bitshare.com/?f=4pjamj04", "host": "BitShare", "DateAdded": "2013-05-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dubnio", "sub": ""}], "ratings_num": 180, "maingenre": "Action", "imdb": "tt0095601", "year": 1988, "keywords": ["1980s", "Father Son Relationship", "Thief", "Delinquent", "Female Nudity"], "plot": ["Nombre Original: Matar al NaniDirector: Roberto BodegasActores: Antonio Dechent, Jos\u00e9 Pedro Carri\u00f3n, Ferm\u00ed Reixach, Albert Vidal, Eulalia Ram\u00f3n, Dami\u00e1n Velasco, Frederic Deban, Chema de MiguelSantiago Corella, \"El Nani\" es ya un nombre mitificado por el p\u00fablico. Lleva el sello inconfundible de los marginados, de los perdedores, de los que juegan con cartas marcadas por sus enemigos. \u00c9l cree que domina su vida. Pero la vida de Nani est\u00e1 ya previamente decidida por otros. Al final del gobierno de la Uni\u00f3n de centro Democr\u00e1tico, algunos polic\u00edas, al mando del comisario Manuel Soto, con la colaboraci\u00f3n del joyero Molero, montan un grupo de atracadores que roban joyer\u00edas con total impunidad para ellos. Tras el triunfo en las elecciones de 1982 del Partido Socialista, el nuevo Ministro del Interior dice que no pueden seguir cometi\u00e9ndose robos a joyer\u00edas sin encontrar a los ladrones ni recuperar el bot\u00edn. Mientras los dem\u00e1s desaparecen, Santiago Corella, el Nani y su compa\u00f1ero Teo, cargan con las responsabilidades y mueren durante un interrogatorio en la Direcci\u00f3n General de Seguridad, hecho nunca admitido por las autoridades. La mujer de El Nani, Lola y su hijo peque\u00f1o, nunca recibieron una explicaci\u00f3n por la desaparici\u00f3n. La historia de El Nani, un delincuente juvenil de los a\u00f1os de la transici\u00f3n, cuya desaparici\u00f3n en una comisaria tras un interrogatorio a\u00fan no ha sido aclarada, es llevada a la pantalla por Roberto Bodegas, poniendo el acento en la denuncia de la brutalidad policial y especulando con el desenlace de la historia. Una historia que mezcla denuncia pol\u00edtica y cr\u00f3nica social de una \u00e9poca."], "genres": ["Action", "Biography", "Crime"], "compose": [{"role": " ", "name": "Ant\u00f3n Garc\u00eda Abril"}], "title": "Matar al Nani", "plot_es": ["Nombre Original: Matar al NaniDirector: Roberto BodegasActores: Antonio Dechent, Jos\u00e9 Pedro Carri\u00f3n, Ferm\u00ed Reixach, Albert Vidal, Eulalia Ram\u00f3n, Dami\u00e1n Velasco, Frederic Deban, Chema de MiguelSantiago Corella, \"El Nani\" es ya un nombre mitificado por el p\u00fablico. Lleva el sello inconfundible de los marginados, de los perdedores, de los que juegan con cartas marcadas por sus enemigos. \u00c9l cree que domina su vida. Pero la vida de Nani est\u00e1 ya previamente decidida por otros. Al final del gobierno de la Uni\u00f3n de centro Democr\u00e1tico, algunos polic\u00edas, al mando del comisario Manuel Soto, con la colaboraci\u00f3n del joyero Molero, montan un grupo de atracadores que roban joyer\u00edas con total impunidad para ellos. Tras el triunfo en las elecciones de 1982 del Partido Socialista, el nuevo Ministro del Interior dice que no pueden seguir cometi\u00e9ndose robos a joyer\u00edas sin encontrar a los ladrones ni recuperar el bot\u00edn. Mientras los dem\u00e1s desaparecen, Santiago Corella, el Nani y su compa\u00f1ero Teo, cargan con las responsabilidades y mueren durante un interrogatorio en la Direcci\u00f3n General de Seguridad, hecho nunca admitido por las autoridades. La mujer de El Nani, Lola y su hijo peque\u00f1o, nunca recibieron una explicaci\u00f3n por la desaparici\u00f3n. La historia de El Nani, un delincuente juvenil de los a\u00f1os de la transici\u00f3n, cuya desaparici\u00f3n en una comisaria tras un interrogatorio a\u00fan no ha sido aclarada, es llevada a la pantalla por Roberto Bodegas, poniendo el acento en la denuncia de la brutalidad policial y especulando con el desenlace de la historia. Una historia que mezcla denuncia pol\u00edtica y cr\u00f3nica social de una \u00e9poca."], "original_name": "Matar al Nani", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 16319, "plot_en": ["Nombre Original: Matar al NaniDirector: Roberto BodegasActores: Antonio Dechent, Jos\u00e9 Pedro Carri\u00f3n, Ferm\u00ed Reixach, Albert Vidal, Eulalia Ram\u00f3n, Dami\u00e1n Velasco, Frederic Deban, Chema de MiguelSantiago Corella, \"El Nani\" es ya un nombre mitificado por el p\u00fablico. Lleva el sello inconfundible de los marginados, de los perdedores, de los que juegan con cartas marcadas por sus enemigos. \u00c9l cree que domina su vida. Pero la vida de Nani est\u00e1 ya previamente decidida por otros. Al final del gobierno de la Uni\u00f3n de centro Democr\u00e1tico, algunos polic\u00edas, al mando del comisario Manuel Soto, con la colaboraci\u00f3n del joyero Molero, montan un grupo de atracadores que roban joyer\u00edas con total impunidad para ellos. Tras el triunfo en las elecciones de 1982 del Partido Socialista, el nuevo Ministro del Interior dice que no pueden seguir cometi\u00e9ndose robos a joyer\u00edas sin encontrar a los ladrones ni recuperar el bot\u00edn. Mientras los dem\u00e1s desaparecen, Santiago Corella, el Nani y su compa\u00f1ero Teo, cargan con las responsabilidades y mueren durante un interrogatorio en la Direcci\u00f3n General de Seguridad, hecho nunca admitido por las autoridades. La mujer de El Nani, Lola y su hijo peque\u00f1o, nunca recibieron una explicaci\u00f3n por la desaparici\u00f3n. La historia de El Nani, un delincuente juvenil de los a\u00f1os de la transici\u00f3n, cuya desaparici\u00f3n en una comisaria tras un interrogatorio a\u00fan no ha sido aclarada, es llevada a la pantalla por Roberto Bodegas, poniendo el acento en la denuncia de la brutalidad policial y especulando con el desenlace de la historia. Una historia que mezcla denuncia pol\u00edtica y cr\u00f3nica social de una \u00e9poca."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "534461298505af68068b4567"}, "date": {"usec": 391000, "sec": 1399216447}, "title": "Cine Quinqui"}, {"_idMediaList": {"$id": "5394685b87186d59528b4567"}, "date": {"usec": 208000, "sec": 1402235828}, "title": "peliculas de bandas"}, {"_idMediaList": {"$id": "54282c9b0822cc515a8b4567"}, "date": {"usec": 519000, "sec": 1411919878}, "title": "Pelis3"}, {"_idMediaList": {"$id": "546a376e060f0e11348b4567"}, "date": {"usec": 676000, "sec": 1416276881}, "title": "Cine Espa\u00f1ol...."}, {"_idMediaList": {"$id": "546d2d298505afee138b457b"}, "date": {"usec": 304000, "sec": 1416671230}, "title": "Espa\u00f1olas 70-80s"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0260467", "name": "Vicente Escriv\u00e1 hijo"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0551936", "name": "Antonio Mart\u00edn"}], "total_users": 1047, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Roberto Bodegas"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 40, "2": 8, "5": 38, "4": 86}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Nani ", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Deban"}, {"role": "G\u00e1lvez ", "name": "Jos\u00e9 Pedro Carri\u00f3n"}, {"role": "Lola ", "name": "Eulalia Ram\u00f3n"}, {"role": "Teo", "name": "Chema de Miguel"}, {"role": "Richard ", "name": "Ferm\u00ed Reixach"}, {"role": "Manuel Soto", "name": "Albert Vidal"}, {"role": "Luis Tejada ", "name": "Dami\u00e1n Velasco"}, {"role": "Polic\u00eda", "name": "Antonio Dechent"}, {"role": "Molero ", "name": "Miguel \u00c1ngel Salom\u00f3n"}, {"role": "Esposa del marqu\u00e9s", "name": "Yolanda Farr"}], "write": [{"role": " writer", "name": "Vicente Escriv\u00e1"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "SWVVA2CFKY", "runtime": "112", "lists_num": 25}