{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1813430", "year": "1996", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La festa del blat", "plot_es": [""], "original_name": "La festa del blat", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1260590, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "E446UV2ENCTPZF3", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Chantal Aim\u00e9e"}, {"role": "-", "name": "Joan Alavedra"}, {"role": "Oncle Telm", "name": "Jordi Banacolocha"}, {"role": "-", "name": "Ferm\u00ed Casado"}, {"role": "-", "name": "Jordi Figueras"}, {"role": "-", "name": "Carles F\u00edgols"}, {"role": "Dimas", "name": "M\u00e0rius Hern\u00e1ndez"}, {"role": "Quica", "name": "Lola Lizaran"}, {"role": "Oriola", "name": "Marta Oll\u00e9"}, {"role": "-", "name": "\u00d2scar Rabadan"}], "write": [{"name": "\u00c0ngel Guimer\u00e0"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}