{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt1512096", "year": "2003", "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "A Olhar Para Cima", "plot_es": [""], "original_name": "A Olhar Para Cima", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1167412, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058910", "name": "Instituto do Cinema, Audiovisual e Multim\u00e9dia (ICAM)"}, {"imdb": "0029411", "name": "O Som e a F\u00faria"}], "total_users": 0, "id_media": "7SH5V5DT769WW94", "director": [{"name": "Jo\u00e3o Figueiras"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "-", "name": "Manuel Aguiar"}, {"role": "-", "name": "Victor Rui Dores"}, {"role": "-", "name": "Anabela Morais"}, {"role": "-", "name": "Tiago \u00c1vila"}], "write": [{"name": "Jo\u00e3o Figueiras"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}