{"rating": 8.25, "ratings_num": 4, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Entre bobos anda el mono", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-15 12:28:54", "sprite": "youtube", "idv": 2223233, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=SIF54UtOsPg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-14 21:41:46", "sprite": "vimeo", "idv": 915501, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/25185342", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-08-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Entre bobos anda el mono", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 405359, "title_es": "Entre bobos anda el mono", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1344973283, "episode": 1, "idc": 405365}, {"num": 2, "name": "The Ring Ring", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-15 12:29:03", "sprite": "youtube", "idv": 2223235, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=Nf9iYJermc8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-14 21:42:26", "sprite": "vimeo", "idv": 915505, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/25840219", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-08-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "The Ring Ring", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 405359, "title_es": "The Ring Ring", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1344973323, "episode": 2, "idc": 405366}, {"num": 3, "name": "El padre de ella Parte I y Parte II", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-15 12:29:49", "sprite": "youtube", "idv": 2223243, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=GLvo8nQmAmQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-14 21:43:01", "sprite": "vimeo", "idv": 915509, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/40247278", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-08-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-15 12:30:11", "sprite": "youtube", "idv": 2223251, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=xmUlrMYvs5Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "El padre de ella Parte I y Parte II", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 405359, "title_es": "El padre de ella Parte I y Parte II", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1344973366, "episode": 3, "idc": 405367}, {"num": 4, "name": "M\u00edrala cara a cara que es la peque\u00f1a", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-15 12:30:46", "sprite": "youtube", "idv": 2223253, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=IjHdtkCSmEs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-14 21:43:39", "sprite": "vimeo", "idv": 915511, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/32805586", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-08-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "M\u00edrala cara a cara que es la peque\u00f1a", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 405359, "title_es": "M\u00edrala cara a cara que es la peque\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1344973400, "episode": 4, "idc": 405368}, {"num": 5, "name": "The Mummy", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-14 21:44:17", "sprite": "vimeo", "idv": 915517, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/43038226", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-08-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-15 12:31:05", "sprite": "youtube", "idv": 2223256, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=D1Q2sX_c1vI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}], "title": "The Mummy", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 405359, "title_es": "The Mummy", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1344973434, "episode": 5, "idc": 405370}, {"num": 6, "name": "Sue\u00f1o de una noche de San Juan", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-15 12:31:22", "sprite": "youtube", "idv": 2223257, "NickAddedBy": "victorraventos", "price": "", "addedBy": 0, "url": "http://youtube.com/watch?v=goUhUwlYrGs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "victorraventos", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-28 12:12:27", "sprite": "vimeo", "idv": 1807821, "NickAddedBy": "webseriesly", "price": "", "addedBy": 1364608, "url": "http://vimeo.com/55533289", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2013-01-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "webseriesly", "sub": ""}], "title": "Sue\u00f1o de una noche de San Juan", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 405359, "title_es": "Sue\u00f1o de una noche de San Juan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1358426591, "episode": 6, "idc": 465220}]}, "imdb": "tt2314154", "year": 2011, "plot": ["La trama cuenta las peripecias de Libi (Laura Ord\u00e1s), Rosi (Irene Curieses), Juanfran (Enrique Corrales) y Tino (Javier S\u00e1ez), cuatro amigos a los que su psic\u00f3logo deja por imposibles. Ellos tendr\u00e1n que enfrentarse solitos a su vida, llena de humor absurdo y situaciones disparatadas: Enamorarse accidentalmente por tel\u00e9fono de un tele operador, adoptar a un gato encerrado en un florero de dise\u00f1o, ser retenidos por ellos mismos en contra de su voluntad, mantener conversaciones banales por telepat\u00eda..."], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Tarados+dos", "plot_es": ["La trama cuenta las peripecias de Libi (Laura Ord\u00e1s), Rosi (Irene Curieses), Juanfran (Enrique Corrales) y Tino (Javier S\u00e1ez), cuatro amigos a los que su psic\u00f3logo deja por imposibles. Ellos tendr\u00e1n que enfrentarse solitos a su vida, llena de humor absurdo y situaciones disparatadas: Enamorarse accidentalmente por tel\u00e9fono de un tele operador, adoptar a un gato encerrado en un florero de dise\u00f1o, ser retenidos por ellos mismos en contra de su voluntad, mantener conversaciones banales por telepat\u00eda..."], "original_name": "Tarados+dos", "mediaType": 1, "write": [{"role": null, "name": "Marcus Leto"}], "plot_en": ["La trama cuenta las peripecias de Libi (Laura Ord\u00e1s), Rosi (Irene Curieses), Juanfran (Enrique Corrales) y Tino (Javier S\u00e1ez), cuatro amigos a los que su psic\u00f3logo deja por imposibles. Ellos tendr\u00e1n que enfrentarse solitos a su vida, llena de humor absurdo y situaciones disparatadas: Enamorarse accidentalmente por tel\u00e9fono de un tele operador, adoptar a un gato encerrado en un florero de dise\u00f1o, ser retenidos por ellos mismos en contra de su voluntad, mantener conversaciones banales por telepat\u00eda..."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5099089139666464ef0074d5"}, "date": {"usec": 399000, "sec": 1372706670}, "title": "Webseries Nacionales"}, {"_idMediaList": {"$id": "513dcf3239666464ef010075"}, "date": {"usec": 517000, "sec": 1372709174}, "title": "Webseries Comedia"}, {"_idMediaList": {"$id": "50374fba39666464ef000794"}, "date": {"usec": 864000, "sec": 1372765778}, "title": "Webseries"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 13, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Marcus Leto"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 2, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Protagnista", "name": "Enrique Corrales"}, {"role": "Protagonista", "name": "Irene Curieses"}, {"role": "Protagonista", "name": "Laura Ord\u00e1s"}, {"role": "Protagonista", "name": "Javier S\u00e1ez"}], "idm": 405359, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "webseriesly", "3": "webseriesly", "2": "webseriesly", "5": "webseriesly", "4": "webseriesly", "6": "Taradosmasdos"}}, "id_media": "T5N996WCW9", "runtime": "20", "lists_num": 3}