{"rating": 6.39, "links": [], "ratings_num": 28, "maingenre": "", "imdb": "tt2327371", "year": 2012, "plot": ["Muchos inmigrantes que llegaron a Espa\u00f1a creyendo que hab\u00edan encontrado el para\u00edso han terminado por darse cuenta de que lo prometido no era tal. As\u00ed que deciden regresar a su tierra, pero no tienen el modo de hacerlo. Varios coinciden en una pensi\u00f3n y descubren la manera de ser deportados."], "genres": ["", ""], "compose": [], "title": "La venta del para\u00edso", "plot_es": ["Muchos inmigrantes que llegaron a Espa\u00f1a creyendo que hab\u00edan encontrado el para\u00edso han terminado por darse cuenta de que lo prometido no era tal. As\u00ed que deciden regresar a su tierra, pero no tienen el modo de hacerlo. Varios coinciden en una pensi\u00f3n y descubren la manera de ser deportados."], "original_name": "La venta del para\u00edso", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Andr\u00e9s Acevedo"}, {"role": " novel", "name": "Emilio Ruiz Barrachina"}, {"role": null, "name": "Gonzalo Su\u00e1rez"}], "plot_en": ["Muchos inmigrantes que llegaron a Espa\u00f1a creyendo que hab\u00edan encontrado el para\u00edso han terminado por darse cuenta de que lo prometido no era tal. As\u00ed que deciden regresar a su tierra, pero no tienen el modo de hacerlo. Varios coinciden en una pensi\u00f3n y descubren la manera de ser deportados."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52ad9c83060f0e1d158b4569"}, "date": {"usec": 381000, "sec": 1387111970}, "title": "Estrenos 2013"}, {"_idMediaList": {"$id": "539a05eb0822ccf6648b4568"}, "date": {"usec": 927000, "sec": 1402604116}, "title": "Cine latino"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "5028232", "name": "Imagine Producciones"}, {"role": "producer  ", "imdb": "5028318", "name": "Ircania Producciones"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "5028306", "name": "Silvia P\u00e9rez"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1893182", "name": "Emilio Ruiz Barrachina"}], "total_users": 221, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Emilio Ruiz Barrachina"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 12, "2": 1, "5": 4, "4": 9}}, "country": [], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTIwMTY4NTc0Nl5BMl5BanBnXkFtZTYwNzk2MTA0._V1.jpg", "role": "Aura Mar\u00eda", "name": "Ana Claudia Talanc\u00f3n"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY4NDQ1NjUwMl5BMl5BanBnXkFtZTcwMTA5OTEzMQ@@._V1.jpg", "role": "Oswaldo", "name": "William Miller"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTczOTIzMDg3MF5BMl5BanBnXkFtZTcwNDU1NzkxOQ@@._V1.jpg", "role": "Olivetti", "name": "Juanjo Puigcorb\u00e9"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQyOTg0MDUyN15BMl5BanBnXkFtZTYwNzM5NTEz._V1.jpg", "role": "El Paisa", "name": "Carlos Iglesias"}, {"role": "Do\u00f1a Pura", "name": "Mar\u00eda Garral\u00f3n"}, {"role": "", "name": "Saturnino Garc\u00eda"}, {"role": "", "name": "Mariv\u00ed Bilbao"}, {"role": "Andr\u00e9s", "name": "Julio Rojas"}, {"role": "Don Pedro", "name": "Rafael Calvo"}, {"role": "Neonazi 1", "name": "Jesus Martinez Agudo"}], "idm": 493691, "episodeUserCreator": [], "id_media": "W3F6SA2PDZ", "lists_num": 2}