{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0056729", "year": "1962", "plot": ["Una joven que tiene una hija peque\u00f1a se ve obligada a emigrar a M\u00e9xico por cuestiones econ\u00f3micas; pero deja a la ni\u00f1a al cuidado de sus t\u00edos ya mayores. Pasa el tiempo y la madre vuelve a Espa\u00f1a en busca de su hija; aunque lo que no sabe ella es que los t\u00edos, encari\u00f1ados con la cr\u00eda, ya una adolescente que canta de maravilla, no van a consentir tan f\u00e1cilmente que les arrebaten a la muchachita e inventar\u00e1n mil martingalas para impedirlo."], "genres": ["Comedy", "Musical"], "compose": [], "title": "\u00bfChico o chica?", "plot_es": ["Una joven que tiene una hija peque\u00f1a se ve obligada a emigrar a M\u00e9xico por cuestiones econ\u00f3micas; pero deja a la ni\u00f1a al cuidado de sus t\u00edos ya mayores. Pasa el tiempo y la madre vuelve a Espa\u00f1a en busca de su hija; aunque lo que no sabe ella es que los t\u00edos, encari\u00f1ados con la cr\u00eda, ya una adolescente que canta de maravilla, no van a consentir tan f\u00e1cilmente que les arrebaten a la muchachita e inventar\u00e1n mil martingalas para impedirlo."], "original_name": "\u00bfChico o chica?", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1302421, "plot_en": ["Una joven que tiene una hija peque\u00f1a se ve obligada a emigrar a M\u00e9xico por cuestiones econ\u00f3micas; pero deja a la ni\u00f1a al cuidado de sus t\u00edos ya mayores. Pasa el tiempo y la madre vuelve a Espa\u00f1a en busca de su hija; aunque lo que no sabe ella es que los t\u00edos, encari\u00f1ados con la cr\u00eda, ya una adolescente que canta de maravilla, no van a consentir tan f\u00e1cilmente que les arrebaten a la muchachita e inventar\u00e1n mil martingalas para impedirlo."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0033064", "name": "Apolo Films"}, {"imdb": "0046063", "name": "Oro Films"}], "total_users": 0, "id_media": "7K5W7ZZ3TNWW64X", "director": [{"name": "Antonio del Amo"}], "country": ["Mexico", "Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Maleni Castro"}, {"role": "-", "name": "Maleni de Castro"}, {"role": "-", "name": "Manuel de Juan"}, {"role": "-", "name": "Eul\u00e1lia del Pino"}, {"role": "-", "name": "Miguel G\u00f3mez"}, {"role": "-", "name": "Fernando Liger"}, {"role": "-", "name": "Maleni"}, {"role": "-", "name": "Gracita Morales"}, {"role": "-", "name": "Luis Moreno"}, {"role": "-", "name": "Erasmo Pascual"}], "write": [{"name": "Antonio Guzm\u00e1n Merino"}, {"name": "Antonio Guzm\u00e1n Merino"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "91"}