{"rating": 7.37, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-15 12:23:30", "sprite": "vk", "idv": 95520, "NickAddedBy": "lastcarees", "price": "", "addedBy": 262761, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "VK", "DateAdded": "2012-02-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lastcarees", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-23 19:05:27", "sprite": "youtube", "idv": 4427361, "NickAddedBy": "vindiux", "price": "", "addedBy": 1221349, "url": "http://youtube.com/watch?v=EYZofDB3QJY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vindiux", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-23 19:04:42", "sprite": "youtube", "idv": 4427356, "NickAddedBy": "vindiux", "price": "", "addedBy": 1221349, "url": "http://youtube.com/watch?v=7yVQKiD9Zf4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vindiux", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-23 19:02:21", "sprite": "youtube", "idv": 4427332, "NickAddedBy": "vindiux", "price": "", "addedBy": 1221349, "url": "http://youtube.com/watch?v=xzF1f8L0Eq8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "vindiux", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-12-30 10:12:37", "sprite": "youtube", "idv": 1646969, "NickAddedBy": "ardenvardent", "price": "", "addedBy": 1098183, "url": "http://youtube.com/watch?v=PYwXBoyztA0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-12-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ardenvardent", "sub": ""}], "ratings_num": 65, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Anarquistas IDirector: Leonardo FernandezActores: No seLa tem\u00e1tica del anarquismo en la Argentina est\u00e1 pr\u00e1cticamente inabordada a nivel de filmograf\u00eda documental. El movimiento obrero e intelectual de extracci\u00f3n anarquista, tuvo la hegemon\u00eda de las luchas sociales en la argentina en el per\u00edodo que abarca de 1890 a 1910, a\u00f1o en que fue brutalmente reprimido en los d\u00edas previos a los festejos del centenario. El movimiento libertario, pese a las deportaciones y a la represi\u00f3n, cobr\u00f3 tambi\u00e9n importancia -con intermitencias en per\u00edodos tales como el centenario, la semana tr\u00e1gica, los fusilamientos de la patagonia- hasata 1930, a\u00f1o del primer golpe militar en la rep\u00fablica argentina. La pel\u00edcula documental anarquistas est\u00e1 orientada a rescatar para la cultura y la historiograf\u00eda argentina, mediante un riguroso trabajo de investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis, una cantidad importante de material libertario reprimido por la cultura oficial, que quiz\u00e1s de otra manera permanecer\u00eda en un olvido, con el grave peligro de extinci\u00f3n cultural, ideol\u00f3gica e hist\u00f3rica. El aporte ideol\u00f3gico y filos\u00f3fico del anarquismo provoca un impacto en la cultura popular y en la subjetividad de la \u00e9poc a partir de la creaci\u00f3n de gran cantidad de bibliotecas populares, ateneos barriales, grupos filodram\u00e1ticos, escuelas racionalistas y otras iniciativas en las Principales ciudades del pa\u00eds, siendo fundamental la lucha del movimiento anarquista contra las injusticias sociales y en pos de la transformaci\u00f3n econ\u00f3mica, intelectual y cultural de los sectores proletarios y oprimidos de la poblaci\u00f3n. El documental fue presentado durante el mes de Ocubre de 2003, en la Biblioteca Popular Juventud Moderna, donde alrededor de 400 personas la vieron y debatieron. Luego tuvo tres presentaciones mas en Mar del Plata, una en la Universidad, en el Centro Movilizador de fondos cooperativos y finalmente en la sala del S\u00e9ptimo Fuego, con buenas concurrencias t\u00e1mbien. En Buenos Aires fue proyectada en la Federaci\u00f3n Libertaria Argentina, con la presencia de Osvaldo Bayer como presentador. En este momento, el equipo que llev\u00f3 adelante este primer documental, se encuentra trabajando en su sucesor, que contar\u00e1 con la supervisi\u00f3n y realizaci\u00f3n del gui\u00f3n a cargo de Osvaldo Bayer. Esta segunda parte, retomar\u00e1 el final del anterior como abriendo un nuevo interrogante, la semana tr\u00e1gica se hab\u00eda transformado en un punto de quiebre, momento en el cual las cosas ya no ser\u00edan las mismas para el movimiento anarquista. A partir de este momento hist\u00f3rico, se continuar\u00e1 con los hechos de la \"Patagonia rebelde\", las venganzas desencadenadas por tal motivo, los anarquistas expropiadores, los casos Sacco y Vanzetti y los presos de Bragado, entrando en la d\u00e9cada infame y la participaci\u00f3n de militantes argentinos en la guerra civil espa\u00f1ola, donde finalizar\u00eda esta segunda parte, claro que se tocar\u00e1n algunos t\u00f3picos tambi\u00e9n dentro de este per\u00edodo."], "languages": [], "compose": [], "title": "Anarquistas I: Hijos del pueblo", "plot_es": ["Nombre Original: Anarquistas IDirector: Leonardo FernandezActores: No seLa tem\u00e1tica del anarquismo en la Argentina est\u00e1 pr\u00e1cticamente inabordada a nivel de filmograf\u00eda documental. El movimiento obrero e intelectual de extracci\u00f3n anarquista, tuvo la hegemon\u00eda de las luchas sociales en la argentina en el per\u00edodo que abarca de 1890 a 1910, a\u00f1o en que fue brutalmente reprimido en los d\u00edas previos a los festejos del centenario. El movimiento libertario, pese a las deportaciones y a la represi\u00f3n, cobr\u00f3 tambi\u00e9n importancia -con intermitencias en per\u00edodos tales como el centenario, la semana tr\u00e1gica, los fusilamientos de la patagonia- hasata 1930, a\u00f1o del primer golpe militar en la rep\u00fablica argentina. La pel\u00edcula documental anarquistas est\u00e1 orientada a rescatar para la cultura y la historiograf\u00eda argentina, mediante un riguroso trabajo de investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis, una cantidad importante de material libertario reprimido por la cultura oficial, que quiz\u00e1s de otra manera permanecer\u00eda en un olvido, con el grave peligro de extinci\u00f3n cultural, ideol\u00f3gica e hist\u00f3rica. El aporte ideol\u00f3gico y filos\u00f3fico del anarquismo provoca un impacto en la cultura popular y en la subjetividad de la \u00e9poc a partir de la creaci\u00f3n de gran cantidad de bibliotecas populares, ateneos barriales, grupos filodram\u00e1ticos, escuelas racionalistas y otras iniciativas en las Principales ciudades del pa\u00eds, siendo fundamental la lucha del movimiento anarquista contra las injusticias sociales y en pos de la transformaci\u00f3n econ\u00f3mica, intelectual y cultural de los sectores proletarios y oprimidos de la poblaci\u00f3n. El documental fue presentado durante el mes de Ocubre de 2003, en la Biblioteca Popular Juventud Moderna, donde alrededor de 400 personas la vieron y debatieron. Luego tuvo tres presentaciones mas en Mar del Plata, una en la Universidad, en el Centro Movilizador de fondos cooperativos y finalmente en la sala del S\u00e9ptimo Fuego, con buenas concurrencias t\u00e1mbien. En Buenos Aires fue proyectada en la Federaci\u00f3n Libertaria Argentina, con la presencia de Osvaldo Bayer como presentador. En este momento, el equipo que llev\u00f3 adelante este primer documental, se encuentra trabajando en su sucesor, que contar\u00e1 con la supervisi\u00f3n y realizaci\u00f3n del gui\u00f3n a cargo de Osvaldo Bayer. Esta segunda parte, retomar\u00e1 el final del anterior como abriendo un nuevo interrogante, la semana tr\u00e1gica se hab\u00eda transformado en un punto de quiebre, momento en el cual las cosas ya no ser\u00edan las mismas para el movimiento anarquista. A partir de este momento hist\u00f3rico, se continuar\u00e1 con los hechos de la \"Patagonia rebelde\", las venganzas desencadenadas por tal motivo, los anarquistas expropiadores, los casos Sacco y Vanzetti y los presos de Bragado, entrando en la d\u00e9cada infame y la participaci\u00f3n de militantes argentinos en la guerra civil espa\u00f1ola, donde finalizar\u00eda esta segunda parte, claro que se tocar\u00e1n algunos t\u00f3picos tambi\u00e9n dentro de este per\u00edodo."], "original_name": "Anarquistas I: Hijos del pueblo", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Anarquistas IDirector: Leonardo FernandezActores: No seLa tem\u00e1tica del anarquismo en la Argentina est\u00e1 pr\u00e1cticamente inabordada a nivel de filmograf\u00eda documental. El movimiento obrero e intelectual de extracci\u00f3n anarquista, tuvo la hegemon\u00eda de las luchas sociales en la argentina en el per\u00edodo que abarca de 1890 a 1910, a\u00f1o en que fue brutalmente reprimido en los d\u00edas previos a los festejos del centenario. El movimiento libertario, pese a las deportaciones y a la represi\u00f3n, cobr\u00f3 tambi\u00e9n importancia -con intermitencias en per\u00edodos tales como el centenario, la semana tr\u00e1gica, los fusilamientos de la patagonia- hasata 1930, a\u00f1o del primer golpe militar en la rep\u00fablica argentina. La pel\u00edcula documental anarquistas est\u00e1 orientada a rescatar para la cultura y la historiograf\u00eda argentina, mediante un riguroso trabajo de investigaci\u00f3n y an\u00e1lisis, una cantidad importante de material libertario reprimido por la cultura oficial, que quiz\u00e1s de otra manera permanecer\u00eda en un olvido, con el grave peligro de extinci\u00f3n cultural, ideol\u00f3gica e hist\u00f3rica. El aporte ideol\u00f3gico y filos\u00f3fico del anarquismo provoca un impacto en la cultura popular y en la subjetividad de la \u00e9poc a partir de la creaci\u00f3n de gran cantidad de bibliotecas populares, ateneos barriales, grupos filodram\u00e1ticos, escuelas racionalistas y otras iniciativas en las Principales ciudades del pa\u00eds, siendo fundamental la lucha del movimiento anarquista contra las injusticias sociales y en pos de la transformaci\u00f3n econ\u00f3mica, intelectual y cultural de los sectores proletarios y oprimidos de la poblaci\u00f3n. El documental fue presentado durante el mes de Ocubre de 2003, en la Biblioteca Popular Juventud Moderna, donde alrededor de 400 personas la vieron y debatieron. Luego tuvo tres presentaciones mas en Mar del Plata, una en la Universidad, en el Centro Movilizador de fondos cooperativos y finalmente en la sala del S\u00e9ptimo Fuego, con buenas concurrencias t\u00e1mbien. En Buenos Aires fue proyectada en la Federaci\u00f3n Libertaria Argentina, con la presencia de Osvaldo Bayer como presentador. En este momento, el equipo que llev\u00f3 adelante este primer documental, se encuentra trabajando en su sucesor, que contar\u00e1 con la supervisi\u00f3n y realizaci\u00f3n del gui\u00f3n a cargo de Osvaldo Bayer. Esta segunda parte, retomar\u00e1 el final del anterior como abriendo un nuevo interrogante, la semana tr\u00e1gica se hab\u00eda transformado en un punto de quiebre, momento en el cual las cosas ya no ser\u00edan las mismas para el movimiento anarquista. A partir de este momento hist\u00f3rico, se continuar\u00e1 con los hechos de la \"Patagonia rebelde\", las venganzas desencadenadas por tal motivo, los anarquistas expropiadores, los casos Sacco y Vanzetti y los presos de Bragado, entrando en la d\u00e9cada infame y la participaci\u00f3n de militantes argentinos en la guerra civil espa\u00f1ola, donde finalizar\u00eda esta segunda parte, claro que se tocar\u00e1n algunos t\u00f3picos tambi\u00e9n dentro de este per\u00edodo."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5045a8c339666464ef001daf"}, "date": {"usec": 469000, "sec": 1372766428}, "title": "Espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "50f1b5a739666464ef00c362"}, "date": {"usec": 922000, "sec": 1372769893}, "title": "Reivindicativas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5309e61e87186d997a8b4569"}, "date": {"usec": 820000, "sec": 1393157683}, "title": "Cachifrulo Bonadetti"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 742, "id_media": "6KVS37EUV3", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 19, "2": 0, "5": 22, "4": 21}}, "country": [], "cast": [], "idm": 10936, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}