{"rating": 6.26, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-30 00:24:22", "sprite": "vimeo", "idv": 819819, "NickAddedBy": "aulogmios", "price": "", "addedBy": 349235, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-07-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "aulogmios", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 43, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0049869", "year": 1956, "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Toute la m\u00e9moire du monde", "plot_es": [""], "original_name": "Toute la m\u00e9moire du monde", "mediaType": 3, "write": [{"role": " commentary", "name": "R\u00e9mo Forlani"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 46000, "sec": 1372769710}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "52861c44060f0ef2128b4567"}, "date": {"usec": 6000, "sec": 1385126276}, "title": "Por una secci\u00f3n exclusiva para cortos."}, {"_idMediaList": {"$id": "5302a98e87186d9b468b456d"}, "date": {"usec": 602000, "sec": 1392685468}, "title": "Nouvelle Vague"}, {"_idMediaList": {"$id": "53ed39ac0822ccc01c8b4567"}, "date": {"usec": 909000, "sec": 1408059653}, "title": "Los mejores documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0105886", "name": "Pierre Braunberger"}], "total_users": 87, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Alain Resnais"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 19, "2": 4, "5": 8, "4": 8}}, "country": ["France"], "cast": [{"role": "Narrator ", "name": "Jacques Dumesnil"}, {"role": "Extra", "name": "Dominique Raoul-Duval"}, {"role": "Extra", "name": "Phil Davis"}, {"role": "Extra", "name": "Chester Gould"}, {"role": "Extra", "name": "Marie-Claire Pasquier"}, {"role": "Extra", "name": "Denise York"}, {"role": "Extra", "name": "Robert Rendigal"}, {"role": "Extra ", "name": "Benigno Caceres"}, {"role": "Extra", "name": "Fran\u00e7ois-R\u00e9gis Bastide"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg0NTc4OTk3NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNjM0OTk2Mg@@._V1.jpg", "role": "Extra", "name": "Agn\u00e8s Varda"}], "idm": 371149, "episodeUserCreator": [], "id_media": "UX6H7ZYEW6", "runtime": "21", "lists_num": 4}