{"rating": 6.06, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-06 20:32:22", "sprite": "vimeo", "idv": 871121, "NickAddedBy": "Korova", "price": "", "addedBy": 1193956, "url": "http://vimeo.com/39865094", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-08-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Korova", "sub": ""}], "ratings_num": 17, "maingenre": "Short", "imdb": "tt0846116", "year": 2006, "plot": [""], "genres": ["Short", "Drama"], "compose": [], "title": "Verano o Los defectos de Andr\u00e9s", "plot_es": [""], "original_name": "Verano o Los defectos de Andr\u00e9s", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jorge Torregrossa"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0868441", "name": "Jorge Torregrossa"}], "total_users": 58, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jorge Torregrossa"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 3, "2": 1, "5": 3, "4": 7}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Andr\u00e9s", "name": "Andr\u00e9s Gertr\u00fadix"}, {"role": "Sara", "name": "Sara Simon"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQxMDk2NjI2Ml5BMl5BanBnXkFtZTcwMzQ0NzY5Nw@@._V1.jpg", "role": "F\u00e9lix", "name": "F\u00e9lix G\u00f3mez"}, {"role": "Silvia", "name": "Silvia Rey"}], "idm": 401357, "episodeUserCreator": [], "id_media": "497TEFZVRY", "runtime": "22"}