{"rating": 5.8, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-30 14:09:43", "sprite": "vimeo", "idv": 10719259, "NickAddedBy": "gonberrocalprod", "price": "", "addedBy": 2603066, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-09-30", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "gonberrocalprod", "sub": ""}], "ratings_num": 5, "maingenre": "History", "imdb": "tt0043273", "year": "1951", "plot": ["Reino de Castilla, finales del siglo XV. La pel\u00edcula narra las vicisitudes que vivi\u00f3 Crist\u00f3bal Col\u00f3n (Antonio Vilar) desde su estancia en el Convento de La R\u00e1bida, su encuentro con los Reyes Cat\u00f3licos y, sobre todo, la gran odisea que supuso cruzar el Atl\u00e1ntico y arribar a las costas de Am\u00e9rica (1492), dando comienzo as\u00ed a una nueva era en la Historia de la Humanidad."], "genres": ["History"], "compose": [], "title": "Alba de Am\u00e9rica", "plot_es": ["Reino de Castilla, finales del siglo XV. La pel\u00edcula narra las vicisitudes que vivi\u00f3 Crist\u00f3bal Col\u00f3n (Antonio Vilar) desde su estancia en el Convento de La R\u00e1bida, su encuentro con los Reyes Cat\u00f3licos y, sobre todo, la gran odisea que supuso cruzar el Atl\u00e1ntico y arribar a las costas de Am\u00e9rica (1492), dando comienzo as\u00ed a una nueva era en la Historia de la Humanidad."], "original_name": "Alba de Am\u00e9rica", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1332832, "plot_en": ["Reino de Castilla, finales del siglo XV. La pel\u00edcula narra las vicisitudes que vivi\u00f3 Crist\u00f3bal Col\u00f3n (Antonio Vilar) desde su estancia en el Convento de La R\u00e1bida, su encuentro con los Reyes Cat\u00f3licos y, sobre todo, la gran odisea que supuso cruzar el Atl\u00e1ntico y arribar a las costas de Am\u00e9rica (1492), dando comienzo as\u00ed a una nueva era en la Historia de la Humanidad."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0054607", "name": "Compa\u00f1\u00eda Industrial Film Espa\u00f1ol S.A. (CIFESA)"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Juan de Ordu\u00f1a"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 1, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Crist\u00f3bal Col\u00f3n", "name": "Antonio Vilar"}, {"role": "Beatriz", "name": "Mar\u00eda Mart\u00edn"}, {"role": "Rey Fernando el Cat\u00f3lico", "name": "Jos\u00e9 Su\u00e1rez"}, {"role": "Pedro de Arana", "name": "Virgilio Teixeira"}, {"role": "Isaac", "name": "Manuel Luna"}, {"role": "Gast\u00f3n", "name": "Eduardo Fajardo"}, {"role": "Fray Juan P\u00e9rez", "name": "Jes\u00fas Tordesillas"}, {"role": "Madre de Beatriz", "name": "Ana Mar\u00eda Custodio"}, {"role": "Mart\u00edn Alonso Pinz\u00f3n", "name": "Jos\u00e9 Marco Dav\u00f3"}, {"role": "Cabrero", "name": "Ernesto Vilches"}], "write": [{"name": "Jos\u00e9 Rodulfo Boeta"}, {"name": "Jos\u00e9 Rodulfo Boeta"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "SUX6SYNKZHK4F7U", "runtime": "112"}