{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0191167", "year": "1976", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El grito de Celina", "plot_es": [""], "original_name": "El grito de Celina", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1311892, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "2SU5D6ZSUNDUPES", "director": [{"name": "Mario David"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "-", "name": "Selva Alem\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Miguel \u00c1ngel Sol\u00e1"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Rosa Gallo"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Vaner"}, {"role": "-", "name": "Alba M\u00fagica"}, {"role": "-", "name": "Pablo Alarc\u00f3n"}, {"role": "-", "name": "Aldo Barbero"}, {"role": "-", "name": "David Llewelyn"}, {"role": "-", "name": "Juan Carlos de Seta"}, {"role": "-", "name": "Sergio Birnadussi"}], "write": [{"name": "Mario David"}, {"name": "Bernardo Kordon"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}