{"rating": 6.22, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-10 11:10:23", "sprite": "youtube", "idv": 8557, "NickAddedBy": "valeperto46", "price": "", "addedBy": 183820, "url": "http://youtube.com/watch?v=wRoq5u2mvoQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "valeperto46", "sub": ""}], "ratings_num": 9, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: El cine de la censuraDirector: Alberto Pellicer y Eduardo RecareyActores: Raul Parejo (narrador), Jos\u00e9 Tudela y Pedro Carrillo (testimonios)A lo largo de 40 a\u00f1os, entre 1937 y 1977, la censura cinematogr\u00e1fica en Espa\u00f1a impidi\u00f3 que el cine llegara a las pantallas tal y como hab\u00eda sido ideado. Este documental recoge los datos y anecdotas m\u00e1s interesantes de esos a\u00f1os con testimonios reales de aquellos que m\u00e1s lo sufrieron."], "languages": [], "compose": [], "title": "El cine de la censura", "plot_es": ["Nombre Original: El cine de la censuraDirector: Alberto Pellicer y Eduardo RecareyActores: Raul Parejo (narrador), Jos\u00e9 Tudela y Pedro Carrillo (testimonios)A lo largo de 40 a\u00f1os, entre 1937 y 1977, la censura cinematogr\u00e1fica en Espa\u00f1a impidi\u00f3 que el cine llegara a las pantallas tal y como hab\u00eda sido ideado. Este documental recoge los datos y anecdotas m\u00e1s interesantes de esos a\u00f1os con testimonios reales de aquellos que m\u00e1s lo sufrieron."], "original_name": "El cine de la censura", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: El cine de la censuraDirector: Alberto Pellicer y Eduardo RecareyActores: Raul Parejo (narrador), Jos\u00e9 Tudela y Pedro Carrillo (testimonios)A lo largo de 40 a\u00f1os, entre 1937 y 1977, la censura cinematogr\u00e1fica en Espa\u00f1a impidi\u00f3 que el cine llegara a las pantallas tal y como hab\u00eda sido ideado. Este documental recoge los datos y anecdotas m\u00e1s interesantes de esos a\u00f1os con testimonios reales de aquellos que m\u00e1s lo sufrieron."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50dd9b7a39666464ef00b0b1"}, "date": {"usec": 978000, "sec": 1372707698}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "531f39e68505af4d628b456b"}, "date": {"usec": 677000, "sec": 1394555404}, "title": "pol\u00edtico"}, {"_idMediaList": {"$id": "541f117e8505af44478b4567"}, "date": {"usec": 926000, "sec": 1411322344}, "title": "Cinefilos"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 124, "id_media": "AD6PFFUNH9", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 1, "5": 2, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19567, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}