{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0386476", "year": "1992", "plot": [""], "genres": ["Drama", "Short"], "compose": [], "title": "O Funeral", "plot_es": [""], "original_name": "O Funeral", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1133563, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "259XSKNX5HYS26D", "director": [{"name": "Jorge Ant\u00f3nio"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Pai", "name": "Canto e Castro"}, {"role": "Namorado", "name": "Afonso Melo"}, {"role": "Rapariga", "name": "Mena"}, {"role": "Pai da Rapariga", "name": "Hor\u00e1cio Santos"}, {"role": "Rapariga no Vel\u00f3rio", "name": "Aline Solange"}, {"role": "Fotografo", "name": "Jos\u00e9 Wallenstein"}], "write": [{"name": "Jorge Ant\u00f3nio"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}