{"rating": 5, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-31 00:30:27", "sprite": "wuaki", "idv": 7209442, "NickAddedBy": "Esthirosa14", "price": "1,99", "addedBy": 2937658, "url": "http://es.wuaki.tv/movies/el-emigrante", "host": "wuaki.tv", "DateAdded": "2014-05-31", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Esthirosa14", "sub": ""}], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0052775", "year": "1960", "plot": ["Mientras la ciudad de C\u00e1diz celebra las fiestas de Carnaval, en la cubierta solitaria de un barco de pasaje, un simp\u00e1tico viejecillo contempla emocionado la fiesta. Hace muchos a\u00f1os que visita su ciudad natal y ahora teme enfrentarse con la ausencia total de seres queridos. Recuerda entonces el recibimiento que le brindaron la \u00faltima vez que regres\u00f3 de la campa\u00f1a de Cuba, su juventud y su emigraci\u00f3n."], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "El emigrante", "plot_es": ["Mientras la ciudad de C\u00e1diz celebra las fiestas de Carnaval, en la cubierta solitaria de un barco de pasaje, un simp\u00e1tico viejecillo contempla emocionado la fiesta. Hace muchos a\u00f1os que visita su ciudad natal y ahora teme enfrentarse con la ausencia total de seres queridos. Recuerda entonces el recibimiento que le brindaron la \u00faltima vez que regres\u00f3 de la campa\u00f1a de Cuba, su juventud y su emigraci\u00f3n."], "original_name": "El emigrante", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1168735, "plot_en": ["Mientras la ciudad de C\u00e1diz celebra las fiestas de Carnaval, en la cubierta solitaria de un barco de pasaje, un simp\u00e1tico viejecillo contempla emocionado la fiesta. Hace muchos a\u00f1os que visita su ciudad natal y ahora teme enfrentarse con la ausencia total de seres queridos. Recuerda entonces el recibimiento que le brindaron la \u00faltima vez que regres\u00f3 de la campa\u00f1a de Cuba, su juventud y su emigraci\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0024642", "name": "V\u00e9rtice P.C."}], "total_users": 15, "id_media": "XAA6NK7SARX4AHA", "director": [{"name": "Sebasti\u00e1n Almeida"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Juanito Valderrama"}, {"role": "-", "name": "Julio N\u00fa\u00f1ez"}, {"role": "-", "name": "Silvia Solar"}, {"role": "-", "name": "Dolores Abril"}, {"role": "-", "name": "Francisco Piquer"}, {"role": "-", "name": "Rogelio Madrid"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Marco"}, {"role": "-", "name": "Emilio F\u00e1bregas"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Caffarel"}, {"role": "-", "name": "Marta Flores"}], "write": [{"name": "Antonio Quintero"}, {"name": "Antonio Quintero"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "73"}