{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0000729", "year": "1908", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Os Mo\u00e7os de Fretes T\u00eam Sede", "plot_es": [""], "original_name": "Os Mo\u00e7os de Fretes T\u00eam Sede", "mediaType": 3, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "KYCU66SNZ4D5CC6", "director": [], "languages": [], "country": ["Portugal"], "cast": [], "idm": 1224403, "episodeUserCreator": [], "aka": null}