{"rating": 5.38, "links": [], "ratings_num": 13, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1987599", "year": 2012, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La lapidaci\u00f3 de Sant Esteve", "plot_es": [""], "original_name": "La lapidaci\u00f3 de Sant Esteve", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(screenplay) and ", "name": "Pere Vil\u00e0 i Barcel\u00f3"}, {"role": "(screenplay)", "name": "Laura Merino"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "511ebdbf39666464ef00e926"}, "date": {"usec": 218000, "sec": 1372770862}, "title": "ESTRENOS ESPA\u00d1OLES 2013"}, {"_idMediaList": {"$id": "5128bc7a39666464ef00f09e"}, "date": {"usec": 539000, "sec": 1374495442}, "title": "oww yeah"}, {"_idMediaList": {"$id": "5045dadb39666464ef001dd0"}, "date": {"usec": 976000, "sec": 1374495446}, "title": "The Best"}, {"_idMediaList": {"$id": "52fcc9270822cc33108b4568"}, "date": {"usec": 808000, "sec": 1395250726}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0583973", "name": "Luis Mi\u00f1arro"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "4658061", "name": "David P\u00e9rez"}], "total_users": 78, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Pere Vil\u00e0 i Barcel\u00f3"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 4, "2": 3, "5": 1, "4": 4}}, "country": ["Spain", "France"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNDIyNjczNjU5Ml5BMl5BanBnXkFtZTcwOTMxMjM5Ng@@._V1.jpg", "role": "\u00c9tienne", "name": "Lou Castel"}, {"role": "", "name": "Marie Payen"}, {"role": "", "name": "Luis Rego"}, {"role": "Assistante sociale", "name": "Elsa Toro"}], "idm": 448105, "episodeUserCreator": [], "id_media": "UWT4HKK4Y7", "runtime": "83", "lists_num": 5}