{"rating": 7.23, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-13 20:20:15", "sprite": "vk", "idv": 6662887, "NickAddedBy": "AuroraMarga", "price": "", "addedBy": 1366263, "url": "http://vk.com/video_ext.php?hash=fb392b2114667ee2", "host": "VK", "DateAdded": "2014-05-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "AuroraMarga", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-07 13:05:13", "sprite": "youtube", "idv": 576848, "NickAddedBy": "Manu_4", "price": "", "addedBy": 954564, "url": "http://youtube.com/watch?v=tez_6o36FXc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Manu_4", "sub": ""}], "ratings_num": 53, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: M\u00c1S ALL\u00c1 DE LA ALAMBRADA: LA MEMORIA DEL HORRORDirector: Pau VergaraActores: -M\u00e1s de siete mil espa\u00f1oles fueron encerrados en el campo de concentraci\u00f3n de Mauthausen entre 1939 y 1945. Se estima que s\u00f3lo unos dos mil sobrevivieron hasta la liberaci\u00f3n, y po-co menos de un centenar quedan vivos para contarlo. Sus testimonios describen el tr\u00e1gico destino que les es-peraba tras la derrota en la Guerra Civil y su paso por el ej\u00e9rcito franc\u00e9s hasta la deportaci\u00f3n a Mauthausen. En el sesenta aniver-sario de la liberaci\u00f3n del campo por las fuerzas aliadas, el docu-mental recuerda a los republicanos antifascistas que murieron en uno de los lugares m\u00e1s siniestros de la historia de la humanidad."], "languages": [], "compose": [], "title": "M\u00e1s all\u00e1 de la alambrada: la memoria del horror", "plot_es": ["Nombre Original: M\u00c1S ALL\u00c1 DE LA ALAMBRADA: LA MEMORIA DEL HORRORDirector: Pau VergaraActores: -M\u00e1s de siete mil espa\u00f1oles fueron encerrados en el campo de concentraci\u00f3n de Mauthausen entre 1939 y 1945. Se estima que s\u00f3lo unos dos mil sobrevivieron hasta la liberaci\u00f3n, y po-co menos de un centenar quedan vivos para contarlo. Sus testimonios describen el tr\u00e1gico destino que les es-peraba tras la derrota en la Guerra Civil y su paso por el ej\u00e9rcito franc\u00e9s hasta la deportaci\u00f3n a Mauthausen. En el sesenta aniver-sario de la liberaci\u00f3n del campo por las fuerzas aliadas, el docu-mental recuerda a los republicanos antifascistas que murieron en uno de los lugares m\u00e1s siniestros de la historia de la humanidad."], "original_name": "M\u00e1s all\u00e1 de la alambrada: la memoria del horror", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: M\u00c1S ALL\u00c1 DE LA ALAMBRADA: LA MEMORIA DEL HORRORDirector: Pau VergaraActores: -M\u00e1s de siete mil espa\u00f1oles fueron encerrados en el campo de concentraci\u00f3n de Mauthausen entre 1939 y 1945. Se estima que s\u00f3lo unos dos mil sobrevivieron hasta la liberaci\u00f3n, y po-co menos de un centenar quedan vivos para contarlo. Sus testimonios describen el tr\u00e1gico destino que les es-peraba tras la derrota en la Guerra Civil y su paso por el ej\u00e9rcito franc\u00e9s hasta la deportaci\u00f3n a Mauthausen. En el sesenta aniver-sario de la liberaci\u00f3n del campo por las fuerzas aliadas, el docu-mental recuerda a los republicanos antifascistas que murieron en uno de los lugares m\u00e1s siniestros de la historia de la humanidad."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5088343c39666464ef006254"}, "date": {"usec": 578000, "sec": 1372706448}, "title": "Pel\u00edculas "}, {"_idMediaList": {"$id": "50c3de9939666464ef009c69"}, "date": {"usec": 306000, "sec": 1372707325}, "title": "p"}, {"_idMediaList": {"$id": "5282c5fc0822ccd5588b4567"}, "date": {"usec": 555000, "sec": 1384304038}, "title": "hool film"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 487, "id_media": "27DKRP22S7", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 12, "2": 3, "5": 14, "4": 22}}, "country": [], "cast": [], "idm": 14084, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}