{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt0104832", "year": "1992", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Me alquilo para so\u00f1ar", "plot_es": [""], "original_name": "Me alquilo para so\u00f1ar", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1192626, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0006369", "name": "Instituto Cubano del Arte e Industrias Cinematogr\u00e1ficos (ICAIC)"}, {"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "id_media": "EYF6HZ4767NZNHV", "director": [], "country": ["Cuba", "Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Leonor Arocha"}, {"role": "-", "name": "Alicia Bustamante"}, {"role": "-", "name": "\u00c1lvaro de Luna"}, {"role": "-", "name": "Francisco Gattorno"}, {"role": "-", "name": "Fernando Guill\u00e9n"}, {"role": "-", "name": "Charo L\u00f3pez"}, {"role": "-", "name": "Gilberto Reyes"}, {"role": "-", "name": "Martha Salema"}, {"role": "-", "name": "Hanna Schygulla"}, {"role": "-", "name": "Elvira Vald\u00e9s"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null, "runtime": "330"}