{"rating": 6.33, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Periodismo RegionalDirector: DesconocidoActores: DesconocidosEste documento de televisi\u00f3n tiene una fuerte carga ideol\u00f3gica vinculada al actual Gobierno argentino de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, asociado al movimiento pol\u00edtico denominado Socialismo del siglo XXI, que cuestiona el actual modelo sociopol\u00edtico, lo que tambi\u00e9n afecta a los medios de comunicaci\u00f3n."], "languages": [], "compose": [], "title": "Periodismo Regional", "plot_es": ["Nombre Original: Periodismo RegionalDirector: DesconocidoActores: DesconocidosEste documento de televisi\u00f3n tiene una fuerte carga ideol\u00f3gica vinculada al actual Gobierno argentino de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, asociado al movimiento pol\u00edtico denominado Socialismo del siglo XXI, que cuestiona el actual modelo sociopol\u00edtico, lo que tambi\u00e9n afecta a los medios de comunicaci\u00f3n."], "original_name": "Periodismo Regional", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Periodismo RegionalDirector: DesconocidoActores: DesconocidosEste documento de televisi\u00f3n tiene una fuerte carga ideol\u00f3gica vinculada al actual Gobierno argentino de Cristina Fern\u00e1ndez de Kirchner, asociado al movimiento pol\u00edtico denominado Socialismo del siglo XXI, que cuestiona el actual modelo sociopol\u00edtico, lo que tambi\u00e9n afecta a los medios de comunicaci\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 21, "id_media": "YECSPZZHEY", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 15733, "episodeUserCreator": [], "aka": null}