{"rating": 7.38, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-20 17:18:30", "sprite": "youtube", "idv": 638958, "NickAddedBy": "laynez57", "price": "", "addedBy": 333954, "url": "http://youtube.com/watch?v=l5ZWaP93JgE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "laynez57", "sub": ""}], "ratings_num": 16, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Sida, la dudaDirector: documentalActores: documentalNo est\u00e1 demostrado cient\u00edficamente que sea un virus contagioso el causante del sida seg\u00fan miles de cient\u00edficos del mundo, y en este documental, muy censurado, que en Espa\u00f1a no lleg\u00f3 a emitirse por presiones de la industria farmac\u00e9utica, colaboran varios de estos cient\u00edficos, incluso Kary Mullis (Nobel de qu\u00edmica en el 93) o Peter Duesberg, etc... y vale la pena para comprender la que seguramente es la verdadera realidad de todo \u00e9sto llamado sida."], "languages": [], "compose": [], "title": "Sida, la duda", "plot_es": ["Nombre Original: Sida, la dudaDirector: documentalActores: documentalNo est\u00e1 demostrado cient\u00edficamente que sea un virus contagioso el causante del sida seg\u00fan miles de cient\u00edficos del mundo, y en este documental, muy censurado, que en Espa\u00f1a no lleg\u00f3 a emitirse por presiones de la industria farmac\u00e9utica, colaboran varios de estos cient\u00edficos, incluso Kary Mullis (Nobel de qu\u00edmica en el 93) o Peter Duesberg, etc... y vale la pena para comprender la que seguramente es la verdadera realidad de todo \u00e9sto llamado sida."], "original_name": "Sida, la duda", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Sida, la dudaDirector: documentalActores: documentalNo est\u00e1 demostrado cient\u00edficamente que sea un virus contagioso el causante del sida seg\u00fan miles de cient\u00edficos del mundo, y en este documental, muy censurado, que en Espa\u00f1a no lleg\u00f3 a emitirse por presiones de la industria farmac\u00e9utica, colaboran varios de estos cient\u00edficos, incluso Kary Mullis (Nobel de qu\u00edmica en el 93) o Peter Duesberg, etc... y vale la pena para comprender la que seguramente es la verdadera realidad de todo \u00e9sto llamado sida."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503b565539666464ef000e24"}, "date": {"usec": 178000, "sec": 1372704557}, "title": "Conciencia activa"}, {"_idMediaList": {"$id": "50422bff39666464ef00198f"}, "date": {"usec": 927000, "sec": 1372705136}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5072b5ca39666464ef004a8d"}, "date": {"usec": 864000, "sec": 1372767522}, "title": "Pelis y documentales que est\u00e1n en Youtube o Vimeo (sin l\u00edmite de tiempo)"}, {"_idMediaList": {"$id": "51de9db10822ccf40c000000"}, "date": {"usec": 738000, "sec": 1373809692}, "title": "Prioritarias"}, {"_idMediaList": {"$id": "540f0f6e060f0e3e548b4567"}, "date": {"usec": 637000, "sec": 1410279072}, "title": "DOCUMENTALES"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 164, "id_media": "W4C26X7FSA", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 1, "5": 5, "4": 6}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19329, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 5}