{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2953266", "year": "2010", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Pastillas contra el dolor ajeno", "plot_es": [""], "original_name": "Pastillas contra el dolor ajeno", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1344997, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071913", "name": "Canal+ Espa\u00f1a"}], "total_users": 0, "id_media": "FW4DP3T42UUCF2Y", "director": [{"name": "Bel\u00e9n R. Casal del Rey"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Ferran Adri\u00e0"}, {"role": "Himself", "name": "Javier Aguirresarobe"}, {"role": "Herself", "name": "Pilar Bardem"}, {"role": "-", "name": "Marta Barriuso"}, {"role": "Himself", "name": "Andreu Buenafuente"}, {"role": "Himself", "name": "V\u00edctor Conde"}, {"role": "Herself", "name": "N\u00faria Espert"}, {"role": "Themselves", "name": "Estopa"}, {"role": "Herself", "name": "Paula Farias"}, {"role": "Himself", "name": "Manel Fuentes"}], "write": [{"name": "Miguel Parra"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "29"}