{"rating": 9.33, "ratings_num": 6, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "O retorno", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 20:46:59", "sprite": "crtvg", "idv": 10970964, "NickAddedBy": "mynameisletii", "price": "", "addedBy": 34737, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-1-o-retorno", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mynameisletii", "sub": ""}], "title": "O retorno", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1362044, "title_es": "O retorno", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414439219, "episode": 1, "idc": 1362047}, {"num": 2, "name": "A ilusi\u00f3n do principio", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-28 16:35:25", "sprite": "crtvg", "idv": 10978388, "NickAddedBy": "mynameisletii", "price": "", "addedBy": 34737, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-2-a-ilusion-do-principio", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mynameisletii", "sub": ""}], "title": "A ilusi\u00f3n do principio", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1362044, "title_es": "A ilusi\u00f3n do principio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414510525, "episode": 2, "idc": 1362647}, {"num": 3, "name": "Tempo de laranxas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-09 19:03:46", "sprite": "crtvg", "idv": 11086337, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-3-6", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-09", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "Tempo de laranxas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1362044, "title_es": "Tempo de laranxas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415556226, "episode": 3, "idc": 1366809}, {"num": 4, "name": "Parab\u00e9ns", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-11 10:12:50", "sprite": "crtvg", "idv": 11103072, "NickAddedBy": "marta.caselas", "price": "", "addedBy": 1463232, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-4-parabens", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-11", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.caselas", "sub": ""}], "title": "Parab\u00e9ns", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1362044, "title_es": "Parab\u00e9ns", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415697170, "episode": 4, "idc": 1371283}, {"num": 5, "name": "Aprendices e mestres", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-18 14:27:07", "sprite": "crtvg", "idv": 11176863, "NickAddedBy": "marta.caselas", "price": "", "addedBy": 1463232, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-5-aprendices-e-mestres", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-11-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marta.caselas", "sub": ""}], "title": "Aprendices e mestres", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1362044, "title_es": "Aprendices e mestres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416317227, "episode": 5, "idc": 1374906}, {"num": 6, "name": "As cinsas do pasado", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-12-02 15:16:16", "sprite": "crtvg", "idv": 11309844, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-6-as-cinsas-do-pasado", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-12-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "As cinsas do pasado", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1362044, "title_es": "As cinsas do pasado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417529776, "episode": 6, "idc": 1377948}]}, "imdb": "tt4134814", "year": "2014", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Casa Manola", "plot_es": [""], "original_name": "Casa Manola", "mediaType": 1, "languages": ["Gallegan"], "idm": 1362044, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0119369", "name": "Filmanova"}], "total_users": 0, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 5, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Vero", "name": "Isabel Blanco"}, {"role": "Barrantes", "name": "Evaristo Calvo"}, {"role": "Manola", "name": "Mar\u00eda Costas"}, {"role": "-", "name": "Alejandro Gilsanz"}, {"role": "Caban\u00e9s", "name": "Miro Magari\u00f1os"}, {"role": "Flora", "name": "Pilar Migu\u00e9lez"}, {"role": "Reporteira", "name": "Noem\u00ed Miranda"}, {"role": "Nacho", "name": "V\u00edctor Mosqueira"}, {"role": "Xes\u00fas da Ponte", "name": "Antonio Mourelos"}, {"role": "Luchi", "name": "Laura Ponte"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "mynameisletii", "3": "marta.caselas", "2": "mynameisletii", "5": "marta.caselas", "4": "marta.caselas", "6": "marta.caselas"}}, "id_media": "RPPK22TK2DV4V7X"}