{"rating": 7.33, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-10 18:25:53", "sprite": "youtube", "idv": 11343353, "NickAddedBy": "YOKEL_69", "price": "", "addedBy": 2989079, "url": "http://youtube.com/watch?v=UlACBQunaoE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "YOKEL_69", "sub": ""}], "ratings_num": 3, "maingenre": "Documentary", "imdb": "", "year": "2011", "keywords": ["\u200bdocumental", "dise\u00f1o", "packaging", "industrial", "producto", "Comunidad Valenciana", "ADCV", "audiovisual", "testimonio", "entrevista", ""], "plot": ["\u200bCuarto Creciente. 25 a\u00f1os de dise\u00f1o en la Comunidad Valenciana\u201d es una pel\u00edcula documental que ofrece una visi\u00f3n de la evoluci\u00f3n del dise\u00f1o en Valencia desde el interior de la profesi\u00f3n. El documental se construye a partir de reflexiones en primera persona por profesionales de todas las edades que hablan desde la docencia hasta la situaci\u00f3n comercial del dise\u00f1o."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "\u200bCuarto Creciente", "plot_es": ["\u200bCuarto Creciente. 25 a\u00f1os de dise\u00f1o en la Comunidad Valenciana\u201d es una pel\u00edcula documental que ofrece una visi\u00f3n de la evoluci\u00f3n del dise\u00f1o en Valencia desde el interior de la profesi\u00f3n. El documental se construye a partir de reflexiones en primera persona por profesionales de todas las edades que hablan desde la docencia hasta la situaci\u00f3n comercial del dise\u00f1o."], "original_name": "\u200bCuarto Creciente. 25 a\u00f1os de dise\u00f1o en la Comunidad Valenciana", "mediaType": 3, "languages": ["Espa\u00f1ol"], "idm": 1332776, "plot_en": ["\u200bCuarto Creciente. 25 a\u00f1os de dise\u00f1o en la Comunidad Valenciana\u201d es una pel\u00edcula documental que ofrece una visi\u00f3n de la evoluci\u00f3n del dise\u00f1o en Valencia desde el interior de la profesi\u00f3n. El documental se construye a partir de reflexiones en primera persona por profesionales de todas las edades que hablan desde la docencia hasta la situaci\u00f3n comercial del dise\u00f1o."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "", "name": "\u200bMenta"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "\u200bMenta"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 3}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "V\u00edctor Arr\u00e1ez", "name": "\u200bV\u00edctor Arr\u00e1ez"}, {"role": "Juli Capella", "name": "Juli Capella"}, {"role": "Pierluigi Cattermole", "name": "Pierluigi Cattermole"}, {"role": "Ra\u00fal Ferr\u00eds", "name": "Ra\u00fal Ferr\u00eds"}, {"role": "Pepe Garc\u00eda", "name": "Pepe Garc\u00eda"}, {"role": "Pepe Gimeno", "name": "Pepe Gimeno"}, {"role": "Nacho G\u00f3mez-Trenor", "name": "Nacho G\u00f3mez-Trenor"}, {"role": "La Casta", "name": "Javier La Casta"}, {"role": "Jose Luis Gonz\u00e1lez", "name": "Jose Luis Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Nacho Lavernia", "name": "Nacho Lavernia"}], "write": [{"name": "\u200bCristina G\u00f3mez"}, {"name": "Menta"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "NNPVHRRR2YFWUAC", "runtime": "60"}