{"rating": 8.04, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-02 23:15:27", "sprite": "tv3", "idv": 4086986, "NickAddedBy": "rgasquesuay", "price": "", "addedBy": 377456, "url": "http://tv3.cat/videos/4789371", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-12-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "rgasquesuay", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-25 13:10:20", "sprite": "youtube", "idv": 5711254, "NickAddedBy": "josefisher13", "price": "", "addedBy": 2540881, "url": "http://youtube.com/watch?v=v-xSYagfy5Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-25", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "josefisher13", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-01-20 02:17:14", "sprite": "firedrive", "idv": 4705066, "NickAddedBy": "comtearnau", "price": "", "addedBy": 2359938, "url": "http://firedrive.com/file/EBCE44A725451B0B", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-01-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "comtearnau", "sub": ""}], "ratings_num": 210, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3373884", "year": "2013", "plot": ["Documental que revela, a trav\u00e9s de la mirada i els pensaments m\u00e9s \u00edntims de Kilian Jornet, els seus desitjos, el seu amor per la muntanya i per aquelles persones que s\u00f3n part de la seva vida i que han contribu\u00eft a forjar un gran esportista."], "genres": ["Documentary", "Sport"], "compose": [], "title": "Kilian Jornet, el comptador de llacs", "plot_es": ["Documental que revela, a trav\u00e9s de la mirada i els pensaments m\u00e9s \u00edntims de Kilian Jornet, els seus desitjos, el seu amor per la muntanya i per aquelles persones que s\u00f3n part de la seva vida i que han contribu\u00eft a forjar un gran esportista."], "original_name": "Kilian Jornet, el comptador de llacs", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish", "Italian", "Catalan"], "idm": 604793, "plot_en": ["Documental que revela, a trav\u00e9s de la mirada i els pensaments m\u00e9s \u00edntims de Kilian Jornet, els seus desitjos, el seu amor per la muntanya i per aquelles persones que s\u00f3n part de la seva vida i que han contribu\u00eft a forjar un gran esportista."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "538eeb60060f0e0a028b4567"}, "date": {"usec": 715000, "sec": 1402350967}, "title": "MontA\u00f1itAs y cosas chulis"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b30f120822cc513a8b4567"}, "date": {"usec": 331000, "sec": 1405444945}, "title": "Coses que valen la pena!"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c95c1883f2f019108b4569"}, "date": {"usec": 894000, "sec": 1406284010}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5473eab58505af9a378b456c"}, "date": {"usec": 976000, "sec": 1416884860}, "title": "Documentales...."}, {"_idMediaList": {"$id": "5474fe84706a5e306b8b4567"}, "date": {"usec": 755000, "sec": 1416954083}, "title": "favoritos"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0080872", "name": "Producciones Doble Banda S.L."}, {"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}, {"imdb": "0458263", "name": "Les Productions de la Main Verte"}], "total_users": 1662, "aka": null, "director": [{"name": "Ver\u00f3nica Font"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 6, "3": 27, "2": 1, "5": 86, "4": 89}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Kilian Jornet"}], "write": [{"name": "Ver\u00f3nica Font"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "UET9WYU9RHCAW5T", "runtime": "57", "lists_num": 11}