{"rating": 6.35, "links": [], "ratings_num": 130, "maingenre": "", "imdb": "tt2364649", "year": 2012, "plot": ["Una familia del Bajo Arag\u00f3n esconde un secreto ancestral: dos veces al a\u00f1o, por la noche, cerca de su mas\u00eda aparecen unas misteriosas luces, un fulgor sobrenatural, entre la maleza de un extra\u00f1o bosque. Seg\u00fan la tradici\u00f3n familiar esas luces son una puerta que conduce a otro mundo, del que no se puede volver. Cuando, en 1936, estalla la guerra civil, las milicias anarquistas toman el poder en el Bajo Arag\u00f3n, y Ram\u00f3n, el cabeza de familia de la as\u00eda, es perseguido m\u00e1s por razones personales que ideol\u00f3gicas: el \u201cCojo\u201d, uno de los anarquistas del pueblo, est\u00e1 enamorado de Dora, la mujer de Ram\u00f3n, y trata de aprovecharse de la situaci\u00f3n. Dadas las circunstancias, Ram\u00f3n se ve obligado a cruzar el umbral de las luces. Dora tendr\u00e1 entonces que afrontar la soledad y el acoso del Cojo. Para sobrevivir a la guerra y sus penalidades, Dora solo contar\u00e1 con la ayuda de Gernsback, un oficial de las Brigadas Internacionales, o \u201cLo Fusteret\u201d, un viejo anarquista enfrentado con el Cojo."], "languages": [], "compose": [], "title": "El bosque", "plot_es": ["Una familia del Bajo Arag\u00f3n esconde un secreto ancestral: dos veces al a\u00f1o, por la noche, cerca de su mas\u00eda aparecen unas misteriosas luces, un fulgor sobrenatural, entre la maleza de un extra\u00f1o bosque. Seg\u00fan la tradici\u00f3n familiar esas luces son una puerta que conduce a otro mundo, del que no se puede volver. Cuando, en 1936, estalla la guerra civil, las milicias anarquistas toman el poder en el Bajo Arag\u00f3n, y Ram\u00f3n, el cabeza de familia de la as\u00eda, es perseguido m\u00e1s por razones personales que ideol\u00f3gicas: el \u201cCojo\u201d, uno de los anarquistas del pueblo, est\u00e1 enamorado de Dora, la mujer de Ram\u00f3n, y trata de aprovecharse de la situaci\u00f3n. Dadas las circunstancias, Ram\u00f3n se ve obligado a cruzar el umbral de las luces. Dora tendr\u00e1 entonces que afrontar la soledad y el acoso del Cojo. Para sobrevivir a la guerra y sus penalidades, Dora solo contar\u00e1 con la ayuda de Gernsback, un oficial de las Brigadas Internacionales, o \u201cLo Fusteret\u201d, un viejo anarquista enfrentado con el Cojo."], "original_name": "El bosc", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Albert S\u00e1nchez Pi\u00f1ol"}], "plot_en": ["Una familia del Bajo Arag\u00f3n esconde un secreto ancestral: dos veces al a\u00f1o, por la noche, cerca de su mas\u00eda aparecen unas misteriosas luces, un fulgor sobrenatural, entre la maleza de un extra\u00f1o bosque. Seg\u00fan la tradici\u00f3n familiar esas luces son una puerta que conduce a otro mundo, del que no se puede volver. Cuando, en 1936, estalla la guerra civil, las milicias anarquistas toman el poder en el Bajo Arag\u00f3n, y Ram\u00f3n, el cabeza de familia de la as\u00eda, es perseguido m\u00e1s por razones personales que ideol\u00f3gicas: el \u201cCojo\u201d, uno de los anarquistas del pueblo, est\u00e1 enamorado de Dora, la mujer de Ram\u00f3n, y trata de aprovecharse de la situaci\u00f3n. Dadas las circunstancias, Ram\u00f3n se ve obligado a cruzar el umbral de las luces. Dora tendr\u00e1 entonces que afrontar la soledad y el acoso del Cojo. Para sobrevivir a la guerra y sus penalidades, Dora solo contar\u00e1 con la ayuda de Gernsback, un oficial de las Brigadas Internacionales, o \u201cLo Fusteret\u201d, un viejo anarquista enfrentado con el Cojo."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "513fb77439666464ef0101c1"}, "date": {"usec": 940000, "sec": 1372771410}, "title": "july"}, {"_idMediaList": {"$id": "51abddd339666464ef014112"}, "date": {"usec": 411000, "sec": 1373157424}, "title": "Pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "520d1e0c892b2be551000017"}, "date": {"usec": 662000, "sec": 1376593543}, "title": "Peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e18cec892b2b88058b4567"}, "date": {"usec": 922000, "sec": 1390526688}, "title": "Guerra civil espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c97ae883f2f0d4748b456b"}, "date": {"usec": 153000, "sec": 1405717836}, "title": "Must-see-movies"}, {"_idMediaList": {"$id": "50be924a39666464ef0097d2"}, "date": {"usec": 155000, "sec": 1407019045}, "title": "Catalanes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1729674", "name": "Oriol Sala-Patau"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0896396", "name": "Ram\u00f3n Vidal"}], "total_users": 1065, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "\u00d3scar Aibar"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 49, "2": 12, "5": 15, "4": 47}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjMyMzMxOTAyOF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDQ0NjcxNw@@._V1.jpg", "role": "Pickett", "name": "Tom Sizemore"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNzk0NDA3MTk5MV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzYzNTEzMQ@@._V1.jpg", "role": "Ramon", "name": "\u00c0lex Brendem\u00fchl"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTYzMTA1MjkwMl5BMl5BanBnXkFtZTcwMDUwNjI2Nw@@._V1.jpg", "role": "Brigadista Serio", "name": "Benjamin Nathan-Serio"}, {"role": "Coixo", "name": "Pere Ponce"}, {"role": "Dora", "name": "Maria Molins"}, {"role": "Fusteret", "name": "Josep Maria Dom\u00e8nech"}, {"role": "", "name": "Manel Dueso"}, {"role": "Brigadista Pel Roig", "name": "Brian Lehane"}], "idm": 426720, "episodeUserCreator": [], "id_media": "KVS5ZZE3KY", "lists_num": 16}