{"rating": 6.11, "ratings_num": 27, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Kepa consigue el primer puesto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-01 18:59:45", "sprite": "mitele", "idv": 3753155, "NickAddedBy": "XimoPastor", "price": "", "addedBy": 659628, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-1/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "XimoPastor", "sub": ""}], "title": "Kepa consigue el primer puesto", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Kepa consigue el primer puesto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383328785, "episode": 1, "idc": 548262}, {"num": 2, "name": "Entrevista a David Bisbal", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-01 18:55:15", "sprite": "mitele", "idv": 3753165, "NickAddedBy": "XimoPastor", "price": "", "addedBy": 659628, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-2/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "XimoPastor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a David Bisbal", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Entrevista a David Bisbal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383328515, "episode": 2, "idc": 548264}, {"num": 3, "name": "Entrevista a Juli\u00e1n Contreras y Mario Vaquerizo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-01 19:08:05", "sprite": "mitele", "idv": 3753216, "NickAddedBy": "XimoPastor", "price": "", "addedBy": 659628, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-3/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "XimoPastor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Juli\u00e1n Contreras y Mario Vaquerizo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Entrevista a Juli\u00e1n Contreras y Mario Vaquerizo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383329285, "episode": 3, "idc": 548266}, {"num": 4, "name": "Entrevista al abuelo paterno de Asunta Basterra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-01 19:10:38", "sprite": "mitele", "idv": 3753223, "NickAddedBy": "XimoPastor", "price": "", "addedBy": 659628, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-4/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "XimoPastor", "sub": ""}], "title": "Entrevista al abuelo paterno de Asunta Basterra", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Entrevista al abuelo paterno de Asunta Basterra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383329438, "episode": 4, "idc": 548268}, {"num": 5, "name": "Novedades en el caso de Asunta Basterra", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-01 19:13:16", "sprite": "mitele", "idv": 3753257, "NickAddedBy": "XimoPastor", "price": "", "addedBy": 659628, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-5/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "XimoPastor", "sub": ""}], "title": "Novedades en el caso de Asunta Basterra", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Novedades en el caso de Asunta Basterra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383329596, "episode": 5, "idc": 548270}, {"num": 6, "name": "Entrevista a Mila Xim\u00e9nez y Lara Alc\u00e1zar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-01 19:06:27", "sprite": "mitele", "idv": 3753265, "NickAddedBy": "XimoPastor", "price": "", "addedBy": 659628, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-6/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-11-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "XimoPastor", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Mila Xim\u00e9nez y Lara Alc\u00e1zar", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Entrevista a Mila Xim\u00e9nez y Lara Alc\u00e1zar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383329187, "episode": 6, "idc": 548272}, {"num": 7, "name": "Bel\u00e9n Esteban habla sobre su entrevista.", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 09:09:58", "sprite": "mitele", "idv": 4221183, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-7/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "Bel\u00e9n Esteban habla sobre su entrevista.", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Bel\u00e9n Esteban habla sobre su entrevista.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386662998, "episode": 7, "idc": 548274}, {"num": 8, "name": "Ra\u00fal del Pozo habla sobre el caso B\u00e1rcenas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 09:11:02", "sprite": "mitele", "idv": 4221188, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-8/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "Ra\u00fal del Pozo habla sobre el caso B\u00e1rcenas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Ra\u00fal del Pozo habla sobre el caso B\u00e1rcenas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386663062, "episode": 8, "idc": 624167}, {"num": 9, "name": "La carta de Rosario Porto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 09:11:45", "sprite": "mitele", "idv": 4221213, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-9/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "La carta de Rosario Porto", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "La carta de Rosario Porto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386663105, "episode": 9, "idc": 624170}, {"num": 10, "name": "rimeras declaraciones del yerno de Isabel Pantoja", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 09:12:35", "sprite": "mitele", "idv": 4221238, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-10/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "rimeras declaraciones del yerno de Isabel Pantoja", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "rimeras declaraciones del yerno de Isabel Pantoja", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386663155, "episode": 10, "idc": 624173}, {"num": 11, "name": "Bel\u00e9n Esteban presenta su libro", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 09:13:41", "sprite": "mitele", "idv": 4221247, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-11/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "Bel\u00e9n Esteban presenta su libro", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Bel\u00e9n Esteban presenta su libro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386663221, "episode": 11, "idc": 624176}, {"num": 12, "name": "Alaska y Mario, aniversario de bodas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 09:14:29", "sprite": "mitele", "idv": 4221272, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-12/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "Alaska y Mario, aniversario de bodas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Alaska y Mario, aniversario de bodas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386663269, "episode": 12, "idc": 624178}, {"num": 13, "name": "Kiko Rivera visita el plat\u00f3", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 09:15:12", "sprite": "mitele", "idv": 4221295, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-13/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "Kiko Rivera visita el plat\u00f3", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Kiko Rivera visita el plat\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386663312, "episode": 13, "idc": 624180}, {"num": 14, "name": "Rosa Benito habla de la dif\u00edcil situcaci\u00f3n con Amador", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-10 09:15:52", "sprite": "mitele", "idv": 4221301, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-14/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "Rosa Benito habla de la dif\u00edcil situcaci\u00f3n con Amador", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Rosa Benito habla de la dif\u00edcil situcaci\u00f3n con Amador", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386663352, "episode": 14, "idc": 624183}, {"num": 15, "name": "La \u00faltima confesi\u00f3n de Kiko Rivera", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-17 12:27:15", "sprite": "mitele", "idv": 4366601, "NickAddedBy": "dav...", "price": "", "addedBy": 1340517, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-15/", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-12-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dav...", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-17 12:26:23", "sprite": "telecinco", "idv": 4366584, "NickAddedBy": "dav...", "price": "", "addedBy": 1340517, "url": "http://telecinco.es/abrelosojosymira/programas-completos/Chayo_Mohedano-Amador_Mohedano-Rosa_Benito-Marisa_Rejano_2_1716780009.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2013-12-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "dav...", "sub": ""}], "title": "La \u00faltima confesi\u00f3n de Kiko Rivera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "La \u00faltima confesi\u00f3n de Kiko Rivera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387279636, "episode": 15, "idc": 658328}, {"num": 16, "name": "Entrevista a Triana, exnovia de Kiko Rivera", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-14 18:20:21", "sprite": "mitele", "idv": 4636541, "NickAddedBy": "nadira", "price": "", "addedBy": 585059, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-16/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nadira", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Triana, exnovia de Kiko Rivera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Entrevista a Triana, exnovia de Kiko Rivera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389720021, "episode": 16, "idc": 764644}, {"num": 18, "name": "Entrevista a Olfo Bos\u00e9 25/01/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-04-19 01:18:05", "sprite": "telecinco", "idv": 6102395, "NickAddedBy": "tartacap", "price": "", "addedBy": 2841146, "url": "http://telecinco.es/abrelosojosymira/promos/replica-Olfo-Bose-Abre-ojos_2_1737780183.html", "host": "Telecinco", "DateAdded": "2014-04-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tartacap", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-27 10:35:32", "sprite": "mitele", "idv": 4809226, "NickAddedBy": "kriss0860", "price": "", "addedBy": 1317580, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-18/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-01-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kriss0860", "sub": ""}], "title": "Entrevista a Olfo Bos\u00e9 25/01/2014", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Entrevista a Olfo Bos\u00e9 25/01/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1397863085, "episode": 18, "idc": 849676}, {"num": 19, "name": "Entrevista exclusiva a Ortega Lara 01/02/2014", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-03 23:52:20", "sprite": "mitele", "idv": 4922745, "NickAddedBy": "kriss0860", "price": "", "addedBy": 1317580, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-19/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-02-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kriss0860", "sub": ""}], "title": "Entrevista exclusiva a Ortega Lara 01/02/2014", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Entrevista exclusiva a Ortega Lara 01/02/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391467941, "episode": 19, "idc": 895249}, {"num": 20, "name": "El d\u00eda D de la Infanta", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-02-17 01:10:03", "sprite": "mitele", "idv": 5112069, "NickAddedBy": "kriss0860", "price": "", "addedBy": 1317580, "url": "http://mitele.es/programas-tv/abre-los-ojos-y-mira/temporada-1/programa-20/", "host": "mitele", "DateAdded": "2014-02-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kriss0860", "sub": ""}], "title": "El d\u00eda D de la Infanta", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "El d\u00eda D de la Infanta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392595804, "episode": 20, "idc": 926575}], "3": [{"num": 15, "name": "la \u00faltima confesi\u00f3n de Kiko Rivera", "links": [], "title": "la \u00faltima confesi\u00f3n de Kiko Rivera", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "la \u00faltima confesi\u00f3n de Kiko Rivera", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1387279464, "episode": 15, "idc": 658324}, {"num": 19, "name": "Entrevista exclusiva a Ortega Lara", "links": [], "title": "Entrevista exclusiva a Ortega Lara", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 548261, "title_es": "Entrevista exclusiva a Ortega Lara", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1391444998, "episode": 19, "idc": 893956}]}, "imdb": "tt3173086", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "Abre los ojos... y mira", "plot_es": [""], "original_name": "Abre los ojos... y mira", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 548261, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0284031", "name": "La Fabrica de la tele"}], "total_users": 45, "seasons": 3, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 7, "2": 3, "5": 5, "4": 8}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself - Hostess         / ...", "name": "Emma Garc\u00eda"}, {"role": "Herself", "name": "Eva Campos Navarro"}, {"role": "Herself - Panelist", "name": "Pilar Rahola"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "nadira", "10": "nadira", "13": "nadira", "12": "nadira", "15": "dav...", "14": "nadira", "16": "nadira", "19": "kriss0860", "18": "kriss0860", "20": "kriss0860", "1": "XimoPastor", "3": "XimoPastor", "2": "XimoPastor", "5": "XimoPastor", "4": "XimoPastor", "7": "XimoPastor", "6": "XimoPastor", "9": "nadira", "8": "nadira"}, "3": {"19": "nadira", "15": "dav..."}}, "id_media": "SVE6XXDK9R2X4HN"}