{"rating": 5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "", "imdb": "tt0098559", "year": 1989, "plot": ["Una absorci\u00f3n y escalofriante documental sobre la est\u00e9tica nacionalsocialista, y c\u00f3mo intenta crear el Ideal ario causado el exterminio de millones. Aspectos cubiertos incluyen: Epifan\u00eda de Hitler al ver la \u00f3pera de Wagner \"Rienzi\", la subida del homo er\u00f3tica Grecian n\u00f3rdica ideal, los paralelos entre el arte \"degenerado\" de los cubistas y dada\u00edstas y mentalmente enfermo f\u00edsicamente deformes, la obsesi\u00f3n Nazi con pureza y limpieza y, finalmente, el descenso del pueblo jud\u00edo al nivel de un virus/bichos."], "genres": ["", ""], "compose": [], "title": "Underg\u00e5ngens arkitektur", "plot_es": ["Una absorci\u00f3n y escalofriante documental sobre la est\u00e9tica nacionalsocialista, y c\u00f3mo intenta crear el Ideal ario causado el exterminio de millones. Aspectos cubiertos incluyen: Epifan\u00eda de Hitler al ver la \u00f3pera de Wagner \"Rienzi\", la subida del homo er\u00f3tica Grecian n\u00f3rdica ideal, los paralelos entre el arte \"degenerado\" de los cubistas y dada\u00edstas y mentalmente enfermo f\u00edsicamente deformes, la obsesi\u00f3n Nazi con pureza y limpieza y, finalmente, el descenso del pueblo jud\u00edo al nivel de un virus/bichos."], "original_name": "Underg\u00e5ngens arkitektur", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "Peter Cohen"}], "plot_en": ["Una absorci\u00f3n y escalofriante documental sobre la est\u00e9tica nacionalsocialista, y c\u00f3mo intenta crear el Ideal ario causado el exterminio de millones. Aspectos cubiertos incluyen: Epifan\u00eda de Hitler al ver la \u00f3pera de Wagner \"Rienzi\", la subida del homo er\u00f3tica Grecian n\u00f3rdica ideal, los paralelos entre el arte \"degenerado\" de los cubistas y dada\u00edstas y mentalmente enfermo f\u00edsicamente deformes, la obsesi\u00f3n Nazi con pureza y limpieza y, finalmente, el descenso del pueblo jud\u00edo al nivel de un virus/bichos."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53375ab70a358a29508b4567"}, "date": {"usec": 401000, "sec": 1397677962}, "title": "I \u2661 80' \u221e"}, {"_idMediaList": {"$id": "542edbf087186dbb498b4568"}, "date": {"usec": 989000, "sec": 1412551483}, "title": "Segunda Guerra Mundial"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0169679", "name": "Peter Cohen"}], "total_users": 7, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Peter Cohen"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "Narrator ", "name": "Rolf Arsenius"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkzOTM4NDI1OF5BMl5BanBnXkFtZTYwOTc1NjEz._V1.jpg", "role": "Narrator ", "name": "Bruno Ganz"}, {"role": "Narrator ", "name": "Sam Gray"}, {"role": "Himself ", "name": "Martin Bormann"}, {"role": "Himself ", "name": "Karl Brandt"}, {"role": "Himself ", "name": "Arno Breker"}, {"role": "Himself ", "name": "Hermann Giesler"}, {"role": "Himself ", "name": "Josef Goebbels"}, {"role": "Himself ", "name": "Heinrich Himmler"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg5OTA5ODE2MV5BMl5BanBnXkFtZTcwNzMyNzQwOA@@._V1.jpg", "role": "Himself ", "name": "Adolf Hitler"}], "idm": 492785, "episodeUserCreator": [], "id_media": "779USAZRSW", "runtime": "119", "lists_num": 2}