{"rating": 9.25, "ratings_num": 137, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "La visita del Papa (parte 1)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-06 03:26:14", "sprite": "youtube", "idv": 42608, "NickAddedBy": "meave237", "price": "", "addedBy": 5181, "url": "http://youtube.com/watch?v=ntiL7Gn9vqE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "meave237", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 20:53:00", "sprite": "youtube", "idv": 4843908, "NickAddedBy": "Nikolet24", "price": "", "addedBy": 502921, "url": "http://youtube.com/watch?v=FM45cBj_bQs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Nikolet24", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-24 12:42:21", "sprite": "youtube", "idv": 789176, "NickAddedBy": "karlosdlt", "price": "", "addedBy": 273317, "url": "http://youtube.com/watch?v=MZmHrqTWOn8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlosdlt", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-24 12:41:34", "sprite": "youtube", "idv": 789173, "NickAddedBy": "karlosdlt", "price": "", "addedBy": 273317, "url": "http://youtube.com/watch?v=8OIc5ZjnVz8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlosdlt", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-24 12:43:03", "sprite": "youtube", "idv": 789179, "NickAddedBy": "karlosdlt", "price": "", "addedBy": 273317, "url": "http://youtube.com/watch?v=rJKIUZTC_aM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlosdlt", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-24 12:40:54", "sprite": "youtube", "idv": 789172, "NickAddedBy": "karlosdlt", "price": "", "addedBy": 273317, "url": "http://youtube.com/watch?v=6iL7pJ5PNEM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karlosdlt", "sub": ""}], "title": "La visita del Papa (parte 1)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La visita del Papa (parte 1)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391025180, "episode": 1, "idc": 190684}, {"num": 2, "name": "35\u00ba aniversario de la muerte de Franco", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 20:53:01", "sprite": "youtube", "idv": 4843909, "NickAddedBy": "Nikolet24", "price": "", "addedBy": 502921, "url": "http://youtube.com/watch?v=yhSa8yd3U9E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Nikolet24", "sub": ""}], "title": "35\u00ba aniversario de la muerte de Franco", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "35\u00ba aniversario de la muerte de Franco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391025182, "episode": 2, "idc": 394126}, {"num": 3, "name": "Elecciones catalanas", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-09-06 03:24:29", "sprite": "youtube", "idv": 10459954, "NickAddedBy": "Larwah", "price": "", "addedBy": 788209, "url": "http://youtube.com/watch?v=22aXpSd1_Rs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-09-06", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Larwah", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 20:53:03", "sprite": "youtube", "idv": 4843910, "NickAddedBy": "Nikolet24", "price": "", "addedBy": 502921, "url": "http://youtube.com/watch?v=338E_O_Bq8Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Nikolet24", "sub": ""}], "title": "Elecciones catalanas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Elecciones catalanas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1409966669, "episode": 3, "idc": 190685}, {"num": 4, "name": "Wikileaks o la geopol\u00edtica al descubierto", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 20:53:04", "sprite": "youtube", "idv": 4843911, "NickAddedBy": "Nikolet24", "price": "", "addedBy": 502921, "url": "http://youtube.com/watch?v=pJCVl6vZs4Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Nikolet24", "sub": ""}], "title": "Wikileaks o la geopol\u00edtica al descubierto", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Wikileaks o la geopol\u00edtica al descubierto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391025184, "episode": 4, "idc": 190686}, {"num": 5, "name": "Y llegaron los hombres de negro...", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-29 20:53:06", "sprite": "youtube", "idv": 4843913, "NickAddedBy": "Nikolet24", "price": "", "addedBy": 502921, "url": "http://youtube.com/watch?v=vGDROZvmiYI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-29", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Nikolet24", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-15 02:28:51", "sprite": "youtube", "idv": 744579, "NickAddedBy": "jonferr", "price": "", "addedBy": 640321, "url": "http://youtube.com/watch?v=x69WlzzEmOU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jonferr", "sub": ""}], "title": "Y llegaron los hombres de negro...", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Y llegaron los hombres de negro...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391025186, "episode": 5, "idc": 387683}, {"num": 6, "name": "Disturbios en Italia", "links": [], "title": "Disturbios en Italia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Disturbios en Italia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343128436, "episode": 6, "idc": 394139}, {"num": 7, "name": "\u00bfSe tortura en Espa\u00f1a?", "links": [], "title": "\u00bfSe tortura en Espa\u00f1a?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfSe tortura en Espa\u00f1a?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343128672, "episode": 7, "idc": 394142}, {"num": 8, "name": "De la pol\u00edtica a los negocios y viceversa", "links": [], "title": "De la pol\u00edtica a los negocios y viceversa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "De la pol\u00edtica a los negocios y viceversa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343129014, "episode": 8, "idc": 394145}, {"num": 9, "name": "La Guerra Civil en el cine", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-08 05:05:05", "sprite": "youtube", "idv": 7574214, "NickAddedBy": "arel7b", "price": "", "addedBy": 329467, "url": "http://youtube.com/watch?v=GZ717AVtAvU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-08", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "arel7b", "sub": ""}], "title": "La Guerra Civil en el cine", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La Guerra Civil en el cine", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402196705, "episode": 9, "idc": 394149}, {"num": 10, "name": "Un fantasma recorre el Magreb", "links": [], "title": "Un fantasma recorre el Magreb", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Un fantasma recorre el Magreb", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343130828, "episode": 10, "idc": 394156}, {"num": 11, "name": "Neocolonialismo y luchas populares en Bolivia", "links": [], "title": "Neocolonialismo y luchas populares en Bolivia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Neocolonialismo y luchas populares en Bolivia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343136900, "episode": 11, "idc": 394185}, {"num": 12, "name": "A por ellos", "links": [], "title": "A por ellos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "A por ellos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343137327, "episode": 12, "idc": 394187}, {"num": 13, "name": "30 aniversario 23 F", "links": [], "title": "30 aniversario 23 F", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "30 aniversario 23 F", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343137737, "episode": 13, "idc": 394188}, {"num": 14, "name": "Reformas, sindicalismo y su papel en el siglo XXI", "links": [], "title": "Reformas, sindicalismo y su papel en el siglo XXI", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Reformas, sindicalismo y su papel en el siglo XXI", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343468260, "episode": 14, "idc": 396588}, {"num": 15, "name": "\u00bfQu\u00e9 pasa con las trabajadoras del sexo?", "links": [], "title": "\u00bfQu\u00e9 pasa con las trabajadoras del sexo?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfQu\u00e9 pasa con las trabajadoras del sexo?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343469023, "episode": 15, "idc": 396590}, {"num": 16, "name": "\u00bfDebe haber capillas en las universidades p\u00fablicas?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-28 21:18:31", "sprite": "youtube", "idv": 5294031, "NickAddedBy": "Nestea1990", "price": "", "addedBy": 492382, "url": "http://youtube.com/watch?v=B2jVHDK-yaE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-02-28", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Nestea1990", "sub": ""}], "title": "\u00bfDebe haber capillas en las universidades p\u00fablicas?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfDebe haber capillas en las universidades p\u00fablicas?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1393618711, "episode": 16, "idc": 396592}, {"num": 17, "name": "El poder de la caverna medi\u00e1tica", "links": [], "title": "El poder de la caverna medi\u00e1tica", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "El poder de la caverna medi\u00e1tica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343469671, "episode": 17, "idc": 396594}, {"num": 18, "name": "Del \"no a la guerra\" a Libia\u00a0", "links": [], "title": "Del \"no a la guerra\" a Libia\u00a0", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Del \"no a la guerra\" a Libia\u00a0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343470001, "episode": 18, "idc": 396599}, {"num": 19, "name": "Del \"no a la guerra\" a Libia", "links": [], "title": "Del \"no a la guerra\" a Libia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Del \"no a la guerra\" a Libia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1343562944, "episode": 19, "idc": 396967}], "0": [{"num": 1, "name": "La tuerka rap   Nega (Programa 23F)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-15 02:25:05", "sprite": "youtube", "idv": 744533, "NickAddedBy": "jonferr", "price": "", "addedBy": 640321, "url": "http://youtube.com/watch?v=njKqjq1JZOw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jonferr", "sub": ""}], "title": "La tuerka rap   Nega (Programa 23F)", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La tuerka rap   Nega (Programa 23F)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342311874, "episode": 1, "idc": 387681}, {"num": 2, "name": "La tuerka rap At Versaris", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-15 02:26:26", "sprite": "youtube", "idv": 744564, "NickAddedBy": "jonferr", "price": "", "addedBy": 640321, "url": "http://youtube.com/watch?v=1CnqnaqTBe4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jonferr", "sub": ""}], "title": "La tuerka rap At Versaris", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La tuerka rap At Versaris", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1342311969, "episode": 2, "idc": 387682}, {"num": 3, "name": "Entrevista a Fathi Chamkhi", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-07 01:57:22", "sprite": "youtube", "idv": 3812847, "NickAddedBy": "EMSF", "price": "", "addedBy": 511866, "url": "http://youtube.com/watch?v=MmQjQehGvfs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "EMSF", "sub": "Castellano"}], "title": "Entrevista a Fathi Chamkhi", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Entrevista a Fathi Chamkhi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383785843, "episode": 3, "idc": 396589}, {"num": 4, "name": "Especial Huelga General 14N", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-18 07:31:21", "sprite": "youtube", "idv": 1500573, "NickAddedBy": "Zerosgv24", "price": "", "addedBy": 121222, "url": "http://youtube.com/watch?v=5FB5xmvyxRw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Zerosgv24", "sub": ""}], "title": "Especial Huelga General 14N", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Especial Huelga General 14N", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353220257, "episode": 4, "idc": 448528}], "3": [{"num": 4, "name": "Especial La Tuerka, Fiesta del PCE", "links": [], "title": "Especial La Tuerka, Fiesta del PCE", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Especial La Tuerka, Fiesta del PCE", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1351089548, "episode": 4, "idc": 440652}], "2": [{"num": 1, "name": "Espa\u00f1oles, Esperanza Aguirre ha dimitido", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 23:55:17", "sprite": "youtube", "idv": 4037269, "NickAddedBy": "EMSF", "price": "", "addedBy": 511866, "url": "http://youtube.com/watch?v=iqkOR_y9GKM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "EMSF", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 23:55:30", "sprite": "youtube", "idv": 4037270, "NickAddedBy": "EMSF", "price": "", "addedBy": 511866, "url": "http://youtube.com/watch?v=VrVmOpt_ZK0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "EMSF", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 23:55:36", "sprite": "youtube", "idv": 4037271, "NickAddedBy": "EMSF", "price": "", "addedBy": 511866, "url": "http://youtube.com/watch?v=bo_J4evusq0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "EMSF", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-28 23:55:42", "sprite": "youtube", "idv": 4037272, "NickAddedBy": "EMSF", "price": "", "addedBy": 511866, "url": "http://youtube.com/watch?v=Obj2D1FZHJs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "EMSF", "sub": ""}], "title": "Espa\u00f1oles, Esperanza Aguirre ha dimitido", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Espa\u00f1oles, Esperanza Aguirre ha dimitido", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385679342, "episode": 1, "idc": 424399}, {"num": 2, "name": "25S: \u00bfQui\u00e9nes son los golpistas?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-02 17:47:53", "sprite": "youtube", "idv": 1226386, "NickAddedBy": "Blanquiisful", "price": "", "addedBy": 60149, "url": "http://youtube.com/watch?v=hmK6VAxyytw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Blanquiisful", "sub": ""}], "title": "25S: \u00bfQui\u00e9nes son los golpistas?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "25S: \u00bfQui\u00e9nes son los golpistas?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349192828, "episode": 2, "idc": 431581}, {"num": 3, "name": "Catalu\u00f1a, goodbye Spain?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-09 20:41:10", "sprite": "youtube", "idv": 1272414, "NickAddedBy": "Blanquiisful", "price": "", "addedBy": 60149, "url": "http://youtube.com/watch?v=jgW3VKNX3OM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Blanquiisful", "sub": ""}], "title": "Catalu\u00f1a, goodbye Spain?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Catalu\u00f1a, goodbye Spain?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1349808031, "episode": 3, "idc": 434388}, {"num": 4, "name": "Especial La Tuerka, Fiesta del PCE", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 16:41:09", "sprite": "youtube", "idv": 1370299, "NickAddedBy": "Blanquiisful", "price": "", "addedBy": 60149, "url": "http://youtube.com/watch?v=akv-5L86jwA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Blanquiisful", "sub": ""}], "title": "Especial La Tuerka, Fiesta del PCE", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Especial La Tuerka, Fiesta del PCE", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351089633, "episode": 4, "idc": 440654}, {"num": 5, "name": "Elecciones Venezuela", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 16:43:12", "sprite": "youtube", "idv": 1370350, "NickAddedBy": "Blanquiisful", "price": "", "addedBy": 60149, "url": "http://youtube.com/watch?v=EvQX2YbMKeI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Blanquiisful", "sub": ""}], "title": "Elecciones Venezuela", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Elecciones Venezuela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351089774, "episode": 5, "idc": 440657}, {"num": 6, "name": "\u00bfLlegar\u00e1 Mariano a verano?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 16:44:31", "sprite": "youtube", "idv": 1370379, "NickAddedBy": "Blanquiisful", "price": "", "addedBy": 60149, "url": "http://youtube.com/watch?v=ma1qQ_1AZfg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Blanquiisful", "sub": ""}], "title": "\u00bfLlegar\u00e1 Mariano a verano?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfLlegar\u00e1 Mariano a verano?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351089851, "episode": 6, "idc": 440658}, {"num": 7, "name": "El hundimiento del PSOE", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-03 20:57:41", "sprite": "youtube", "idv": 1429286, "NickAddedBy": "jorge_dlg", "price": "", "addedBy": 503438, "url": "http://youtube.com/watch?v=WgmFKh--u6Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jorge_dlg", "sub": ""}], "title": "El hundimiento del PSOE", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "El hundimiento del PSOE", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351972611, "episode": 7, "idc": 444099}, {"num": 8, "name": "Reforma Gallard\u00f3n \u00a1Todos al suelo!", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-03 20:58:20", "sprite": "youtube", "idv": 1429288, "NickAddedBy": "jorge_dlg", "price": "", "addedBy": 503438, "url": "http://youtube.com/watch?v=v_0bIRLnOYE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jorge_dlg", "sub": ""}], "title": "Reforma Gallard\u00f3n \u00a1Todos al suelo!", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Reforma Gallard\u00f3n \u00a1Todos al suelo!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351972649, "episode": 8, "idc": 444100}, {"num": 9, "name": "Obama vs Romney \u00bfAlgo m\u00e1s que Cocacola o Pepsi?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-18 14:29:08", "sprite": "youtube", "idv": 1501418, "NickAddedBy": "jorge_dlg", "price": "", "addedBy": 503438, "url": "http://youtube.com/watch?v=FB8hNISrC34", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jorge_dlg", "sub": ""}], "title": "Obama vs Romney \u00bfAlgo m\u00e1s que Cocacola o Pepsi?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Obama vs Romney \u00bfAlgo m\u00e1s que Cocacola o Pepsi?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1353245363, "episode": 9, "idc": 448601}], "5": [{"num": 1, "name": "Nosotras parimos, \u00bfNosotras decidimos?", "links": [], "title": "Nosotras parimos, \u00bfNosotras decidimos?", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Nosotras parimos, \u00bfNosotras decidimos?", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1381572384, "episode": 1, "idc": 540211}, {"num": 2, "name": "\u00bfLey de Seguridad ciudadana o ley antiprotesta?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-08 05:43:50", "sprite": "youtube", "idv": 4188282, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=hSJ3c8EoY0U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfLey de Seguridad ciudadana o ley antiprotesta?", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfLey de Seguridad ciudadana o ley antiprotesta?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386477830, "episode": 2, "idc": 617535}, {"num": 3, "name": "Hacienda: \u00bfsomos todos o somos gilipollas?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-16 03:37:30", "sprite": "youtube", "idv": 4345965, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=uNnZRiLDJrg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Hacienda: \u00bfsomos todos o somos gilipollas?", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Hacienda: \u00bfsomos todos o somos gilipollas?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387161450, "episode": 3, "idc": 654278}, {"num": 4, "name": "\u00bfReinar\u00e1 Felipe VI o llegar\u00e1 la III Rep\u00fablica?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-10 04:52:36", "sprite": "youtube", "idv": 4587744, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=ON46q5rz5Uw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfReinar\u00e1 Felipe VI o llegar\u00e1 la III Rep\u00fablica?", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfReinar\u00e1 Felipe VI o llegar\u00e1 la III Rep\u00fablica?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389325956, "episode": 4, "idc": 730424}, {"num": 5, "name": "Bily el ni\u00f1o o la impunidad de la tortura", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-12 02:49:28", "sprite": "youtube", "idv": 4606841, "NickAddedBy": "kurgangulag", "price": "", "addedBy": 2043829, "url": "http://youtube.com/watch?v=Uxu256zLGdE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kurgangulag", "sub": ""}], "title": "Bily el ni\u00f1o o la impunidad de la tortura", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Bily el ni\u00f1o o la impunidad de la tortura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389491368, "episode": 5, "idc": 738139}, {"num": 6, "name": "Suspiros de Catalunya, quej\u00edos de Espa\u00f1a", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-12 02:50:52", "sprite": "youtube", "idv": 4606843, "NickAddedBy": "kurgangulag", "price": "", "addedBy": 2043829, "url": "http://youtube.com/watch?v=XcDKMNlHwLY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kurgangulag", "sub": ""}], "title": "Suspiros de Catalunya, quej\u00edos de Espa\u00f1a", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Suspiros de Catalunya, quej\u00edos de Espa\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389491452, "episode": 6, "idc": 738189}, {"num": 7, "name": "\u00bfReinar\u00e1 Felipe VI o llegar\u00e1 la III Rep\u00fablica?", "links": [], "title": "\u00bfReinar\u00e1 Felipe VI o llegar\u00e1 la III Rep\u00fablica?", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfReinar\u00e1 Felipe VI o llegar\u00e1 la III Rep\u00fablica?", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1390272138, "episode": 7, "idc": 827375}, {"num": 8, "name": "Pa\u00eds Vasco: paz al final del t\u00fanel", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-21 03:43:54", "sprite": "youtube", "idv": 4719703, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=SBT3Uz9jJ5w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-21", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Pa\u00eds Vasco: paz al final del t\u00fanel", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Pa\u00eds Vasco: paz al final del t\u00fanel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390272234, "episode": 8, "idc": 827377}, {"num": 9, "name": "El gobierno que odiaba a las mujeres", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-26 18:58:04", "sprite": "youtube", "idv": 4801483, "NickAddedBy": "LuisJB", "price": "", "addedBy": 289802, "url": "http://youtube.com/watch?v=Fkh0RSi5_0A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "LuisJB", "sub": ""}], "title": "El gobierno que odiaba a las mujeres", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "El gobierno que odiaba a las mujeres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390759084, "episode": 9, "idc": 848175}, {"num": 10, "name": "\u00bfHemos salido de la crisis?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-31 05:00:26", "sprite": "youtube", "idv": 4866103, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=KcgvzjnBLno", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfHemos salido de la crisis?", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfHemos salido de la crisis?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391140826, "episode": 10, "idc": 861243}, {"num": 11, "name": "Crisis del PP, ERE Coca Cola y Reincidentes", "links": [], "title": "Crisis del PP, ERE Coca Cola y Reincidentes", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Crisis del PP, ERE Coca Cola y Reincidentes", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1391624851, "episode": 11, "idc": 906161}, {"num": 12, "name": "Aniversario 4F Venezuela, memoria hist\u00f3rica y preferentes", "links": [], "title": "Aniversario 4F Venezuela, memoria hist\u00f3rica y preferentes", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Aniversario 4F Venezuela, memoria hist\u00f3rica y preferentes", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1391625096, "episode": 12, "idc": 906177}, {"num": 13, "name": "La izquierda ante la crisis de r\u00e9gimen", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-17 02:10:53", "sprite": "youtube", "idv": 5570415, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=n7NT3qOGd5Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "La izquierda ante la crisis de r\u00e9gimen", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La izquierda ante la crisis de r\u00e9gimen", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395018653, "episode": 13, "idc": 1017309}, {"num": 14, "name": "Allende no muri\u00f3 en vano, Venezuela se defiende", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-17 02:11:57", "sprite": "youtube", "idv": 5570417, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=ZH-sq_-ERWY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Allende no muri\u00f3 en vano, Venezuela se defiende", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Allende no muri\u00f3 en vano, Venezuela se defiende", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395018717, "episode": 14, "idc": 1017311}, {"num": 15, "name": "La Guerra Fr\u00eda se calienta", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-17 02:12:42", "sprite": "youtube", "idv": 5570420, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=4jnQ5u3hwgY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "La Guerra Fr\u00eda se calienta", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La Guerra Fr\u00eda se calienta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395018763, "episode": 15, "idc": 1017313}, {"num": 16, "name": "Decrecimiento: los l\u00edmites de la felicidad", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-17 02:13:23", "sprite": "youtube", "idv": 5570421, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=nQ0p5WSZiyU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Decrecimiento: los l\u00edmites de la felicidad", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Decrecimiento: los l\u00edmites de la felicidad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395018803, "episode": 16, "idc": 1017315}, {"num": 17, "name": "11M 13M cuando la impunidad se hizo rabia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-17 02:14:42", "sprite": "youtube", "idv": 5570438, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=3KwAU0D-cUY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "11M 13M cuando la impunidad se hizo rabia", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "11M 13M cuando la impunidad se hizo rabia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395018882, "episode": 17, "idc": 1017317}, {"num": 18, "name": "Mujeres en lucha", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-24 04:37:54", "sprite": "youtube", "idv": 5688748, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=s6mN7e79yXM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-24", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Mujeres en lucha", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Mujeres en lucha", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395632274, "episode": 18, "idc": 1029847}, {"num": 19, "name": "La dignidad a las puertas de Madrid", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-09 03:32:29", "sprite": "youtube", "idv": 6550504, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=jOG83gSjuaw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "La dignidad a las puertas de Madrid", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La dignidad a las puertas de Madrid", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399599149, "episode": 19, "idc": 1069762}, {"num": 20, "name": "22M Especial marchas por la dignidad", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-09 03:47:29", "sprite": "youtube", "idv": 6550806, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=GW6GhMbAo0E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "22M Especial marchas por la dignidad", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "22M Especial marchas por la dignidad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399600049, "episode": 20, "idc": 1124087}, {"num": 21, "name": "Inmigracion, reto para democratas valientes", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-09 04:00:45", "sprite": "youtube", "idv": 6551045, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=5aAqGp-vnjE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Inmigracion, reto para democratas valientes", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Inmigracion, reto para democratas valientes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399600845, "episode": 21, "idc": 1124091}, {"num": 22, "name": "Democracia con jueces y sin justicia", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-09 04:03:00", "sprite": "youtube", "idv": 6551047, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=sXO2swc7kco", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Democracia con jueces y sin justicia", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Democracia con jueces y sin justicia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399600980, "episode": 22, "idc": 1124110}, {"num": 23, "name": "Traficantes de informacion", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-09 04:05:44", "sprite": "youtube", "idv": 6551063, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=9bmduurgRD4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Traficantes de informacion", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Traficantes de informacion", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399601144, "episode": 23, "idc": 1124118}, {"num": 25, "name": "A Dios rogando y con la cabeza pensando", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-05-09 04:07:56", "sprite": "youtube", "idv": 6551117, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=qm_oewVhCss", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-05-09", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "A Dios rogando y con la cabeza pensando", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "A Dios rogando y con la cabeza pensando", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1399601276, "episode": 25, "idc": 1124125}, {"num": 26, "name": "\u00bfAd\u00f3nde va esta triste Uni\u00f3n Europea?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-27 22:14:41", "sprite": "youtube", "idv": 10971621, "NickAddedBy": "DaniKubrick", "price": "", "addedBy": 4010731, "url": "http://youtube.com/watch?v=9IKQcbTnG_M", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "DaniKubrick", "sub": ""}], "title": "\u00bfAd\u00f3nde va esta triste Uni\u00f3n Europea?", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfAd\u00f3nde va esta triste Uni\u00f3n Europea?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414444481, "episode": 26, "idc": 1362134}, {"num": 27, "name": "El legado del 15M", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-27 22:17:09", "sprite": "youtube", "idv": 10971666, "NickAddedBy": "DaniKubrick", "price": "", "addedBy": 4010731, "url": "http://youtube.com/watch?v=Ky7_SNBIMXA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "DaniKubrick", "sub": ""}], "title": "El legado del 15M", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "El legado del 15M", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414444629, "episode": 27, "idc": 1362140}, {"num": 28, "name": "Debate electoral 25M", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-27 22:21:28", "sprite": "youtube", "idv": 10971686, "NickAddedBy": "DaniKubrick", "price": "", "addedBy": 4010731, "url": "http://youtube.com/watch?v=5bX6aAyYwQE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "DaniKubrick", "sub": ""}], "title": "Debate electoral 25M", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Debate electoral 25M", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414444888, "episode": 28, "idc": 1362146}, {"num": 29, "name": "Fin del r\u00e9gimen del 78 \u00bfy ahora qu\u00e9?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-27 22:22:22", "sprite": "youtube", "idv": 10971689, "NickAddedBy": "DaniKubrick", "price": "", "addedBy": 4010731, "url": "http://youtube.com/watch?v=SCVU-meyfDY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "DaniKubrick", "sub": ""}], "title": "Fin del r\u00e9gimen del 78 \u00bfy ahora qu\u00e9?", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Fin del r\u00e9gimen del 78 \u00bfy ahora qu\u00e9?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414444942, "episode": 29, "idc": 1362148}, {"num": 30, "name": "La larga sombra de la abdicaci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-27 22:24:50", "sprite": "youtube", "idv": 10971704, "NickAddedBy": "DaniKubrick", "price": "", "addedBy": 4010731, "url": "http://youtube.com/watch?v=vqAb4scpnsQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "DaniKubrick", "sub": ""}], "title": "La larga sombra de la abdicaci\u00f3n", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La larga sombra de la abdicaci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414445090, "episode": 30, "idc": 1362150}, {"num": 31, "name": "La otra cara del mundial", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-27 22:26:34", "sprite": "youtube", "idv": 10971720, "NickAddedBy": "DaniKubrick", "price": "", "addedBy": 4010731, "url": "http://youtube.com/watch?v=-s51qb7zeaU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "DaniKubrick", "sub": ""}], "title": "La otra cara del mundial", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La otra cara del mundial", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414445194, "episode": 31, "idc": 1362153}, {"num": 32, "name": "Prensa rosa, monarqu\u00eda opaca", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-27 22:27:33", "sprite": "youtube", "idv": 10971747, "NickAddedBy": "DaniKubrick", "price": "", "addedBy": 4010731, "url": "http://youtube.com/watch?v=e4piTlDl2bo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "DaniKubrick", "sub": ""}], "title": "Prensa rosa, monarqu\u00eda opaca", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Prensa rosa, monarqu\u00eda opaca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414445253, "episode": 32, "idc": 1362159}, {"num": 33, "name": "El Rey no ha muerto viva la constituyente", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-27 22:28:37", "sprite": "youtube", "idv": 10971765, "NickAddedBy": "DaniKubrick", "price": "", "addedBy": 4010731, "url": "http://youtube.com/watch?v=pD127yC0LYA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "DaniKubrick", "sub": ""}], "title": "El Rey no ha muerto viva la constituyente", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "El Rey no ha muerto viva la constituyente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414445317, "episode": 33, "idc": 1362163}, {"num": 34, "name": "Cuando la verdad dej\u00f3 de importar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:08:48", "sprite": "youtube", "idv": 11052435, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=55NX7UcmAdA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Cuando la verdad dej\u00f3 de importar", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Cuando la verdad dej\u00f3 de importar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415225329, "episode": 34, "idc": 1362166}, {"num": 35, "name": "La olvidada crisis ecol\u00f3gica", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:12:39", "sprite": "youtube", "idv": 11052493, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=JCnrALA8WN0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "La olvidada crisis ecol\u00f3gica", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La olvidada crisis ecol\u00f3gica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415225559, "episode": 35, "idc": 1367751}, {"num": 36, "name": "La neoliberalizaci\u00f3n del orgullo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:16:36", "sprite": "youtube", "idv": 11052536, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=ZwQW5-jzEnU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "La neoliberalizaci\u00f3n del orgullo", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La neoliberalizaci\u00f3n del orgullo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415225796, "episode": 36, "idc": 1367760}, {"num": 37, "name": "Derecho a decidir", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:18:48", "sprite": "youtube", "idv": 11052581, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=BIwMQgK2KcY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Derecho a decidir", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Derecho a decidir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415225928, "episode": 37, "idc": 1367765}], "4": [{"num": 1, "name": "Wikileaks o la geopol\u00edtica al descubierto", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-14 17:58:28", "sprite": "youtube", "idv": 1921520, "NickAddedBy": "Txuflen", "price": "", "addedBy": 1530291, "url": "http://youtube.com/watch?v=u8EEJheIeWE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-14", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Txuflen", "sub": ""}], "title": "Wikileaks o la geopol\u00edtica al descubierto", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Wikileaks o la geopol\u00edtica al descubierto", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1360860949, "episode": 1, "idc": 476668}, {"num": 5, "name": "Especial Huelga 14N   La Tuerka", "links": [], "title": "Especial Huelga 14N   La Tuerka", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Especial Huelga 14N   La Tuerka", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1353245418, "episode": 5, "idc": 448602}, {"num": 6, "name": "La Guerra de la sanidad   La Tuerka", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 01:59:57", "sprite": "youtube", "idv": 2008840, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=HR6w2xjNohs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "La Guerra de la sanidad   La Tuerka", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "La Guerra de la sanidad   La Tuerka", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362099577, "episode": 6, "idc": 481828}, {"num": 7, "name": "Elecciones en Catalu\u00f1a 2012", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:01:35", "sprite": "youtube", "idv": 2008847, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=RudkpEjgvSE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Elecciones en Catalu\u00f1a 2012", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Elecciones en Catalu\u00f1a 2012", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362099470, "episode": 7, "idc": 481829}, {"num": 8, "name": "\u00bfA quien indulta el Gobierno?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:03:15", "sprite": "youtube", "idv": 2008855, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=DtwBSXtZSzo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfA quien indulta el Gobierno?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfA quien indulta el Gobierno?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362099561, "episode": 8, "idc": 481830}, {"num": 9, "name": "\u00bfFranco ha Werto? Las reformas de Wert", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:04:33", "sprite": "youtube", "idv": 2008857, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=5e_kWs1AuN4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfFranco ha Werto? Las reformas de Wert", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfFranco ha Werto? Las reformas de Wert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362099577, "episode": 9, "idc": 481831}, {"num": 10, "name": "Especial La Tuerka 2012", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:05:47", "sprite": "youtube", "idv": 2008868, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=YaThgX35Q4U", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Especial La Tuerka 2012", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Especial La Tuerka 2012", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362099657, "episode": 10, "idc": 481832}, {"num": 11, "name": "\u00bfQu\u00e9 significa Hugo Ch\u00e1vez?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:07:23", "sprite": "youtube", "idv": 2008871, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=_Z5kCS75WGo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfQu\u00e9 significa Hugo Ch\u00e1vez?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfQu\u00e9 significa Hugo Ch\u00e1vez?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362099818, "episode": 11, "idc": 481833}, {"num": 12, "name": "\u00bfPaz por presos? El problema vasco hoy.", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:09:11", "sprite": "youtube", "idv": 2008888, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=vt0nwNeUPEo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfPaz por presos? El problema vasco hoy.", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfPaz por presos? El problema vasco hoy.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362099928, "episode": 12, "idc": 481834}, {"num": 13, "name": "\u00bfGobernados por delincuentes?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:11:11", "sprite": "youtube", "idv": 2008889, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=D8wnr6ilcKw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfGobernados por delincuentes?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfGobernados por delincuentes?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362100244, "episode": 13, "idc": 481835}, {"num": 14, "name": "6 Millones de parados \u00bf\u00c9xito de la reforma laboral?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:12:11", "sprite": "youtube", "idv": 2008890, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=S3MU9TQFHI4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "6 Millones de parados \u00bf\u00c9xito de la reforma laboral?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "6 Millones de parados \u00bf\u00c9xito de la reforma laboral?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362100093, "episode": 14, "idc": 481836}, {"num": 15, "name": "B\u00e1rcenas \u00bfEl Watergate de Rajoy?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:13:06", "sprite": "youtube", "idv": 2008892, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=45hJwt1E28Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "B\u00e1rcenas \u00bfEl Watergate de Rajoy?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "B\u00e1rcenas \u00bfEl Watergate de Rajoy?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362100157, "episode": 15, "idc": 481837}, {"num": 16, "name": "\u00bfRescatar bancos o rescatar familias?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:15:00", "sprite": "youtube", "idv": 2008895, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=dql8K4Rm5Nc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "\u00bfRescatar bancos o rescatar familias?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfRescatar bancos o rescatar familias?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362100466, "episode": 16, "idc": 481838}, {"num": 17, "name": "Debate sobre el estado de la naci\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:15:48", "sprite": "youtube", "idv": 2008897, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=zvX_HY8D7oM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Debate sobre el estado de la naci\u00f3n", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Debate sobre el estado de la naci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362100256, "episode": 17, "idc": 481839}, {"num": 18, "name": "Sexo en tiempos de crisis", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-01 02:17:30", "sprite": "youtube", "idv": 2008903, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=WAeqnPeJ628", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Sexo en tiempos de crisis", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Sexo en tiempos de crisis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362100635, "episode": 18, "idc": 481840}, {"num": 19, "name": "Hasta siempre, Comandante Ch\u00e1vez...", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-09 05:29:02", "sprite": "youtube", "idv": 2054504, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=N92ZgMk92Hc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Hasta siempre, Comandante Ch\u00e1vez...", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Hasta siempre, Comandante Ch\u00e1vez...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1362803041, "episode": 19, "idc": 485190}, {"num": 20, "name": "J\u00f3venes y Crisis: \u00bfSe van o los echan?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-22 02:03:00", "sprite": "youtube", "idv": 2113824, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=lq1JZBGRXwM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "J\u00f3venes y Crisis: \u00bfSe van o los echan?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "J\u00f3venes y Crisis: \u00bfSe van o los echan?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1363913902, "episode": 20, "idc": 489314}, {"num": 21, "name": "Francisco I \u00bfPapa de los pobres u obispo de Videla?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-22 02:04:01", "sprite": "youtube", "idv": 2113825, "NickAddedBy": "anarchyandlove", "price": "", "addedBy": 1459352, "url": "http://youtube.com/watch?v=JTE8WxpRMhg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anarchyandlove", "sub": ""}], "title": "Francisco I \u00bfPapa de los pobres u obispo de Videla?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Francisco I \u00bfPapa de los pobres u obispo de Videla?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1363913995, "episode": 21, "idc": 489315}, {"num": 22, "name": "Ahora Chipre \u00bfy despues?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-05 01:48:32", "sprite": "youtube", "idv": 2172971, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=pUK7lP8_HQE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Ahora Chipre \u00bfy despues?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Ahora Chipre \u00bfy despues?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365118836, "episode": 22, "idc": 492151}, {"num": 23, "name": "El mundo dela cultura \u00bfvendidos o comprometidos?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-12 03:52:02", "sprite": "youtube", "idv": 2205180, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=pEWWcr-TjTk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "El mundo dela cultura \u00bfvendidos o comprometidos?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "El mundo dela cultura \u00bfvendidos o comprometidos?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1365731096, "episode": 23, "idc": 493805}, {"num": 24, "name": "Capriles \u00bfrecuento o golpismo?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-24 02:51:36", "sprite": "youtube", "idv": 2267403, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=prNx3GrpqFY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Capriles \u00bfrecuento o golpismo?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Capriles \u00bfrecuento o golpismo?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366764241, "episode": 24, "idc": 496267}, {"num": 25, "name": "Gobierno andaluz \u00bfmodelo para Espa\u00f1a?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-04-26 03:25:05", "sprite": "youtube", "idv": 2278716, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=Sa9epzo8f4w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-04-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Gobierno andaluz \u00bfmodelo para Espa\u00f1a?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Gobierno andaluz \u00bfmodelo para Espa\u00f1a?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366938970, "episode": 25, "idc": 496662}, {"num": 26, "name": "\u00bfEs legitimo desobedecer?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-10 00:34:01", "sprite": "youtube", "idv": 2367316, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=alemkpZ-4kw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "\u00bfEs legitimo desobedecer?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfEs legitimo desobedecer?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1368138348, "episode": 26, "idc": 499423}, {"num": 27, "name": "\u00bfQue queda del 15M?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-18 04:42:52", "sprite": "youtube", "idv": 2405104, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=BPsBBGauM2s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "\u00bfQue queda del 15M?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfQue queda del 15M?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1368844523, "episode": 27, "idc": 500704}, {"num": 28, "name": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los sindicatos?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-23 15:45:01", "sprite": "youtube", "idv": 2451281, "NickAddedBy": "plaguiu", "price": "", "addedBy": 2205098, "url": "http://youtube.com/watch?v=Q07l_svOkXQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "plaguiu", "sub": ""}], "title": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los sindicatos?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n los sindicatos?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369316178, "episode": 28, "idc": 502091}, {"num": 29, "name": "Aznar \u00bfel regreso?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-30 02:30:35", "sprite": "youtube", "idv": 2502442, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=4306-qmpzZo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-30", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Aznar \u00bfel regreso?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Aznar \u00bfel regreso?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369873884, "episode": 29, "idc": 503691}, {"num": 30, "name": "Nosotras parimos \u00bfnosotras decidimos?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-06 01:41:28", "sprite": "youtube", "idv": 2546991, "NickAddedBy": "ferdy", "price": "", "addedBy": 20520, "url": "http://youtube.com/watch?v=Pr-_vc2KYFY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ferdy", "sub": ""}], "title": "Nosotras parimos \u00bfnosotras decidimos?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Nosotras parimos \u00bfnosotras decidimos?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370475646, "episode": 30, "idc": 505187}, {"num": 31, "name": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en Turqu\u00eda?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-13 14:39:21", "sprite": "youtube", "idv": 2598226, "NickAddedBy": "plaguiu", "price": "", "addedBy": 2205098, "url": "http://youtube.com/watch?v=_qNmPQHeCzs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "plaguiu", "sub": ""}], "title": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en Turqu\u00eda?", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en Turqu\u00eda?", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1371127125, "episode": 31, "idc": 506865}], "6": [{"num": 1, "name": "Tuerka Distrito Federal &quot;Vivienda&quot; 1/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:25:10", "sprite": "youtube", "idv": 11052675, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=HShHoWpS-Jc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka Distrito Federal &quot;Vivienda&quot; 1/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka Distrito Federal &quot;Vivienda&quot; 1/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415226310, "episode": 1, "idc": 1367767}, {"num": 2, "name": "Tuerka News #1 2/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:32:42", "sprite": "youtube", "idv": 11052753, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=_ZR6v1ewFjs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka News #1 2/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka News #1 2/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415226762, "episode": 2, "idc": 1367771}, {"num": 3, "name": "En Clave Tuerka   Trabajar para vivir. Renta para no morir 2/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:36:38", "sprite": "youtube", "idv": 11052793, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=6NlkK48oaq8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "En Clave Tuerka   Trabajar para vivir. Renta para no morir 2/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "En Clave Tuerka   Trabajar para vivir. Renta para no morir 2/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415226998, "episode": 3, "idc": 1367774}, {"num": 4, "name": "Otra vuelta de tuerka #1 con Jes\u00fas Cintora 6/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:48:20", "sprite": "youtube", "idv": 11052901, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=cnCX3mBH-SY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Otra vuelta de tuerka #1 con Jes\u00fas Cintora 6/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Otra vuelta de tuerka #1 con Jes\u00fas Cintora 6/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415227700, "episode": 4, "idc": 1367776}, {"num": 5, "name": "Tuerka Distrito Federal &quot;Cultura y Pol\u00edtica&quot;  8/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:54:22", "sprite": "youtube", "idv": 11052964, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=aPLARdnurU8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka Distrito Federal &quot;Cultura y Pol\u00edtica&quot;  8/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka Distrito Federal &quot;Cultura y Pol\u00edtica&quot;  8/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415228062, "episode": 5, "idc": 1367781}, {"num": 6, "name": "Tuerka News #2  9/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-05 23:59:04", "sprite": "youtube", "idv": 11052991, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=dBj6-Q6r5rA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-05", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka News #2  9/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka News #2  9/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415228344, "episode": 6, "idc": 1367793}, {"num": 7, "name": "En Clave Tuerka   &quot;Espa\u00f1oles y Catalanes, descansad o sed libres&quot; 10/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:04:20", "sprite": "youtube", "idv": 11053018, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=_VYRjZPRYTw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "En Clave Tuerka   &quot;Espa\u00f1oles y Catalanes, descansad o sed libres&quot; 10/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "En Clave Tuerka   &quot;Espa\u00f1oles y Catalanes, descansad o sed libres&quot; 10/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415228660, "episode": 7, "idc": 1367798}, {"num": 8, "name": "Otra vuelta de tuerka #2 con Cristina Almeida13/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:07:18", "sprite": "youtube", "idv": 11053051, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=ze4aCmyTrJU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Otra vuelta de tuerka #2 con Cristina Almeida13/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Otra vuelta de tuerka #2 con Cristina Almeida13/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415228838, "episode": 8, "idc": 1367800}, {"num": 9, "name": "Tuerka Distrito Federal &quot;Juventud&quot; 15/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:10:47", "sprite": "youtube", "idv": 11053068, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=KNzccQW3lEQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka Distrito Federal &quot;Juventud&quot; 15/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka Distrito Federal &quot;Juventud&quot; 15/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415229047, "episode": 9, "idc": 1367803}, {"num": 10, "name": "Tuerka News #3 16/10/2014", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:12:53", "sprite": "youtube", "idv": 11053072, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=TuJq9nNTdYA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka News #3 16/10/2014", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka News #3 16/10/2014", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415229173, "episode": 10, "idc": 1367805}, {"num": 11, "name": "En Clave Tuerka &quot; Oligarqu\u00eda y caciquismo del siglo XXI&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:16:48", "sprite": "youtube", "idv": 11053083, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=myIWV-M64Ec", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "En Clave Tuerka &quot; Oligarqu\u00eda y caciquismo del siglo XXI&quot;", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "En Clave Tuerka &quot; Oligarqu\u00eda y caciquismo del siglo XXI&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415229408, "episode": 11, "idc": 1367807}, {"num": 12, "name": "Otra vuelta de tuerka #3 con Jorge Verstrynge", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:21:54", "sprite": "youtube", "idv": 11053108, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=Il3TPtJ6SpM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Otra vuelta de tuerka #3 con Jorge Verstrynge", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Otra vuelta de tuerka #3 con Jorge Verstrynge", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415229714, "episode": 12, "idc": 1367810}, {"num": 13, "name": "Tuerka Distrito Federal &quot; Barrios&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:24:37", "sprite": "youtube", "idv": 11053140, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=foLjpjh1VcY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka Distrito Federal &quot; Barrios&quot;", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka Distrito Federal &quot; Barrios&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415229877, "episode": 13, "idc": 1367812}, {"num": 14, "name": "Tuerka News #4", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:26:58", "sprite": "youtube", "idv": 11053179, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=vAL1tanq_dc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka News #4", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka News #4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415230018, "episode": 14, "idc": 1367814}, {"num": 15, "name": "En Clave Tuerka   &quot;M\u00e9xico. Un Estado canalla &quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:36:17", "sprite": "youtube", "idv": 11053246, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=8RKZgzk6Sps", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "En Clave Tuerka   &quot;M\u00e9xico. Un Estado canalla &quot;", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "En Clave Tuerka   &quot;M\u00e9xico. Un Estado canalla &quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415230577, "episode": 15, "idc": 1367816}, {"num": 16, "name": "Otra vuelta de tuerka #4 con Fernando Romay", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:41:06", "sprite": "youtube", "idv": 11053268, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=mw1SZzsvGFU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Otra vuelta de tuerka #4 con Fernando Romay", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Otra vuelta de tuerka #4 con Fernando Romay", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415230866, "episode": 16, "idc": 1367818}, {"num": 17, "name": "Tuerka Distrito Federal   &quot;Paisajes Devastados&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:43:13", "sprite": "youtube", "idv": 11053272, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=GilNtjuVr0A", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka Distrito Federal   &quot;Paisajes Devastados&quot;", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka Distrito Federal   &quot;Paisajes Devastados&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415230993, "episode": 17, "idc": 1367820}, {"num": 18, "name": "Tuerka News #5", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:45:05", "sprite": "youtube", "idv": 11053276, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=lkd8KY4F9SA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka News #5", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka News #5", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415231105, "episode": 18, "idc": 1367822}, {"num": 19, "name": "En Clave Tuerka   &quot;Corrupci\u00f3n: lubricante del sistema&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:50:44", "sprite": "youtube", "idv": 11053290, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=3Gp9t1nMg1M", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "En Clave Tuerka   &quot;Corrupci\u00f3n: lubricante del sistema&quot;", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "En Clave Tuerka   &quot;Corrupci\u00f3n: lubricante del sistema&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415231444, "episode": 19, "idc": 1367824}, {"num": 20, "name": "Otra Vuelta de Tuerka #5 con Ismael Serrano", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:52:56", "sprite": "youtube", "idv": 11053305, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=ts7bBNUXSOA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Otra Vuelta de Tuerka #5 con Ismael Serrano", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Otra Vuelta de Tuerka #5 con Ismael Serrano", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415231576, "episode": 20, "idc": 1367826}, {"num": 21, "name": "Tuerka Distrito Federal Contaminaci\u00f3n", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-06 00:56:46", "sprite": "youtube", "idv": 11053320, "NickAddedBy": "Xarls_Bandicoot", "price": "", "addedBy": 2662288, "url": "http://youtube.com/watch?v=pCLVg1M2WnU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-06", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Xarls_Bandicoot", "sub": ""}], "title": "Tuerka Distrito Federal Contaminaci\u00f3n", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Tuerka Distrito Federal Contaminaci\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415231806, "episode": 21, "idc": 1367829}, {"num": 22, "name": "Otra vuelta de Tuerka. I\u00f1aki Gabilondo", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-12-10 22:23:10", "sprite": "youtube", "idv": 11344294, "NickAddedBy": "M.G.Crespo1989", "price": "", "addedBy": 1332838, "url": "http://youtube.com/watch?v=dOv3XKBu1Dw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-12-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "M.G.Crespo1989", "sub": ""}], "title": "Otra vuelta de Tuerka. I\u00f1aki Gabilondo", "season": 6, "mediaType": "1", "ids": 7684, "title_es": "Otra vuelta de Tuerka. I\u00f1aki Gabilondo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1418246590, "episode": 22, "idc": 1382942}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["La tuerka es un programa de debate pol\u00edtico que se enmarca en el acuerdo firmado entre la Universidad Complutense, Tele K (Canal 30 de la TDT) y varias organizaciones sociales del \u00e1mbito sindical y vecinal de Madrid. Presentado por Pablo Iglesias Turri\u00f3n, cuenta con cuatro invitados que debatir\u00e1n sobre un tema de actualidad pol\u00edtica.\r\n\r\nSin menoscabo de la seriedad en la forma de tratar los temas, La Tuerka quiere crear un estilo cr\u00edtico y un ritmo de debate intenso. Para ello el programa cuenta con diferentes secciones (\u201cZapping\u201d, \u201cLa ciudad nuestro campo de batalla\u201d, \u201cOperaciones especiales\u201d, \u201cRevista de prensa\u201d\u2026) que estructurar\u00e1n la discusi\u00f3n en la tertulia y con la posibilidad de que los espectadores intervengan a trav\u00e9s de sms que aparecer\u00e1n proyectados en pantalla.\r\n\r\nEl equipo de redacci\u00f3n del programa est\u00e1 formado por estudiantes, investigadores y profesores de la Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda.\r\n\r\nEntre las secciones destaca \u201cLa ciudad nuestro campo de batalla\u201d, en la que nuestros reporteros tomaran el pulso pol\u00edtico a la ciudad."], "languages": [], "compose": [], "title": "La Tuerka", "plot_es": ["La tuerka es un programa de debate pol\u00edtico que se enmarca en el acuerdo firmado entre la Universidad Complutense, Tele K (Canal 30 de la TDT) y varias organizaciones sociales del \u00e1mbito sindical y vecinal de Madrid. Presentado por Pablo Iglesias Turri\u00f3n, cuenta con cuatro invitados que debatir\u00e1n sobre un tema de actualidad pol\u00edtica.\r\n\r\nSin menoscabo de la seriedad en la forma de tratar los temas, La Tuerka quiere crear un estilo cr\u00edtico y un ritmo de debate intenso. Para ello el programa cuenta con diferentes secciones (\u201cZapping\u201d, \u201cLa ciudad nuestro campo de batalla\u201d, \u201cOperaciones especiales\u201d, \u201cRevista de prensa\u201d\u2026) que estructurar\u00e1n la discusi\u00f3n en la tertulia y con la posibilidad de que los espectadores intervengan a trav\u00e9s de sms que aparecer\u00e1n proyectados en pantalla.\r\n\r\nEl equipo de redacci\u00f3n del programa est\u00e1 formado por estudiantes, investigadores y profesores de la Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda.\r\n\r\nEntre las secciones destaca \u201cLa ciudad nuestro campo de batalla\u201d, en la que nuestros reporteros tomaran el pulso pol\u00edtico a la ciudad."], "original_name": "La Tuerka", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["La tuerka es un programa de debate pol\u00edtico que se enmarca en el acuerdo firmado entre la Universidad Complutense, Tele K (Canal 30 de la TDT) y varias organizaciones sociales del \u00e1mbito sindical y vecinal de Madrid. Presentado por Pablo Iglesias Turri\u00f3n, cuenta con cuatro invitados que debatir\u00e1n sobre un tema de actualidad pol\u00edtica.\r\n\r\nSin menoscabo de la seriedad en la forma de tratar los temas, La Tuerka quiere crear un estilo cr\u00edtico y un ritmo de debate intenso. Para ello el programa cuenta con diferentes secciones (\u201cZapping\u201d, \u201cLa ciudad nuestro campo de batalla\u201d, \u201cOperaciones especiales\u201d, \u201cRevista de prensa\u201d\u2026) que estructurar\u00e1n la discusi\u00f3n en la tertulia y con la posibilidad de que los espectadores intervengan a trav\u00e9s de sms que aparecer\u00e1n proyectados en pantalla.\r\n\r\nEl equipo de redacci\u00f3n del programa est\u00e1 formado por estudiantes, investigadores y profesores de la Facultad de Ciencias Pol\u00edticas y Sociolog\u00eda.\r\n\r\nEntre las secciones destaca \u201cLa ciudad nuestro campo de batalla\u201d, en la que nuestros reporteros tomaran el pulso pol\u00edtico a la ciudad."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5174223039666464ef0122ed"}, "date": {"usec": 449000, "sec": 1382465918}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "5267b2a08505af8116000000"}, "date": {"usec": 370000, "sec": 1384610724}, "title": "programas TV"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a790ee83f2f0e14c8b4567"}, "date": {"usec": 536000, "sec": 1386717879}, "title": "seies"}, {"_idMediaList": {"$id": "52b211b687186d02738b4567"}, "date": {"usec": 158000, "sec": 1387401702}, "title": "Actualidad"}, {"_idMediaList": {"$id": "530292240a358a811d8b4567"}, "date": {"usec": 152000, "sec": 1393379313}, "title": "lo que me gusta"}, {"_idMediaList": {"$id": "53414b20060f0e6d0b8b4567"}, "date": {"usec": 666000, "sec": 1401372039}, "title": "series Tania"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 469, "seasons": 6, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 3, "5": 113, "4": 18}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7684, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "karlosdlt", "10": "karlosdlt", "13": "karlosdlt", "12": "karlosdlt", "15": "karlosdlt", "14": "karlosdlt", "17": "karlosdlt", "16": "karlosdlt", "19": "karlosdlt", "18": "karlosdlt", "1": "opb", "3": "opb", "2": "karlosdlt", "5": "jonferr", "4": "opb", "7": "karlosdlt", "6": "karlosdlt", "9": "karlosdlt", "8": "karlosdlt"}, "0": {"1": "jonferr", "3": "karlosdlt", "2": "jonferr", "4": "Zerosgv24"}, "3": {"4": "Blanquiisful"}, "2": {"1": "karlosdlt", "3": "Blanquiisful", "2": "Blanquiisful", "5": "Blanquiisful", "4": "Blanquiisful", "7": "jorge_dlg", "6": "Blanquiisful", "9": "jorge_dlg", "8": "jorge_dlg"}, "5": {"25": "ferdy", "26": "DaniKubrick", "27": "DaniKubrick", "20": "ferdy", "21": "ferdy", "22": "ferdy", "23": "ferdy", "28": "DaniKubrick", "29": "DaniKubrick", "1": "kurgangulag", "3": "anarchyandlove", "2": "anarchyandlove", "5": "kurgangulag", "4": "anarchyandlove", "7": "anarchyandlove", "6": "kurgangulag", "9": "LuisJB", "8": "anarchyandlove", "11": "PedroCroacker", "10": "anarchyandlove", "13": "anarchyandlove", "12": "PedroCroacker", "15": "anarchyandlove", "14": "anarchyandlove", "17": "anarchyandlove", "16": "anarchyandlove", "19": "vitin_astuto", "18": "ferdy", "31": "DaniKubrick", "30": "DaniKubrick", "37": "Xarls_Bandicoot", "36": "Xarls_Bandicoot", "35": "Xarls_Bandicoot", "34": "DaniKubrick", "33": "DaniKubrick", "32": "DaniKubrick"}, "4": {"24": "ferdy", "25": "ferdy", "26": "ferdy", "27": "ferdy", "20": "anarchyandlove", "21": "anarchyandlove", "22": "ferdy", "23": "ferdy", "28": "plaguiu", "29": "ferdy", "1": "Txuflen", "5": "jorge_dlg", "7": "anarchyandlove", "6": "anarchyandlove", "9": "anarchyandlove", "8": "anarchyandlove", "11": "anarchyandlove", "10": "anarchyandlove", "13": "anarchyandlove", "12": "anarchyandlove", "15": "anarchyandlove", "14": "anarchyandlove", "17": "anarchyandlove", "16": "anarchyandlove", "19": "anarchyandlove", "18": "anarchyandlove", "31": "plaguiu", "30": "ferdy"}, "6": {"20": "Xarls_Bandicoot", "21": "Xarls_Bandicoot", "22": "M.G.Crespo1989", "1": "Xarls_Bandicoot", "3": "Xarls_Bandicoot", "2": "Xarls_Bandicoot", "5": "Xarls_Bandicoot", "4": "Xarls_Bandicoot", "7": "Xarls_Bandicoot", "6": "Xarls_Bandicoot", "9": "Xarls_Bandicoot", "8": "Xarls_Bandicoot", "11": "Xarls_Bandicoot", "10": "Xarls_Bandicoot", "13": "Xarls_Bandicoot", "12": "Xarls_Bandicoot", "15": "Xarls_Bandicoot", "14": "Xarls_Bandicoot", "17": "Xarls_Bandicoot", "16": "Xarls_Bandicoot", "19": "Xarls_Bandicoot", "18": "Xarls_Bandicoot"}}, "id_media": "T7Z5NPWDKV", "lists_num": 7}