{"rating": 6.3, "links": [], "ratings_num": 306, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1456472", "year": 2011, "keywords": ["Pope", "Catholic Church", "Cult Director", "Maniac", "Anton Chekhov"], "plot": ["Nombre Original: Habemus papamDirector: Nanni MorettiActores: Nanni Moretti. Michel Piccoli, Jerzy Stuhr, Renato Scarpa, Franco Graziosi, Camillo Milli, Roberto Nobile, Ulrich von Dobsch\u00fctz, Gianluca Gobbi, Margherita BuyEl reci\u00e9n elegido Papa sufre un ataque de p\u00e1nico justo antes de aparecer en el balc\u00f3n de San Pedro en el Vaticano para saludar a los fieles, que han esperado pacientemente la decisi\u00f3n del c\u00f3nclave. Sus consejeros, incapaces de convencerle de que es el hombre adecuado para el trabajo, buscan la ayuda de un famoso psicoanalista, famoso y ateo. Pero el miedo a la responsabilidad que ha reca\u00eddo sobre \u00e9l es algo a lo que debe enfrentarse solo."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Franco Piersanti"}], "title": "Habemus papam", "plot_es": ["Nombre Original: Habemus papamDirector: Nanni MorettiActores: Nanni Moretti. Michel Piccoli, Jerzy Stuhr, Renato Scarpa, Franco Graziosi, Camillo Milli, Roberto Nobile, Ulrich von Dobsch\u00fctz, Gianluca Gobbi, Margherita BuyEl reci\u00e9n elegido Papa sufre un ataque de p\u00e1nico justo antes de aparecer en el balc\u00f3n de San Pedro en el Vaticano para saludar a los fieles, que han esperado pacientemente la decisi\u00f3n del c\u00f3nclave. Sus consejeros, incapaces de convencerle de que es el hombre adecuado para el trabajo, buscan la ayuda de un famoso psicoanalista, famoso y ateo. Pero el miedo a la responsabilidad que ha reca\u00eddo sobre \u00e9l es algo a lo que debe enfrentarse solo."], "original_name": "Habemus Papam", "mediaType": 2, "languages": ["Italian", "German", "Latin", "English", "Spanish", "Polish", "French"], "idm": 16202, "plot_en": ["Nombre Original: Habemus papamDirector: Nanni MorettiActores: Nanni Moretti. Michel Piccoli, Jerzy Stuhr, Renato Scarpa, Franco Graziosi, Camillo Milli, Roberto Nobile, Ulrich von Dobsch\u00fctz, Gianluca Gobbi, Margherita BuyEl reci\u00e9n elegido Papa sufre un ataque de p\u00e1nico justo antes de aparecer en el balc\u00f3n de San Pedro en el Vaticano para saludar a los fieles, que han esperado pacientemente la decisi\u00f3n del c\u00f3nclave. Sus consejeros, incapaces de convencerle de que es el hombre adecuado para el trabajo, buscan la ayuda de un famoso psicoanalista, famoso y ateo. Pero el miedo a la responsabilidad que ha reca\u00eddo sobre \u00e9l es algo a lo que debe enfrentarse solo."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "512d36ef39666464ef00f4b8"}, "date": {"usec": 718000, "sec": 1372771116}, "title": "PELIS"}, {"_idMediaList": {"$id": "51497e4a39666464ef010857"}, "date": {"usec": 369000, "sec": 1372771560}, "title": "Cine europeo"}, {"_idMediaList": {"$id": "515ab35739666464ef011462"}, "date": {"usec": 265000, "sec": 1372771752}, "title": "Drama"}, {"_idMediaList": {"$id": "51d0561139666464ef01522b"}, "date": {"usec": 438000, "sec": 1375642130}, "title": "Italiano"}, {"_idMediaList": {"$id": "52d58d3e8505af217e8b4567"}, "date": {"usec": 70000, "sec": 1389728595}, "title": "Cinecarba 2011-12"}, {"_idMediaList": {"$id": "543bf8c58b3ee9264e8b4568"}, "date": {"usec": 918000, "sec": 1414055318}, "title": "Movies"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0479291", "name": "Jean Labadie"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0604335", "name": "Nanni Moretti"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0698271", "name": "Domenico Procacci"}], "total_users": 2208, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Nanni Moretti"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 24, "3": 112, "2": 26, "5": 44, "4": 100}}, "country": ["Italy", "France"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNzQ4MjE3NjQ2OV5BMl5BanBnXkFtZTcwMjIyMDMxNw@@._V1.jpg", "role": "Il papa", "name": "Michel Piccoli"}, {"role": "Il portavoce", "name": "Jerzy Stuhr"}, {"role": "Cardinal Gregori", "name": "Renato Scarpa"}, {"role": "Cardinal Bollati", "name": "Franco Graziosi"}, {"role": "Cardinal Pescardona", "name": "Camillo Milli"}, {"role": "Cardinal Cevasco", "name": "Roberto Nobile"}, {"role": "Cardinal Brummer", "name": "Ulrich von Dobsch\u00fctz"}, {"role": "Guardia svizzera", "name": "Gianluca Gobbi"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkxMDgyMzUzMF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDY2OTUyNQ@@._V1.jpg", "role": "Lo psicoanalista", "name": "Nanni Moretti"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BOTg2NzAyMTQyMF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDg2OTUyNQ@@._V1.jpg", "role": "La psicoanalista", "name": "Margherita Buy"}], "write": [{"role": "(written by) and ", "name": "Nanni Moretti"}, {"role": "(written by) and ", "name": "Francesco Piccolo"}, {"role": "(written by)", "name": "Federica Pontremoli"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "TPRW6ZVTFN", "runtime": "102", "lists_num": 12}