{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt2414020", "year": "2012", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "On se quitte plus", "plot_es": [""], "original_name": "On se quitte plus", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1286595, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0028766", "name": "TF1"}], "total_users": 0, "id_media": "ASCTAAWX5XXYYYE", "director": [{"name": "Laurence Katrian"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Toni Garreau /              Toni Manzor", "name": "Olivier Marchal"}, {"role": "Manon Bonnel", "name": "Ingrid Chauvin"}, {"role": "Fran\u00e7ois Meynard", "name": "Guy Lecluyse"}, {"role": "Joseph Bastiani", "name": "Marc Andr\u00e9oni"}, {"role": "-", "name": "Ariane Brodier"}, {"role": "H\u00f4tesse Air Phoc\u00e9en", "name": "Isalinde Giovangigli"}, {"role": "Christophe, fr\u00e8re de Manon", "name": "Brice Jalabert"}, {"role": "Gabriel Farge", "name": "Pierre Laplace"}, {"role": "Angelo Gardel", "name": "Patrick Rocca"}, {"role": "Adeline Blondin", "name": "Fanny Roger"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}