{"rating": 4.25, "links": [], "ratings_num": 4, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0846015", "year": 2006, "plot": ["Un cuento con el famoso Fidel Castro, que ir\u00f3nicamente llega a Miami, como tantos de sus compa\u00f1eros cubanos y al mismo tiempo viviendo una experiencia de cubano-americanos, crea el escenario perfecto para verlo convertido en una persona m\u00e1s humilde; el \"Quijote de socialismo americano\". Al mismo tiempo, dos sub-historias atacar\u00e1 la \"cadena emocional\" en nuestro interior. La pel\u00edcula no pretende hacer declaraciones pol\u00edticas sobre la biograf\u00eda de la revoluci\u00f3n cubana o la de Fidel, sin embargo su prop\u00f3sito es establecer la historia de la Miami de hoy, en que todas las clases de cubano-americanos caracteres Mostrar sus vidas, sus sentimientos e intenciones relativas a Fidel en su exilio temporal e inc\u00f3modo. La historia lo demuestra \"la otra Cuba\" y sus dos caras; uno de los exiliados cubanos, que buscan el \"sue\u00f1o americano\" y el otro de los cubanos que capitalizan este sue\u00f1o por camuflar a sus intereses pol\u00edticos y econ\u00f3micos, manipular el sue\u00f1o de los dem\u00e1s."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Dios o Demonio", "plot_es": ["Un cuento con el famoso Fidel Castro, que ir\u00f3nicamente llega a Miami, como tantos de sus compa\u00f1eros cubanos y al mismo tiempo viviendo una experiencia de cubano-americanos, crea el escenario perfecto para verlo convertido en una persona m\u00e1s humilde; el \"Quijote de socialismo americano\". Al mismo tiempo, dos sub-historias atacar\u00e1 la \"cadena emocional\" en nuestro interior. La pel\u00edcula no pretende hacer declaraciones pol\u00edticas sobre la biograf\u00eda de la revoluci\u00f3n cubana o la de Fidel, sin embargo su prop\u00f3sito es establecer la historia de la Miami de hoy, en que todas las clases de cubano-americanos caracteres Mostrar sus vidas, sus sentimientos e intenciones relativas a Fidel en su exilio temporal e inc\u00f3modo. La historia lo demuestra \"la otra Cuba\" y sus dos caras; uno de los exiliados cubanos, que buscan el \"sue\u00f1o americano\" y el otro de los cubanos que capitalizan este sue\u00f1o por camuflar a sus intereses pol\u00edticos y econ\u00f3micos, manipular el sue\u00f1o de los dem\u00e1s."], "original_name": "I Love Miami", "mediaType": 2, "write": [{"role": " written by", "name": "Monica Abin"}, {"role": " story", "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez Padilla"}], "plot_en": ["Un cuento con el famoso Fidel Castro, que ir\u00f3nicamente llega a Miami, como tantos de sus compa\u00f1eros cubanos y al mismo tiempo viviendo una experiencia de cubano-americanos, crea el escenario perfecto para verlo convertido en una persona m\u00e1s humilde; el \"Quijote de socialismo americano\". Al mismo tiempo, dos sub-historias atacar\u00e1 la \"cadena emocional\" en nuestro interior. La pel\u00edcula no pretende hacer declaraciones pol\u00edticas sobre la biograf\u00eda de la revoluci\u00f3n cubana o la de Fidel, sin embargo su prop\u00f3sito es establecer la historia de la Miami de hoy, en que todas las clases de cubano-americanos caracteres Mostrar sus vidas, sus sentimientos e intenciones relativas a Fidel en su exilio temporal e inc\u00f3modo. La historia lo demuestra \"la otra Cuba\" y sus dos caras; uno de los exiliados cubanos, que buscan el \"sue\u00f1o americano\" y el otro de los cubanos que capitalizan este sue\u00f1o por camuflar a sus intereses pol\u00edticos y econ\u00f3micos, manipular el sue\u00f1o de los dem\u00e1s."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "2365553", "name": "Javier Rodriguez Borgio"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1979682", "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez Padilla"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "2046288", "name": "Patricia Gonzalez Padilla"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2165656", "name": "Oscar Quintela"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "2506330", "name": "Leyla Sfeir"}], "total_users": 16, "id_media": "XHADV99R77", "director": [{"role": null, "name": "Alejandro Gonz\u00e1lez Padilla"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 0, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "Fidel / Alejandro", "name": "Juan Luis Galiardo"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI4NTAwMDkzNV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDAwOTgwMw@@._V1.jpg", "role": "Do\u00f1a Emilia", "name": "Ofelia Medina"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM1MTM0NTY2NV5BMl5BanBnXkFtZTcwNjIyOTk5NQ@@._V1.jpg", "role": "Alberto", "name": "Jaime Camil"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNTk4MTE3NTgxMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNTQ2NjMzMQ@@._V1.jpg", "role": "Tony", "name": "Adrian Alonso"}, {"role": "Carlitos", "name": "Johnny Lozada"}, {"role": "Gisselle", "name": "Alicia Machado"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA1MjU4MTA1MF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzkxNTU4MQ@@._V1.jpg", "role": "Juan Carlos", "name": "Fernando Carrera"}, {"role": "Borrego", "name": "Severino Puente"}, {"role": "Raul", "name": "Ruben Martinez"}, {"role": "Torres", "name": "Francisco Paz"}], "idm": 473025, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "95"}