{"rating": 6.88, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-25 23:20:15", "sprite": "youtube", "idv": 4793449, "NickAddedBy": "atundel", "price": "", "addedBy": 98351, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-25", "features": "720p", "quality": "Media", "UploadedBy": "atundel", "sub": "VO"}], "ratings_num": 8, "maingenre": "", "imdb": "tt3429650", "year": "2013", "plot": ["15 de mayo de 2011. Miles de personas salen a la calle para denunciar el secuestro de la\u00a0democracia\u00a0en manos del sistema\u00a0neoliberal\u00a0al servicio de la banca. Bautizados como 15M, se organizan en las plazas de sus ciudades, en un movimiento sin l\u00edderes que se reproduce viralmente por todo el mundo. En M\u00e1laga, la c\u00e9ntrica plaza de la Constituci\u00f3n sirve de escenario para este despertar colectivo y permite unir a personas de condiciones y generaciones muy diversas. El proyecto documental 15M: M\u00e1laga Despierta recoge algunas de las historias surgidas gracias a ese despertar colectivo."], "genres": [""], "compose": [], "title": "15M: M\u00e1laga Despierta", "plot_es": ["15 de mayo de 2011. Miles de personas salen a la calle para denunciar el secuestro de la\u00a0democracia\u00a0en manos del sistema\u00a0neoliberal\u00a0al servicio de la banca. Bautizados como 15M, se organizan en las plazas de sus ciudades, en un movimiento sin l\u00edderes que se reproduce viralmente por todo el mundo. En M\u00e1laga, la c\u00e9ntrica plaza de la Constituci\u00f3n sirve de escenario para este despertar colectivo y permite unir a personas de condiciones y generaciones muy diversas. El proyecto documental 15M: M\u00e1laga Despierta recoge algunas de las historias surgidas gracias a ese despertar colectivo."], "original_name": "15M: M\u00e1laga Despierta", "mediaType": 3, "write": [], "plot_en": ["15 de mayo de 2011. Miles de personas salen a la calle para denunciar el secuestro de la\u00a0democracia\u00a0en manos del sistema\u00a0neoliberal\u00a0al servicio de la banca. Bautizados como 15M, se organizan en las plazas de sus ciudades, en un movimiento sin l\u00edderes que se reproduce viralmente por todo el mundo. En M\u00e1laga, la c\u00e9ntrica plaza de la Constituci\u00f3n sirve de escenario para este despertar colectivo y permite unir a personas de condiciones y generaciones muy diversas. El proyecto documental 15M: M\u00e1laga Despierta recoge algunas de las historias surgidas gracias a ese despertar colectivo."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53a19cec83f2f0ca748b4568"}, "date": {"usec": 321000, "sec": 1403103458}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 22, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 1, "2": 0, "5": 4, "4": 1}}, "country": [], "cast": [], "idm": 845417, "episodeUserCreator": [], "id_media": "WWXAZWAPYHZA37H", "runtime": "95", "lists_num": 1}