{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2899012", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short", "Biography"], "compose": [], "title": "La ni\u00f1a m\u00e1s guapa de Aguil\u00f3n", "plot_es": [""], "original_name": "La ni\u00f1a m\u00e1s guapa de Aguil\u00f3n", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1121028, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "SENE3RHNV5CHTVU", "director": [{"name": "Paula Cantalejo Garc\u00eda"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Ainhoa Aldanondo"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "5"}