{"rating": 7.56, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-21 04:11:06", "sprite": "vimeo", "idv": 5171407, "NickAddedBy": "Betiko89", "price": "", "addedBy": 3137108, "url": "http://vimeo.com/32506479", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-02-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Betiko89", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2012-09-05 02:12:23", "sprite": "depositfiles", "idv": 1047152, "NickAddedBy": "karathrace76", "price": "", "addedBy": 849473, "url": "http://dfiles.eu/files/rurrd87gm", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2012-09-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "karathrace76", "sub": ""}], "ratings_num": 211, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0346947", "year": 2003, "keywords": ["1970s", "Teacher Student Relationship", "Imaginary Friend", "Guitar", "Priest"], "plot": ["Dicen que la adolescencia es una etapa de descubrimientos, pero para Ram\u00f3n, como para la mayor\u00eda, fue un momento de confusi\u00f3n: el futuro, los estudios, el sexo, los cambios hormonales, el choque generacional. Ning\u00fan adulto de hoy saldr\u00eda m\u00ednimamente cuerdo de los cambios que sufre, de la noche a la ma\u00f1ana, un chico al borde de los 13 a\u00f1os en la Sevilla de 1976. Dicen que la adolescencia es la parte m\u00e1s importante de la vida, y para Ram\u00f3n lo fue. Los acontecimientos que le ocurrieron aquel a\u00f1o hicieron que surgiera el luchador que llevaba dentro. Los que le rodearon y los que le amaron fueron tambi\u00e9n los que le ayudaron a afrontar esos cambios tan cruciales. Dicen que la adolescencia te cambia para siempre y para Ram\u00f3n as\u00ed fue."], "genres": ["Comedy", "Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Carita Boronska"}], "title": "Eres mi h\u00e9roe", "plot_es": ["Dicen que la adolescencia es una etapa de descubrimientos, pero para Ram\u00f3n, como para la mayor\u00eda, fue un momento de confusi\u00f3n: el futuro, los estudios, el sexo, los cambios hormonales, el choque generacional. Ning\u00fan adulto de hoy saldr\u00eda m\u00ednimamente cuerdo de los cambios que sufre, de la noche a la ma\u00f1ana, un chico al borde de los 13 a\u00f1os en la Sevilla de 1976. Dicen que la adolescencia es la parte m\u00e1s importante de la vida, y para Ram\u00f3n lo fue. Los acontecimientos que le ocurrieron aquel a\u00f1o hicieron que surgiera el luchador que llevaba dentro. Los que le rodearon y los que le amaron fueron tambi\u00e9n los que le ayudaron a afrontar esos cambios tan cruciales. Dicen que la adolescencia te cambia para siempre y para Ram\u00f3n as\u00ed fue."], "original_name": "Eres mi h\u00e9roe", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 7209, "plot_en": ["Dicen que la adolescencia es una etapa de descubrimientos, pero para Ram\u00f3n, como para la mayor\u00eda, fue un momento de confusi\u00f3n: el futuro, los estudios, el sexo, los cambios hormonales, el choque generacional. Ning\u00fan adulto de hoy saldr\u00eda m\u00ednimamente cuerdo de los cambios que sufre, de la noche a la ma\u00f1ana, un chico al borde de los 13 a\u00f1os en la Sevilla de 1976. Dicen que la adolescencia es la parte m\u00e1s importante de la vida, y para Ram\u00f3n lo fue. Los acontecimientos que le ocurrieron aquel a\u00f1o hicieron que surgiera el luchador que llevaba dentro. Los que le rodearon y los que le amaron fueron tambi\u00e9n los que le ayudaron a afrontar esos cambios tan cruciales. Dicen que la adolescencia te cambia para siempre y para Ram\u00f3n as\u00ed fue."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52d5220a87186dfa4d8b4567"}, "date": {"usec": 532000, "sec": 1390756757}, "title": "pelis de la guerra civil"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e42fc0892b2b5f7b8b4568"}, "date": {"usec": 684000, "sec": 1392377177}, "title": "Espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "534d505d83f2f03c628b4569"}, "date": {"usec": 380000, "sec": 1397575820}, "title": "peliculas clau"}, {"_idMediaList": {"$id": "53ea011b0822cc5f758b4567"}, "date": {"usec": 934000, "sec": 1407848218}, "title": "Cedes"}, {"_idMediaList": {"$id": "51abb6f239666464ef0140f2"}, "date": {"usec": 473000, "sec": 1414760027}, "title": "Pelis sociales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0190840", "name": "Antonio Cuadri"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "1643772", "name": "Jos\u00e9 Luis Jim\u00e9nez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2205481", "name": "Juan Carlos Orihuela"}], "total_users": 1077, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Antonio Cuadri"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 9, "3": 36, "2": 7, "5": 69, "4": 90}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Ram\u00f3n", "name": "Manuel Lozano"}, {"role": "Mateo", "name": "Toni Cant\u00f3"}, {"role": "David", "name": "F\u00e9lix L\u00f3pez"}, {"role": "Nube de Agua", "name": "Antonio Dechent"}, {"role": "Paloma", "name": "Carmen Navarro"}, {"role": "Ana ", "name": "Maru Valdivielso"}, {"role": "Don F\u00e9lix", "name": "Juan Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Don Mat\u00edas", "name": "Mauro Ribera"}, {"role": "Arturo", "name": "Mario Zorrilla"}, {"role": "Rafa", "name": "Alfonso Mena"}], "write": [{"role": " writer", "name": "Carlos Asorey"}, {"role": " writer", "name": "Antonio Cuadri"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "997D9VVKAK", "runtime": "93", "lists_num": 5}