{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Animation", "imdb": "tt0137517", "year": "1963", "plot": ["Short film about the New York Fair Spanish pabillion, made of animated pictures mixed with real images from the No-Do archive about the fair of Sevilla, the beaches in Spain, a bullfight, ..."], "genres": ["Animation", "Short"], "compose": [], "title": "Feria en Nueva York", "plot_es": ["Short film about the New York Fair Spanish pabillion, made of animated pictures mixed with real images from the No-Do archive about the fair of Sevilla, the beaches in Spain, a bullfight, ..."], "original_name": "Feria en Nueva York", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Jos\u00e9 C\u00e1rdenas"}, {"name": "Cruz Novillo"}], "plot_en": ["Short film about the New York Fair Spanish pabillion, made of animated pictures mixed with real images from the No-Do archive about the fair of Sevilla, the beaches in Spain, a bullfight, ..."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0016243", "name": "Comisar\u00eda General de Espa\u00f1a para la Feria Mundial de N.Y."}], "total_users": 0, "id_media": "ZXN27ZPZYVTDWD6", "director": [{"name": "Jos\u00e9 C\u00e1rdenas"}, {"name": "Cruz Novillo"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [], "idm": 1157981, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "9"}