{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0137491", "year": "1963", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "El encierro", "plot_es": [""], "original_name": "El encierro", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan"], "idm": 1290182, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0007583", "name": "Juli\u00e1n de la Flor P.C."}], "total_users": 0, "id_media": "T9SH9WX3CHPH7DS", "director": [{"name": "Juli\u00e1n de la Flor"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Mat\u00edas Prats"}], "write": [{"name": "Juli\u00e1n de la Flor"}, {"name": "Juli\u00e1n de la Flor"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "11"}