{"rating": 8.8, "ratings_num": 5, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Amb la llengua fora", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 13:58:55", "sprite": "tv3", "idv": 2556372, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/219154529", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Amb la llengua fora", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Amb la llengua fora", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346082, "episode": 1, "idc": 504835}, {"num": 2, "name": "La llengua dels pol\u00edtics", "links": [], "title": "La llengua dels pol\u00edtics", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "La llengua dels pol\u00edtics", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1370346126, "episode": 2, "idc": 504836}, {"num": 3, "name": "Pescadors de paraules", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:03:31", "sprite": "tv3", "idv": 2556377, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/189249", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Pescadors de paraules", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Pescadors de paraules", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346252, "episode": 3, "idc": 504838}, {"num": 4, "name": "El catal\u00e0 de muntanya", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:04:05", "sprite": "tv3", "idv": 2556378, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/201299", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "El catal\u00e0 de muntanya", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "El catal\u00e0 de muntanya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346297, "episode": 4, "idc": 504839}, {"num": 5, "name": "Catalunya se la juga", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:04:17", "sprite": "tv3", "idv": 2556379, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/217039", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Catalunya se la juga", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Catalunya se la juga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346316, "episode": 5, "idc": 504840}, {"num": 6, "name": "Les paraules del vi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:04:52", "sprite": "tv3", "idv": 2556380, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/235609", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Les paraules del vi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Les paraules del vi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346311, "episode": 6, "idc": 504841}, {"num": 7, "name": "El catal\u00e0 del delta de l'Ebre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:05:19", "sprite": "tv3", "idv": 2556381, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/270669", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "El catal\u00e0 del delta de l'Ebre", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "El catal\u00e0 del delta de l'Ebre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346392, "episode": 7, "idc": 504842}, {"num": 8, "name": "El m\u00f3n de la moda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:05:17", "sprite": "tv3", "idv": 2556382, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/281939", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "El m\u00f3n de la moda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "El m\u00f3n de la moda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346332, "episode": 8, "idc": 504843}, {"num": 9, "name": "L'aran\u00e8s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:05:32", "sprite": "tv3", "idv": 2556384, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/297039", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "L'aran\u00e8s", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "L'aran\u00e8s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346351, "episode": 9, "idc": 504844}, {"num": 10, "name": "Els noms de lloc", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:04:47", "sprite": "tv3", "idv": 2556386, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/311439", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Els noms de lloc", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Els noms de lloc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346375, "episode": 10, "idc": 504845}, {"num": 11, "name": "El catal\u00e0 de la Franja", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:05:05", "sprite": "tv3", "idv": 2556387, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/322099", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "El catal\u00e0 de la Franja", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "El catal\u00e0 de la Franja", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346471, "episode": 11, "idc": 504846}, {"num": 12, "name": "Foc", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:05:27", "sprite": "tv3", "idv": 2556389, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/336979", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Foc", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Foc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346540, "episode": 12, "idc": 504847}, {"num": 13, "name": "La casa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:07:02", "sprite": "tv3", "idv": 2556392, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/352429", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "La casa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "La casa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346514, "episode": 13, "idc": 504848}, {"num": 14, "name": "Paraules dolces", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:07:18", "sprite": "tv3", "idv": 2556393, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/366759", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Paraules dolces", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Paraules dolces", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346458, "episode": 14, "idc": 504850}, {"num": 15, "name": "Els millors moments", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:06:25", "sprite": "tv3", "idv": 2556394, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/398079", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Els millors moments", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Els millors moments", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346617, "episode": 15, "idc": 504852}, {"num": 16, "name": "Especial lectura", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-06-07 14:08:07", "sprite": "tv3", "idv": 2556396, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://tv3.cat/videos/461959", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-06-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}], "title": "Especial lectura", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384272, "title_es": "Especial lectura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1370346601, "episode": 16, "idc": 504853}]}, "imdb": "tt0980361", "year": 2007, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Ca\u00e7adors de paraules", "plot_es": [""], "original_name": "Ca\u00e7adors de paraules", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 14, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(3 episodes, 2008)", "name": "Xavi Garc\u00eda"}, {"role": "(unknown episodes)", "name": "Enric Gom\u00e0"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 4, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Roger de Gr\u00e0cia"}, {"role": "Himself ", "name": "Quimi Portet"}, {"role": "Himself ", "name": "Quim Vila"}, {"role": "Himself ", "name": "Ferran Torrent"}], "idm": 384272, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "Eureka2", "10": "Eureka2", "13": "Eureka2", "12": "Eureka2", "15": "Eureka2", "14": "Eureka2", "16": "Eureka2", "1": "Eureka2", "3": "Eureka2", "2": "Eureka2", "5": "Eureka2", "4": "Eureka2", "7": "Eureka2", "6": "Eureka2", "9": "Eureka2", "8": "Eureka2"}}, "id_media": "9FF5AD6X24"}