{"rating": 7.38, "links": [], "ratings_num": 64, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0495138", "year": 2006, "keywords": ["Singer", "Flamenco"], "plot": ["Documental que relata la historia de Isra, el ni\u00f1o gitano que, tras la muerte de su padre, ya nunca podr\u00e1 cantar pese a pertenecer a una tradici\u00f3n de cantaores, y que vive so\u00f1ando con poder viajar alg\u00fan d\u00eda lejos de la Isla en la que naci\u00f3, y la de Makiko, que viaja hasta la Isla para tratar de asimilar una tradici\u00f3n y una forma de entender la vida que le son ajenas, y con las que espera poder afrontar las emociones inexpresables que le despierta la enfermedad de su padre."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Joan Albert Amarg\u00f3s"}], "title": "La leyenda del tiempo", "plot_es": ["Documental que relata la historia de Isra, el ni\u00f1o gitano que, tras la muerte de su padre, ya nunca podr\u00e1 cantar pese a pertenecer a una tradici\u00f3n de cantaores, y que vive so\u00f1ando con poder viajar alg\u00fan d\u00eda lejos de la Isla en la que naci\u00f3, y la de Makiko, que viaja hasta la Isla para tratar de asimilar una tradici\u00f3n y una forma de entender la vida que le son ajenas, y con las que espera poder afrontar las emociones inexpresables que le despierta la enfermedad de su padre."], "original_name": "La leyenda del tiempo", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish", "Japanese"], "idm": 2636, "plot_en": ["Documental que relata la historia de Isra, el ni\u00f1o gitano que, tras la muerte de su padre, ya nunca podr\u00e1 cantar pese a pertenecer a una tradici\u00f3n de cantaores, y que vive so\u00f1ando con poder viajar alg\u00fan d\u00eda lejos de la Isla en la que naci\u00f3, y la de Makiko, que viaja hasta la Isla para tratar de asimilar una tradici\u00f3n y una forma de entender la vida que le son ajenas, y con las que espera poder afrontar las emociones inexpresables que le despierta la enfermedad de su padre."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51c8303439666464ef014dcc"}, "date": {"usec": 31000, "sec": 1373377571}, "title": "elmejorcinespa\u00f1ol"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "0144830", "name": "Sergio Castellote"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1022860", "name": "Antonio Lobo"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0687841", "name": "Paco Poch"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0797468", "name": "Pep\u00f3n Sigler"}], "total_users": 514, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Isaki Lacuesta"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 10, "2": 1, "5": 26, "4": 19}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Isra", "name": "Israel G\u00f3mez Romero"}, {"role": "Che\u00edto", "name": "Francisco Jos\u00e9 G\u00f3mez Romero"}, {"role": "Chucky", "name": "Jes\u00fas Olvera Mota"}, {"role": "Rivero", "name": "Jes\u00fas Manuel Olvera Rivero"}, {"role": "Dani", "name": "Daniel Cano Carrillo"}, {"role": "Profesor colegio", "name": "Jos\u00e9 Antonio Alc\u00e1ntara"}, {"role": "Saray", "name": "Saray G\u00f3mez Romero"}, {"role": "Abuela Isra y Che\u00edto", "name": "Teresa Vega"}, {"role": "Abuelo Isra y Che\u00edto", "name": "Ram\u00f3n Romero"}, {"role": "Pescador", "name": "Antonio Tr\u00e9llez"}], "write": [{"role": null, "name": "Isaki Lacuesta"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "KZHAVHED72", "runtime": "109", "lists_num": 1}