{"rating": 5.31, "ratings_num": 13, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Desexos cumpridos", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 03:55:48", "sprite": "crtvg", "idv": 4453504, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/desexos-cumpridos-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Desexos cumpridos", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Desexos cumpridos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388112949, "episode": 1, "idc": 686342}, {"num": 2, "name": "O Celta de Vigo e Pastora Solar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 03:59:36", "sprite": "crtvg", "idv": 4453508, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/o-celta-de-vigo-e-pastora-solar", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "O Celta de Vigo e Pastora Solar", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "O Celta de Vigo e Pastora Solar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113176, "episode": 2, "idc": 686344}, {"num": 3, "name": "Roberto Vilar e Las Supremas de M\u00f3stoles", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 03:59:59", "sprite": "crtvg", "idv": 4453509, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/roberto-vilar-e-las-supremas-de-mostoles", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Roberto Vilar e Las Supremas de M\u00f3stoles", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Roberto Vilar e Las Supremas de M\u00f3stoles", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113199, "episode": 3, "idc": 686346}, {"num": 4, "name": "Con Sergio Pazos e Hugo Salazar", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:00:15", "sprite": "crtvg", "idv": 4453510, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/desxos-cumpridos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Con Sergio Pazos e Hugo Salazar", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Con Sergio Pazos e Hugo Salazar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113215, "episode": 4, "idc": 686348}, {"num": 5, "name": "Morris, Susana Seivane, Manolito el Pescador, Hugo e Yadhira", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:00:36", "sprite": "crtvg", "idv": 4453511, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/morris-susana-seivane-manolito-el-pescador-hugo-e-yadhira", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Morris, Susana Seivane, Manolito el Pescador, Hugo e Yadhira", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Morris, Susana Seivane, Manolito el Pescador, Hugo e Yadhira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113236, "episode": 5, "idc": 686350}, {"num": 6, "name": "Con Lys Pardo, Carlos Segarra e Diego Calvi\u00f1o", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:00:55", "sprite": "crtvg", "idv": 4453513, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/con-lys-pardo-carlos-segarra-e-diego-calvino", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Con Lys Pardo, Carlos Segarra e Diego Calvi\u00f1o", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Con Lys Pardo, Carlos Segarra e Diego Calvi\u00f1o", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113256, "episode": 6, "idc": 686352}, {"num": 7, "name": "Superaci\u00f3n e solidariedade, coa participaci\u00f3n de Rub\u00e9n Ri\u00f3s, Clara Montes e Tet\u00e9 Delgado", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:01:14", "sprite": "crtvg", "idv": 4453514, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/superacion-e-solidariedade-coa-participacion-de-ruben-rios-clara-montes-e-tete-delgado", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Superaci\u00f3n e solidariedade, coa participaci\u00f3n de Rub\u00e9n Ri\u00f3s, Clara Montes e Tet\u00e9 Delgado", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Superaci\u00f3n e solidariedade, coa participaci\u00f3n de Rub\u00e9n Ri\u00f3s, Clara Montes e Tet\u00e9 Delgado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113274, "episode": 7, "idc": 686354}, {"num": 8, "name": "Interve\u00f1en Kepa Junquera e Marietta", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:01:34", "sprite": "crtvg", "idv": 4453516, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/coas-participacions-de-kepa-junquera-e-marietta", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Interve\u00f1en Kepa Junquera e Marietta", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Interve\u00f1en Kepa Junquera e Marietta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113294, "episode": 8, "idc": 686356}, {"num": 9, "name": "Con Pili Pamp\u00edn, Lagarto Amarillo e Farruco", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:01:54", "sprite": "crtvg", "idv": 4453517, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/con-pili-pampin-lagarto-amarillo-e-farruco", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Con Pili Pamp\u00edn, Lagarto Amarillo e Farruco", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Con Pili Pamp\u00edn, Lagarto Amarillo e Farruco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113314, "episode": 9, "idc": 686358}, {"num": 10, "name": "Con Pedro Riesco, Santiago Regueira e Los Limones", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:02:13", "sprite": "crtvg", "idv": 4453518, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/con-pedro-riesco-santiago-regueira-e-los-limones", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Con Pedro Riesco, Santiago Regueira e Los Limones", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Con Pedro Riesco, Santiago Regueira e Los Limones", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113333, "episode": 10, "idc": 686360}, {"num": 11, "name": "Coa participaci\u00f3n da cantante Soraya e do presentador da TVG Terio Carrera", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:02:33", "sprite": "crtvg", "idv": 4453519, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/coa-participacion-da-cantante-soraya-e-do-presentador-da-tvg-terio-carrera", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Coa participaci\u00f3n da cantante Soraya e do presentador da TVG Terio Carrera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Coa participaci\u00f3n da cantante Soraya e do presentador da TVG Terio Carrera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113354, "episode": 11, "idc": 686362}, {"num": 12, "name": "Protagonistas, os nenos", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-12-27 04:02:50", "sprite": "crtvg", "idv": 4453520, "NickAddedBy": "Galizic", "price": "", "addedBy": 394305, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/prueba-4", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-12-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Galizic", "sub": ""}], "title": "Protagonistas, os nenos", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Protagonistas, os nenos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1388113371, "episode": 12, "idc": 686364}, {"num": 13, "name": "David de Mar\u00eda, Vicente Segu\u00ed, Javier G\u00f3mez Noya e Marcial Mouzo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-25 10:28:05", "sprite": "crtvg", "idv": 5709093, "NickAddedBy": "nes___17", "price": "", "addedBy": 399180, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/david-de-maria-vicente-segui-javier-gomez-noya-e-marcial-mouzo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nes___17", "sub": ""}], "title": "David de Mar\u00eda, Vicente Segu\u00ed, Javier G\u00f3mez Noya e Marcial Mouzo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "David de Mar\u00eda, Vicente Segu\u00ed, Javier G\u00f3mez Noya e Marcial Mouzo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395739685, "episode": 13, "idc": 1031821}, {"num": 14, "name": "Patricia P\u00e9rez, Mar\u00eda Mera, Mimi, bisav\u00f3s de Aranga e \u00e9xito en Youtube", "title": "Patricia P\u00e9rez, Mar\u00eda Mera, Mimi, bisav\u00f3s de Aranga e \u00e9xito en Youtube", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Patricia P\u00e9rez, Mar\u00eda Mera, Mimi, bisav\u00f3s de Aranga e \u00e9xito en Youtube", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395739707, "episode": 14, "idc": 1031826}, {"num": 15, "name": "Jos\u00e9 Manuel Jorge / A Ribeira Sacra / Atletismo feminino / Sa\u00fade para unha avoa / Eva e Fede", "title": "Jos\u00e9 Manuel Jorge / A Ribeira Sacra / Atletismo feminino / Sa\u00fade para unha avoa / Eva e Fede", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Jos\u00e9 Manuel Jorge / A Ribeira Sacra / Atletismo feminino / Sa\u00fade para unha avoa / Eva e Fede", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395739724, "episode": 15, "idc": 1031828}, {"num": 16, "name": "A orquestra Panorama / O BM Frigor\u00edficos do Morrazo / A carreira solidaria de Alberto / A nova vida de Luz", "title": "A orquestra Panorama / O BM Frigor\u00edficos do Morrazo / A carreira solidaria de Alberto / A nova vida de Luz", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "A orquestra Panorama / O BM Frigor\u00edficos do Morrazo / A carreira solidaria de Alberto / A nova vida de Luz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395739749, "episode": 16, "idc": 1031831}, {"num": 17, "name": "Abraham Mateo, &quot;Girlfriend&quot;", "title": "Abraham Mateo, &quot;Girlfriend&quot;", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Abraham Mateo, &quot;Girlfriend&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395739766, "episode": 17, "idc": 1031834}, {"num": 18, "name": "Abraham Mateo / Un neto amante do motor / Orquestra Compostela", "title": "Abraham Mateo / Un neto amante do motor / Orquestra Compostela", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Abraham Mateo / Un neto amante do motor / Orquestra Compostela", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395739785, "episode": 18, "idc": 1031836}, {"num": 19, "name": "Ant\u00eda de 11 anos padece unha enfermidade rara", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-03-28 03:47:49", "sprite": "crtvg", "idv": 5759397, "NickAddedBy": "michel.tubio.7", "price": "", "addedBy": 3529769, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/jannette-unha-rapaza-cega-sorprendida-por-abraham-mateo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-03-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "michel.tubio.7", "sub": ""}], "title": "Ant\u00eda de 11 anos padece unha enfermidade rara", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Ant\u00eda de 11 anos padece unha enfermidade rara", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1395974869, "episode": 19, "idc": 1037776}], "3": [{"num": 20, "name": "Jannete, unha rapaza cega", "links": [], "title": "Jannete, unha rapaza cega", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 648759, "title_es": "Jannete, unha rapaza cega", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1395974519, "episode": 20, "idc": 1037781}]}, "imdb": "tt3269510", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "Desexos cumpridos", "plot_es": [""], "original_name": "Desexos cumpridos", "mediaType": 4, "languages": ["Gallegan"], "idm": 648759, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "543adf8b060f0ef6168b4569"}, "date": {"usec": 394000, "sec": 1413145444}, "title": "Lo mejor de Galicia"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 30, "seasons": 3, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 7, "2": 0, "5": 3, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself - Hostess", "name": "Luc\u00eda Rodr\u00edguez"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "Galizic", "10": "Galizic", "13": "nes___17", "12": "Galizic", "15": "nes___17", "14": "nes___17", "17": "nes___17", "16": "nes___17", "19": "michel.tubio.7", "18": "nes___17", "1": "Galizic", "3": "Galizic", "2": "Galizic", "5": "Galizic", "4": "Galizic", "7": "Galizic", "6": "Galizic", "9": "Galizic", "8": "Galizic"}, "3": {"20": "michel.tubio.7"}}, "id_media": "RAPW43CTXPZTCHN", "lists_num": 1}