{"rating": 8.33, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Jorge se esnifo su vidaDirector: Manuel S\u00e1nchez PereiraActores: JorgeEn los a\u00f1os sesenta, el consumo de drogas se asociaba a revoluci\u00f3n y contracultura, el problema es que todav\u00eda no se conoc\u00edan los efectos secundarios de estas sustancias, que por entonces comandaba la hero\u00edna. Hoy, s\u00ed se conocen con m\u00e1s exactitud los efectos de estas drogas, que en realidad son contrarrevolucionarias y anticulturales, una forma de no pensar en nada m\u00e1s que en tomarte la dosis necesaria y vivir en un mundo falso que, generalmente, acaba en muerte."], "languages": [], "compose": [], "title": "Jorge se esnifo su vida", "plot_es": ["Nombre Original: Jorge se esnifo su vidaDirector: Manuel S\u00e1nchez PereiraActores: JorgeEn los a\u00f1os sesenta, el consumo de drogas se asociaba a revoluci\u00f3n y contracultura, el problema es que todav\u00eda no se conoc\u00edan los efectos secundarios de estas sustancias, que por entonces comandaba la hero\u00edna. Hoy, s\u00ed se conocen con m\u00e1s exactitud los efectos de estas drogas, que en realidad son contrarrevolucionarias y anticulturales, una forma de no pensar en nada m\u00e1s que en tomarte la dosis necesaria y vivir en un mundo falso que, generalmente, acaba en muerte."], "original_name": "Jorge se esnifo su vida", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Jorge se esnifo su vidaDirector: Manuel S\u00e1nchez PereiraActores: JorgeEn los a\u00f1os sesenta, el consumo de drogas se asociaba a revoluci\u00f3n y contracultura, el problema es que todav\u00eda no se conoc\u00edan los efectos secundarios de estas sustancias, que por entonces comandaba la hero\u00edna. Hoy, s\u00ed se conocen con m\u00e1s exactitud los efectos de estas drogas, que en realidad son contrarrevolucionarias y anticulturales, una forma de no pensar en nada m\u00e1s que en tomarte la dosis necesaria y vivir en un mundo falso que, generalmente, acaba en muerte."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 84, "id_media": "P4YFZ23FA4", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 16478, "episodeUserCreator": [], "aka": null}