{"rating": 7.29, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-06 13:30:47", "sprite": "filmin", "idv": 147638, "NickAddedBy": "electric9", "price": "1.95", "addedBy": 386253, "url": "http://filmin.es/pelicula/la-casa-de-mi-abuela", "host": "Filmin", "DateAdded": "2012-03-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "electric9", "sub": ""}], "ratings_num": 34, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0774513", "year": 2005, "plot": ["Narra la relaci\u00f3n que Marina, una ni\u00f1a de 6 a\u00f1os, impulsiva e irreverente, tiene con Marita, su abuela de 75 a\u00f1os. La rancia educaci\u00f3n a la que la abuela somete a la ni\u00f1a provoca que \u00e9sta se rebele no s\u00f3lo contra ella, sino contra todo aquel que intente corregir su comportamiento. A lo largo de varias etapas se reconstruye la vida y costumbres de una familia dejando al descubierto emociones y conflictos."], "genres": ["Documentary"], "compose": [{"role": " ", "name": "Vincent Barriere"}], "title": "La casa de mi abuela", "plot_es": ["Narra la relaci\u00f3n que Marina, una ni\u00f1a de 6 a\u00f1os, impulsiva e irreverente, tiene con Marita, su abuela de 75 a\u00f1os. La rancia educaci\u00f3n a la que la abuela somete a la ni\u00f1a provoca que \u00e9sta se rebele no s\u00f3lo contra ella, sino contra todo aquel que intente corregir su comportamiento. A lo largo de varias etapas se reconstruye la vida y costumbres de una familia dejando al descubierto emociones y conflictos."], "original_name": "La casa de mi abuela", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan", "Spanish"], "idm": 2494, "plot_en": ["Narra la relaci\u00f3n que Marina, una ni\u00f1a de 6 a\u00f1os, impulsiva e irreverente, tiene con Marita, su abuela de 75 a\u00f1os. La rancia educaci\u00f3n a la que la abuela somete a la ni\u00f1a provoca que \u00e9sta se rebele no s\u00f3lo contra ella, sino contra todo aquel que intente corregir su comportamiento. A lo largo de varias etapas se reconstruye la vida y costumbres de una familia dejando al descubierto emociones y conflictos."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5191a06039666464ef0132e7"}, "date": {"usec": 33000, "sec": 1375894810}, "title": "Pedagogia y Educaci\u00f3n"}, {"_idMediaList": {"$id": "53834eda87186df3448b4567"}, "date": {"usec": 345000, "sec": 1401114454}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c7a7f287186d1b698b456a"}, "date": {"usec": 2000, "sec": 1405593601}, "title": "PELIS"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c5b947892b2b05058b456a"}, "date": {"usec": 831000, "sec": 1406860981}, "title": "por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e7717b83f2f02c6b8b4568"}, "date": {"usec": 866000, "sec": 1407681139}, "title": "Psicolog\u00eda, Educaci\u00f3n y cosas varias."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1226774", "name": "Ad\u00e1n Aliaga"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0319781", "name": "Juanjo Gim\u00e9nez Pe\u00f1a"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2019726", "name": "Juanjo Jim\u00e9nez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1364853", "name": "Xos\u00e9 Zapata"}], "total_users": 350, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Ad\u00e1n Aliaga"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 4, "2": 4, "5": 8, "4": 18}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Marita", "name": "Marita Fuentes"}, {"role": "Marina", "name": "Marina Pastor"}, {"role": "Mendigo", "name": "Miguel Such"}, {"role": "", "name": "Ana Jim\u00e9nez"}, {"role": "", "name": "Asunci\u00f3n Ferrando"}, {"role": "", "name": "Remedios Ferrando"}, {"role": "", "name": "Elena Pastor"}, {"role": "", "name": "Vicente Aliaga"}, {"role": "", "name": "Rosa Zornoza"}, {"role": " ", "name": "Juan Carlos Pastor"}], "write": [{"role": null, "name": "Ad\u00e1n Aliaga"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "D2EZAY2R5T", "runtime": "80", "lists_num": 5}