{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0426266", "year": "2005", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "La cloche a sonn\u00e9", "plot_es": [""], "original_name": "La cloche a sonn\u00e9", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1366979, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0123043", "name": "Lazennec & Associ\u00e9s"}, {"imdb": "0079764", "name": "TF1 Films Production"}, {"imdb": "0052973", "name": "TF1 International"}], "total_users": 0, "id_media": "X6UHFX5TSAN7W2Y", "director": [{"name": "Bruno Herbulot"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Simon Arcos", "name": "Fabrice Luchini"}, {"photo": "/b0/73/b073b5b9ab7bcce8e513ce184b5ee345.jpg", "role": "Jean", "name": "Fran\u00e7ois Cluzet", "id": 1266}, {"role": "L\u00e9a", "name": "Elsa Zylberstein"}, {"role": "V\u00e9ra", "name": "Amira Casar"}, {"role": "Nathalie", "name": "Val\u00e9rie Bonneton"}, {"role": "Yolaine", "name": "Coraly Zahonero"}, {"role": "Antoine", "name": "Arno Chevrier"}, {"role": "Herv\u00e9", "name": "Cartouche"}, {"role": "Jean-Claude", "name": "Vincent Martin"}], "write": [{"name": "Maud Baign\u00e8res"}, {"name": "Maud Baign\u00e8res"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}