{"rating": 5, "maingenre": null, "imdb": "tt0258369", "year": "1993", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La potra zaina", "plot_es": [""], "original_name": "La potra zaina", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1332265, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "AZZ6YYNTRDS7923", "director": [], "country": ["Colombia"], "cast": [{"role": "Melquisedec Ahumada", "name": "Gustavo Angarita"}, {"role": "Soledad Ahumada", "name": "Aura Cristina Geithner"}, {"role": "Victoria Ahumada", "name": "Celmira Luzardo"}, {"role": "Magdalena Ahumada", "name": "Ana Mar\u00eda Orozco"}, {"role": "Chepe Estrada", "name": "\u00c1lvaro Ruiz"}, {"role": "Daniel Clemente", "name": "Miguel Varoni"}, {"role": "Emilio", "name": "S\u00edlvio \u00c1ngel"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}