{"rating": 6.33, "links": [], "ratings_num": 15, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1613115", "year": 2010, "plot": ["Angela es una joven que mantiene relaciones complejas con su familia y con algunos hombres. A trav\u00e9s de escenas aparentemente aisladas, exploramos diferentes sentimientos de \u00c1ngela: alegr\u00eda, temor, envidia, perplejidad, \u00e9xtasis, odio, y finalmente dolor. En medio de todo ello pesa especialmente la ausencia de su padre as\u00ed como el ejemplo que \u00c1ngela marca para su hermana peque\u00f1a, Leire."], "genres": ["Drama", "Family"], "compose": [{"role": " ", "name": "Germ\u00e1n Ormaechea"}], "title": "La mirada negra", "plot_es": ["Angela es una joven que mantiene relaciones complejas con su familia y con algunos hombres. A trav\u00e9s de escenas aparentemente aisladas, exploramos diferentes sentimientos de \u00c1ngela: alegr\u00eda, temor, envidia, perplejidad, \u00e9xtasis, odio, y finalmente dolor. En medio de todo ello pesa especialmente la ausencia de su padre as\u00ed como el ejemplo que \u00c1ngela marca para su hermana peque\u00f1a, Leire."], "original_name": "La mirada negra", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 6181, "plot_en": ["Angela es una joven que mantiene relaciones complejas con su familia y con algunos hombres. A trav\u00e9s de escenas aparentemente aisladas, exploramos diferentes sentimientos de \u00c1ngela: alegr\u00eda, temor, envidia, perplejidad, \u00e9xtasis, odio, y finalmente dolor. En medio de todo ello pesa especialmente la ausencia de su padre as\u00ed como el ejemplo que \u00c1ngela marca para su hermana peque\u00f1a, Leire."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "2116738", "name": "Karlos Alastruey"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2116738", "name": "Karlos Alastruey"}], "total_users": 47, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Karlos Alastruey"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 3, "2": 1, "5": 7, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Leire", "name": "Aintzane Alastruey"}, {"role": "Helena", "name": "Helena Bayona"}, {"role": "Angela", "name": "Ana Caram\u00e9s"}, {"role": "Sabin", "name": "David Elorz"}, {"role": "The Shovel Man", "name": "Joxepe Gil"}, {"role": "Aitor", "name": "Ander Janin"}, {"role": "Lea", "name": "Aurelia Neveu"}, {"role": "Oihana", "name": "Oihana Redin"}, {"role": "Koma", "name": "Imanol Reta"}, {"role": "Pilar", "name": "Maria Pilar Ruano"}], "write": [{"role": null, "name": "Karlos Alastruey"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "HR5R4S43PZ", "runtime": "95"}