{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1492955", "year": "1983", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Le nez \u00e0 la fen\u00eatre", "plot_es": [""], "original_name": "Le nez \u00e0 la fen\u00eatre", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1308966, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0028766", "name": "TF1"}], "total_users": 0, "id_media": "RETSZ2V6E9E9D4V", "director": [{"name": "Jean-Claude Charnay"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "\u00c9lodie", "name": "Mireille Delcroix"}, {"role": "Michel", "name": "Jean-Luc Moreau"}, {"role": "Victor Berlot", "name": "Andr\u00e9 Pousse"}, {"role": "Sacha", "name": "Romain Trembleau"}, {"role": "Banane", "name": "Amandine Rajau"}, {"role": "Violette", "name": "Marthe Villalonga"}, {"role": "-", "name": "Gilbert Bahon"}, {"role": "-", "name": "Evelyne Boudeyer"}, {"role": "-", "name": "Marie-Pierre Casey"}, {"role": "-", "name": "Jean-Claude Charnay"}], "write": [{"name": "Laurence Jyl"}, {"name": "Laurence Jyl"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}