{"rating": 8.48, "ratings_num": 274, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Cap\u00edtol 1", "title": "Cap\u00edtol 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378164383, "episode": 1, "idc": 70431}, {"num": 2, "name": "Cap\u00edtol 2", "title": "Cap\u00edtol 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377518902, "episode": 2, "idc": 83542}, {"num": 3, "name": "Cap\u00edtol 3", "title": "Cap\u00edtol 3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378165758, "episode": 3, "idc": 83543}, {"num": 4, "name": "Cap\u00edtol 4", "title": "Cap\u00edtol 4", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378166202, "episode": 4, "idc": 83544}, {"num": 5, "name": "Cap\u00edtol 5", "title": "Cap\u00edtol 5", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 5", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377508780, "episode": 5, "idc": 83545}, {"num": 6, "name": "Cap\u00edtol 6", "title": "Cap\u00edtol 6", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 6", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377517446, "episode": 6, "idc": 83546}, {"num": 7, "name": "Cap\u00edtol 7", "title": "Cap\u00edtol 7", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 7", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377523376, "episode": 7, "idc": 83549}, {"num": 8, "name": "Cap\u00edtol 8", "title": "Cap\u00edtol 8", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377596365, "episode": 8, "idc": 83550}, {"num": 9, "name": "Cap\u00edtol 9", "title": "Cap\u00edtol 9", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377599792, "episode": 9, "idc": 83555}, {"num": 10, "name": "Cap\u00edtol 10", "title": "Cap\u00edtol 10", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 10", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377610119, "episode": 10, "idc": 83558}, {"num": 11, "name": "Cap\u00edtol 11", "title": "Cap\u00edtol 11", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 11", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377694820, "episode": 11, "idc": 83563}, {"num": 12, "name": "Cap\u00edtol 12", "title": "Cap\u00edtol 12", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 12", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377698773, "episode": 12, "idc": 83570}, {"num": 13, "name": "Cap\u00edtol 13", "title": "Cap\u00edtol 13", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 13", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377702899, "episode": 13, "idc": 83573}, {"num": 14, "name": "Cap\u00edtol 14", "title": "Cap\u00edtol 14", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 14", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377767124, "episode": 14, "idc": 83576}, {"num": 15, "name": "Cap\u00edtol 15", "title": "Cap\u00edtol 15", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 15", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377770602, "episode": 15, "idc": 83578}, {"num": 16, "name": "Cap\u00edtol 16", "title": "Cap\u00edtol 16", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Cap\u00edtol 16", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402590593, "episode": 16, "idc": 83541}], "0": [{"num": 0, "name": "Infidels des de dins", "title": "Infidels des de dins", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Infidels des de dins", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379279142, "episode": 0, "idc": 347847}, {"num": 1, "name": "Entrevista al programa Divendres", "title": "Entrevista al programa Divendres", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Entrevista al programa Divendres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379279854, "episode": 1, "idc": 141940}, {"num": 2, "name": "Vestuari de l'Arlet", "title": "Vestuari de l'Arlet", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Vestuari de l'Arlet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330104620, "episode": 2, "idc": 347851}, {"num": 3, "name": "Qu\u00e8 es posa la Paula?", "title": "Qu\u00e8 es posa la Paula?", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Qu\u00e8 es posa la Paula?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330104688, "episode": 3, "idc": 347852}, {"num": 4, "name": "El vestuari de la Joana", "title": "El vestuari de la Joana", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "El vestuari de la Joana", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1330104749, "episode": 4, "idc": 347853}, {"num": 5, "name": "Com vesteix la L\u00eddia", "title": "Com vesteix la L\u00eddia", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Com vesteix la L\u00eddia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330104811, "episode": 5, "idc": 347854}, {"num": 6, "name": "El vestuari de la Cruz", "title": "El vestuari de la Cruz", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "El vestuari de la Cruz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330104912, "episode": 6, "idc": 347857}], "3": [{"num": 1, "name": "\"I tu pots parar de tocar, h\u00f2stia?\"", "title": "\"I tu pots parar de tocar, h\u00f2stia?\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"I tu pots parar de tocar, h\u00f2stia?\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577752, "episode": 1, "idc": 83586}, {"num": 2, "name": "\"Aireeeeeeee!\"", "title": "\"Aireeeeeeee!\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"Aireeeeeeee!\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1301092244, "episode": 2, "idc": 83585}, {"num": 3, "name": "\"I tu m\u00e9s!\"", "title": "\"I tu m\u00e9s!\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"I tu m\u00e9s!\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379002362, "episode": 3, "idc": 83584}, {"num": 4, "name": "\"No \u00e9s un pare. \u00c9s un espermatozou\"", "title": "\"No \u00e9s un pare. \u00c9s un espermatozou\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"No \u00e9s un pare. \u00c9s un espermatozou\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577754, "episode": 4, "idc": 83582}, {"num": 5, "name": "\"S\u00f3c una bona persona\"", "title": "\"S\u00f3c una bona persona\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"S\u00f3c una bona persona\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577755, "episode": 5, "idc": 83579}, {"num": 6, "name": "\"M'encanta no ser jo!\"", "title": "\"M'encanta no ser jo!\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"M'encanta no ser jo!\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577756, "episode": 6, "idc": 83569}, {"num": 7, "name": "\"Jo s\u00f3c fidel a l'antiga, i vull seguir el cam\u00ed recte, recte\"", "title": "\"Jo s\u00f3c fidel a l'antiga, i vull seguir el cam\u00ed recte, recte\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"Jo s\u00f3c fidel a l'antiga, i vull seguir el cam\u00ed recte, recte\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577757, "episode": 7, "idc": 83561}, {"num": 8, "name": "\"Ja tenim un campi\u00f3!\"", "title": "\"Ja tenim un campi\u00f3!\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"Ja tenim un campi\u00f3!\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577758, "episode": 8, "idc": 83560}, {"num": 9, "name": "\"De vegades, la gent canvia\"", "title": "\"De vegades, la gent canvia\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"De vegades, la gent canvia\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577760, "episode": 9, "idc": 83557}, {"num": 10, "name": "\"El secret \u00e9s la salsa\"", "title": "\"El secret \u00e9s la salsa\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"El secret \u00e9s la salsa\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577761, "episode": 10, "idc": 83553}, {"num": 11, "name": "\"Jo, tamb\u00e9\"", "title": "\"Jo, tamb\u00e9\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"Jo, tamb\u00e9\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577762, "episode": 11, "idc": 83551}, {"num": 12, "name": "\"Ja no ca\u00e7arem gambosins!\"", "title": "\"Ja no ca\u00e7arem gambosins!\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"Ja no ca\u00e7arem gambosins!\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400577764, "episode": 12, "idc": 83547}, {"num": 13, "name": "\"Me'n vaig a casa, a escriure un bolero\"", "title": "\"Me'n vaig a casa, a escriure un bolero\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "\"Me'n vaig a casa, a escriure un bolero\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379155192, "episode": 13, "idc": 83540}], "2": [{"num": 1, "name": "Llenties i escalivada", "title": "Llenties i escalivada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Llenties i escalivada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384688561, "episode": 1, "idc": 141927}, {"num": 2, "name": "Fote't el peluix pel cul", "title": "Fote't el peluix pel cul", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Fote't el peluix pel cul", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1377789818, "episode": 2, "idc": 141928}, {"num": 3, "name": "No surto en cap foto...", "title": "No surto en cap foto...", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "No surto en cap foto...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402590728, "episode": 3, "idc": 141929}, {"num": 4, "name": "Tu, sempre al mig", "title": "Tu, sempre al mig", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Tu, sempre al mig", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384721791, "episode": 4, "idc": 141930}, {"num": 5, "name": "A alg\u00fa li interessa una faixa?", "title": "A alg\u00fa li interessa una faixa?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "A alg\u00fa li interessa una faixa?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319207567, "episode": 5, "idc": 141931}, {"num": 6, "name": "Utilitza'm, sisplau", "title": "Utilitza'm, sisplau", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Utilitza'm, sisplau", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384790677, "episode": 6, "idc": 141932}, {"num": 7, "name": "Per al Tortugo sempre ser\u00e0 casa seva.", "title": "Per al Tortugo sempre ser\u00e0 casa seva.", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Per al Tortugo sempre ser\u00e0 casa seva.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319207595, "episode": 7, "idc": 141933}, {"num": 8, "name": "Bruixa amb gust de maduixa", "title": "Bruixa amb gust de maduixa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Bruixa amb gust de maduixa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319207610, "episode": 8, "idc": 141934}, {"num": 9, "name": "No et creguis mai el que diuen a la tele", "title": "No et creguis mai el que diuen a la tele", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "No et creguis mai el que diuen a la tele", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1384883798, "episode": 9, "idc": 141935}, {"num": 10, "name": "Tu vols que jo et faci un favor, reina?", "title": "Tu vols que jo et faci un favor, reina?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Tu vols que jo et faci un favor, reina?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378655297, "episode": 10, "idc": 141936}, {"num": 11, "name": "Qu\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00bf", "title": "Qu\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00bf", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Qu\u00e8\u00e8\u00e8\u00e8\u00bf", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400578284, "episode": 11, "idc": 141937}, {"num": 12, "name": "Els grans us passeu la vida dient mentides...", "title": "Els grans us passeu la vida dient mentides...", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Els grans us passeu la vida dient mentides...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378724042, "episode": 12, "idc": 141938}, {"num": 13, "name": "Jo, una novel\u00b7la aix\u00ed, no la llegiria ni de conya", "title": "Jo, una novel\u00b7la aix\u00ed, no la llegiria ni de conya", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 2581, "title_es": "Jo, una novel\u00b7la aix\u00ed, no la llegiria ni de conya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1378742064, "episode": 13, "idc": 141939}]}, "imdb": "tt1360377", "year": 2009, "plot": ["Ser fidels a s\u00ed mateixes. Aquest \u00e9s l\u2019objectiu de les cinc protagonistes d\u2019Infidels. I no \u00e9s una tasca gens f\u00e0cil quan, al mateix temps, s\u2019ha de ser abnegada n\u00favia o esposa, mare devota i, a m\u00e9s, ser una professional competent en el teu horari laboral\u2026 I no \u00e9s un objectiu assequible quan, per ser fidel a una mateixa, moltes vegades has de deixar de ser-ho a moltes altres coses, m\u00e9s enll\u00e0 del que la societat sancioni i els altres critiquin.\r\n\r\nArlet, Joana, Paula, Lidia i Cruz. Aquests s\u00f3n els seus noms. Mestra d\u2019escola, funcion\u00e0ria, economista, escriptora i psiquiatra. Aquestes s\u00f3n les seves professions. I totes tenen coses en com\u00fa.\r\n\r\nLa primera, que s\u00f3n amigues. Amigues inseparables que s\u2019estimen i es protegeixen. Que es diverteixen en els moments alegres i es consolen en les desgr\u00e0cies. Que s\u2019ho expliquen tot\u2026 I quan no ho fan, amb la mirada d\u2019una d\u2019elles n\u2019hi ha prou per saber que en passa alguna\u2026 S\u00f3n unes amigues que han convertit les seves reunions en un ritual, ja sigui amb sopars, ja sigui amb el temps que coincideixen a la piscina, el lloc ideal per no perdre la forma\u2026 ni la informaci\u00f3 del que a cadascuna li ha esdevingut aquell dia\u2026\r\n\r\nEl segon factor que les uneix \u00e9s que cap d\u2019elles, ni la m\u00e9s atrevida ni la m\u00e9s t\u00edmida, estar\u00e0 disposada a passar per la vida sense ser ella mateixa qui decideixi el seu dest\u00ed. Diguin el que diguin, com feia la can\u00e7\u00f3."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Infidels", "plot_es": ["Ser fidels a s\u00ed mateixes. Aquest \u00e9s l\u2019objectiu de les cinc protagonistes d\u2019Infidels. I no \u00e9s una tasca gens f\u00e0cil quan, al mateix temps, s\u2019ha de ser abnegada n\u00favia o esposa, mare devota i, a m\u00e9s, ser una professional competent en el teu horari laboral\u2026 I no \u00e9s un objectiu assequible quan, per ser fidel a una mateixa, moltes vegades has de deixar de ser-ho a moltes altres coses, m\u00e9s enll\u00e0 del que la societat sancioni i els altres critiquin.\r\n\r\nArlet, Joana, Paula, Lidia i Cruz. Aquests s\u00f3n els seus noms. Mestra d\u2019escola, funcion\u00e0ria, economista, escriptora i psiquiatra. Aquestes s\u00f3n les seves professions. I totes tenen coses en com\u00fa.\r\n\r\nLa primera, que s\u00f3n amigues. Amigues inseparables que s\u2019estimen i es protegeixen. Que es diverteixen en els moments alegres i es consolen en les desgr\u00e0cies. Que s\u2019ho expliquen tot\u2026 I quan no ho fan, amb la mirada d\u2019una d\u2019elles n\u2019hi ha prou per saber que en passa alguna\u2026 S\u00f3n unes amigues que han convertit les seves reunions en un ritual, ja sigui amb sopars, ja sigui amb el temps que coincideixen a la piscina, el lloc ideal per no perdre la forma\u2026 ni la informaci\u00f3 del que a cadascuna li ha esdevingut aquell dia\u2026\r\n\r\nEl segon factor que les uneix \u00e9s que cap d\u2019elles, ni la m\u00e9s atrevida ni la m\u00e9s t\u00edmida, estar\u00e0 disposada a passar per la vida sense ser ella mateixa qui decideixi el seu dest\u00ed. Diguin el que diguin, com feia la can\u00e7\u00f3."], "original_name": "Infidels", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 2581, "plot_en": ["Ser fidels a s\u00ed mateixes. Aquest \u00e9s l\u2019objectiu de les cinc protagonistes d\u2019Infidels. I no \u00e9s una tasca gens f\u00e0cil quan, al mateix temps, s\u2019ha de ser abnegada n\u00favia o esposa, mare devota i, a m\u00e9s, ser una professional competent en el teu horari laboral\u2026 I no \u00e9s un objectiu assequible quan, per ser fidel a una mateixa, moltes vegades has de deixar de ser-ho a moltes altres coses, m\u00e9s enll\u00e0 del que la societat sancioni i els altres critiquin.\r\n\r\nArlet, Joana, Paula, Lidia i Cruz. Aquests s\u00f3n els seus noms. Mestra d\u2019escola, funcion\u00e0ria, economista, escriptora i psiquiatra. Aquestes s\u00f3n les seves professions. I totes tenen coses en com\u00fa.\r\n\r\nLa primera, que s\u00f3n amigues. Amigues inseparables que s\u2019estimen i es protegeixen. Que es diverteixen en els moments alegres i es consolen en les desgr\u00e0cies. Que s\u2019ho expliquen tot\u2026 I quan no ho fan, amb la mirada d\u2019una d\u2019elles n\u2019hi ha prou per saber que en passa alguna\u2026 S\u00f3n unes amigues que han convertit les seves reunions en un ritual, ja sigui amb sopars, ja sigui amb el temps que coincideixen a la piscina, el lloc ideal per no perdre la forma\u2026 ni la informaci\u00f3 del que a cadascuna li ha esdevingut aquell dia\u2026\r\n\r\nEl segon factor que les uneix \u00e9s que cap d\u2019elles, ni la m\u00e9s atrevida ni la m\u00e9s t\u00edmida, estar\u00e0 disposada a passar per la vida sense ser ella mateixa qui decideixi el seu dest\u00ed. Diguin el que diguin, com feia la can\u00e7\u00f3."], "status": 1, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5442c87e83f2f0fd388b456a"}, "date": {"usec": 44000, "sec": 1413663774}, "title": "Dolo Beltr\u00e1n (Infidels)"}, {"_idMediaList": {"$id": "5442ce43060f0e7b098b4567"}, "date": {"usec": 979000, "sec": 1413665507}, "title": "Montse Guallar (Infidels)"}, {"_idMediaList": {"$id": "5442db010a358aae6f8b4567"}, "date": {"usec": 569000, "sec": 1413668640}, "title": "Patricia Bargall\u00f3 y Moreira (Infidels)"}, {"_idMediaList": {"$id": "5442f1500822cc5a508b456b"}, "date": {"usec": 817000, "sec": 1413673738}, "title": "Carlota Bantula"}], "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 1149, "seasons": 3, "aka": null, "director": [{"role": "(15 episodes, 2009-2011)", "name": "S\u00f2nia S\u00e1nchez"}, {"role": "(14 episodes, 2009-2011)", "name": "Mar\u00eda Almagro"}, {"role": "(13 episodes, 2009-2011)", "name": "Xavier Berraondo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 20, "2": 2, "5": 154, "4": 96}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Cruz \u00dabeda Gonz\u00e1lez ", "name": "Ingrid Rubio", "id": 2762}, {"role": "Joana Moliner Garcia ", "name": "Montse Germ\u00e1n"}, {"role": "Paula G\u00e0miz Rubio ", "name": "S\u00edlvia Bel"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMzI4NDY0MTMwNV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTQ2MzkxNA@@._V1.jpg", "role": "Arlet Ferreres Mir\u00f3 ", "name": "Aina Clotet"}, {"role": "Dani D\u00edez ", "name": "Dolo Beltr\u00e1n"}, {"role": "L\u00eddia Carb\u00f3 Mutg\u00e9 ", "name": "Montse Guallar"}, {"role": "Toni Pardo ", "name": "Julio Manrique"}, {"role": "Oriol Barbal Moliner ", "name": "Nil Cardoner"}, {"role": "Peter Weller ", "name": "Andrew Tarbet"}, {"role": "Jes\u00fas ", "name": "Santi Ricart"}], "write": [], "episodeUserCreator": [{"1": "simonpama", "0": "nurieta92", "3": "nurieta92", "2": "nurieta92", "5": "nurieta92", "4": "nurieta92", "6": "nurieta92"}, {"11": "aljullu", "10": "aljullu", "13": "aljullu", "12": "aljullu", "15": "aljullu", "14": "aljullu", "16": "aljullu", "1": "Davidsllivia87", "3": "aljullu", "2": "aljullu", "5": "aljullu", "4": "aljullu", "7": "aljullu", "6": "aljullu", "9": "aljullu", "8": "aljullu"}, {"11": "simonpama", "10": "simonpama", "13": "simonpama", "12": "simonpama", "1": "simonpama", "3": "simonpama", "2": "simonpama", "5": "simonpama", "4": "simonpama", "7": "simonpama", "6": "simonpama", "9": "simonpama", "8": "simonpama"}, {"11": "aljullu", "10": "aljullu", "13": "aljullu", "12": "aljullu", "1": "aljullu", "3": "aljullu", "2": "aljullu", "5": "aljullu", "4": "aljullu", "7": "aljullu", "6": "aljullu", "9": "aljullu", "8": "aljullu"}], "id_media": "6R9SFCFKFX", "lists_num": 19}