{"rating": 6.18, "links": [], "ratings_num": 11, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Only the LonelyDirector: Chris ColumbusActores: John Candy , Maureen O\u00b4Hara , Milo O\u00b4Shea , Ally Sheedy , Bert Remsen , Kevin Dunn , Anthony Quinn , James BelushiDanny Muldoon (John Candy), un polic\u00eda de Chicago que todav\u00eda vive con su dominante madre Rose (Maureen O\u00b4Hara), conoce un d\u00eda a Theresa Luna (Ally Ced\u00ed), la hija del due\u00f1o de la funeraria local, y se enamora perdidamente.\r\nNaturalmente, su madre no est\u00e1 de acuerdo con la relaci\u00f3n, y Danny y Theresa se ver\u00e1n en el dilema de superar esa dificultad o dejar de verse."], "languages": [], "compose": [], "title": "Yo, Tu y Mama", "plot_es": ["Nombre Original: Only the LonelyDirector: Chris ColumbusActores: John Candy , Maureen O\u00b4Hara , Milo O\u00b4Shea , Ally Sheedy , Bert Remsen , Kevin Dunn , Anthony Quinn , James BelushiDanny Muldoon (John Candy), un polic\u00eda de Chicago que todav\u00eda vive con su dominante madre Rose (Maureen O\u00b4Hara), conoce un d\u00eda a Theresa Luna (Ally Ced\u00ed), la hija del due\u00f1o de la funeraria local, y se enamora perdidamente.\r\nNaturalmente, su madre no est\u00e1 de acuerdo con la relaci\u00f3n, y Danny y Theresa se ver\u00e1n en el dilema de superar esa dificultad o dejar de verse."], "original_name": "Yo, Tu y Mama", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Only the LonelyDirector: Chris ColumbusActores: John Candy , Maureen O\u00b4Hara , Milo O\u00b4Shea , Ally Sheedy , Bert Remsen , Kevin Dunn , Anthony Quinn , James BelushiDanny Muldoon (John Candy), un polic\u00eda de Chicago que todav\u00eda vive con su dominante madre Rose (Maureen O\u00b4Hara), conoce un d\u00eda a Theresa Luna (Ally Ced\u00ed), la hija del due\u00f1o de la funeraria local, y se enamora perdidamente.\r\nNaturalmente, su madre no est\u00e1 de acuerdo con la relaci\u00f3n, y Danny y Theresa se ver\u00e1n en el dilema de superar esa dificultad o dejar de verse."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 70, "id_media": "ZT72S2H69X", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 1, "5": 0, "4": 4}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19023, "episodeUserCreator": [], "aka": null}