{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0308165", "year": "1938", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El diablo con faldas", "plot_es": [""], "original_name": "El diablo con faldas", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1140708, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "9U6K5YCT2KHFNSZ", "director": [{"name": "Ivo Pelay"}], "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "-", "name": "Florencio Parravicini"}, {"role": "-", "name": "Celia G\u00e1mez"}, {"role": "-", "name": "Pedro Maratea"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Santos"}, {"role": "-", "name": "Carlos Enr\u00edquez"}, {"role": "-", "name": "Augusto Codec\u00e1"}, {"role": "-", "name": "Enrique Arellano"}, {"role": "-", "name": "Adolfo Meyer"}, {"role": "-", "name": "Carlos Vald\u00e9z"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Ruzzo"}], "write": [{"name": "Ivo Pelay"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "87"}