{"rating": 6.33, "links": [], "ratings_num": 94, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1700486", "year": 2010, "plot": ["Hace tiempo que Gorka aplaza una y otra vez la respuesta a las insistentes preguntas que le hace su hijo Aitor acerca de su pasado. Gorka, militante de ETA pol\u00edtico-militar hasta su disoluci\u00f3n a principios de los ochenta, termina incorpor\u00e1ndose a las guerrillas de Am\u00e9rica Central. Una experiencia vital que comparte con Maddalen, una enfermera, cristiana y comprometida; con Jos\u00e9, un guerrillero ind\u00edgena, y con Andr\u00e9s, un ex-militar que encabeza la insurrecci\u00f3n, experiencia que los transformar\u00e1 a todos."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "\u00c1lvaro Fern\u00e1ndez Gaviria"}], "title": "El Cazador de Dragones", "plot_es": ["Hace tiempo que Gorka aplaza una y otra vez la respuesta a las insistentes preguntas que le hace su hijo Aitor acerca de su pasado. Gorka, militante de ETA pol\u00edtico-militar hasta su disoluci\u00f3n a principios de los ochenta, termina incorpor\u00e1ndose a las guerrillas de Am\u00e9rica Central. Una experiencia vital que comparte con Maddalen, una enfermera, cristiana y comprometida; con Jos\u00e9, un guerrillero ind\u00edgena, y con Andr\u00e9s, un ex-militar que encabeza la insurrecci\u00f3n, experiencia que los transformar\u00e1 a todos."], "original_name": "El cazador de dragones", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 10838, "plot_en": ["Hace tiempo que Gorka aplaza una y otra vez la respuesta a las insistentes preguntas que le hace su hijo Aitor acerca de su pasado. Gorka, militante de ETA pol\u00edtico-militar hasta su disoluci\u00f3n a principios de los ochenta, termina incorpor\u00e1ndose a las guerrillas de Am\u00e9rica Central. Una experiencia vital que comparte con Maddalen, una enfermera, cristiana y comprometida; con Jos\u00e9, un guerrillero ind\u00edgena, y con Andr\u00e9s, un ex-militar que encabeza la insurrecci\u00f3n, experiencia que los transformar\u00e1 a todos."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503a94cd39666464ef000d5d"}, "date": {"usec": 312000, "sec": 1372704509}, "title": "Dragones"}, {"_idMediaList": {"$id": "50dcafbf39666464ef00afe4"}, "date": {"usec": 990000, "sec": 1372707673}, "title": "Aventuras"}, {"_idMediaList": {"$id": "527d1e370822cc01428b4567"}, "date": {"usec": 957000, "sec": 1383941689}, "title": "Caballeros, \u00e9picas, espadas"}, {"_idMediaList": {"$id": "534fc125892b2ba04b8b4567"}, "date": {"usec": 28000, "sec": 1397736035}, "title": "pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "54474bcf8505af81778b4567"}, "date": {"usec": 93000, "sec": 1413967906}, "title": "Pel\u00edculas para despertar nuestra conciencia pol\u00edtica."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "supervising producer  ", "imdb": "1291672", "name": "Ion Collar"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3350611", "name": "Juan Luis Ezkurra"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "2522800", "name": "Eider Nunes"}], "total_users": 713, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Patxi Barko"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 30, "2": 11, "5": 17, "4": 29}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQ2NTU4OTgwNV5BMl5BanBnXkFtZTcwMDM1NTYyMw@@._V1.jpg", "role": "", "name": "Carlos Acosta"}, {"role": "", "name": "Xabier Aguirre"}, {"role": "", "name": "Mikel Antero"}, {"role": "", "name": "Edwin Fernandez"}, {"role": "", "name": "Aitzpea Goenaga"}, {"role": "", "name": "Javier Guilarte"}, {"role": "", "name": "Asier Hormaza"}, {"role": "", "name": "Itziar Itu\u00f1o"}, {"role": "", "name": "Mikel Losada"}, {"role": "", "name": "Joli Pascualena"}], "write": [{"role": " written by", "name": "\u00c1ngel Amigo"}, {"role": " written by", "name": "Manuel P\u00e9rez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "RVDTET4CY5", "lists_num": 5}