{"rating": 6.91, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-28 13:21:17", "sprite": "vk", "idv": 1393513, "NickAddedBy": "Carcamaloni", "price": "", "addedBy": 444706, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=168012492&id=163723662&hash=bee31ba04f73d2b7&hd=1", "host": "VK", "DateAdded": "2012-10-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Carcamaloni", "sub": ""}], "ratings_num": 176, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0317515", "year": 2002, "plot": ["\"El Florido Pensil\" es un reflejo, en clave de humor, de la educaci\u00f3n de varias generaciones de espa\u00f1oles, entre las d\u00e9cadas de los cuarenta a los sesenta. Basada en el libro hom\u00f3nimo de Andr\u00e9s Sope\u00f1a, evoca, desde el presente, sus recuerdos de entonces: la escuela cotidiana, la radio local, los tebeos de Roberto Alc\u00e1zar, el cine de los jueves con Franco inaugurando pantanos y \"Yon G\u00fcein\" persiguiendo y matando indios. A trav\u00e9s de la mirada infantil de un Sope\u00f1a ni\u00f1o (Daniel Rubio) y de sus compa\u00f1eros de escuela se descubre una manera de entender el mundo, la sociedad y una Espa\u00f1a \"de glorias florido pensil\", tal y como se cantaba en el himno nacional de aquellos a\u00f1os."], "genres": ["Comedy", "Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Jes\u00fas Gluck"}], "title": "El florido pensil", "plot_es": ["\"El Florido Pensil\" es un reflejo, en clave de humor, de la educaci\u00f3n de varias generaciones de espa\u00f1oles, entre las d\u00e9cadas de los cuarenta a los sesenta. Basada en el libro hom\u00f3nimo de Andr\u00e9s Sope\u00f1a, evoca, desde el presente, sus recuerdos de entonces: la escuela cotidiana, la radio local, los tebeos de Roberto Alc\u00e1zar, el cine de los jueves con Franco inaugurando pantanos y \"Yon G\u00fcein\" persiguiendo y matando indios. A trav\u00e9s de la mirada infantil de un Sope\u00f1a ni\u00f1o (Daniel Rubio) y de sus compa\u00f1eros de escuela se descubre una manera de entender el mundo, la sociedad y una Espa\u00f1a \"de glorias florido pensil\", tal y como se cantaba en el himno nacional de aquellos a\u00f1os."], "original_name": "El florido pensil", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 6042, "plot_en": ["\"El Florido Pensil\" es un reflejo, en clave de humor, de la educaci\u00f3n de varias generaciones de espa\u00f1oles, entre las d\u00e9cadas de los cuarenta a los sesenta. Basada en el libro hom\u00f3nimo de Andr\u00e9s Sope\u00f1a, evoca, desde el presente, sus recuerdos de entonces: la escuela cotidiana, la radio local, los tebeos de Roberto Alc\u00e1zar, el cine de los jueves con Franco inaugurando pantanos y \"Yon G\u00fcein\" persiguiendo y matando indios. A trav\u00e9s de la mirada infantil de un Sope\u00f1a ni\u00f1o (Daniel Rubio) y de sus compa\u00f1eros de escuela se descubre una manera de entender el mundo, la sociedad y una Espa\u00f1a \"de glorias florido pensil\", tal y como se cantaba en el himno nacional de aquellos a\u00f1os."], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "532cf8f4892b2b2a4f8b456b"}, "date": {"usec": 933000, "sec": 1395467085}, "title": "II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "510efafa39666464ef00dd66"}, "date": {"usec": 970000, "sec": 1399073839}, "title": "por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "53734fd1060f0e261d8b4567"}, "date": {"usec": 672000, "sec": 1400067377}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e3fa72892b2b853c8b4567"}, "date": {"usec": 851000, "sec": 1407450968}, "title": "Pelis para ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "545bd77f0822cc895c8b4568"}, "date": {"usec": 814000, "sec": 1415305520}, "title": "Francisquito Espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "5467bd738505af9f5b8b4573"}, "date": {"usec": 477000, "sec": 1417544494}, "title": "pelis ense\u00f1anza"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0720148", "name": "Isidro F. Requena"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1168599", "name": "\u00c1lvaro Zapata"}], "total_users": 868, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Juan Jos\u00e9 Porto"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 13, "3": 44, "2": 7, "5": 37, "4": 75}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Sope\u00f1a", "name": "Daniel Rubio"}, {"role": "Don Juli\u00e1n", "name": "Fernando Guill\u00e9n"}, {"role": "Don Secundino", "name": "El Gran Wyoming"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTE5NjY2MjUzOF5BMl5BanBnXkFtZTYwMDY2MjA3._V1.jpg", "role": "Madre de Sope\u00f1a", "name": "Natalia Dicenta"}, {"role": "Sope\u00f1a adulto", "name": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba"}, {"role": "Do\u00f1a Paquita", "name": "Mar\u00eda Isbert"}, {"role": "Do\u00f1a Pepa", "name": "Chus Lampreave"}, {"role": "Roberto Alc\u00e1zar", "name": "Francis Lorenzo"}, {"role": "Pedr\u00edn", "name": "Jorge Sanz"}, {"role": "Locutor", "name": "Agust\u00edn Gonz\u00e1lez"}], "write": [{"role": null, "name": "Roberto Oltra"}, {"role": null, "name": "Juan Jos\u00e9 Porto"}, {"role": null, "name": "Andr\u00e9s Sope\u00f1a Monsalve"}, {"role": null, "name": "Roberto Vera N\u00fa\u00f1ez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "CRU26UFPVT", "runtime": "80", "lists_num": 10}