{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt2723152", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Short", "Comedy"], "compose": [], "title": "\u00a1Qu\u00e9 bello es delinquir!", "plot_es": [""], "original_name": "\u00a1Qu\u00e9 bello es delinquir!", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1323866, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0415792", "name": "GGY Audiovisuales"}], "total_users": 0, "id_media": "W4HV49PVC295TVT", "director": [{"name": "Gonzalo Gurrea Ysasi"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Acompa\u00f1ante", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Caro"}, {"role": "Acompa\u00f1ante", "name": "Francisco Costa"}, {"role": "Sr. Walter", "name": "Rafael Garc\u00eda Camarena"}, {"role": "Voz de \u00c1ngeles", "name": "Gonzalo Gurrea Ysasi"}, {"role": "Fraile", "name": "Peregr\u00edn Gurrea"}, {"role": "Hija", "name": "Luc\u00eda G\u00f3mez"}, {"role": "Acompa\u00f1ante", "name": "Antonio Ib\u00e1\u00f1ez"}, {"role": "Se\u00f1orita 1", "name": "Laura Juan Roig"}, {"role": "Empresario", "name": "Jos\u00e9 Emilio Julio"}, {"role": "George", "name": "Eusebio J\u00e1tiva"}], "write": [{"name": "Gonzalo Gurrea Ysasi"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "4"}