{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0021529", "year": "1930", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "V\u00e4ter und S\u00f6hne", "plot_es": [""], "original_name": "V\u00e4ter und S\u00f6hne", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1172185, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0050989", "name": "Svensk Filmindustri (SF)"}, {"imdb": "0034385", "name": "Terra-Filmkunst"}], "total_users": 0, "id_media": "64NRVUZNWVCHE4Y", "director": [{"name": "Victor Sj\u00f6str\u00f6m"}], "country": ["Germany", "Sweden"], "cast": [{"role": "Markurell, Gastwirt", "name": "Rudolf Rittner"}, {"role": "Mrs. Markurell", "name": "Franziska Kinz"}, {"role": "Johann", "name": "Martin Herzberg"}, {"role": "Karl-Magnus de Lorche", "name": "Alfred Gerasch"}, {"role": "Louis de Lorche", "name": "Carl Balhaus"}, {"role": "Brita, seine Nichte", "name": "Elfriede Borodin"}, {"role": "Sven Str\u00f6m, Friseur", "name": "Ernst Gronau"}, {"role": "Per Str\u00f6m, sein Bruder, Schuldiener", "name": "Artur Retzbach"}, {"role": "Principal", "name": "Philipp Manning"}, {"role": "Der Dompropst - Pr\u00fcfungskommiss\u00e4r", "name": "Gustav Rickelt"}], "write": [{"name": "Hjalmar Bergman"}, {"name": "Paul Merzbach"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}