{"rating": 8, "ratings_num": 3, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "parlem de silenci", "links": [], "title": "parlem de silenci", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "parlem de silenci", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1327162612, "episode": 1, "idc": 187015}, {"num": 2, "name": "Barcelona, Val\u00e8ncia, Palma: la Mediterr\u00e0nia", "links": [], "title": "Barcelona, Val\u00e8ncia, Palma: la Mediterr\u00e0nia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Barcelona, Val\u00e8ncia, Palma: la Mediterr\u00e0nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327162679, "episode": 2, "idc": 187017}, {"num": 3, "name": "Govern versus Mercats", "links": [], "title": "Govern versus Mercats", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Govern versus Mercats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327162754, "episode": 3, "idc": 187019}, {"num": 4, "name": "biologia sint\u00e8tica", "links": [], "title": "biologia sint\u00e8tica", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "biologia sint\u00e8tica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327162825, "episode": 4, "idc": 187021}, {"num": 5, "name": "El marroc segons les dones", "links": [], "title": "El marroc segons les dones", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "El marroc segons les dones", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327162911, "episode": 5, "idc": 187023}, {"num": 6, "name": "Felicitat i dolor", "links": [], "title": "Felicitat i dolor", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Felicitat i dolor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163030, "episode": 6, "idc": 187025}, {"num": 7, "name": "Religions per la pau", "links": [], "title": "Religions per la pau", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Religions per la pau", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163117, "episode": 7, "idc": 187028}, {"num": 8, "name": "Viatges endins", "links": [], "title": "Viatges endins", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Viatges endins", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163180, "episode": 8, "idc": 187029}, {"num": 9, "name": "Tony Judt, el m\u00f3n no se'n surt", "links": [], "title": "Tony Judt, el m\u00f3n no se'n surt", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Tony Judt, el m\u00f3n no se'n surt", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163283, "episode": 9, "idc": 187031}, {"num": 10, "name": "Casanova i l'art de la seducci\u00f3", "links": [], "title": "Casanova i l'art de la seducci\u00f3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Casanova i l'art de la seducci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163353, "episode": 10, "idc": 187033}, {"num": 11, "name": "Xina compra el m\u00f3n", "links": [], "title": "Xina compra el m\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Xina compra el m\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163415, "episode": 11, "idc": 187035}, {"num": 12, "name": "El coratge de matar, el coratge de resistir", "links": [], "title": "El coratge de matar, el coratge de resistir", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "El coratge de matar, el coratge de resistir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163532, "episode": 12, "idc": 187037}, {"num": 13, "name": "-", "links": [], "title": "-", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "-", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1327163602, "episode": 13, "idc": 187038}, {"num": 14, "name": "Goytisolo i el seu entorn", "links": [], "title": "Goytisolo i el seu entorn", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Goytisolo i el seu entorn", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163728, "episode": 14, "idc": 187039}, {"num": 15, "name": "Wikilieaks: Darrere Wikileaks", "links": [], "title": "Wikilieaks: Darrere Wikileaks", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Wikilieaks: Darrere Wikileaks", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163794, "episode": 15, "idc": 187040}, {"num": 16, "name": "El centre de l'Univers", "links": [], "title": "El centre de l'Univers", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "El centre de l'Univers", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163845, "episode": 16, "idc": 187041}, {"num": 17, "name": "Sentits i sentiments", "links": [], "title": "Sentits i sentiments", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Sentits i sentiments", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163902, "episode": 17, "idc": 187042}, {"num": 18, "name": "L'\u00e8tnia gitana", "links": [], "title": "L'\u00e8tnia gitana", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "L'\u00e8tnia gitana", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327163966, "episode": 18, "idc": 187043}, {"num": 19, "name": "Liberalisme, darrere la crisi", "links": [], "title": "Liberalisme, darrere la crisi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Liberalisme, darrere la crisi", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1327164034, "episode": 19, "idc": 187044}, {"num": 20, "name": "I si parlem de l'amor?", "links": [], "title": "I si parlem de l'amor?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "I si parlem de l'amor?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164090, "episode": 20, "idc": 187045}, {"num": 21, "name": "Qu\u00e8 en queda, del 23 F?", "links": [], "title": "Qu\u00e8 en queda, del 23 F?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Qu\u00e8 en queda, del 23 F?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164206, "episode": 21, "idc": 187046}, {"num": 22, "name": "Bol\u00edvia, tradici\u00f3 versus progr\u00e9s", "links": [], "title": "Bol\u00edvia, tradici\u00f3 versus progr\u00e9s", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Bol\u00edvia, tradici\u00f3 versus progr\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164261, "episode": 22, "idc": 187047}, {"num": 23, "name": "Socialdemocr\u00e0cia, darrere la crisi", "links": [], "title": "Socialdemocr\u00e0cia, darrere la crisi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Socialdemocr\u00e0cia, darrere la crisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164327, "episode": 23, "idc": 187048}, {"num": 24, "name": "Estic indignat!", "links": [], "title": "Estic indignat!", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Estic indignat!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164393, "episode": 24, "idc": 187049}, {"num": 25, "name": "Noves revolucions socials", "links": [], "title": "Noves revolucions socials", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Noves revolucions socials", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164452, "episode": 25, "idc": 187050}, {"num": 26, "name": "Ser l\u00edders", "links": [], "title": "Ser l\u00edders", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Ser l\u00edders", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164510, "episode": 26, "idc": 187051}, {"num": 27, "name": "Chanson d'amour", "links": [], "title": "Chanson d'amour", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Chanson d'amour", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1327164561, "episode": 27, "idc": 187052}, {"num": 28, "name": "La porta de la fantasia", "links": [], "title": "La porta de la fantasia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "La porta de la fantasia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164640, "episode": 28, "idc": 187053}, {"num": 29, "name": "Recicla que reciclar\u00e0s", "links": [], "title": "Recicla que reciclar\u00e0s", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Recicla que reciclar\u00e0s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164704, "episode": 29, "idc": 187054}, {"num": 30, "name": "Fukushima, tres cat\u00e0strofes", "links": [], "title": "Fukushima, tres cat\u00e0strofes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Fukushima, tres cat\u00e0strofes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164774, "episode": 30, "idc": 187055}, {"num": 31, "name": "Envellir. Tota una filosofia", "links": [], "title": "Envellir. Tota una filosofia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Envellir. Tota una filosofia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164825, "episode": 31, "idc": 187056}, {"num": 32, "name": "M\u00e0fia: benefici, poder o influ\u00e8ncia", "links": [], "title": "M\u00e0fia: benefici, poder o influ\u00e8ncia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "M\u00e0fia: benefici, poder o influ\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327164879, "episode": 32, "idc": 187057}, {"num": 33, "name": "Pares i fills no sempre \u00e9s f\u00e0cil", "links": [], "title": "Pares i fills no sempre \u00e9s f\u00e0cil", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Pares i fills no sempre \u00e9s f\u00e0cil", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1327165046, "episode": 33, "idc": 187058}, {"num": 34, "name": "Mem\u00f2ries dels 70", "links": [], "title": "Mem\u00f2ries dels 70", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Mem\u00f2ries dels 70", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165090, "episode": 34, "idc": 187059}, {"num": 35, "name": "Ci\u00e8ncies o lletres", "links": [], "title": "Ci\u00e8ncies o lletres", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Ci\u00e8ncies o lletres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165136, "episode": 35, "idc": 187060}, {"num": 36, "name": "Del cor al cervell", "links": [], "title": "Del cor al cervell", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Del cor al cervell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165189, "episode": 36, "idc": 187061}, {"num": 37, "name": "Els valors dels catalans", "links": [], "title": "Els valors dels catalans", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Els valors dels catalans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165250, "episode": 37, "idc": 187063}, {"num": 38, "name": "Menjar animals", "links": [], "title": "Menjar animals", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Menjar animals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165331, "episode": 38, "idc": 187068}, {"num": 39, "name": "Llu\u00eds Duch. L'ambig\u00fcitat de la vida", "links": [], "title": "Llu\u00eds Duch. L'ambig\u00fcitat de la vida", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Llu\u00eds Duch. L'ambig\u00fcitat de la vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165391, "episode": 39, "idc": 187073}, {"num": 40, "name": "Argentina. La lluita per la dignitat", "links": [], "title": "Argentina. La lluita per la dignitat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Argentina. La lluita per la dignitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165450, "episode": 40, "idc": 187074}, {"num": 41, "name": "El llenguatge. La creacci\u00f3 continuada", "links": [], "title": "El llenguatge. La creacci\u00f3 continuada", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "El llenguatge. La creacci\u00f3 continuada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165499, "episode": 41, "idc": 187075}, {"num": 42, "name": "Per una mort apropiada", "links": [], "title": "Per una mort apropiada", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Per una mort apropiada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165553, "episode": 42, "idc": 187076}, {"num": 43, "name": "viure l'aventura", "links": [], "title": "viure l'aventura", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "viure l'aventura", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1327165591, "episode": 43, "idc": 187077}, {"num": 44, "name": "El Pakistan. Tradici\u00f3 i modernitat", "links": [], "title": "El Pakistan. Tradici\u00f3 i modernitat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "El Pakistan. Tradici\u00f3 i modernitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165642, "episode": 44, "idc": 187078}, {"num": 45, "name": "Fam\u00edlies, hist\u00f2ria de la societat", "links": [], "title": "Fam\u00edlies, hist\u00f2ria de la societat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Fam\u00edlies, hist\u00f2ria de la societat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165699, "episode": 45, "idc": 187079}, {"num": 46, "name": "Qu\u00e8 \u00e9s la llibertat?", "links": [], "title": "Qu\u00e8 \u00e9s la llibertat?", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Qu\u00e8 \u00e9s la llibertat?", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1327165777, "episode": 46, "idc": 187080}, {"num": 47, "name": "Publicitat en temps de crisi", "links": [], "title": "Publicitat en temps de crisi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Publicitat en temps de crisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165827, "episode": 47, "idc": 187081}, {"num": 48, "name": "Llibres: fem ne una llista", "links": [], "title": "Llibres: fem ne una llista", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Llibres: fem ne una llista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165883, "episode": 48, "idc": 187082}, {"num": 49, "name": "Steve Jobs, elogi de la simplicitat", "links": [], "title": "Steve Jobs, elogi de la simplicitat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Steve Jobs, elogi de la simplicitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327165948, "episode": 49, "idc": 187083}, {"num": 50, "name": "El Per\u00fa. Tan a prop i tan lluny", "links": [], "title": "El Per\u00fa. Tan a prop i tan lluny", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "El Per\u00fa. Tan a prop i tan lluny", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327166186, "episode": 50, "idc": 187084}, {"num": 51, "name": "Assassins al punt de mira", "links": [], "title": "Assassins al punt de mira", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "Assassins al punt de mira", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327166236, "episode": 51, "idc": 187085}, {"num": 52, "name": "La por l\u00edquida", "links": [], "title": "La por l\u00edquida", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7567, "title_es": "La por l\u00edquida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327166302, "episode": 52, "idc": 187086}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Programa dedicat a la ideologia de la por. Reflexionem sobre la manera com els missatges negatius calen en tots els \u00e0mbits de la societat i sembren la por en els ciutadans. Hi participen Joaqu\u00edn Estefan\u00eda, periodista; Marina Subirats, soci\u00f2loga; Esther Gim\u00e9nez-Salinas, doctora en Dret Penal; Alfred Pastor, professor de l'IESE, i Daniel Clivill\u00e9, economista i emprenedor."], "languages": [], "compose": [], "title": "Millennium preguntes amb resposta", "plot_es": ["Programa dedicat a la ideologia de la por. Reflexionem sobre la manera com els missatges negatius calen en tots els \u00e0mbits de la societat i sembren la por en els ciutadans. Hi participen Joaqu\u00edn Estefan\u00eda, periodista; Marina Subirats, soci\u00f2loga; Esther Gim\u00e9nez-Salinas, doctora en Dret Penal; Alfred Pastor, professor de l'IESE, i Daniel Clivill\u00e9, economista i emprenedor."], "original_name": "Millennium preguntes amb resposta", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Programa dedicat a la ideologia de la por. Reflexionem sobre la manera com els missatges negatius calen en tots els \u00e0mbits de la societat i sembren la por en els ciutadans. Hi participen Joaqu\u00edn Estefan\u00eda, periodista; Marina Subirats, soci\u00f2loga; Esther Gim\u00e9nez-Salinas, doctora en Dret Penal; Alfred Pastor, professor de l'IESE, i Daniel Clivill\u00e9, economista i emprenedor."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 14, "seasons": 1, "id_media": "52SH6S9K3Z", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7567, "episodeUserCreator": {"1": {"42": "Anaci", "48": "Anaci", "43": "Anaci", "49": "Anaci", "52": "Anaci", "24": "Anaci", "25": "Anaci", "26": "Anaci", "27": "Anaci", "20": "Anaci", "21": "Anaci", "22": "Anaci", "23": "Anaci", "46": "Anaci", "47": "Anaci", "44": "Anaci", "45": "Anaci", "28": "Anaci", "29": "Anaci", "40": "Anaci", "41": "Anaci", "1": "Anaci", "3": "Anaci", "2": "Anaci", "5": "Anaci", "4": "Anaci", "7": "Anaci", "6": "Anaci", "9": "Anaci", "8": "Anaci", "51": "Anaci", "39": "Anaci", "38": "Anaci", "11": "Anaci", "10": "Anaci", "13": "Anaci", "12": "Anaci", "15": "Anaci", "14": "Anaci", "17": "Anaci", "16": "Anaci", "19": "Anaci", "18": "Anaci", "31": "Anaci", "30": "Anaci", "37": "Anaci", "36": "Anaci", "35": "Anaci", "34": "Anaci", "33": "Anaci", "32": "Anaci", "50": "Anaci"}}, "aka": null}