{"rating": 3.63, "links": [], "ratings_num": 8, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0114642", "year": 1995, "keywords": ["Illegal Immigrant", "Racism"], "plot": ["A spanish worker obtains the Swiss nationality after twenty years living in Switzerland. He works in his own company and helps the inmigrants with problems. But after a laboral accident he comes back to Spain and changes radically his attitude.   Written by  Miguel A. Andrade "], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Bernardo Bonezzi"}], "title": "El techo del mundo", "plot_es": ["A spanish worker obtains the Swiss nationality after twenty years living in Switzerland. He works in his own company and helps the inmigrants with problems. But after a laboral accident he comes back to Spain and changes radically his attitude.   Written by  Miguel A. Andrade "], "original_name": "El techo del mundo", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 12616, "plot_en": ["A spanish worker obtains the Swiss nationality after twenty years living in Switzerland. He works in his own company and helps the inmigrants with problems. But after a laboral accident he comes back to Spain and changes radically his attitude.   Written by  Miguel A. Andrade "], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52407cc1892b2b712700000e"}, "date": {"usec": 694000, "sec": 1379959460}, "title": "Racismo, conflictos interculturales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0513560", "name": "Adrian Lipp"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0516399", "name": "Paul Boris Lobadowsky"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0736336", "name": "Daniel Roehrich"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0772732", "name": "Rolf Schmid"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0858288", "name": "Pierre Andr\u00e9 Thi\u00e9baud"}], "total_users": 31, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Felipe Vega"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 2, "2": 1, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["France", "Spain", "Switzerland"], "cast": [{"role": "Tom\u00e1s", "name": "Santiago Ramos"}, {"role": "Marie", "name": "Emmanuelle Laborit"}, {"role": "Th\u00e9r\u00e8se", "name": "Nathalie Cardone"}, {"role": "Ousmane", "name": "Mulie Jarju"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY1OTg2NTA2MF5BMl5BanBnXkFtZTcwNjA4Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Teresa", "name": "Ic\u00edar Bolla\u00edn"}, {"role": "Pierre", "name": "Jean-Luc Bideau", "id": 11668}, {"role": "Helmuth", "name": "Jan Arnold"}, {"role": "Aduanero", "name": "Mathieu Delmont\u00e9"}, {"role": "Encargado", "name": "Jean-Marc Morel"}, {"role": "Especialista", "name": "Jean-Marie Annoni"}], "write": [{"role": null, "name": "Julio Llamazares"}, {"role": null, "name": "Felipe Vega"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "Z2V2WDZ4XN", "runtime": "85", "lists_num": 1}