{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0404061", "year": "2003", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "El fuego la palabra", "plot_es": [""], "original_name": "El fuego la palabra", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1269449, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0122451", "name": "Revista Rebeldia"}], "total_users": 0, "id_media": "22TA7CATWFSDYN6", "director": [{"name": "Ana Bellinghausen"}, {"name": "Alberto Cort\u00e9s"}], "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Marcos", "name": "Rafael Sebasti\u00e1n Guill\u00e9n Vicente"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}