{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0221651", "year": "1918", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Todo por la patria", "plot_es": [""], "original_name": "Todo por la patria", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1182216, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0298321", "name": "Hans Frey Films"}], "total_users": 0, "id_media": "A5HAD2YVT35VNAK", "director": [{"name": "Arturo Mario"}, {"name": "Mar\u00eda Pad\u00edn"}], "country": ["Chile"], "cast": [{"role": "-", "name": "Pedro Sienna"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Pad\u00edn"}, {"role": "-", "name": "Nicanor de la Sotta"}, {"role": "-", "name": "Nemesio Mart\u00ednez"}, {"role": "-", "name": "Luis Romero"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Garcia"}, {"role": "-", "name": "Ricardo Cavero"}, {"role": "-", "name": "Raquel G\u00fcller"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Quezada"}, {"role": "-", "name": "Arturo Mario"}], "write": [{"name": "Luis F. De Retana"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}