{"rating": 6.84, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-21 01:46:44", "sprite": "playedto", "idv": 5645754, "NickAddedBy": "tavo1987", "price": "", "addedBy": 2851571, "url": "http://played.to/ybjhn7o86r81", "host": "Played.to", "DateAdded": "2014-03-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tavo1987", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-10 11:10:22", "sprite": "stagevu", "idv": 8037, "NickAddedBy": "Sellarco", "price": "", "addedBy": 266935, "url": "http://stagevu.com/video/ogwarilnpgdt", "host": "Stagevu", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Sellarco", "sub": ""}, {"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-23 04:51:13", "sprite": "youtube", "idv": 8386209, "NickAddedBy": "viryury", "price": "", "addedBy": 380875, "url": "http://youtube.com/watch?v=yotvjXqFjC8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-23", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "viryury", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-21 01:54:09", "sprite": "vidspot", "idv": 5645809, "NickAddedBy": "tavo1987", "price": "", "addedBy": 2851571, "url": "http://www.vidspot.net/5ho9tqaofybo", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-03-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tavo1987", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-21 02:02:52", "sprite": "videomegatv", "idv": 5645846, "NickAddedBy": "tavo1987", "price": "", "addedBy": 2851571, "url": "http://videomega.tv/?ref=EaVVPHVQLX", "host": "VideoMega.tv", "DateAdded": "2014-03-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tavo1987", "sub": ""}], "ratings_num": 73, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: 20 a\u00f1os no es nadaDirector: Joaqu\u00edn Jord\u00e1Actores: -La experiencia autogestionaria de los trabajadores de la f\u00e1brica Numax, a finales de los setenta, qued\u00f3 recogida en un documental que ellos mismos decidieron que se hiciera, y que encargaron a Joaquim Jord\u00e0 en el momento en que estaban a punto de cerrar. Se titul\u00f3 \u00abNumax presenta...\u00bb (1979). Aquellas im\u00e1genes, recuperadas, junto con la situaci\u00f3n de los trabajadores tantos a\u00f1os despu\u00e9s, llevan a reflexionar sobre las \u00faltimas e intensas d\u00e9cadas que nos ha tocado vivir, para descubrir la fragilidad de los ideales de juventud y ofrecer \"una historia de transici\u00f3n\" con min\u00fasculas."], "languages": [], "compose": [], "title": "20 a\u00f1os no es nada", "plot_es": ["Nombre Original: 20 a\u00f1os no es nadaDirector: Joaqu\u00edn Jord\u00e1Actores: -La experiencia autogestionaria de los trabajadores de la f\u00e1brica Numax, a finales de los setenta, qued\u00f3 recogida en un documental que ellos mismos decidieron que se hiciera, y que encargaron a Joaquim Jord\u00e0 en el momento en que estaban a punto de cerrar. Se titul\u00f3 \u00abNumax presenta...\u00bb (1979). Aquellas im\u00e1genes, recuperadas, junto con la situaci\u00f3n de los trabajadores tantos a\u00f1os despu\u00e9s, llevan a reflexionar sobre las \u00faltimas e intensas d\u00e9cadas que nos ha tocado vivir, para descubrir la fragilidad de los ideales de juventud y ofrecer \"una historia de transici\u00f3n\" con min\u00fasculas."], "original_name": "20 a\u00f1os no es nada", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: 20 a\u00f1os no es nadaDirector: Joaqu\u00edn Jord\u00e1Actores: -La experiencia autogestionaria de los trabajadores de la f\u00e1brica Numax, a finales de los setenta, qued\u00f3 recogida en un documental que ellos mismos decidieron que se hiciera, y que encargaron a Joaquim Jord\u00e0 en el momento en que estaban a punto de cerrar. Se titul\u00f3 \u00abNumax presenta...\u00bb (1979). Aquellas im\u00e1genes, recuperadas, junto con la situaci\u00f3n de los trabajadores tantos a\u00f1os despu\u00e9s, llevan a reflexionar sobre las \u00faltimas e intensas d\u00e9cadas que nos ha tocado vivir, para descubrir la fragilidad de los ideales de juventud y ofrecer \"una historia de transici\u00f3n\" con min\u00fasculas."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 402, "id_media": "SX4HVKWUU2", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 26, "2": 1, "5": 12, "4": 32}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21725, "episodeUserCreator": [], "aka": null}