{"rating": 6.5, "ratings_num": 6, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Por la gracia de Luis", "links": [], "title": "Por la gracia de Luis", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "Por la gracia de Luis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328339799, "episode": 1, "idc": 190228}, {"num": 2, "name": "Asalto al Banco de Espa\u00f1a (Atraco imperfecto)", "links": [], "title": "Asalto al Banco de Espa\u00f1a (Atraco imperfecto)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "Asalto al Banco de Espa\u00f1a (Atraco imperfecto)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328339870, "episode": 2, "idc": 190229}, {"num": 3, "name": "Lucio", "links": [], "title": "Lucio", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "Lucio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328339994, "episode": 3, "idc": 190230}, {"num": 4, "name": "100 a\u00f1os de Residencia de estudiantes", "links": [], "title": "100 a\u00f1os de Residencia de estudiantes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "100 a\u00f1os de Residencia de estudiantes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328340054, "episode": 4, "idc": 190231}, {"num": 7, "name": "\u00a1Copiad, malditos!", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-04 08:24:43", "sprite": "rtve", "idv": 12741, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-documental/copiad-copiad-malditos-codecmaster-web-169/1075737/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "\u00a1Copiad, malditos!", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "\u00a1Copiad, malditos!", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328340267, "episode": 7, "idc": 190234}, {"num": 8, "name": "Xavier Mina, Sue\u00f1os de libertad. Los sitios del zar.", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-17 15:46:35", "sprite": "youtube", "idv": 4369110, "NickAddedBy": "michumlt", "price": "", "addedBy": 1284965, "url": "http://youtube.com/watch?v=BrQR0d4EWAE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "michumlt", "sub": ""}], "title": "Xavier Mina, Sue\u00f1os de libertad. Los sitios del zar.", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "Xavier Mina, Sue\u00f1os de libertad. Los sitios del zar.", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387291595, "episode": 8, "idc": 190235}, {"num": 9, "name": "Korubo: Morir matando", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-24 23:02:02", "sprite": "youtube", "idv": 3977568, "NickAddedBy": "Caelesis", "price": "", "addedBy": 253208, "url": "http://youtube.com/watch?v=Kd6NRMWpbjE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Caelesis", "sub": "Castellano"}], "title": "Korubo: Morir matando", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "Korubo: Morir matando", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1385330522, "episode": 9, "idc": 190236}, {"num": 11, "name": "Bicicleta, Cuchara, Manzana", "links": [], "title": "Bicicleta, Cuchara, Manzana", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "Bicicleta, Cuchara, Manzana", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328340503, "episode": 11, "idc": 190238}, {"num": 12, "name": "Frenes\u00ed en la gran ciudad (La movida madrile\u00f1a)", "links": [], "title": "Frenes\u00ed en la gran ciudad (La movida madrile\u00f1a)", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "Frenes\u00ed en la gran ciudad (La movida madrile\u00f1a)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328340565, "episode": 12, "idc": 190239}, {"num": 15, "name": "Conflicto bajo el mar", "links": [], "title": "Conflicto bajo el mar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 7671, "title_es": "Conflicto bajo el mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328340696, "episode": 15, "idc": 190242}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Documentales de la 2"], "languages": [], "compose": [], "title": "El documental", "plot_es": ["Documentales de la 2"], "original_name": "El documental", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Documentales de la 2"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 383000, "sec": 1372769698}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a3ab3287186d763a8b4568"}, "date": {"usec": 369000, "sec": 1416480768}, "title": "favoritas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 53, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 1, "5": 2, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 7671, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "valdellobin", "12": "valdellobin", "15": "valdellobin", "1": "valdellobin", "3": "valdellobin", "2": "valdellobin", "4": "valdellobin", "7": "valdellobin", "9": "valdellobin", "8": "valdellobin"}}, "id_media": "K55R4DN79E", "lists_num": 2}