{"rating": 7.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Short", "imdb": "tt2258549", "year": 2012, "plot": [""], "genres": ["Short", "Fantasy", "Horror"], "compose": [], "title": "Reflejos de la Oscuridad", "plot_es": [""], "original_name": "Reflejos de la Oscuridad", "mediaType": 2, "write": [{"role": " story", "name": "Eduardo Ram\u00edrez Villase\u00f1or"}, {"role": " writer", "name": "Eduardo Ram\u00edrez Villase\u00f1or"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5453839987186d6b548b4567"}, "date": {"usec": 429000, "sec": 1414760861}, "title": "Terror"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "3340632", "name": "Daniel Pineda"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3340632", "name": "Daniel Pineda"}], "total_users": 32, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Eduardo Ram\u00edrez Villase\u00f1or"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Adriana", "name": "Ana Fernanda Ju\u00e1rez"}, {"role": "Mauricio", "name": "Mauricio Moreno"}, {"role": "Diana", "name": "Rocio Kiese"}, {"role": "Leonardo", "name": "Diego Ter\u00e1n"}, {"role": "Jimena - 6 Aos", "name": "Regina Tiscare\u00f1o"}, {"role": "Jimena", "name": "Marisol Lazo"}], "idm": 408106, "episodeUserCreator": [], "id_media": "4S2UVRHNWW", "runtime": "17", "lists_num": 1}