{"rating": 7.78, "ratings_num": 65, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Capitulo 1", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-15 14:50:09", "sprite": "rtve", "idv": 10860945, "NickAddedBy": "SharayLdf", "price": "", "addedBy": 694437, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-caso-wanninkhof/caso-wanninkhof-capitulo-1/1908888", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-10-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SharayLdf", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 18:35:18", "sprite": "rtve", "idv": 15017, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-caso-wanninkhof/caso-wanninkhof-capitulo-1/170272", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-28 23:13:59", "sprite": "rtve", "idv": 13899, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-caso-wanninkhof/caso-wanninkhof-capitulo-1/170272/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Capitulo 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2541, "title_es": "Capitulo 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413377409, "episode": 1, "idc": 68967}, {"num": 2, "name": "Capitulo 2", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-15 14:50:53", "sprite": "rtve", "idv": 10860946, "NickAddedBy": "SharayLdf", "price": "", "addedBy": 694437, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-caso-wanninkhof/caso-wanninkhof-capitulo-2/1923089", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-10-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SharayLdf", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-28 23:14:11", "sprite": "rtve", "idv": 13900, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-caso-wanninkhof/caso-wanninkhof-capitulo-2/207052/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-28", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Capitulo 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 2541, "title_es": "Capitulo 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413377453, "episode": 2, "idc": 68974}], "0": [{"num": 0, "name": "Trailer", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 18:36:42", "sprite": "rtve", "idv": 15025, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-caso-wanninkhof/caso-wanninkhof-trailer-caso-wanninkhof/157793", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Trailer", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2541, "title_es": "Trailer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317314187, "episode": 0, "idc": 135174}, {"num": 1, "name": "Fragmento", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 18:36:14", "sprite": "rtve", "idv": 15022, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-caso-wanninkhof/caso-wanninkhof-resumen/191093", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Fragmento", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 2541, "title_es": "Fragmento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317314163, "episode": 1, "idc": 135173}]}, "imdb": "tt1247747", "year": 2008, "keywords": ["TV Mini-Series"], "plot": ["Miniserie de dos cap\u00edtulos inspirada en el proceso que se abri\u00f3 contra Dolores V\u00e1zquez tras la desaparici\u00f3n y el asesinato de la joven de 19 a\u00f1os Roc\u00edo Wanninkhof, en septiembre de 1999. La Guardia Civil la detuvo como sospechosa del crimen, fue juzgada y declarada inicialmente culpable. Es, precisamente, en ese proceso y en el ''linchamiento'' p\u00fablico que se hizo de la figura de Dolores donde se centra la serie, as\u00ed como en la posterior detenci\u00f3n del verdadero culpable, Tony King, un ingl\u00e9s condenado por el asesinato de otra joven. Inspirada en estos hechos reales, ''El caso Wanninkhof'' es una producci\u00f3n de Pedro Costa P.C. para TVE, con un presupuesto de mill\u00f3n y medio de euros, documentada en las resoluciones judiciales y en las informaciones publicadas en los medios de comunicaci\u00f3n. Los nombres de los personajes, as\u00ed como muchas de las escenas, situaciones y lugares son ficticios. Luisa Mart\u00edn encarna a la protagonista, Victoria \u00c1lvarez (Dolores). Juanjo Puigcorb\u00e9 es el abogado de Victoria; Frank Feys es Robin James Jones (Tony King); Bel\u00e9n Constenla interpreta a Ana Cobo (la madre de Roc\u00edo); Carla Nieto es Cristina, la hermana de la v\u00edctima; Victoria Mora es Carmen, una amiga de Victoria, y Valentina Burgue\u00f1o interpreta a Roc\u00edo Wanninkhof. Tras la detenci\u00f3n de Dolores, la prensa, sin ninguna rigurosidad y espoleada por la indignaci\u00f3n popular (con la que se retroalimentaba), ofreci\u00f3 en todo momento una imagen de la acusada que apuntaba a su culpabilidad. En el primer juicio que se celebr\u00f3, el juzgado popular emiti\u00f3 su sentencia en este sentido, y \u00c1lvarez fue condenada a 15 a\u00f1os de prisi\u00f3n. Pero la realidad -como se demostr\u00f3 despu\u00e9s-, es que \u00c1lvarez era inocente. El asesinato de Sonia Carabantes en 2003 condujo a las autoridades a detener al verdadero culpable, Tony A. King."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El caso Wanninkhof", "plot_es": ["Miniserie de dos cap\u00edtulos inspirada en el proceso que se abri\u00f3 contra Dolores V\u00e1zquez tras la desaparici\u00f3n y el asesinato de la joven de 19 a\u00f1os Roc\u00edo Wanninkhof, en septiembre de 1999. La Guardia Civil la detuvo como sospechosa del crimen, fue juzgada y declarada inicialmente culpable. Es, precisamente, en ese proceso y en el ''linchamiento'' p\u00fablico que se hizo de la figura de Dolores donde se centra la serie, as\u00ed como en la posterior detenci\u00f3n del verdadero culpable, Tony King, un ingl\u00e9s condenado por el asesinato de otra joven. Inspirada en estos hechos reales, ''El caso Wanninkhof'' es una producci\u00f3n de Pedro Costa P.C. para TVE, con un presupuesto de mill\u00f3n y medio de euros, documentada en las resoluciones judiciales y en las informaciones publicadas en los medios de comunicaci\u00f3n. Los nombres de los personajes, as\u00ed como muchas de las escenas, situaciones y lugares son ficticios. Luisa Mart\u00edn encarna a la protagonista, Victoria \u00c1lvarez (Dolores). Juanjo Puigcorb\u00e9 es el abogado de Victoria; Frank Feys es Robin James Jones (Tony King); Bel\u00e9n Constenla interpreta a Ana Cobo (la madre de Roc\u00edo); Carla Nieto es Cristina, la hermana de la v\u00edctima; Victoria Mora es Carmen, una amiga de Victoria, y Valentina Burgue\u00f1o interpreta a Roc\u00edo Wanninkhof. Tras la detenci\u00f3n de Dolores, la prensa, sin ninguna rigurosidad y espoleada por la indignaci\u00f3n popular (con la que se retroalimentaba), ofreci\u00f3 en todo momento una imagen de la acusada que apuntaba a su culpabilidad. En el primer juicio que se celebr\u00f3, el juzgado popular emiti\u00f3 su sentencia en este sentido, y \u00c1lvarez fue condenada a 15 a\u00f1os de prisi\u00f3n. Pero la realidad -como se demostr\u00f3 despu\u00e9s-, es que \u00c1lvarez era inocente. El asesinato de Sonia Carabantes en 2003 condujo a las autoridades a detener al verdadero culpable, Tony A. King."], "original_name": "El caso Wanninkhof", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 2541, "plot_en": ["Miniserie de dos cap\u00edtulos inspirada en el proceso que se abri\u00f3 contra Dolores V\u00e1zquez tras la desaparici\u00f3n y el asesinato de la joven de 19 a\u00f1os Roc\u00edo Wanninkhof, en septiembre de 1999. La Guardia Civil la detuvo como sospechosa del crimen, fue juzgada y declarada inicialmente culpable. Es, precisamente, en ese proceso y en el ''linchamiento'' p\u00fablico que se hizo de la figura de Dolores donde se centra la serie, as\u00ed como en la posterior detenci\u00f3n del verdadero culpable, Tony King, un ingl\u00e9s condenado por el asesinato de otra joven. Inspirada en estos hechos reales, ''El caso Wanninkhof'' es una producci\u00f3n de Pedro Costa P.C. para TVE, con un presupuesto de mill\u00f3n y medio de euros, documentada en las resoluciones judiciales y en las informaciones publicadas en los medios de comunicaci\u00f3n. Los nombres de los personajes, as\u00ed como muchas de las escenas, situaciones y lugares son ficticios. Luisa Mart\u00edn encarna a la protagonista, Victoria \u00c1lvarez (Dolores). Juanjo Puigcorb\u00e9 es el abogado de Victoria; Frank Feys es Robin James Jones (Tony King); Bel\u00e9n Constenla interpreta a Ana Cobo (la madre de Roc\u00edo); Carla Nieto es Cristina, la hermana de la v\u00edctima; Victoria Mora es Carmen, una amiga de Victoria, y Valentina Burgue\u00f1o interpreta a Roc\u00edo Wanninkhof. Tras la detenci\u00f3n de Dolores, la prensa, sin ninguna rigurosidad y espoleada por la indignaci\u00f3n popular (con la que se retroalimentaba), ofreci\u00f3 en todo momento una imagen de la acusada que apuntaba a su culpabilidad. En el primer juicio que se celebr\u00f3, el juzgado popular emiti\u00f3 su sentencia en este sentido, y \u00c1lvarez fue condenada a 15 a\u00f1os de prisi\u00f3n. Pero la realidad -como se demostr\u00f3 despu\u00e9s-, es que \u00c1lvarez era inocente. El asesinato de Sonia Carabantes en 2003 condujo a las autoridades a detener al verdadero culpable, Tony A. King."], "status": 1, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e8b2a839666464ef00bba6"}, "date": {"usec": 781000, "sec": 1373809025}, "title": "Tengo que ver"}], "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 183, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(2 episodes, 2008)", "name": "Pedro Costa"}, {"role": "(2 episodes, 2008)", "name": "Fernando C\u00e1mara"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 8, "2": 2, "5": 18, "4": 37}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Victoria \u00c1lvarez ", "name": "Luisa Mart\u00edn"}, {"role": "Palacios ", "name": "Juanjo Puigcorb\u00e9"}, {"role": "Robin James Jones ", "name": "Frank Feys"}, {"role": "Ana Cobo ", "name": "Bel\u00e9n Constenla"}, {"role": "Cristina ", "name": "Carla Nieto"}, {"role": "Capit\u00e1n Blanco ", "name": "Manuel Navarro"}, {"role": " ", "name": "Albert Forner"}, {"role": " ", "name": "Ra\u00fal Sanz"}, {"role": " ", "name": "\u00darsula Murayama"}, {"role": " ", "name": "Sonia J\u00e1vaga"}], "write": [], "episodeUserCreator": [["fernangh", "fernangh"], {"1": "gvbhard", "2": "gvbhard"}], "id_media": "P5C7ESTTTH", "runtime": "20", "lists_num": 1}