{"rating": 6.47, "links": [], "ratings_num": 15, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: KanalDirector: Andrzej WajdaActores: Teresa Izewska ,\t Tadeusz Janczar ,\t Wienczyslaw GlinskiPolonia, septiembre de 1944. Los valientes soldados de un peque\u00f1o ej\u00e9rcito de la Resistencia se ven forzados a ocultarse en los laber\u00ednticos canales de Varsovia tratando de escabar de la ofensiva nazi.\r\nSegunda entrega de la trilog\u00eda b\u00e9lica del maestro polaco Andrzej Wajda, este estremecedor relato, inspirado en hechos reales, fue la primera pel\u00edcula en mostrar la rebel\u00edon polaca ante la invasi\u00f3n nazi."], "languages": [], "compose": [], "title": "Kanal", "plot_es": ["Nombre Original: KanalDirector: Andrzej WajdaActores: Teresa Izewska ,\t Tadeusz Janczar ,\t Wienczyslaw GlinskiPolonia, septiembre de 1944. Los valientes soldados de un peque\u00f1o ej\u00e9rcito de la Resistencia se ven forzados a ocultarse en los laber\u00ednticos canales de Varsovia tratando de escabar de la ofensiva nazi.\r\nSegunda entrega de la trilog\u00eda b\u00e9lica del maestro polaco Andrzej Wajda, este estremecedor relato, inspirado en hechos reales, fue la primera pel\u00edcula en mostrar la rebel\u00edon polaca ante la invasi\u00f3n nazi."], "original_name": "Kanal", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: KanalDirector: Andrzej WajdaActores: Teresa Izewska ,\t Tadeusz Janczar ,\t Wienczyslaw GlinskiPolonia, septiembre de 1944. Los valientes soldados de un peque\u00f1o ej\u00e9rcito de la Resistencia se ven forzados a ocultarse en los laber\u00ednticos canales de Varsovia tratando de escabar de la ofensiva nazi.\r\nSegunda entrega de la trilog\u00eda b\u00e9lica del maestro polaco Andrzej Wajda, este estremecedor relato, inspirado en hechos reales, fue la primera pel\u00edcula en mostrar la rebel\u00edon polaca ante la invasi\u00f3n nazi."], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51a8b54039666464ef013f74"}, "date": {"usec": 851000, "sec": 1372710063}, "title": "The Criterion Collection"}, {"_idMediaList": {"$id": "503b370b39666464ef000def"}, "date": {"usec": 305000, "sec": 1372765405}, "title": "2GM"}, {"_idMediaList": {"$id": "51430dae39666464ef010380"}, "date": {"usec": 300000, "sec": 1372771441}, "title": "PEL\u00cdCULAS B\u00c9LICAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "51dff44587186da510000007"}, "date": {"usec": 794000, "sec": 1373638777}, "title": "Segunda Guerra Mundial"}, {"_idMediaList": {"$id": "52670e5787186d6b57000000"}, "date": {"usec": 811000, "sec": 1383097036}, "title": "Nazis, sectas y afines"}, {"_idMediaList": {"$id": "52f763db8505afac0f8b4567"}, "date": {"usec": 730000, "sec": 1391960044}, "title": "2 Guerra Mundial"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 104, "id_media": "WVP44TUPZ6", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 1, "2": 1, "5": 4, "4": 5}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20991, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 6}