{"rating": 7.64, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-27 14:58:04", "sprite": "youtube", "idv": 1996752, "NickAddedBy": "Libert0", "price": "", "addedBy": 533065, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Libert0", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-10 11:10:30", "sprite": "youtube", "idv": 12158, "NickAddedBy": "saida88", "price": "", "addedBy": 348951, "url": "http://youtube.com/watch?v=z_I8cMVT9RM", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "saida88", "sub": ""}], "ratings_num": 61, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Vida y muerte de Buenaventura Durruti, anarquistaDirector: Jean Louis ComolliActores: Buenaventura DurrutiSe grab\u00f3 durante los meses de febrero y marzo de 1999 en La C\u00fapula, sala de ensayos de Els Joglars en Pruit. El documental refleja el sistema de trabajo de la compa\u00f1\u00eda a trav\u00e9s del proceso de creaci\u00f3n seguido para recrear el personaje de Durruti y las circunstancias hist\u00f3ricas que le rodearon y de las que fue protagonista. Dirigido por el cineasta franc\u00e9s Jean Louis Comolli autor de seis pel\u00edculas de ficci\u00f3n y una veintena de documentales. Vida y muertes de Buenaventura Durruti, anarquista se present\u00f3 en el Festival Internacional de Cine de Valladolid, fuera de concurso, dentro de la secci\u00f3n Tiempo de historia."], "languages": [], "compose": [], "title": "Vida y muerte de Buenaventura Durruti, anarquista", "plot_es": ["Nombre Original: Vida y muerte de Buenaventura Durruti, anarquistaDirector: Jean Louis ComolliActores: Buenaventura DurrutiSe grab\u00f3 durante los meses de febrero y marzo de 1999 en La C\u00fapula, sala de ensayos de Els Joglars en Pruit. El documental refleja el sistema de trabajo de la compa\u00f1\u00eda a trav\u00e9s del proceso de creaci\u00f3n seguido para recrear el personaje de Durruti y las circunstancias hist\u00f3ricas que le rodearon y de las que fue protagonista. Dirigido por el cineasta franc\u00e9s Jean Louis Comolli autor de seis pel\u00edculas de ficci\u00f3n y una veintena de documentales. Vida y muertes de Buenaventura Durruti, anarquista se present\u00f3 en el Festival Internacional de Cine de Valladolid, fuera de concurso, dentro de la secci\u00f3n Tiempo de historia."], "original_name": "Vida y muerte de Buenaventura Durruti, anarquista", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Vida y muerte de Buenaventura Durruti, anarquistaDirector: Jean Louis ComolliActores: Buenaventura DurrutiSe grab\u00f3 durante los meses de febrero y marzo de 1999 en La C\u00fapula, sala de ensayos de Els Joglars en Pruit. El documental refleja el sistema de trabajo de la compa\u00f1\u00eda a trav\u00e9s del proceso de creaci\u00f3n seguido para recrear el personaje de Durruti y las circunstancias hist\u00f3ricas que le rodearon y de las que fue protagonista. Dirigido por el cineasta franc\u00e9s Jean Louis Comolli autor de seis pel\u00edculas de ficci\u00f3n y una veintena de documentales. Vida y muertes de Buenaventura Durruti, anarquista se present\u00f3 en el Festival Internacional de Cine de Valladolid, fuera de concurso, dentro de la secci\u00f3n Tiempo de historia."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52c94ede83f2f02a128b456c"}, "date": {"usec": 679000, "sec": 1388924864}, "title": "Cine anarquista"}, {"_idMediaList": {"$id": "5310ac3983f2f008628b456a"}, "date": {"usec": 196000, "sec": 1393611088}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5311e3f983f2f0f8748b4567"}, "date": {"usec": 693000, "sec": 1394901790}, "title": "Guerra Civil Espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "532cf8f4892b2b2a4f8b456b"}, "date": {"usec": 995000, "sec": 1395467911}, "title": "II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "5330350b060f0e24108b456a"}, "date": {"usec": 84000, "sec": 1405646064}, "title": "Cinema Pol\u00edticosocial"}, {"_idMediaList": {"$id": "5475192a892b2b457f8b4574"}, "date": {"usec": 259000, "sec": 1416960522}, "title": "Anarquismo"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 510, "id_media": "TPKFFTYAK5", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 11, "2": 1, "5": 24, "4": 20}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19923, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 9}