{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0365398", "year": "2002", "plot": [""], "genres": ["Drama", "Fantasy"], "compose": [], "title": "Les jours o\u00f9 je n'existe pas", "plot_es": [""], "original_name": "Les jours o\u00f9 je n'existe pas", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1249459, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0029817", "name": "Agence du Cin\u00e9ma Ind\u00e9pendant pour sa Diffusion (ACID)"}, {"imdb": "0101026", "name": "Aura \u00c9t\u00e9"}, {"imdb": "0090290", "name": "Centre National de la Cin\u00e9matographie (CNC)"}], "total_users": 0, "id_media": "DVCV7WFV4KSKKTT", "director": [{"name": "Jean-Charles Fitoussi"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Antoine", "name": "Antoine Chappey"}, {"role": "Cl\u00e9mentine", "name": "Cl\u00e9mentine Baert"}, {"role": "L'oncle", "name": "Lu\u00eds Miguel Cintra"}, {"role": "L'enfant", "name": "Antoine Michot"}, {"role": "Oncle Alfred", "name": "Bernard Musson"}, {"role": "L'organiste", "name": "Jean Guillou"}, {"role": "Le type du Wepler", "name": "Yves Caumon"}, {"role": "La fille du Wepler", "name": "Valentine Vidal"}, {"role": "Laure", "name": "Laure Barcillon"}, {"role": "Le patron du bar", "name": "Jean-Paul Bonnaire"}], "write": [{"name": "Jean-Charles Fitoussi"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "114"}