{"rating": 5.79, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-27 16:41:19", "sprite": "rtve", "idv": 220505, "NickAddedBy": "yara_sory", "price": "", "addedBy": 424718, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/placa-del-diamant-capitol/507466/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yara_sory", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-27 16:41:00", "sprite": "rtve", "idv": 220504, "NickAddedBy": "yara_sory", "price": "", "addedBy": 424718, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/placa-del-diamant-capitol/507464/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yara_sory", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-27 16:39:52", "sprite": "rtve", "idv": 220494, "NickAddedBy": "yara_sory", "price": "", "addedBy": 424718, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/placa-del-diamant-capitol/507463/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yara_sory", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-27 16:39:19", "sprite": "rtve", "idv": 220493, "NickAddedBy": "yara_sory", "price": "", "addedBy": 424718, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/placa-del-diamant--capitol/507467/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yara_sory", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-27 16:37:24", "sprite": "rtve", "idv": 220489, "NickAddedBy": "yara_sory", "price": "", "addedBy": 424718, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-plaza-del-diamante/plaza-del-diamante-capitulo-4/469707/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yara_sory", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-27 16:37:00", "sprite": "rtve", "idv": 220487, "NickAddedBy": "yara_sory", "price": "", "addedBy": 424718, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-plaza-del-diamante/plaza-del-diamante-capitulo-3/469683/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yara_sory", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-27 16:36:34", "sprite": "rtve", "idv": 220485, "NickAddedBy": "yara_sory", "price": "", "addedBy": 424718, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-plaza-del-diamante/plaza-del-diamante-capitulo-2/470662/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yara_sory", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-27 16:35:54", "sprite": "rtve", "idv": 220484, "NickAddedBy": "yara_sory", "price": "", "addedBy": 424718, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-plaza-del-diamante/plaza-del-diamante-capitulo-1/469730/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-03-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yara_sory", "sub": ""}], "ratings_num": 198, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0082917", "year": 1982, "keywords": ["Spanish Civil War", "Based On Novel"], "plot": ["Nombre Original: La pla\u00e7a del diamantDirector: Francisco BetriuActores: Llu\u00eds Homar, Silvia Munt, Paca Gabald\u00f3nDurante el verano de 1928, en el entoldado de la Plaza del Diamante, la fiesta mayor del barrio de Gracia de Barcelona, Natalia conoce a un joven llamado Quimet. Este encuentro marca la vida de Natalia, que por expreso deseo de su marido se llamar\u00e1 desde ahora Columeta"], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Ramon Muntaner"}], "title": "La plaza del diamante", "plot_es": ["Nombre Original: La pla\u00e7a del diamantDirector: Francisco BetriuActores: Llu\u00eds Homar, Silvia Munt, Paca Gabald\u00f3nDurante el verano de 1928, en el entoldado de la Plaza del Diamante, la fiesta mayor del barrio de Gracia de Barcelona, Natalia conoce a un joven llamado Quimet. Este encuentro marca la vida de Natalia, que por expreso deseo de su marido se llamar\u00e1 desde ahora Columeta"], "original_name": "La pla\u00e7a del Diamant", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Francesc Betriu"}, {"role": " (as Gustau Hern\u00e1ndez)", "name": "Gustau Hern\u00e1ndez Mor"}, {"role": " novel", "name": "Merc\u00e8 Rodoreda"}, {"role": " (as Benet Rosell)", "name": "Benet Rossell"}], "plot_en": ["Nombre Original: La pla\u00e7a del diamantDirector: Francisco BetriuActores: Llu\u00eds Homar, Silvia Munt, Paca Gabald\u00f3nDurante el verano de 1928, en el entoldado de la Plaza del Diamante, la fiesta mayor del barrio de Gracia de Barcelona, Natalia conoce a un joven llamado Quimet. Este encuentro marca la vida de Natalia, que por expreso deseo de su marido se llamar\u00e1 desde ahora Columeta"], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "532cf8f4892b2b2a4f8b456b"}, "date": {"usec": 463000, "sec": 1395465716}, "title": "II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "534a792387186dae198b4567"}, "date": {"usec": 221000, "sec": 1400953591}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "535c029e87186d5f138b4569"}, "date": {"usec": 504000, "sec": 1401049774}, "title": "pendents"}, {"_idMediaList": {"$id": "52efdc940822cca8428b4569"}, "date": {"usec": 319000, "sec": 1402602001}, "title": "proximes"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0180530", "name": "Pep\u00f3n Coromina"}], "total_users": 1088, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Francesc Betriu"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 34, "3": 70, "2": 15, "5": 34, "4": 44}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Colometa", "name": "Silvia Munt"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg1NjA0ODIzMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDMyMDg1Mg@@._V1.jpg", "role": "Quimet", "name": "Llu\u00eds Homar", "id": 6180}, {"role": "Antoni", "name": "Joaquim Cardona"}, {"role": "Senyora Enriqueta", "name": "Elisenda Ribas"}, {"role": "Mateu", "name": "Josep Minguell"}, {"role": "", "name": "Llu\u00eds Juli\u00e1"}, {"role": "", "name": "Joan Ferrer"}, {"role": "Julieta", "name": "Marta Molins"}, {"role": "Griselda", "name": "Paca Gabald\u00f3n"}, {"role": "", "name": "Jordi Juan Teixidor"}], "idm": 9733, "episodeUserCreator": [], "id_media": "6FZC9ZRNDY", "runtime": "111", "lists_num": 8}