{"rating": 8.6, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-14 18:23:36", "sprite": "filmin", "idv": 3586927, "NickAddedBy": "series.ly", "price": "1.95", "addedBy": 1, "url": "http://filmin.es/pelicula/llach-la-revolta-permanent", "host": "Filmin", "DateAdded": "2013-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "series.ly", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-03 18:27:14", "sprite": "youtube", "idv": 5326193, "NickAddedBy": "Inakirol", "price": "", "addedBy": 1476864, "url": "http://youtube.com/watch?v=lWqF6aaOtFU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-03-03", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Inakirol", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-07-09 23:21:19", "sprite": "rapidgator", "idv": 2844692, "NickAddedBy": "isi_moreno", "price": "", "addedBy": 298115, "url": "http://rapidgator.net/file/1104d85dc2dc39aef4bfc57c17cba18e/DOCUMENTAL__Llach.html", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2013-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "isi_moreno", "sub": ""}], "ratings_num": 48, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0881278", "year": 2006, "keywords": ["Independent Video", "Anecdote", "Writer Director", "Book"], "plot": ["El 3 de marzo de 1976 en Vitoria, en el transcurso de una asamblea de trabajadores, la actuaci\u00f3n de la polic\u00eda caus\u00f3 cinco muertos y m\u00e1s de cien heridos de bala. Esa misma noche, llevado por la rabia, Llach compuso la que ser\u00eda una de las canciones m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la Transici\u00f3n: \"Campanades a morts\". Ahora, treinta a\u00f1os despu\u00e9s, Llu\u00eds Llach vuelve a Vitoria para interpretarla en un concierto multitudinario en recuerdo a las v\u00edctimas del 3 de marzo. Un viaje en el espacio y en el tiempo conducido por la m\u00fasica y las palabras del propio Llach, en el que se mezclan recuerdos autobiogr\u00e1ficos con im\u00e1genes y testimonios de los protagonistas de esos hechos. \u00c9sta es la historia de una canci\u00f3n, el retrato de la persona que la escribi\u00f3 y la cr\u00f3nica de los hechos que la inspiraron. Un grito y una exigencia de revuelta permanente contra el olvido."], "genres": ["Documentary", "Biography", "History"], "compose": [], "title": "la revolta permanent", "plot_es": ["El 3 de marzo de 1976 en Vitoria, en el transcurso de una asamblea de trabajadores, la actuaci\u00f3n de la polic\u00eda caus\u00f3 cinco muertos y m\u00e1s de cien heridos de bala. Esa misma noche, llevado por la rabia, Llach compuso la que ser\u00eda una de las canciones m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la Transici\u00f3n: \"Campanades a morts\". Ahora, treinta a\u00f1os despu\u00e9s, Llu\u00eds Llach vuelve a Vitoria para interpretarla en un concierto multitudinario en recuerdo a las v\u00edctimas del 3 de marzo. Un viaje en el espacio y en el tiempo conducido por la m\u00fasica y las palabras del propio Llach, en el que se mezclan recuerdos autobiogr\u00e1ficos con im\u00e1genes y testimonios de los protagonistas de esos hechos. \u00c9sta es la historia de una canci\u00f3n, el retrato de la persona que la escribi\u00f3 y la cr\u00f3nica de los hechos que la inspiraron. Un grito y una exigencia de revuelta permanente contra el olvido."], "original_name": "Llach: La revolta permanent", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish", "Catalan"], "idm": 6976, "plot_en": ["El 3 de marzo de 1976 en Vitoria, en el transcurso de una asamblea de trabajadores, la actuaci\u00f3n de la polic\u00eda caus\u00f3 cinco muertos y m\u00e1s de cien heridos de bala. Esa misma noche, llevado por la rabia, Llach compuso la que ser\u00eda una de las canciones m\u00e1s emblem\u00e1ticas de la Transici\u00f3n: \"Campanades a morts\". Ahora, treinta a\u00f1os despu\u00e9s, Llu\u00eds Llach vuelve a Vitoria para interpretarla en un concierto multitudinario en recuerdo a las v\u00edctimas del 3 de marzo. Un viaje en el espacio y en el tiempo conducido por la m\u00fasica y las palabras del propio Llach, en el que se mezclan recuerdos autobiogr\u00e1ficos con im\u00e1genes y testimonios de los protagonistas de esos hechos. \u00c9sta es la historia de una canci\u00f3n, el retrato de la persona que la escribi\u00f3 y la cr\u00f3nica de los hechos que la inspiraron. Un grito y una exigencia de revuelta permanente contra el olvido."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51740f8039666464ef0122d4"}, "date": {"usec": 707000, "sec": 1372771978}, "title": "..."}, {"_idMediaList": {"$id": "52f50ab48505afc7418b4567"}, "date": {"usec": 424000, "sec": 1391939427}, "title": "Documentaries"}, {"_idMediaList": {"$id": "52dc50ee0a358a6a198b4567"}, "date": {"usec": 133000, "sec": 1392303484}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "539b198d87186dd2368b4567"}, "date": {"usec": 235000, "sec": 1402678319}, "title": "Wishlist"}, {"_idMediaList": {"$id": "53f4e96d0a358ada788b456a"}, "date": {"usec": 278000, "sec": 1408559705}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53ce8ec08505af39568b4567"}, "date": {"usec": 410000, "sec": 1410004150}, "title": "Documentals"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0579057", "name": "Javier M\u00e9ndez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1255565", "name": "Jaume Roures"}], "total_users": 610, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Llu\u00eds Dan\u00e9s"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 1, "5": 30, "4": 12}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself ", "name": "Carlos Arias Navarro"}, {"role": "Herself ", "name": "Maria del Mar Bonet"}, {"role": "Himself ", "name": "Juan Carlos de Borb\u00f3n"}, {"role": "Herself ", "name": "Sof\u00eda de Grecia"}, {"role": "Himself ", "name": "Manuel Fraga"}, {"role": "Himself ", "name": "Francisco Franco"}, {"role": "Himself ", "name": "Llu\u00eds Llach", "id": 2796}, {"role": "Herself ", "name": "Mercedes Mil\u00e1"}, {"role": "Herself ", "name": "Marina Rossell"}, {"role": "Himself ", "name": "Rodolfo Mart\u00edn Villa"}], "write": [{"role": null, "name": "Llu\u00eds Arcarazo", "id": 2781}, {"role": null, "name": "Lila Pla Alemany"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "EYTPD6279P", "runtime": "90", "lists_num": 11}