{"rating": 7.12, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-05 03:46:36", "sprite": "youtube", "idv": 424541, "NickAddedBy": "alejandrovalfra", "price": "", "addedBy": 960564, "url": "http://youtube.com/watch?v=Jy6MXQKikAE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-05", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "alejandrovalfra", "sub": ""}], "ratings_num": 108, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0034423", "year": 1942, "keywords": ["Army"], "plot": ["Nombre Original: A mi la legi\u00f3nDirector: Juan de Ordu\u00f1aActores: Alfredo Mayo, Luis Pe\u00f1a, Manuel Luna, Miguel Pozanco, Pilar Soler, Manuel Arb\u00f3, Rufino Ingl\u00e9s, Fortunato Bernal, Arturo Mar\u00edn, Fred GalianaEn el Norte de \u00c1frica, en un destacamento de la Legi\u00f3n (la 4\u00aa Bandera), el Grajo, el legionario m\u00e1s valeroso, y Mauro, que acaba de incorporarse, se hacen muy amigos. Mauro, de quien s\u00f3lo se conoce el nombre, da la impresi\u00f3n de ocultar alg\u00fan secreto inquietante. Un d\u00eda en que los dos amigos celebran una fiesta, una desafortunada circunstancia da lugar a la muerte de un hombre. Las sospechas recaen sobre Mauro, que es sometido a juicio. Mientras tanto, el Grajo empezar\u00e1 a investigar los hechos por su cuenta."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Juan Quintero"}], "title": "A mi la legi\u00f3n", "plot_es": ["Nombre Original: A mi la legi\u00f3nDirector: Juan de Ordu\u00f1aActores: Alfredo Mayo, Luis Pe\u00f1a, Manuel Luna, Miguel Pozanco, Pilar Soler, Manuel Arb\u00f3, Rufino Ingl\u00e9s, Fortunato Bernal, Arturo Mar\u00edn, Fred GalianaEn el Norte de \u00c1frica, en un destacamento de la Legi\u00f3n (la 4\u00aa Bandera), el Grajo, el legionario m\u00e1s valeroso, y Mauro, que acaba de incorporarse, se hacen muy amigos. Mauro, de quien s\u00f3lo se conoce el nombre, da la impresi\u00f3n de ocultar alg\u00fan secreto inquietante. Un d\u00eda en que los dos amigos celebran una fiesta, una desafortunada circunstancia da lugar a la muerte de un hombre. Las sospechas recaen sobre Mauro, que es sometido a juicio. Mientras tanto, el Grajo empezar\u00e1 a investigar los hechos por su cuenta."], "original_name": "\u00a1A m\u00ed la legi\u00f3n!", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 9209, "plot_en": ["Nombre Original: A mi la legi\u00f3nDirector: Juan de Ordu\u00f1aActores: Alfredo Mayo, Luis Pe\u00f1a, Manuel Luna, Miguel Pozanco, Pilar Soler, Manuel Arb\u00f3, Rufino Ingl\u00e9s, Fortunato Bernal, Arturo Mar\u00edn, Fred GalianaEn el Norte de \u00c1frica, en un destacamento de la Legi\u00f3n (la 4\u00aa Bandera), el Grajo, el legionario m\u00e1s valeroso, y Mauro, que acaba de incorporarse, se hacen muy amigos. Mauro, de quien s\u00f3lo se conoce el nombre, da la impresi\u00f3n de ocultar alg\u00fan secreto inquietante. Un d\u00eda en que los dos amigos celebran una fiesta, una desafortunada circunstancia da lugar a la muerte de un hombre. Las sospechas recaen sobre Mauro, que es sometido a juicio. Mientras tanto, el Grajo empezar\u00e1 a investigar los hechos por su cuenta."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "532b05f90a358ac26e8b4568"}, "date": {"usec": 139000, "sec": 1395328648}, "title": "Pel\u00edculas de Propaganda Franquista"}, {"_idMediaList": {"$id": "533b01be892b2b5d7b8b4567"}, "date": {"usec": 915000, "sec": 1396377319}, "title": "Cine b\u00e9lico"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c83bbc83f2f0ee4c8b4567"}, "date": {"usec": 495000, "sec": 1405728444}, "title": "Historia del cine"}, {"_idMediaList": {"$id": "5416ca0e0a358a48558b4569"}, "date": {"usec": 968000, "sec": 1410906424}, "title": "\u00c1frica"}, {"_idMediaList": {"$id": "543a527a0a358aa21a8b4567"}, "date": {"usec": 291000, "sec": 1413108673}, "title": "Historia"}, {"_idMediaList": {"$id": "5456c2f5513fa0721a8b456b"}, "date": {"usec": 140000, "sec": 1416624514}, "title": "mis faboritas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 408, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Juan de Ordu\u00f1a"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 8, "3": 23, "2": 4, "5": 30, "4": 41}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "el <lt>Grajo<gt>", "name": "Alfredo Mayo"}, {"role": "Mauro", "name": "Luis Pe\u00f1a"}, {"role": "Comandante", "name": "Manuel Luna"}, {"role": "Curro", "name": "Miguel Pozanco"}, {"role": "Leda", "name": "Pilar Soler"}, {"role": "Ionescu", "name": "Manuel Arb\u00f3"}, {"role": "capit\u00e1n Romero", "name": "Rufino Ingl\u00e9s"}, {"role": "Rodete", "name": "Fortunato Bernal"}, {"role": "Samual", "name": "Arturo Mar\u00edn"}, {"role": "legionario Rodriguez", "name": "Fred Galiana"}], "write": [{"role": " story", "name": "Ra\u00fal Cancio"}, {"role": " story", "name": "Jaime Garc\u00eda Herranz"}, {"role": null, "name": "Luis Lucia"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "SEPHWATCV3", "runtime": "82", "lists_num": 8}