{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0147946", "year": "1967", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "La cabeza del Bautista", "plot_es": [""], "original_name": "La cabeza del Bautista", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1286102, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0003121", "name": "Escuela Oficial de Cinematograf\u00eda (EOC)"}], "total_users": 0, "id_media": "6HPZVVSXN6Z3V47", "director": [{"name": "Manuel Revuelta"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Hugo Blanco"}, {"role": "-", "name": "Miguel Bu\u00f1uel"}, {"role": "-", "name": "Manuel Calvo"}, {"role": "-", "name": "Antonio Carrasco"}, {"role": "-", "name": "Fernando G\u00f3mez Herranz"}, {"role": "-", "name": "Alfredo Juder\u00edas"}, {"role": "-", "name": "Carmen Lozano"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mart\u00ed"}, {"role": "-", "name": "Daniel Mart\u00edn"}, {"role": "-", "name": "Antonio Pascual"}], "write": [{"name": "Manuel Revuelta"}, {"name": "Ram\u00f3n del Valle-Incl\u00e1n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "29"}