{"rating": 6.92, "links": [], "ratings_num": 24, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0066928", "year": 1970, "plot": ["This western is set in Valencia, Spain at the end of the 19th century, and stars Terence Hill as a close-mouthed gunslinger. The bad guy is the local landlord and aristocrat (Fernando Rey), who horribly abuses the laborers in his community.   Written by  \u00d8rn\u00e5s "], "genres": ["Drama", "Western"], "compose": [], "title": "La c\u00f3lera del viento", "plot_es": ["This western is set in Valencia, Spain at the end of the 19th century, and stars Terence Hill as a close-mouthed gunslinger. The bad guy is the local landlord and aristocrat (Fernando Rey), who horribly abuses the laborers in his community.   Written by  \u00d8rn\u00e5s "], "original_name": "La collera del vento", "mediaType": 2, "write": [{"role": "(story)", "name": "Manolo Marinero"}, {"role": null, "name": "Mario Camus"}, {"role": null, "name": "Mario Cecchi Gori"}, {"role": null, "name": "Jos\u00e9 Vicente Puente"}, {"role": null, "name": "Miguel Rubio"}, {"role": null, "name": "Alberto Silvestri"}, {"role": null, "name": "Franco Verucci"}], "plot_en": ["This western is set in Valencia, Spain at the end of the 19th century, and stars Terence Hill as a close-mouthed gunslinger. The bad guy is the local landlord and aristocrat (Fernando Rey), who horribly abuses the laborers in his community.   Written by  \u00d8rn\u00e5s "], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "505c6d3439666464ef003490"}, "date": {"usec": 429000, "sec": 1372705716}, "title": "Terence Hill"}, {"_idMediaList": {"$id": "52628d7f87186df605000004"}, "date": {"usec": 860000, "sec": 1383146817}, "title": "Bud Spencer&Terence Hill"}, {"_idMediaList": {"$id": "52defa310822cca67b8b456c"}, "date": {"usec": 894000, "sec": 1390345346}, "title": "Terence Hill y Bud Spencer"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0147601", "name": "Mario Cecchi Gori"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0209253", "name": "Marciano De La Fuente"}], "total_users": 65, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Mario Camus"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 7, "2": 2, "5": 5, "4": 9}}, "country": ["Spain", "Italy"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM1Mzg5MTk2OF5BMl5BanBnXkFtZTcwODY1MDQ4Nw@@._V1.jpg", "role": "Marco", "name": "Terence Hill"}, {"role": "Jacobo", "name": "Mario Pardo"}, {"role": "Agitador", "name": "Carlo Alberto Cortina"}, {"role": "Ram\u00f3n", "name": "M\u00e1ximo Valverde"}, {"role": "Jos\u00e9", "name": "\u00c1ngel Lombarte"}, {"role": "Don Lucas", "name": "William Layton"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM0ODc3NDM0NV5BMl5BanBnXkFtZTYwNDI3MjI2._V1.jpg", "role": "Don Antonio", "name": "Fernando Rey"}, {"role": "Soledad", "name": "Maria Grazia Buccella"}, {"role": "Agust\u00edn", "name": "Manuel Alexandre"}, {"role": "Rafael", "name": "Manuel de Blas"}], "idm": 394224, "episodeUserCreator": [], "id_media": "D7FU5UX5PH", "runtime": "105", "lists_num": 3}