{"rating": 8.43, "links": [], "ratings_num": 2386, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt2125514", "year": 2012, "plot": ["Durante el oto\u00f1o del a\u00f1o 2004, \u00c8ric Bertr\u00e1n, un ni\u00f1o de 14 a\u00f1os, crea una web inspirada en Harry Potter y la Orden del F\u00e9nix con el fin de defender la lengua catalana. Una noche, treinta guardias civiles de la brigada antiterrorista de Madrid, irrumpen en su casa y lo acusan de terrorista inform\u00e1tico. Su crimen: enviar un email a unos supermercados pidiendo el etiquetaje en catal\u00e1n."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "F\u00e8nix 11*23", "plot_es": ["Durante el oto\u00f1o del a\u00f1o 2004, \u00c8ric Bertr\u00e1n, un ni\u00f1o de 14 a\u00f1os, crea una web inspirada en Harry Potter y la Orden del F\u00e9nix con el fin de defender la lengua catalana. Una noche, treinta guardias civiles de la brigada antiterrorista de Madrid, irrumpen en su casa y lo acusan de terrorista inform\u00e1tico. Su crimen: enviar un email a unos supermercados pidiendo el etiquetaje en catal\u00e1n."], "original_name": "F\u00e8nix 11\u00b723", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "H\u00e8ctor Hern\u00e1ndez Vicens"}, {"role": null, "name": "Albert Plans"}], "plot_en": ["Durante el oto\u00f1o del a\u00f1o 2004, \u00c8ric Bertr\u00e1n, un ni\u00f1o de 14 a\u00f1os, crea una web inspirada en Harry Potter y la Orden del F\u00e9nix con el fin de defender la lengua catalana. Una noche, treinta guardias civiles de la brigada antiterrorista de Madrid, irrumpen en su casa y lo acusan de terrorista inform\u00e1tico. Su crimen: enviar un email a unos supermercados pidiendo el etiquetaje en catal\u00e1n."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "546a33b90822cc323c8b4568"}, "date": {"usec": 239000, "sec": 1416246546}, "title": "Pelis para ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "54765fdca5359035498b456e"}, "date": {"usec": 585000, "sec": 1417043975}, "title": "conciencia social"}, {"_idMediaList": {"$id": "547b1cd70a358ad4218b456c"}, "date": {"usec": 240000, "sec": 1417354998}, "title": "Abans de les altres"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1453909", "name": "Xavier Atance"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0423307", "name": "Joel Joan"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "3430768", "name": "Victor Maci\u00e0"}], "total_users": 15229, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Joel Joan", "id": 2778}, {"role": null, "name": "Sergi Lara"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 63, "3": 209, "2": 42, "5": 1399, "4": 673}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Roberto \u00c1lamo"}, {"role": "Clara", "name": "Ana Wagener"}, {"role": "\u00c8ric Bertran", "name": "Nil Cardoner"}, {"role": "", "name": "Llu\u00eds Villanueva"}, {"role": "", "name": "Pau Poch"}, {"role": "", "name": "\u00c0lex Casanovas"}, {"role": "", "name": "Rosa G\u00e0miz"}, {"role": "Treballador empresa", "name": "David Arribas"}, {"role": "Actor", "name": "Nacho Loriente"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA3ODE3Nzc0OF5BMl5BanBnXkFtZTcwNTM1NTgyMQ@@._V1.jpg", "role": "", "name": "Roger Delmont"}], "idm": 411377, "episodeUserCreator": [], "id_media": "XD5HFP456Z", "lists_num": 75}