{"rating": 7.22, "links": [], "ratings_num": 1483, "maingenre": "Crime", "imdb": "tt0275491", "year": 2004, "plot": ["Dos ni\u00f1os, Ignacio y Enrique, conocen el amor, el cine y el miedo en un \ncolegio religioso a principios de los a\u00f1os 60. El Padre Manolo, director del centro y profesor de literatura, es testigo\n y parte de esos descubrimientos. Los tres vuelven a verse entre finales\n de los 70 y principios de los 80, y ese reencuentro marcar\u00e1 sus vidas. \nIgnacio, que ahora se llama \u00c1ngel, es un travestido que \naspira a ser actor. Por su parte, Enrique se ha \nconvertido en un reputado director de cine. Juntos recordar\u00e1n los \noscuros a\u00f1os vividos en la escuela."], "genres": ["Crime", "Drama", "Mystery"], "compose": [], "title": "La mala educaci\u00f3n", "plot_es": ["Dos ni\u00f1os, Ignacio y Enrique, conocen el amor, el cine y el miedo en un \ncolegio religioso a principios de los a\u00f1os 60. El Padre Manolo, director del centro y profesor de literatura, es testigo\n y parte de esos descubrimientos. Los tres vuelven a verse entre finales\n de los 70 y principios de los 80, y ese reencuentro marcar\u00e1 sus vidas. \nIgnacio, que ahora se llama \u00c1ngel, es un travestido que \naspira a ser actor. Por su parte, Enrique se ha \nconvertido en un reputado director de cine. Juntos recordar\u00e1n los \noscuros a\u00f1os vividos en la escuela."], "original_name": "La mala educaci\u00f3n", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Pedro Almod\u00f3var"}], "plot_en": ["Dos ni\u00f1os, Ignacio y Enrique, conocen el amor, el cine y el miedo en un \ncolegio religioso a principios de los a\u00f1os 60. El Padre Manolo, director del centro y profesor de literatura, es testigo\n y parte de esos descubrimientos. Los tres vuelven a verse entre finales\n de los 70 y principios de los 80, y ese reencuentro marcar\u00e1 sus vidas. \nIgnacio, que ahora se llama \u00c1ngel, es un travestido que \naspira a ser actor. Por su parte, Enrique se ha \nconvertido en un reputado director de cine. Juntos recordar\u00e1n los \noscuros a\u00f1os vividos en la escuela."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5494646b87186daf7d8b456c"}, "date": {"usec": 515000, "sec": 1419030695}, "title": "Mi filmoteca ideal"}, {"_idMediaList": {"$id": "54958ade0a358afa4b8b4570"}, "date": {"usec": 242000, "sec": 1419087116}, "title": "Feliz Navidad 2014"}, {"_idMediaList": {"$id": "5498590c892b2b413e8b4581"}, "date": {"usec": 289000, "sec": 1419274331}, "title": "Educaci\u00f3n, Re-educar!!"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0021948", "name": "Agust\u00edn Almod\u00f3var"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0000264", "name": "Pedro Almod\u00f3var"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0306088", "name": "Esther Garc\u00eda"}], "total_users": 11388, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Pedro Almod\u00f3var"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 35, "3": 309, "2": 61, "5": 288, "4": 789}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "/8d/fc/8dfcb6c70eb06777f85fdab0c484feee.jpg", "role": "\u00c1ngel / Juan / Zahara", "name": "Gael Garc\u00eda Bernal", "id": 835}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI3OTA5MjAyNV5BMl5BanBnXkFtZTYwNDk3ODY3._V1.jpg", "role": "Enrique Goded", "name": "Fele Mart\u00ednez"}, {"photo": "/9c/0b/9c0bfe917caa11b39a572e3ac57008b4.jpg", "role": "Padre Manolo", "name": "Daniel Gim\u00e9nez Cacho", "id": 2300}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg1NjA0ODIzMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDMyMDg1Mg@@._V1.jpg", "role": "Sr. Manuel Berenguer", "name": "Llu\u00eds Homar", "id": 6180}, {"role": "Padre Jos\u00e9", "name": "Francisco Maestre"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNjg2MzA4ODk5MF5BMl5BanBnXkFtZTYwMjY4ODg0._V1.jpg", "role": "Ignacio", "name": "Francisco Boira"}, {"role": "Mart\u00edn", "name": "Juan Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Ignacio ", "name": "Nacho P\u00e9rez"}, {"role": "Enrique ", "name": "Ra\u00fal Garc\u00eda Forneiro"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI4Nzc2NDAyOV5BMl5BanBnXkFtZTYwNzk5OTk1._V1.jpg", "role": "Paca / Paquito", "name": "Javier C\u00e1mara"}], "idm": 364205, "episodeUserCreator": [], "id_media": "HWEA9DT7U2", "runtime": "106", "lists_num": 155}