{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1980935", "year": "2011", "plot": ["La muerte del padre de Adam, un chico gitano de 14 a\u00f1os, rodeada de sospechas (\"ustedes lo mataron, racistas\u201d, gritan los habitantes a la polic\u00eda), da inicio a este retrato de la fatalidad que acompa\u00f1a la existencia gitana: extrema pobreza, chozas improvisadas, constantes agresiones verbales y una agresividad latente. Sin embargo, tambi\u00e9n muestra con rectitud la energ\u00eda de los gitanos, que se transmite a trav\u00e9s de la m\u00fasica, la religi\u00f3n, el sentido de la familia y la presencia de numerosos ni\u00f1os que corren por las calles. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Cigan", "plot_es": ["La muerte del padre de Adam, un chico gitano de 14 a\u00f1os, rodeada de sospechas (\"ustedes lo mataron, racistas\u201d, gritan los habitantes a la polic\u00eda), da inicio a este retrato de la fatalidad que acompa\u00f1a la existencia gitana: extrema pobreza, chozas improvisadas, constantes agresiones verbales y una agresividad latente. Sin embargo, tambi\u00e9n muestra con rectitud la energ\u00eda de los gitanos, que se transmite a trav\u00e9s de la m\u00fasica, la religi\u00f3n, el sentido de la familia y la presencia de numerosos ni\u00f1os que corren por las calles. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "Cigan", "mediaType": 2, "languages": ["Romany", "Slovak"], "idm": 1247372, "plot_en": ["La muerte del padre de Adam, un chico gitano de 14 a\u00f1os, rodeada de sospechas (\"ustedes lo mataron, racistas\u201d, gritan los habitantes a la polic\u00eda), da inicio a este retrato de la fatalidad que acompa\u00f1a la existencia gitana: extrema pobreza, chozas improvisadas, constantes agresiones verbales y una agresividad latente. Sin embargo, tambi\u00e9n muestra con rectitud la energ\u00eda de los gitanos, que se transmite a trav\u00e9s de la m\u00fasica, la religi\u00f3n, el sentido de la familia y la presencia de numerosos ni\u00f1os que corren por las calles. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0040673", "name": "In Film Praha"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Martin Sul\u00edk"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Czech Republic", "Slovakia"], "cast": [{"role": "Uncle", "name": "Miroslav Gulyas"}, {"role": "-", "name": "Miroslava Jar\u00e1bekov\u00e1"}, {"role": "Julka", "name": "Martina Kotlarova"}, {"role": "-", "name": "Ivan Mirga"}, {"role": "Adam", "name": "Jan Mizigar"}, {"role": "Priest", "name": "Attila Mokos"}], "write": [{"name": "Marek Lesc\u00e1k"}, {"name": "Martin Sul\u00edk"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "YE734DSN9U2HPAU", "runtime": "100"}