{"rating": 7.79, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-24 14:49:19", "sprite": "youtube", "idv": 3974981, "NickAddedBy": "carles_X", "price": "", "addedBy": 2189714, "url": "http://youtube.com/watch?v=loEBePBfwVA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-24", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "carles_X", "sub": ""}], "ratings_num": 28, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["\u201cNos enfants nous accuseront\u201d (Nuestros hijos nos acusar\u00e1n) es un documental franc\u00e9s de Jean-Paul Jaud sobre la primera generaci\u00f3n de ni\u00f1os de la historia que vivir\u00e1 menos que sus padres al haber estado expuesta desde la infancia a gran cantidad de t\u00f3xicos, principalmente a trav\u00e9s de la alimentaci\u00f3n.\\r\\n\\r\\nEn \u201cNuestros hijos nos acusar\u00e1n\u201d aparecen discursos de cient\u00edficos ante la UNESCO y tambi\u00e9n testimonios realmente estremecedores de afectados.\\r\\n\\r\\nEste tipo de documentos son exiliados de los circuitos oficiales que solo suelen proyectar pel\u00edculas de entretenimiento, y es dif\u00edcil que lleguen a gran cantidad de p\u00fablico.\\r\\n\\r\\nNo est\u00e1 claro que se proyecte en Espa\u00f1a pero al menos siempre nos quedar\u00e1 internet.\\r\\n\\r\\nLas consecuencias sobre la salud humana de los productos qu\u00edmicos de la agricultura convencional y transg\u00e9nica no son nuevos. Y aunque el discurso oficial todav\u00eda lo defiende como la \u00fanica salida para la alimentaci\u00f3n mundial y niega sus graves efectos secundarios, las pruebas son cada vez m\u00e1s abrumadoras.\\r\\n\\r\\n \\r\\n\\r\\nLa OMS decuncia que 3 millones de agricultores mueren al a\u00f1o por culpa de los agroqu\u00edmicos, un aut\u00e9ntico exterminio campesino, pero ahora la toxicidad es colectiva y afecta fundamentalmente a la infancia."], "languages": [], "compose": [], "title": "Nuestros hijos nos acusar\u00e1n", "plot_es": ["\u201cNos enfants nous accuseront\u201d (Nuestros hijos nos acusar\u00e1n) es un documental franc\u00e9s de Jean-Paul Jaud sobre la primera generaci\u00f3n de ni\u00f1os de la historia que vivir\u00e1 menos que sus padres al haber estado expuesta desde la infancia a gran cantidad de t\u00f3xicos, principalmente a trav\u00e9s de la alimentaci\u00f3n.\\r\\n\\r\\nEn \u201cNuestros hijos nos acusar\u00e1n\u201d aparecen discursos de cient\u00edficos ante la UNESCO y tambi\u00e9n testimonios realmente estremecedores de afectados.\\r\\n\\r\\nEste tipo de documentos son exiliados de los circuitos oficiales que solo suelen proyectar pel\u00edculas de entretenimiento, y es dif\u00edcil que lleguen a gran cantidad de p\u00fablico.\\r\\n\\r\\nNo est\u00e1 claro que se proyecte en Espa\u00f1a pero al menos siempre nos quedar\u00e1 internet.\\r\\n\\r\\nLas consecuencias sobre la salud humana de los productos qu\u00edmicos de la agricultura convencional y transg\u00e9nica no son nuevos. Y aunque el discurso oficial todav\u00eda lo defiende como la \u00fanica salida para la alimentaci\u00f3n mundial y niega sus graves efectos secundarios, las pruebas son cada vez m\u00e1s abrumadoras.\\r\\n\\r\\n \\r\\n\\r\\nLa OMS decuncia que 3 millones de agricultores mueren al a\u00f1o por culpa de los agroqu\u00edmicos, un aut\u00e9ntico exterminio campesino, pero ahora la toxicidad es colectiva y afecta fundamentalmente a la infancia."], "original_name": "Nuestros hijos nos acusar\u00e1n", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["\u201cNos enfants nous accuseront\u201d (Nuestros hijos nos acusar\u00e1n) es un documental franc\u00e9s de Jean-Paul Jaud sobre la primera generaci\u00f3n de ni\u00f1os de la historia que vivir\u00e1 menos que sus padres al haber estado expuesta desde la infancia a gran cantidad de t\u00f3xicos, principalmente a trav\u00e9s de la alimentaci\u00f3n.\\r\\n\\r\\nEn \u201cNuestros hijos nos acusar\u00e1n\u201d aparecen discursos de cient\u00edficos ante la UNESCO y tambi\u00e9n testimonios realmente estremecedores de afectados.\\r\\n\\r\\nEste tipo de documentos son exiliados de los circuitos oficiales que solo suelen proyectar pel\u00edculas de entretenimiento, y es dif\u00edcil que lleguen a gran cantidad de p\u00fablico.\\r\\n\\r\\nNo est\u00e1 claro que se proyecte en Espa\u00f1a pero al menos siempre nos quedar\u00e1 internet.\\r\\n\\r\\nLas consecuencias sobre la salud humana de los productos qu\u00edmicos de la agricultura convencional y transg\u00e9nica no son nuevos. Y aunque el discurso oficial todav\u00eda lo defiende como la \u00fanica salida para la alimentaci\u00f3n mundial y niega sus graves efectos secundarios, las pruebas son cada vez m\u00e1s abrumadoras.\\r\\n\\r\\n \\r\\n\\r\\nLa OMS decuncia que 3 millones de agricultores mueren al a\u00f1o por culpa de los agroqu\u00edmicos, un aut\u00e9ntico exterminio campesino, pero ahora la toxicidad es colectiva y afecta fundamentalmente a la infancia."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "546f5e0b87186d0c6b8b4567"}, "date": {"usec": 569000, "sec": 1416584972}, "title": "DOCUMENTALES"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 165, "id_media": "99UXWFF5VH", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 2, "5": 12, "4": 10}}, "country": [], "cast": [], "idm": 350314, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}