{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0128204", "year": "1959", "plot": [""], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "La feria de Sevilla", "plot_es": [""], "original_name": "La feria de Sevilla", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan"], "idm": 1148958, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0007583", "name": "Juli\u00e1n de la Flor P.C."}], "total_users": 0, "id_media": "YP2Y4FCFFRUA53X", "director": [{"name": "Juli\u00e1n de la Flor"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Curro Gir\u00f3n"}, {"role": "-", "name": "Ignacio Mateo"}, {"role": "-", "name": "Rafael Ortega"}, {"role": "-", "name": "Jaime Ostos"}], "write": [{"name": "Juli\u00e1n de la Flor"}, {"name": "Juli\u00e1n de la Flor"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "10"}