{"rating": 5.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Short", "imdb": "tt2083172", "year": "2006", "plot": [""], "genres": ["Short", "Comedy"], "compose": [], "title": "El despertar de los Zombis", "plot_es": [""], "original_name": "El despertar de los Zombis", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1170179, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 6, "aka": null, "director": [{"name": "Andr\u00e9s Gruber"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Ram\u00f3n", "name": "Carlos Arias"}, {"role": "Diego", "name": "Gejan Blanco"}, {"role": "Johny", "name": "Alvaro Bosch"}, {"role": "Fernando", "name": "Mario Fanjul"}, {"role": "Lara", "name": "Guiomar Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Jose Luis", "name": "Dami\u00e1n Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Zombi 1", "name": "Miguel Laguna"}, {"role": "Diego", "name": "Jes\u00fas \u00c1ngel Men\u00e9ndez"}, {"role": "Jefazo", "name": "Daniel Ortu\u00f1o"}, {"role": "Pen\u00e9lope", "name": "Sheila Pe\u00f3n"}], "write": [{"name": "Alejando Calvo"}, {"name": "Juanjo Reguera"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "UZPKNHSSWPXATTV"}