{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt2419972", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Weil ich sch\u00f6ner bin", "plot_es": [""], "original_name": "Weil ich sch\u00f6ner bin", "mediaType": 2, "languages": ["German", "Spanish"], "idm": 1133794, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0070145", "name": "Filmgalerie 451"}], "total_users": 0, "id_media": "SZSVX3PXDTCX9Z9", "director": [{"name": "Frieder Schlaich"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Charo", "name": "Mariangel B\u00f6hnke"}, {"role": "Laura", "name": "Mira Aring"}, {"role": "Ines", "name": "Angeles Aparicio"}, {"role": "Jutta Meissinger", "name": "Lavinia Wilson"}, {"role": "Amanda", "name": "Andrea Sanchez del Solar"}, {"role": "Diego", "name": "Anton Buchenhorst"}, {"role": "Ximena", "name": "Alta\u00efr Jugo-Anka"}, {"role": "M\u00e4dchen", "name": "Olga Corcilius"}, {"role": "M\u00e4dchen", "name": "Gefion Reichert"}, {"role": "M\u00e4dchen", "name": "Eileen Senkstock"}], "write": [{"name": "Claudia Schaefer"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "84"}