{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0255059", "year": "1975", "plot": ["Documental sobre una asociaci\u00f3n de vecinos de Madrid, mostrando los barrios de Madrid y el movimiento vecinal. Rodada con la ayuda de las Asociaciones de Vecinos \"Pozo del T\u00edo Raimundo\", \"Orcasitas\" y \"Barrio del Pilar\"; con el apoyo de la Federaci\u00f3n de Asociaciones de vecinos de Madrid. (FILMAFFINITY)"], "genres": [], "compose": [], "title": "La ciudad es nuestra", "plot_es": ["Documental sobre una asociaci\u00f3n de vecinos de Madrid, mostrando los barrios de Madrid y el movimiento vecinal. Rodada con la ayuda de las Asociaciones de Vecinos \"Pozo del T\u00edo Raimundo\", \"Orcasitas\" y \"Barrio del Pilar\"; con el apoyo de la Federaci\u00f3n de Asociaciones de vecinos de Madrid. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "La ciudad es nuestra", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1316900, "plot_en": ["Documental sobre una asociaci\u00f3n de vecinos de Madrid, mostrando los barrios de Madrid y el movimiento vecinal. Rodada con la ayuda de las Asociaciones de Vecinos \"Pozo del T\u00edo Raimundo\", \"Orcasitas\" y \"Barrio del Pilar\"; con el apoyo de la Federaci\u00f3n de Asociaciones de vecinos de Madrid. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "5VNT29Y5F49NSVS", "director": [{"name": "Tino Calabuig"}, {"name": "Miguel \u00c1ngel C\u00f3ndor"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "Jos\u00e9 Alarc\u00f3n"}, {"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "Jos\u00e9 Dur\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Rosa Mar\u00eda Escudero"}, {"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "Fernando Galindo"}, {"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "\u00c1ngel Garc\u00eda Garc\u00eda"}, {"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "Ernesto Garrido"}, {"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "F\u00e9lix L\u00f3pez Rey"}, {"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "Bel\u00e9n Mart\u00ednez"}, {"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "Juan Jos\u00e9 M\u00e9ndez"}, {"role": "Representante asociaci\u00f3n vecinos", "name": "Pascual"}], "write": [{"name": "Tino Calabuig"}, {"name": "Miguel \u00c1ngel C\u00f3ndor"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "56"}