{"rating": 7.38, "ratings_num": 111, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Extirpar a los herejes", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-15 10:34:25", "sprite": "youtube", "idv": 2083094, "NickAddedBy": "stamarina", "price": "", "addedBy": 327573, "url": "/scripts/info/ganaPuntos.php?ref=nopoints&e=802&mediaType=5", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "stamarina", "sub": ""}], "title": "Extirpar a los herejes", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6740, "title_es": "Extirpar a los herejes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324143780, "episode": 1, "idc": 161945}, {"num": 2, "name": "Las l\u00e1grimas de Espa\u00f1a", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-15 10:33:57", "sprite": "youtube", "idv": 2083092, "NickAddedBy": "stamarina", "price": "", "addedBy": 327573, "url": "http://youtube.com/watch?v=zOzuIgM-NgQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "stamarina", "sub": ""}], "title": "Las l\u00e1grimas de Espa\u00f1a", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6740, "title_es": "Las l\u00e1grimas de Espa\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324143873, "episode": 2, "idc": 161946}, {"num": 3, "name": "La guerra contra las ideas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-15 10:33:15", "sprite": "youtube", "idv": 2083091, "NickAddedBy": "stamarina", "price": "", "addedBy": 327573, "url": "http://youtube.com/watch?v=7IHmV1kHoYI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "stamarina", "sub": ""}], "title": "La guerra contra las ideas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6740, "title_es": "La guerra contra las ideas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324143935, "episode": 3, "idc": 161947}, {"num": 4, "name": "El fin de la inquisici\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-15 10:35:08", "sprite": "youtube", "idv": 2083095, "NickAddedBy": "stamarina", "price": "", "addedBy": 327573, "url": "http://youtube.com/watch?v=TdWcAQ_KG6w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-03-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "stamarina", "sub": ""}], "title": "El fin de la inquisici\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 6740, "title_es": "El fin de la inquisici\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324144014, "episode": 4, "idc": 161948}]}, "imdb": "tt1603636", "year": 2009, "plot": ["En el primer cap\u00edtulo de la serie, \u201cExtirpar a los herejes\u201d, se recrean los intentos de la Inquisici\u00f3n en el siglo XIV por acabar con la herej\u00eda c\u00e1tara, que permanec\u00eda viva en la Occitania francesa desde el siglo XII. En este cap\u00edtulo se narran los acontecimientos ocurridos en Montaillou, pueblo del Languedoc, \u00faltimo basti\u00f3n del catarismo.\r\n\r\nEn el segundo cap\u00edtulo, \u201cLas l\u00e1grimas de Espa\u00f1a\u201d se analizan los or\u00edgenes de la Inquisici\u00f3n en nuestro pa\u00eds. Para ello sigue los testimonios contenidos en los archivos que el Vaticano sac\u00f3 a la luz en 1998, tras siete siglos encerrados en su Biblioteca.\r\n\r\nEl tercer cap\u00edtulo, \u201cLa guerra contra las ideas\u201d, arranca con la propagaci\u00f3n del Luteranismo por el norte de Europa gracias a la imprenta. Los impresores y libreros venecianos difunden por toda Europa las ideas luteranas, cient\u00edficas y liberales. El episodio que cierra la serie, \u201cEl fin de la Inquisici\u00f3n\u201d, rememora c\u00f3mo el padre de un ni\u00f1o jud\u00edo minar\u00e1 definitivamente el poder del entonces llamado Santo Oficio.\r\n\r\nProducida y dirigida por el canadiense David Rabinovitch, la serie ha sido emitida en Reino Unido, Canad\u00e1, Tailandia y Latinoam\u00e9rica. Ha ganado los Premios Leo 2006 a la Mejor Cinematografia en un Programa Documental y al Mejor Gui\u00f3n Musical. Ha estado nominada a otros dos Premios Leo (Mejor Documental Hist\u00f3rico y Mejor Fotograf\u00eda) y recibi\u00f3 una candidatura al mejor documental en el Yorkton Internacional Film Festival de Canad\u00e1."], "genres": [], "compose": [], "title": "Los archivos secretos de la Inquisici\u00f3n", "plot_es": ["En el primer cap\u00edtulo de la serie, \u201cExtirpar a los herejes\u201d, se recrean los intentos de la Inquisici\u00f3n en el siglo XIV por acabar con la herej\u00eda c\u00e1tara, que permanec\u00eda viva en la Occitania francesa desde el siglo XII. En este cap\u00edtulo se narran los acontecimientos ocurridos en Montaillou, pueblo del Languedoc, \u00faltimo basti\u00f3n del catarismo.\r\n\r\nEn el segundo cap\u00edtulo, \u201cLas l\u00e1grimas de Espa\u00f1a\u201d se analizan los or\u00edgenes de la Inquisici\u00f3n en nuestro pa\u00eds. Para ello sigue los testimonios contenidos en los archivos que el Vaticano sac\u00f3 a la luz en 1998, tras siete siglos encerrados en su Biblioteca.\r\n\r\nEl tercer cap\u00edtulo, \u201cLa guerra contra las ideas\u201d, arranca con la propagaci\u00f3n del Luteranismo por el norte de Europa gracias a la imprenta. Los impresores y libreros venecianos difunden por toda Europa las ideas luteranas, cient\u00edficas y liberales. El episodio que cierra la serie, \u201cEl fin de la Inquisici\u00f3n\u201d, rememora c\u00f3mo el padre de un ni\u00f1o jud\u00edo minar\u00e1 definitivamente el poder del entonces llamado Santo Oficio.\r\n\r\nProducida y dirigida por el canadiense David Rabinovitch, la serie ha sido emitida en Reino Unido, Canad\u00e1, Tailandia y Latinoam\u00e9rica. Ha ganado los Premios Leo 2006 a la Mejor Cinematografia en un Programa Documental y al Mejor Gui\u00f3n Musical. Ha estado nominada a otros dos Premios Leo (Mejor Documental Hist\u00f3rico y Mejor Fotograf\u00eda) y recibi\u00f3 una candidatura al mejor documental en el Yorkton Internacional Film Festival de Canad\u00e1."], "original_name": "Los archivos secretos de Jaime Maussan", "mediaType": 4, "languages": ["Spanish"], "idm": 6740, "plot_en": ["En el primer cap\u00edtulo de la serie, \u201cExtirpar a los herejes\u201d, se recrean los intentos de la Inquisici\u00f3n en el siglo XIV por acabar con la herej\u00eda c\u00e1tara, que permanec\u00eda viva en la Occitania francesa desde el siglo XII. En este cap\u00edtulo se narran los acontecimientos ocurridos en Montaillou, pueblo del Languedoc, \u00faltimo basti\u00f3n del catarismo.\r\n\r\nEn el segundo cap\u00edtulo, \u201cLas l\u00e1grimas de Espa\u00f1a\u201d se analizan los or\u00edgenes de la Inquisici\u00f3n en nuestro pa\u00eds. Para ello sigue los testimonios contenidos en los archivos que el Vaticano sac\u00f3 a la luz en 1998, tras siete siglos encerrados en su Biblioteca.\r\n\r\nEl tercer cap\u00edtulo, \u201cLa guerra contra las ideas\u201d, arranca con la propagaci\u00f3n del Luteranismo por el norte de Europa gracias a la imprenta. Los impresores y libreros venecianos difunden por toda Europa las ideas luteranas, cient\u00edficas y liberales. El episodio que cierra la serie, \u201cEl fin de la Inquisici\u00f3n\u201d, rememora c\u00f3mo el padre de un ni\u00f1o jud\u00edo minar\u00e1 definitivamente el poder del entonces llamado Santo Oficio.\r\n\r\nProducida y dirigida por el canadiense David Rabinovitch, la serie ha sido emitida en Reino Unido, Canad\u00e1, Tailandia y Latinoam\u00e9rica. Ha ganado los Premios Leo 2006 a la Mejor Cinematografia en un Programa Documental y al Mejor Gui\u00f3n Musical. Ha estado nominada a otros dos Premios Leo (Mejor Documental Hist\u00f3rico y Mejor Fotograf\u00eda) y recibi\u00f3 una candidatura al mejor documental en el Yorkton Internacional Film Festival de Canad\u00e1."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5386553987186dd6028b4567"}, "date": {"usec": 108000, "sec": 1401313761}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c53a548505af40288b4568"}, "date": {"usec": 782000, "sec": 1405434496}, "title": "Programas TV"}, {"_idMediaList": {"$id": "53cc56e887186d08218b456e"}, "date": {"usec": 842000, "sec": 1405900549}, "title": "interesante"}, {"_idMediaList": {"$id": "53de353983f2f0e5718b4567"}, "date": {"usec": 347000, "sec": 1407083552}, "title": "SERIES RECOMENDADAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "529a4a7804fc4f573d8b4567"}, "date": {"usec": 159000, "sec": 1407759972}, "title": "mis series"}, {"_idMediaList": {"$id": "5446d0770a358a96468b4569"}, "date": {"usec": 523000, "sec": 1413928666}, "title": "Docum_GHM"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "3808470", "name": "Guillermo Figueroa"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1481808", "name": "Jaime Maussan"}, {"role": "executive producer (2009-2010) ", "imdb": "2278629", "name": "David Siqueiros"}], "total_users": 887, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jaime Maussan"}, {"role": "(2009-2010)", "name": "David Siqueiros"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 31, "2": 4, "5": 30, "4": 44}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Host-Himself", "name": "Jaime Maussan"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "vayaxdio", "3": "vayaxdio", "2": "vayaxdio", "4": "vayaxdio"}}, "id_media": "U4AYDE4ECU", "runtime": "30", "lists_num": 8}