{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt3040922", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Ventana", "plot_es": [""], "original_name": "Ventana", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1119728, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0436722", "name": "Araner Films"}], "total_users": 0, "id_media": "WF45EKS4RY7P7VN", "director": [{"name": "Pablo Ferr\u00e9"}], "country": ["Uruguay"], "cast": [{"role": "Ella", "name": "Mariana Baquet"}, {"role": "Transe\u00fante", "name": "Miguel de Mar\u00eda"}, {"role": "El", "name": "Mart\u00edn do Nascimento"}, {"role": "Barrendera", "name": "Liz Telis"}], "write": [{"name": "Ana Laura Obispo"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "14"}