{"rating": 6.79, "links": [], "ratings_num": 33, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Las cartas de AlouDirector: Montxo Armend\u00e1rizActores: Albert Vidal, Manuel Mill\u00e1n, Eulalia Ram\u00f3n, Mulia Jarju, Ahmed El-Maaroufi, Akonio Dolo, Rosa MorataUn grupo de africanos llega clandestinamente a las costas del sur de Espa\u00f1a. Entre ellos, est\u00e1 Alou, un senegal\u00e9s de 28 a\u00f1os. Como en Almer\u00eda le roban todas sus pertenencias, no tiene m\u00e1s remedio que dedicarse a la venta ambulante. Su \u00fanico placer son las cartas que escribe a su familia para contarles las peripecias de su aventura espa\u00f1ola"], "languages": [], "compose": [], "title": "Las cartas de Alou", "plot_es": ["Nombre Original: Las cartas de AlouDirector: Montxo Armend\u00e1rizActores: Albert Vidal, Manuel Mill\u00e1n, Eulalia Ram\u00f3n, Mulia Jarju, Ahmed El-Maaroufi, Akonio Dolo, Rosa MorataUn grupo de africanos llega clandestinamente a las costas del sur de Espa\u00f1a. Entre ellos, est\u00e1 Alou, un senegal\u00e9s de 28 a\u00f1os. Como en Almer\u00eda le roban todas sus pertenencias, no tiene m\u00e1s remedio que dedicarse a la venta ambulante. Su \u00fanico placer son las cartas que escribe a su familia para contarles las peripecias de su aventura espa\u00f1ola"], "original_name": "Las cartas de Alou", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Las cartas de AlouDirector: Montxo Armend\u00e1rizActores: Albert Vidal, Manuel Mill\u00e1n, Eulalia Ram\u00f3n, Mulia Jarju, Ahmed El-Maaroufi, Akonio Dolo, Rosa MorataUn grupo de africanos llega clandestinamente a las costas del sur de Espa\u00f1a. Entre ellos, est\u00e1 Alou, un senegal\u00e9s de 28 a\u00f1os. Como en Almer\u00eda le roban todas sus pertenencias, no tiene m\u00e1s remedio que dedicarse a la venta ambulante. Su \u00fanico placer son las cartas que escribe a su familia para contarles las peripecias de su aventura espa\u00f1ola"], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53146141060f0e84698b4569"}, "date": {"usec": 168000, "sec": 1396212806}, "title": "Pel\u00edculas Goya"}, {"_idMediaList": {"$id": "5356a00f8505afb1608b4567"}, "date": {"usec": 673000, "sec": 1398186034}, "title": "per veure"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b562db87186dfd778b456b"}, "date": {"usec": 271000, "sec": 1404397473}, "title": "Educaci\u00f3n Social"}, {"_idMediaList": {"$id": "53bfb6728505afba418b4567"}, "date": {"usec": 807000, "sec": 1405331816}, "title": "PELICULAS CON GOYAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "52dda72c87186d462c8b456b"}, "date": {"usec": 360000, "sec": 1408560409}, "title": "Cine y Educaci\u00f3n"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 207, "id_media": "K52DSKUNNY", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 12, "2": 1, "5": 3, "4": 17}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20027, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 14}