{"rating": 7.58, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-31 16:47:05", "sprite": "youtube", "idv": 2509757, "NickAddedBy": "RBorth", "price": "", "addedBy": 1968899, "url": "http://youtube.com/watch?v=uzs76uJuUzo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-31", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RBorth", "sub": ""}], "ratings_num": 12, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt1646956", "year": 2010, "plot": ["El proyecto '5 x favela, ahora por nosotros mismos\"reuni\u00f3 a m\u00e1s de 80 j\u00f3venes de las favelas de R\u00edo de Janeiro (barrios marginales), seleccionados a trav\u00e9s de talleres, la escritura y t\u00e9cnicas de cine para crear un largometraje que consta de cinco historias que reflejan las diferentes facetas de la vida cotidiana de los residentes de estas comunidades - con la promesa de escapan representaciones estereotipadas."], "genres": ["Comedy", "Crime", "Drama"], "compose": [], "title": "5x Favela, Agora por N\u00f3s Mesmos", "plot_es": ["El proyecto '5 x favela, ahora por nosotros mismos\"reuni\u00f3 a m\u00e1s de 80 j\u00f3venes de las favelas de R\u00edo de Janeiro (barrios marginales), seleccionados a trav\u00e9s de talleres, la escritura y t\u00e9cnicas de cine para crear un largometraje que consta de cinco historias que reflejan las diferentes facetas de la vida cotidiana de los residentes de estas comunidades - con la promesa de escapan representaciones estereotipadas."], "original_name": "5x Favela, Agora por N\u00f3s Mesmos", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["El proyecto '5 x favela, ahora por nosotros mismos\"reuni\u00f3 a m\u00e1s de 80 j\u00f3venes de las favelas de R\u00edo de Janeiro (barrios marginales), seleccionados a trav\u00e9s de talleres, la escritura y t\u00e9cnicas de cine para crear un largometraje que consta de cinco historias que reflejan las diferentes facetas de la vida cotidiana de los residentes de estas comunidades - con la promesa de escapan representaciones estereotipadas."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0225935", "name": "Carlos Diegues"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0996953", "name": "Tereza Gonzalez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0535670", "name": "Renata Almeida Magalh\u00e3es"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "2144695", "name": "Carlos Eduardo Rodrigues"}], "total_users": 72, "id_media": "VA2YZWYSY2", "director": [{"role": "(segment &\"Arroz com Feij\u00e3o&\")", "name": "Cacau Amaral"}, {"role": "(segment &\"Deixa Voar&\")", "name": "Cadu Barcelos"}, {"role": "(segment &\"Acende a Luz&\")", "name": "Luciana Bezerra"}, {"role": "(segment &\"Fonte de Renda&\")", "name": "Manaira Carneiro"}, {"role": "(segment &\"Arroz com Feij\u00e3o&\")", "name": "Rodrigo Felha"}, {"role": "(segment &\"Fonte de Renda&\")", "name": "Wagner Novais"}, {"role": "(segment &\"Concerto para Violino&\")", "name": "Luciano Vidigal"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 3, "4": 5}}, "country": [], "cast": [{"role": "Cimar", "name": "Jo\u00e3o Carlos Artigos"}, {"role": "Raimundo", "name": "Flavio Bauraqui"}, {"role": "Homem do Bar", "name": "Z\u00f3zimo Bulbul"}, {"role": "Flavio", "name": "Vitor Carvalho"}, {"role": "Dos Santos", "name": "Hugo Carvana"}, {"role": "Ademir", "name": "Samuel de Assis"}, {"role": "Mother ", "name": "Edyr de Castro"}, {"role": "Coronel", "name": "Jayme del Cueto"}, {"role": "Maria", "name": "F\u00e1tima Domingues"}, {"role": "Edu", "name": "Greg\u00f3rio Duvivier"}], "idm": 474043, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "96"}