{"rating": 5, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt0376436", "year": "1992", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Trampas y caretas", "plot_es": [""], "original_name": "Trampas y caretas", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1288197, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0049924", "name": "Televisi\u00f3n Nacional de Chile (TVN)"}], "total_users": 0, "id_media": "NVRXF3UK9EKCRTP", "director": [], "country": ["Chile"], "cast": [{"role": "Luis Felipe Fabres", "name": "Basti\u00e1n Bodenh\u00f6fer"}, {"role": "Mariana R\u00edos", "name": "Claudia Di Gir\u00f3lamo"}, {"role": "Max Cruchaga", "name": "Francisco Reyes"}, {"role": "Carmen Mackenna", "name": "Jael Unger"}, {"role": "Roxana", "name": "Patricia Rivadeneira"}, {"role": "Leticia", "name": "Anita Reeves"}, {"role": "Bernardo", "name": "Jos\u00e9 Soza"}, {"role": "Doris", "name": "Paulina Urrutia"}, {"role": "Amadeo", "name": "Luis Gnecco"}, {"role": "Vittorio", "name": "Mauricio Pesutic"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}