{"rating": 7, "ratings_num": 2, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Boiro", "links": [], "title": "Boiro", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Boiro", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168181, "episode": 1, "idc": 139262}, {"num": 2, "name": "Lanta\u00f1o", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 15:50:18", "sprite": "crtvg", "idv": 16961, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/portas-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Lanta\u00f1o", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Lanta\u00f1o", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168207, "episode": 2, "idc": 139263}, {"num": 3, "name": "O Pino", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 15:51:55", "sprite": "crtvg", "idv": 16962, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/fdf", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O Pino", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "O Pino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168304, "episode": 3, "idc": 139264}, {"num": 4, "name": "Ortegal", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 15:53:01", "sprite": "crtvg", "idv": 16963, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/tyu", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ortegal", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Ortegal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168358, "episode": 4, "idc": 139265}, {"num": 5, "name": "Ribeira Sacra", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 15:54:09", "sprite": "crtvg", "idv": 16964, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/ribeira-sacra-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ribeira Sacra", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Ribeira Sacra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168409, "episode": 5, "idc": 139267}, {"num": 6, "name": "Ponteceso", "links": [], "title": "Ponteceso", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Ponteceso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168557, "episode": 6, "idc": 139268}, {"num": 7, "name": "A Cabana", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 15:57:08", "sprite": "crtvg", "idv": 16966, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-cabana", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A Cabana", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "A Cabana", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168586, "episode": 7, "idc": 139271}, {"num": 8, "name": "De Fisterra a Cabo Vil\u00e1n", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 16:01:24", "sprite": "crtvg", "idv": 16967, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/de-fisterra-a-cabo-vilan", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "De Fisterra a Cabo Vil\u00e1n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "De Fisterra a Cabo Vil\u00e1n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168874, "episode": 8, "idc": 139272}, {"num": 9, "name": "Ribadavia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 16:02:01", "sprite": "crtvg", "idv": 16968, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/ribadavia-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ribadavia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Ribadavia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318168909, "episode": 9, "idc": 139273}, {"num": 10, "name": "R\u00edas de Ares e Ferrol", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 16:05:08", "sprite": "crtvg", "idv": 16969, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/turismo-nautico", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "R\u00edas de Ares e Ferrol", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "R\u00edas de Ares e Ferrol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318169095, "episode": 10, "idc": 139274}, {"num": 11, "name": "Ribadumia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 16:05:50", "sprite": "crtvg", "idv": 16970, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/ribadumia-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ribadumia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Ribadumia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318169140, "episode": 11, "idc": 139275}, {"num": 12, "name": "R\u00eda de Muros e Noia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 16:06:26", "sprite": "crtvg", "idv": 16971, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/ria-de-muros-e-noia", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "R\u00eda de Muros e Noia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "R\u00eda de Muros e Noia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318169174, "episode": 12, "idc": 139276}, {"num": 13, "name": "Rio Xuvia", "links": [], "title": "Rio Xuvia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Rio Xuvia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318169202, "episode": 13, "idc": 139278}, {"num": 14, "name": "Laracha", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 16:07:20", "sprite": "crtvg", "idv": 16973, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/a-laracha-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Laracha", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Laracha", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318169228, "episode": 14, "idc": 139280}, {"num": 15, "name": "Poio", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-10-09 16:07:48", "sprite": "crtvg", "idv": 16974, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/poio-1", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-10-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Poio", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Poio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318169251, "episode": 15, "idc": 139281}, {"num": 16, "name": "Cai\u00f3n", "links": [], "title": "Cai\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5705, "title_es": "Cai\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318169281, "episode": 16, "idc": 139283}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Cami\u00f1ar para co\u00f1ecer Galicia m\u00e1is en profundidade \u00e9 achegarse doutro xeito, con outra mirada... sen perder nada do cami\u00f1o. Rotas por espazos de interese cultural, tur\u00edstico ou monumental e art\u00edstico; lugares case desco\u00f1ecidos, museos, gastronom\u00eda e tradici\u00f3ns, pero sobre todo xente, o contacto coa xente que amosa as curiosidades dos espazos que habitan."], "languages": [], "compose": [], "title": "De viaxe", "plot_es": ["Cami\u00f1ar para co\u00f1ecer Galicia m\u00e1is en profundidade \u00e9 achegarse doutro xeito, con outra mirada... sen perder nada do cami\u00f1o. Rotas por espazos de interese cultural, tur\u00edstico ou monumental e art\u00edstico; lugares case desco\u00f1ecidos, museos, gastronom\u00eda e tradici\u00f3ns, pero sobre todo xente, o contacto coa xente que amosa as curiosidades dos espazos que habitan."], "original_name": "De viaxe", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Cami\u00f1ar para co\u00f1ecer Galicia m\u00e1is en profundidade \u00e9 achegarse doutro xeito, con outra mirada... sen perder nada do cami\u00f1o. Rotas por espazos de interese cultural, tur\u00edstico ou monumental e art\u00edstico; lugares case desco\u00f1ecidos, museos, gastronom\u00eda e tradici\u00f3ns, pero sobre todo xente, o contacto coa xente que amosa as curiosidades dos espazos que habitan."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 9, "seasons": 1, "id_media": "HY9R5F466V", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 1, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 5705, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "xocas92", "10": "xocas92", "13": "xocas92", "12": "xocas92", "15": "xocas92", "14": "xocas92", "16": "xocas92", "1": "xocas92", "3": "xocas92", "2": "xocas92", "5": "xocas92", "4": "xocas92", "7": "xocas92", "6": "xocas92", "9": "xocas92", "8": "xocas92"}}, "aka": null}