{"rating": 5.76, "ratings_num": 413, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Cap\u00edtulo 1", "title": "Cap\u00edtulo 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1938, "title_es": "Cap\u00edtulo 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417450672, "episode": 1, "idc": 58775}, {"num": 2, "name": "Final", "title": "Final", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1938, "title_es": "Final", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405040934, "episode": 2, "idc": 378379}], "0": [{"num": 1, "name": "No soy como tu entrevista con El Referente", "title": "No soy como tu entrevista con El Referente", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 1938, "title_es": "No soy como tu entrevista con El Referente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413227882, "episode": 1, "idc": 1346635}, {"num": 2, "name": "Antena 3 Noticias en el rodaje de &#039;No soy como t\u00fa&#039;", "title": "Antena 3 Noticias en el rodaje de &#039;No soy como t\u00fa&#039;", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 1938, "title_es": "Antena 3 Noticias en el rodaje de &#039;No soy como t\u00fa&#039;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413228300, "episode": 2, "idc": 1346640}, {"num": 3, "name": "No soy como t\u00fa   Alberto Ammann", "title": "No soy como t\u00fa   Alberto Ammann", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 1938, "title_es": "No soy como t\u00fa   Alberto Ammann", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413228525, "episode": 3, "idc": 1346647}, {"num": 4, "name": "NO SOY COMO T\u00da,PRESENTACI\u00d3N DE LA MINI SERIE DE ANTENA 3", "title": "NO SOY COMO T\u00da,PRESENTACI\u00d3N DE LA MINI SERIE DE ANTENA 3", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 1938, "title_es": "NO SOY COMO T\u00da,PRESENTACI\u00d3N DE LA MINI SERIE DE ANTENA 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413229235, "episode": 4, "idc": 1346659}], "3": [{"num": 4, "name": "NO SOY COMO T\u00da,PRESENTACI\u00d3N DE LA MINI SERIE DE ANTENA 3", "title": "NO SOY COMO T\u00da,PRESENTACI\u00d3N DE LA MINI SERIE DE ANTENA 3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 1938, "title_es": "NO SOY COMO T\u00da,PRESENTACI\u00d3N DE LA MINI SERIE DE ANTENA 3", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1413229093, "episode": 4, "idc": 1346654}]}, "imdb": "", "year": 2010, "keywords": ["TV Mini-Series"], "plot": ["La historia del primer amor: un amor imposible. Es la lucha entre la luz y la oscuridad. Es un grito de quiero ser normal. Es la historia de una chica y un chico. Es la historia de una familia llena de entrega, sacrificio y esperanza. Es un primer amor lleno de pasi\u00f3n y de obst\u00e1culos casi insuperables.\r\n\r\nLuc\u00eda, la protagonista, es una adolescente que despu\u00e9s de un episodio dram\u00e1tico en el que su hermano muere de forma violenta, sufre alteraciones f\u00edsicas que no tienen explicaci\u00f3n. Luc\u00eda cree que ella es la responsable de su muerte y empieza a tener miedo de s\u00ed misma. No sabe ni qui\u00e9n es ni lo qu\u00e9 es. Un \"m\u00e9dico\", Jim\u00e9nez, entra en contacto con su madre, Sara, y le dice que conoce su gran secreto, guardado por ella durante 15 a\u00f1os: el padre de Luc\u00eda no es su marido.Luc\u00eda es secuestrada y llevada a un centro donde hay adolescentes como ella: mitad vampiros, mitad humanos. Es en el centro donde empezar\u00e1 a saber lo que es y conocer\u00e1 el amor en Ra\u00fal, otro mestizo.\r\n\r\nLuc\u00eda y Ra\u00fal deciden luchar juntos para que su lado humano siempre sea m\u00e1s fuerte, pero no ser\u00e1 una lucha f\u00e1cil. Su verdadero padre, Ismael, es un poderoso vampiro que desea que su hija Luc\u00eda est\u00e9 a su lado toda la eternidad y eso s\u00f3lo puede ser posible si ella se deja llevar por su naturaleza vamp\u00edrica."], "genres": [], "compose": [], "title": "No soy como t\u00fa", "plot_es": ["La historia del primer amor: un amor imposible. Es la lucha entre la luz y la oscuridad. Es un grito de quiero ser normal. Es la historia de una chica y un chico. Es la historia de una familia llena de entrega, sacrificio y esperanza. Es un primer amor lleno de pasi\u00f3n y de obst\u00e1culos casi insuperables.\r\n\r\nLuc\u00eda, la protagonista, es una adolescente que despu\u00e9s de un episodio dram\u00e1tico en el que su hermano muere de forma violenta, sufre alteraciones f\u00edsicas que no tienen explicaci\u00f3n. Luc\u00eda cree que ella es la responsable de su muerte y empieza a tener miedo de s\u00ed misma. No sabe ni qui\u00e9n es ni lo qu\u00e9 es. Un \"m\u00e9dico\", Jim\u00e9nez, entra en contacto con su madre, Sara, y le dice que conoce su gran secreto, guardado por ella durante 15 a\u00f1os: el padre de Luc\u00eda no es su marido.Luc\u00eda es secuestrada y llevada a un centro donde hay adolescentes como ella: mitad vampiros, mitad humanos. Es en el centro donde empezar\u00e1 a saber lo que es y conocer\u00e1 el amor en Ra\u00fal, otro mestizo.\r\n\r\nLuc\u00eda y Ra\u00fal deciden luchar juntos para que su lado humano siempre sea m\u00e1s fuerte, pero no ser\u00e1 una lucha f\u00e1cil. Su verdadero padre, Ismael, es un poderoso vampiro que desea que su hija Luc\u00eda est\u00e9 a su lado toda la eternidad y eso s\u00f3lo puede ser posible si ella se deja llevar por su naturaleza vamp\u00edrica."], "original_name": "No soy como t\u00fa", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1938, "plot_en": ["La historia del primer amor: un amor imposible. Es la lucha entre la luz y la oscuridad. Es un grito de quiero ser normal. Es la historia de una chica y un chico. Es la historia de una familia llena de entrega, sacrificio y esperanza. Es un primer amor lleno de pasi\u00f3n y de obst\u00e1culos casi insuperables.\r\n\r\nLuc\u00eda, la protagonista, es una adolescente que despu\u00e9s de un episodio dram\u00e1tico en el que su hermano muere de forma violenta, sufre alteraciones f\u00edsicas que no tienen explicaci\u00f3n. Luc\u00eda cree que ella es la responsable de su muerte y empieza a tener miedo de s\u00ed misma. No sabe ni qui\u00e9n es ni lo qu\u00e9 es. Un \"m\u00e9dico\", Jim\u00e9nez, entra en contacto con su madre, Sara, y le dice que conoce su gran secreto, guardado por ella durante 15 a\u00f1os: el padre de Luc\u00eda no es su marido.Luc\u00eda es secuestrada y llevada a un centro donde hay adolescentes como ella: mitad vampiros, mitad humanos. Es en el centro donde empezar\u00e1 a saber lo que es y conocer\u00e1 el amor en Ra\u00fal, otro mestizo.\r\n\r\nLuc\u00eda y Ra\u00fal deciden luchar juntos para que su lado humano siempre sea m\u00e1s fuerte, pero no ser\u00e1 una lucha f\u00e1cil. Su verdadero padre, Ismael, es un poderoso vampiro que desea que su hija Luc\u00eda est\u00e9 a su lado toda la eternidad y eso s\u00f3lo puede ser posible si ella se deja llevar por su naturaleza vamp\u00edrica."], "status": 1, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5364f1f8060f0e27378b4567"}, "date": {"usec": 600000, "sec": 1417394549}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "5475e2f00a358a6e488b456c"}, "date": {"usec": 630000, "sec": 1417448700}, "title": "NS/NC"}, {"_idMediaList": {"$id": "548355be87186d4a498b456f"}, "date": {"usec": 500000, "sec": 1417897583}, "title": "Series TV"}], "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 1936, "seasons": 3, "aka": null, "director": [{"role": "(2 episodes, 2010)", "name": "R\u00f3mulo Aguillaume"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 51, "3": 151, "2": 68, "5": 69, "4": 72}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTkxOTgzODU2M15BMl5BanBnXkFtZTcwNTM2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Alberto ", "name": "Alberto Ammann"}, {"role": "Luc\u00eda ", "name": "Luc\u00eda Mart\u00edn Abello"}, {"role": "Ra\u00fal ", "name": "Nicol\u00e1s Coronado"}, {"role": "Leticia ", "name": "Alexandra Jim\u00e9nez"}, {"role": "Ismael ", "name": "Pantxo Nieto"}, {"role": "Fernando ", "name": "Fernando Soto"}, {"role": "Sara ", "name": "Mabel del Pozo"}, {"role": "Jim\u00e9nez ", "name": "Luis Iglesia"}, {"role": "Petra ", "name": "Teresa Lozano"}, {"role": "Bea ", "name": "Alba Garc\u00eda"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "Shadowdave", "2": "ralonsoar"}, "0": {"1": "Sikiu", "3": "Sikiu", "2": "Sikiu", "4": "Sikiu"}, "3": {"4": "Sikiu"}}, "id_media": "DHPSZCUN7E", "runtime": "20", "lists_num": 28}