{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0051442", "year": "1958", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Caf\u00e9 de puerto", "plot_es": [""], "original_name": "Malinconico autunno", "mediaType": 2, "languages": ["Italian"], "idm": 1375936, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0046727", "name": "Titanus"}, {"imdb": "0029790", "name": "Producciones Benito Perojo"}, {"imdb": "0406311", "name": "Compagnia Cinematografica"}], "total_users": 0, "id_media": "NR32RYFS5NP5HDN", "director": [{"name": "Raffaello Matarazzo"}], "country": ["Italy", "Spain"], "cast": [{"role": "Andrea, capitano del mercantile", "name": "Amedeo Nazzari", "id": 9121}, {"role": "Mar\u00eda Mart\u00ednez", "name": "Yvonne Sanson"}, {"role": "Lola", "name": "Mercedes Monterrey"}, {"role": "Giacomo", "name": "Jos\u00e9 Guardiola"}, {"role": "Luca Mart\u00ednez", "name": "Miguel Gil"}, {"role": "-", "name": "Manuel Guiti\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Vicente Soler"}, {"role": "Il direttore della scuola di Luca", "name": "Miguel \u00c1ngel Rodr\u00edguez"}, {"role": "-", "name": "Javier Dasti"}, {"role": "-", "name": "\u00c1ngel Calero"}], "write": [{"name": "Ricardo Dom\u00ednguez"}, {"name": "Fernando Merelo"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "91"}