{"rating": 7.79, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-03-29 14:56:52", "sprite": "stagevu", "idv": 2143196, "NickAddedBy": "E_xcess", "price": "", "addedBy": 2490545, "url": "http://stagevu.com/video/ykukrfrwkugi", "host": "Stagevu", "DateAdded": "2013-03-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "E_xcess", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-06 15:29:32", "sprite": "streamcloud", "idv": 8979050, "NickAddedBy": "Jaurne", "price": "", "addedBy": 456621, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-07-06", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jaurne", "sub": ""}], "ratings_num": 24, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1073535", "year": 2008, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La fronti\u00e8re de l'aube", "plot_es": [""], "original_name": "La fronti\u00e8re de l'aube", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "Marc Cholodenko"}, {"role": " writer", "name": "Arlette Langmann"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419721200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "521c78fe0a358a7e25000018"}, "date": {"usec": 243000, "sec": 1396368367}, "title": "Pel\u00edculas de habla francesa"}, {"_idMediaList": {"$id": "5378f07383f2f068148b4567"}, "date": {"usec": 537000, "sec": 1400439032}, "title": "Frances"}, {"_idMediaList": {"$id": "537e5bf9060f0e79618b4567"}, "date": {"usec": 887000, "sec": 1400790180}, "title": "Garrel"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b16c430a358a344c8b4567"}, "date": {"usec": 453000, "sec": 1404136622}, "title": "Louis Garrel"}, {"_idMediaList": {"$id": "5445571a060f0ecf758b4569"}, "date": {"usec": 874000, "sec": 1418041781}, "title": "Franc\u00e9s"}, {"_idMediaList": {"$id": "548866d787186d8a1b8b4568"}, "date": {"usec": 758000, "sec": 1418226302}, "title": "Pelis francesas;"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "0014808", "name": "Conchita Airoldi"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0223776", "name": "Dino Di Dionisio"}, {"role": "assistant producer  ", "imdb": "2925386", "name": "Celia Simonnet"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0917946", "name": "Edouard Weil"}], "total_users": 290, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Philippe Garrel"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 5, "2": 0, "5": 10, "4": 7}}, "country": ["France"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNzY0MTcyMTIzMV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTA5NTc1NA@@._V1.jpg", "role": "Fran\u00e7ois", "name": "Louis Garrel"}, {"role": "Carole", "name": "Laura Smet"}, {"role": "\u00c8ve", "name": "Cl\u00e9mentine Poidatz"}, {"role": "Le p\u00e8re d'Eve", "name": "Olivier Massart"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTUyMjg0MTU3OF5BMl5BanBnXkFtZTcwMzI5OTk5Mw@@._V1.jpg", "role": "Copain de Fran\u00e7ois 1", "name": "J\u00e9r\u00f4me Robart"}, {"role": "Copain de Fran\u00e7ois 2", "name": "Emmanuel Broche"}, {"role": "Copain de Fran\u00e7ois 3", "name": "C\u00e9dric Vieira"}, {"role": "Ami de Carole 1", "name": "Gr\u00e9gory Gadebois"}, {"role": "Ami de Carole 2", "name": "Vladislav Galard"}, {"role": "Amie de Carole 3", "name": "Julie Pouillon"}], "idm": 393292, "episodeUserCreator": [], "id_media": "Z5H2VVH5XE", "runtime": "106", "lists_num": 11}