{"rating": 5.75, "ratings_num": 12, "maingenre": "Talk-Show", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "&quot;.CAT&quot; s&#039;estrena amb el president Mas", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-17 00:19:29", "sprite": "tv3", "idv": 6715042, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5042031", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "&quot;.CAT&quot; s&#039;estrena amb el president Mas", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "&quot;.CAT&quot; s&#039;estrena amb el president Mas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400278769, "episode": 1, "idc": 1141046}, {"num": 2, "name": "La precarietat laboral, a debat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-17 00:19:52", "sprite": "tv3", "idv": 6715045, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5055411", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "La precarietat laboral, a debat", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "La precarietat laboral, a debat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400278792, "episode": 2, "idc": 1141048}, {"num": 3, "name": "\u00c9s possible fer encaixar una Catalunya independent a la UE?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-17 00:20:39", "sprite": "tv3", "idv": 6715060, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5068412", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "\u00c9s possible fer encaixar una Catalunya independent a la UE?", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "\u00c9s possible fer encaixar una Catalunya independent a la UE?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400278839, "episode": 3, "idc": 1141052}, {"num": 4, "name": "&quot;LA FOR\u00c7A DE LA GENT&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-17 00:21:11", "sprite": "tv3", "idv": 6715064, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5081191", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-17", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "&quot;LA FOR\u00c7A DE LA GENT&quot;", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "&quot;LA FOR\u00c7A DE LA GENT&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1400278871, "episode": 4, "idc": 1141057}, {"num": 5, "name": "&quot;DEBAT CAN VIES I ENTREVISTA A GALLARD\u00d3N&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-30 06:14:36", "sprite": "tv3", "idv": 7170306, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5106251", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-05-30", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "&quot;DEBAT CAN VIES I ENTREVISTA A GALLARD\u00d3N&quot;", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "&quot;DEBAT CAN VIES I ENTREVISTA A GALLARD\u00d3N&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1401423276, "episode": 5, "idc": 1167368}, {"num": 6, "name": "&quot;I ara, Felip VI&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-10 17:27:36", "sprite": "tv3", "idv": 7707837, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5119071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-10", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "&quot;I ara, Felip VI&quot;", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "&quot;I ara, Felip VI&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402414056, "episode": 6, "idc": 1189731}, {"num": 7, "name": "Defraudats pel frau fiscal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-23 00:50:56", "sprite": "tv3", "idv": 8373971, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5140915", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "Defraudats pel frau fiscal", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "Defraudats pel frau fiscal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403477456, "episode": 7, "idc": 1209657}, {"num": 8, "name": "&quot;La nova pol\u00edtica&quot;", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-27 02:35:10", "sprite": "tv3", "idv": 8525781, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5149392", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-06-27", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "&quot;La nova pol\u00edtica&quot;", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "&quot;La nova pol\u00edtica&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403829310, "episode": 8, "idc": 1215918}, {"num": 9, "name": "L&#039;ofec pol\u00edtic i econ\u00f2mic", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-05 02:17:23", "sprite": "tv3", "idv": 8908720, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5159271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "L&#039;ofec pol\u00edtic i econ\u00f2mic", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "L&#039;ofec pol\u00edtic i econ\u00f2mic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1404519443, "episode": 9, "idc": 1226453}, {"num": 10, "name": "&quot;.CAT&quot; amb Oriol Junqueras", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-12 03:29:06", "sprite": "tv3", "idv": 9227970, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5168271", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-12", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "&quot;.CAT&quot; amb Oriol Junqueras", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "&quot;.CAT&quot; amb Oriol Junqueras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405128546, "episode": 10, "idc": 1237041}, {"num": 11, "name": "El futur del PSC i els partits d&#039;esquerres tradicionals. Entrevista amb Miquel Iceta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-19 02:36:06", "sprite": "tv3", "idv": 9637685, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5179371", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-07-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "El futur del PSC i els partits d&#039;esquerres tradicionals. Entrevista amb Miquel Iceta", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "El futur del PSC i els partits d&#039;esquerres tradicionals. Entrevista amb Miquel Iceta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405730166, "episode": 11, "idc": 1246645}, {"num": 12, "name": "Els partits despr\u00e9s de la V", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-15 23:15:51", "sprite": "tv3", "idv": 10546393, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5237631", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "Els partits despr\u00e9s de la V", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "Els partits despr\u00e9s de la V", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1410815751, "episode": 12, "idc": 1318359}, {"num": 13, "name": "La decisi\u00f3 d&#039;Esc\u00f2cia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-19 23:32:57", "sprite": "tv3", "idv": 10590524, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5246871", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "La decisi\u00f3 d&#039;Esc\u00f2cia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "La decisi\u00f3 d&#039;Esc\u00f2cia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411162377, "episode": 13, "idc": 1323372}, {"num": 14, "name": "A l&#039;esquerra li cal fer un &quot;reset&quot;? Entrevista a Joan Herrera", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-09-26 15:15:01", "sprite": "tv3", "idv": 10668740, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5254574", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-09-26", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "A l&#039;esquerra li cal fer un &quot;reset&quot;? Entrevista a Joan Herrera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "A l&#039;esquerra li cal fer un &quot;reset&quot;? Entrevista a Joan Herrera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1411737301, "episode": 14, "idc": 1329045}, {"num": 15, "name": "El Constitucional i la desobedi\u00e8ncia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-03 22:30:27", "sprite": "tv3", "idv": 10762946, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5264071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-03", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "El Constitucional i la desobedi\u00e8ncia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "El Constitucional i la desobedi\u00e8ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1412368227, "episode": 15, "idc": 1336019}, {"num": 16, "name": "Jordi Pujol, el sotrac", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-13 23:39:49", "sprite": "tv3", "idv": 10846950, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5272632", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-13", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "Jordi Pujol, el sotrac", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "Jordi Pujol, el sotrac", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413236390, "episode": 16, "idc": 1346806}, {"num": 17, "name": "9 N: la votaci\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-18 13:21:43", "sprite": "tv3", "idv": 10889158, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5282471", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-18 13:22:03", "sprite": "youtube", "idv": 10889161, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://youtube.com/watch?v=HL0efPne1yo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-10-18", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "9 N: la votaci\u00f3", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "9 N: la votaci\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413631323, "episode": 17, "idc": 1351998}, {"num": 18, "name": "El &quot;cas Pujol&quot;, l&#039;Estat i la unitat de cara al 9 N", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-28 19:28:16", "sprite": "tv3", "idv": 10979691, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5302120", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "El &quot;cas Pujol&quot;, l&#039;Estat i la unitat de cara al 9 N", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "El &quot;cas Pujol&quot;, l&#039;Estat i la unitat de cara al 9 N", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414520896, "episode": 18, "idc": 1362781}, {"num": 19, "name": "Les entitats civils i el 9 N", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-02 23:34:51", "sprite": "tv3", "idv": 11024041, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5315911", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-02", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "Les entitats civils i el 9 N", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "Les entitats civils i el 9 N", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414967691, "episode": 19, "idc": 1365975}, {"num": 20, "name": "Els partits i el 9 N", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-07 17:11:17", "sprite": "tv3", "idv": 11068497, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5331251", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "Els partits i el 9 N", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "Els partits i el 9 N", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1415376677, "episode": 20, "idc": 1369003}, {"num": 21, "name": "Corrupci\u00f3: la xacra", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-15 13:57:39", "sprite": "tv3", "idv": 11146174, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5346071", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-15", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "Corrupci\u00f3: la xacra", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "Corrupci\u00f3: la xacra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416056259, "episode": 21, "idc": 1373414}, {"num": 22, "name": "La pobresa energ\u00e8tica", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-11-21 17:08:20", "sprite": "tv3", "idv": 11210661, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://tv3.cat/videos/5358691", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-11-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-21 17:09:06", "sprite": "youtube", "idv": 11210688, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://youtube.com/watch?v=OqP_hAwrpFU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-21", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "La pobresa energ\u00e8tica", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "La pobresa energ\u00e8tica", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1416586146, "episode": 22, "idc": 1376127}, {"num": 23, "name": "La llista sobiranista i els partits", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-11-29 15:47:37", "sprite": "youtube", "idv": 11286750, "NickAddedBy": "danieb", "price": "", "addedBy": 158570, "url": "http://youtube.com/watch?v=fj-S8gEAjas", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-11-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "danieb", "sub": ""}], "title": "La llista sobiranista i els partits", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1141040, "title_es": "La llista sobiranista i els partits", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1417272457, "episode": 23, "idc": 1379802}]}, "imdb": "tt3690676", "year": "2014", "plot": ["Todo va muy deprisa. Y la actualidad merece ser escuchada a trav\u00e9s de sus protagonistas. As\u00ed que nos queremos convertir en un punto donde formular preguntas y exigir respuestas, donde escuchar argumentos y contraponer reflexiones. Con la participaci\u00f3n de todo el que quiera venir, para hablar de todo sin complejos. Esta es la voluntad del \" CAT \" . Te sumas?"], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": ".Cat", "plot_es": ["Todo va muy deprisa. Y la actualidad merece ser escuchada a trav\u00e9s de sus protagonistas. As\u00ed que nos queremos convertir en un punto donde formular preguntas y exigir respuestas, donde escuchar argumentos y contraponer reflexiones. Con la participaci\u00f3n de todo el que quiera venir, para hablar de todo sin complejos. Esta es la voluntad del \" CAT \" . Te sumas?"], "original_name": ".Cat", "mediaType": 4, "languages": ["Catalan"], "idm": 1141040, "plot_en": ["Todo va muy deprisa. Y la actualidad merece ser escuchada a trav\u00e9s de sus protagonistas. As\u00ed que nos queremos convertir en un punto donde formular preguntas y exigir respuestas, donde escuchar argumentos y contraponer reflexiones. Con la participaci\u00f3n de todo el que quiera venir, para hablar de todo sin complejos. Esta es la voluntad del \" CAT \" . Te sumas?"], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0458287", "name": "Corporaci\u00f3 Catalana de Mitjans Audiovisuals"}], "total_users": 13, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 6, "2": 0, "5": 1, "4": 3}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself - Host", "name": "Ariadna Oltra"}, {"role": "Himself - Panelist", "name": "Mart\u00ed Anglada"}, {"role": "Herself - Panelist", "name": "Esperanza Garc\u00eda"}, {"role": "Himself - Panelist", "name": "Xavier Sala-i-Mart\u00edn"}, {"role": "Himself - Panelist", "name": "Vicen\u00e7 Villatoro"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"20": "danieb", "21": "danieb", "22": "danieb", "23": "danieb", "1": "danieb", "3": "danieb", "2": "danieb", "5": "danieb", "4": "danieb", "7": "danieb", "6": "danieb", "9": "danieb", "8": "danieb", "11": "danieb", "10": "danieb", "13": "danieb", "12": "danieb", "15": "danieb", "14": "danieb", "17": "danieb", "16": "danieb", "19": "danieb", "18": "danieb"}}, "id_media": "XR967TS2AC9WRXU"}