{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0322161", "year": "1979", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Em Nome da Raz\u00e3o", "plot_es": [""], "original_name": "Em Nome da Raz\u00e3o", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5363033387186d48758b4567"}, "date": {"usec": 76000, "sec": 1399229810}, "title": "Cine y cr\u00edtica a las pr\u00e1cticas psiqui\u00e1tricas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "WED5P4XUTYEKNZS", "director": [{"name": "Helvecio Ratton"}], "languages": [], "country": ["Brazil"], "cast": [], "idm": 1114309, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}