{"rating": 6.25, "ratings_num": 244, "maingenre": "Documentary", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Parte 1", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-05 19:10:38", "sprite": "atresplayer", "idv": 4543101, "NickAddedBy": "Elena_abulense", "price": "", "addedBy": 42185, "url": "http://www.atresplayer.com/television/series/adolfo-suarez/temporada-1/capitulo-1-primera-parte_2012022800347.html", "host": "Atresplayer", "DateAdded": "2014-01-05", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Elena_abulense", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-03-10 14:04:57", "sprite": "gigasize", "idv": 5439772, "NickAddedBy": "mpamela21", "price": "", "addedBy": 312632, "url": "http://gigasize.com/get/d673ko7gbtd", "host": "GigaSize", "DateAdded": "2014-03-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mpamela21", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-09-17 23:09:33", "sprite": "bitshare", "idv": 3379641, "NickAddedBy": "lra", "price": "", "addedBy": 206665, "url": "http://bitshare.com/?f=ak15hwlf", "host": "BitShare", "DateAdded": "2013-09-17", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lra", "sub": ""}], "title": "Parte 1", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 670, "title_es": "Parte 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403510018, "episode": 1, "idc": 29569}, {"num": 2, "name": "Parte 2 (FINAL)", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-06-23 09:54:07", "sprite": "atresplayer", "idv": 8387677, "NickAddedBy": "Nexus94", "price": "", "addedBy": 2633157, "url": "http://www.atresplayer.com/television/series/adolfo-suarez/temporada-1/capitulo-2-segunda-parte_2012022800363.html", "host": "Atresplayer", "DateAdded": "2014-06-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Nexus94", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-03-10 14:05:41", "sprite": "gigasize", "idv": 5439805, "NickAddedBy": "mpamela21", "price": "", "addedBy": 312632, "url": "http://gigasize.com/get/lomywrz7q6f", "host": "GigaSize", "DateAdded": "2014-03-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mpamela21", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-09-18 00:38:02", "sprite": "depositfiles", "idv": 3380246, "NickAddedBy": "lra", "price": "", "addedBy": 206665, "url": "http://dfiles.eu/files/bhrlnhgz3", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2013-09-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "lra", "sub": ""}], "title": "Parte 2 (FINAL)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 670, "title_es": "Parte 2 (FINAL)", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1403510047, "episode": 2, "idc": 29570}]}, "imdb": "tt0391499", "year": 1920, "plot": ["'Adolfo Su\u00e1rez, el presidente' no s\u00f3lo repasa uno de los momento hist\u00f3ricos y pol\u00edticos m\u00e1s importantes de Espa\u00f1a como fue la Transici\u00f3n, sino que lleva a la peque\u00f1a pantalla el esp\u00edritu y la emoci\u00f3n de la \u00e9poca a trav\u00e9s de la figura de Su\u00e1rez, abordando su ascenso pol\u00edtico en el franquismo y durante los primeros pasos de la Democracia, adem\u00e1s de sus relaciones personales y humanas.\r\n  Descripcion:'Adolfo Su\u00e1rez, el presidente' no s\u00f3lo repasa uno de los momento hist\u00f3ricos y pol\u00edticos m\u00e1s importantes de Espa\u00f1a como fue la Transici\u00f3n, sino que lleva a la peque\u00f1a pantalla el esp\u00edritu y la emoci\u00f3n de la \u00e9poca a trav\u00e9s de la figura de Su\u00e1rez, abordando su ascenso pol\u00edtico en el franquismo y durante los primeros pasos de la Democracia, adem\u00e1s de sus relaciones personales y humanas.\r\n"], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Adolfo Su\u00e1rez, el presidente", "plot_es": ["'Adolfo Su\u00e1rez, el presidente' no s\u00f3lo repasa uno de los momento hist\u00f3ricos y pol\u00edticos m\u00e1s importantes de Espa\u00f1a como fue la Transici\u00f3n, sino que lleva a la peque\u00f1a pantalla el esp\u00edritu y la emoci\u00f3n de la \u00e9poca a trav\u00e9s de la figura de Su\u00e1rez, abordando su ascenso pol\u00edtico en el franquismo y durante los primeros pasos de la Democracia, adem\u00e1s de sus relaciones personales y humanas.\r\n  Descripcion:'Adolfo Su\u00e1rez, el presidente' no s\u00f3lo repasa uno de los momento hist\u00f3ricos y pol\u00edticos m\u00e1s importantes de Espa\u00f1a como fue la Transici\u00f3n, sino que lleva a la peque\u00f1a pantalla el esp\u00edritu y la emoci\u00f3n de la \u00e9poca a trav\u00e9s de la figura de Su\u00e1rez, abordando su ascenso pol\u00edtico en el franquismo y durante los primeros pasos de la Democracia, adem\u00e1s de sus relaciones personales y humanas.\r\n"], "original_name": "Toma de posesi\u00f3n del presidente de la republica, se\u00f1or Adolfo de la Huerta", "mediaType": 4, "write": [], "plot_en": ["'Adolfo Su\u00e1rez, el presidente' no s\u00f3lo repasa uno de los momento hist\u00f3ricos y pol\u00edticos m\u00e1s importantes de Espa\u00f1a como fue la Transici\u00f3n, sino que lleva a la peque\u00f1a pantalla el esp\u00edritu y la emoci\u00f3n de la \u00e9poca a trav\u00e9s de la figura de Su\u00e1rez, abordando su ascenso pol\u00edtico en el franquismo y durante los primeros pasos de la Democracia, adem\u00e1s de sus relaciones personales y humanas.\r\n  Descripcion:'Adolfo Su\u00e1rez, el presidente' no s\u00f3lo repasa uno de los momento hist\u00f3ricos y pol\u00edticos m\u00e1s importantes de Espa\u00f1a como fue la Transici\u00f3n, sino que lleva a la peque\u00f1a pantalla el esp\u00edritu y la emoci\u00f3n de la \u00e9poca a trav\u00e9s de la figura de Su\u00e1rez, abordando su ascenso pol\u00edtico en el franquismo y durante los primeros pasos de la Democracia, adem\u00e1s de sus relaciones personales y humanas.\r\n"], "status": 1, "languages": [], "timestamp": 1419030000, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50b5697d39666464ef0090cf"}, "date": {"usec": 511000, "sec": 1372707110}, "title": "Cine Espa\u00f1ol"}, {"_idMediaList": {"$id": "527bd27d04fc4f4c288b4567"}, "date": {"usec": 518000, "sec": 1395442820}, "title": "series espa\u00f1olas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5331ab1583f2f0df218b456a"}, "date": {"usec": 50000, "sec": 1395764272}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "533309bb892b2bd2308b4569"}, "date": {"usec": 927000, "sec": 1395854641}, "title": "documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53e2c5bd87186d42268b4567"}, "date": {"usec": 415000, "sec": 1407370714}, "title": "para ver"}], "broadcast": "finalized", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0008776", "name": "Jes\u00fas B. Abitia"}], "total_users": 750, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jes\u00fas B. Abitia"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 30, "3": 70, "2": 25, "5": 53, "4": 66}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Adolfo de la Huerta"}], "idm": 670, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "series.ly", "2": "series.ly"}}, "id_media": "PAKYKV9X3R", "lists_num": 5}