{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0029524", "year": "1937", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Das Schweigen im Walde", "plot_es": [""], "original_name": "Das Schweigen im Walde", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1265808, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0006137", "name": "Tonlicht-Film GmbH"}], "total_users": 0, "id_media": "XP2YRTWEU5C7DH9", "director": [{"name": "Hans Deppe"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Lo Petri", "name": "Hansi Knoteck"}, {"role": "Heinz von Ettingen", "name": "Paul Richter"}, {"role": "Pepi Praxmaler", "name": "Gustl Gstettenbaur"}, {"role": "Burgl, Sennerin", "name": "K\u00e4te Merk"}, {"role": "Brentlinger, Burgls Vater", "name": "Rolf Pinegger"}, {"role": "F\u00f6rster Kluibensch\u00e4del", "name": "Hans Adalbert Schlettow"}, {"role": "Toni Mazegger, J\u00e4ger", "name": "Hermann Erhardt"}, {"role": "Kassian Biermoser, J\u00e4ger", "name": "Rudolf Wendl"}, {"role": "Conrad Kersten", "name": "Friedrich Ulmer"}, {"role": "Edith von Prankha", "name": "Friedl Haerlin"}], "write": [{"name": "Charles Amberg"}, {"name": "Joseph Dalman"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}