{"rating": 8.16, "ratings_num": 38, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Infancia y adolescencia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 19:43:41", "sprite": "rtve", "idv": 1069524, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-1/1508236/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "Infancia y adolescencia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "Infancia y adolescencia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126003, "episode": 1, "idc": 419492}, {"num": 2, "name": "En zaragoza", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 19:44:26", "sprite": "rtve", "idv": 1069529, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-2/1508193/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "En zaragoza", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "En zaragoza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126044, "episode": 2, "idc": 419493}, {"num": 3, "name": "En cuba", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 19:45:55", "sprite": "rtve", "idv": 1069538, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-3/1512682/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "En cuba", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "En cuba", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126075, "episode": 3, "idc": 419494}, {"num": 4, "name": "Hemoptisis y oposici\u00f3n", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 19:54:01", "sprite": "rtve", "idv": 1069562, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-4/1512690/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "Hemoptisis y oposici\u00f3n", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "Hemoptisis y oposici\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126458, "episode": 4, "idc": 419496}, {"num": 5, "name": "Matrimonio y oposiciones", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 19:55:40", "sprite": "rtve", "idv": 1069571, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-5/1517015/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "Matrimonio y oposiciones", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "Matrimonio y oposiciones", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126489, "episode": 5, "idc": 419497}, {"num": 6, "name": "Cajal en Valencia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 19:56:43", "sprite": "rtve", "idv": 1069578, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-6/1517048/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "Cajal en Valencia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "Cajal en Valencia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126533, "episode": 6, "idc": 419498}, {"num": 7, "name": "Descubrimiento final", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 19:58:55", "sprite": "rtve", "idv": 1069595, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-7/1522204/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "Descubrimiento final", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "Descubrimiento final", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126746, "episode": 7, "idc": 419501}, {"num": 8, "name": "Honores y condecoraciones", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 20:00:02", "sprite": "rtve", "idv": 1069600, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-8/1522206/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "Honores y condecoraciones", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "Honores y condecoraciones", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126678, "episode": 8, "idc": 419499}, {"num": 9, "name": "Muerte", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-09-08 20:01:02", "sprite": "rtve", "idv": 1069609, "NickAddedBy": "patty_alv", "price": "", "addedBy": 581958, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/ramon-y-cajal-historia-de-una-voluntad/ramon-cajal-historia-voluntad-capitulo-9/650316/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-09-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "patty_alv", "sub": ""}], "title": "Muerte", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 5207, "title_es": "Muerte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1347126706, "episode": 9, "idc": 419500}]}, "imdb": "tt0405590", "year": 1982, "plot": ["Aclamada serie de TV espa\u00f1ola sobre el Premio Noble Santiago Ram\u00f3n y Cajal."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "ramon y cajal", "plot_es": ["Aclamada serie de TV espa\u00f1ola sobre el Premio Noble Santiago Ram\u00f3n y Cajal."], "original_name": "Ram\u00f3n y Cajal", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 5207, "plot_en": ["Aclamada serie de TV espa\u00f1ola sobre el Premio Noble Santiago Ram\u00f3n y Cajal."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "4ff9fa7c39666464ef000130"}, "date": {"usec": 640000, "sec": 1372765487}, "title": "Culturica"}, {"_idMediaList": {"$id": "5093967c39666464ef006e66"}, "date": {"usec": 389000, "sec": 1392633800}, "title": "Series largas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 122, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(9 episodes, 1982)", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Forqu\u00e9"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 1, "5": 17, "4": 15}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Santiago Ram\u00f3n y Cajal ", "name": "Adolfo Marsillach"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjE3ODY5OTk2NF5BMl5BanBnXkFtZTcwODY2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Silveria Fa\u00f1an\u00e1s Garc\u00eda ", "name": "Ver\u00f3nica Forqu\u00e9"}, {"role": "Do\u00f1a Antonia ", "name": "Encarna Paso"}, {"role": "Don Justo\u00a0/ ... ", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY5MDcxODA5OV5BMl5BanBnXkFtZTcwMDMwMjYwNw@@._V1.jpg", "role": "Kitty ", "name": "Laura Cepeda", "id": 2789}, {"role": "Jorja Ram\u00f3n y Cajal ", "name": "Ver\u00f3nica Luj\u00e1n"}, {"role": "Pedro Ram\u00f3n y Cajal ", "name": "Dami\u00e1n Velasco"}, {"role": "Genaro Casas ", "name": "Miguel \u00c1ngel"}, {"role": " ", "name": "Agust\u00edn P\u00f3veda"}, {"role": "Joaqu\u00edn Arnau\u00a0/ ... ", "name": "Jorge Bosso"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "patty_alv", "3": "patty_alv", "2": "patty_alv", "5": "patty_alv", "4": "patty_alv", "7": "patty_alv", "6": "patty_alv", "9": "patty_alv", "8": "patty_alv"}}, "id_media": "DU2WA4FYWT", "runtime": "50", "lists_num": 2}