{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0407245", "year": "2003", "plot": ["A young cuban of unknown identity comments, from the point of view of the tourism conditions in the island of Cuba, on the inequalities in the socialist regime and is consequences"], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Temporada Alta", "plot_es": ["A young cuban of unknown identity comments, from the point of view of the tourism conditions in the island of Cuba, on the inequalities in the socialist regime and is consequences"], "original_name": "Temporada Alta", "mediaType": 3, "languages": ["Portuguese", "Spanish"], "idm": 1227014, "plot_en": ["A young cuban of unknown identity comments, from the point of view of the tourism conditions in the island of Cuba, on the inequalities in the socialist regime and is consequences"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0054902", "name": "Escuela Internacional de Cine y Televisi\u00f3n (EICTV)"}, {"imdb": "0124048", "name": "Acere Produ\u00e7\u00f5es"}], "total_users": 0, "id_media": "RWKH5HSZF44CX6C", "director": [{"name": "Rodrigo Sarti Werthein"}], "country": ["Cuba", "Brazil"], "cast": [], "write": [{"name": "Juan Cel\u00edn"}, {"name": "Rodrigo Sarti Werthein"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "13"}