{"rating": 6.06, "links": [], "ratings_num": 16, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Asbe du-paDirector: Samira MakhmalbafActores: Haron Ahad, Gol Gotai Karimi, Ziya Mirza Mohamad, Khojeh NaderUn hombre de la ciudad llega a un pueblo muy pobre y ofrece trabajo a un joven campesino. Sin embargo, antes de conseguir el puesto, el joven, deber\u00e1 competir con otros chicos para saber qui\u00e9n es capaz de llevar a un ni\u00f1o al que una mina le vol\u00f3 las piernas. El joven campesino gana. Por un d\u00f3lar diario lleva su carga al colegio, echando carreras con los burros en la calle; ba\u00f1a al ni\u00f1o, juega con \u00e9l, se ocupa de \u00e9l, pero el peque\u00f1o minusv\u00e1lido quiere que su padre le compre un caballo de verdad. No quiere a otro ni\u00f1o."], "languages": [], "compose": [], "title": "El caballo de dos piernas", "plot_es": ["Nombre Original: Asbe du-paDirector: Samira MakhmalbafActores: Haron Ahad, Gol Gotai Karimi, Ziya Mirza Mohamad, Khojeh NaderUn hombre de la ciudad llega a un pueblo muy pobre y ofrece trabajo a un joven campesino. Sin embargo, antes de conseguir el puesto, el joven, deber\u00e1 competir con otros chicos para saber qui\u00e9n es capaz de llevar a un ni\u00f1o al que una mina le vol\u00f3 las piernas. El joven campesino gana. Por un d\u00f3lar diario lleva su carga al colegio, echando carreras con los burros en la calle; ba\u00f1a al ni\u00f1o, juega con \u00e9l, se ocupa de \u00e9l, pero el peque\u00f1o minusv\u00e1lido quiere que su padre le compre un caballo de verdad. No quiere a otro ni\u00f1o."], "original_name": "El caballo de dos piernas", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Asbe du-paDirector: Samira MakhmalbafActores: Haron Ahad, Gol Gotai Karimi, Ziya Mirza Mohamad, Khojeh NaderUn hombre de la ciudad llega a un pueblo muy pobre y ofrece trabajo a un joven campesino. Sin embargo, antes de conseguir el puesto, el joven, deber\u00e1 competir con otros chicos para saber qui\u00e9n es capaz de llevar a un ni\u00f1o al que una mina le vol\u00f3 las piernas. El joven campesino gana. Por un d\u00f3lar diario lleva su carga al colegio, echando carreras con los burros en la calle; ba\u00f1a al ni\u00f1o, juega con \u00e9l, se ocupa de \u00e9l, pero el peque\u00f1o minusv\u00e1lido quiere que su padre le compre un caballo de verdad. No quiere a otro ni\u00f1o."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "517a58b839666464ef01259d"}, "date": {"usec": 405000, "sec": 1372709732}, "title": "C.E."}, {"_idMediaList": {"$id": "53c58c4c8505af944e8b4567"}, "date": {"usec": 429000, "sec": 1405458422}, "title": "Discapacidad o inter\u00e9s sociosanitario"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 152, "id_media": "DVSN9ARZFD", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 3, "2": 3, "5": 2, "4": 6}}, "country": [], "cast": [], "idm": 11553, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}