{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt3003230", "year": "1992", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Matar est\u00e1 m\u00e1is preto", "plot_es": [""], "original_name": "Matar est\u00e1 m\u00e1is preto", "mediaType": 2, "languages": ["Gallegan"], "idm": 1372934, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0434436", "name": "Centro Galego de Artes da Imaxe"}], "total_users": 0, "id_media": "SNDZ7RWSTKZC9AV", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Manuel Manqui\u00f1a"}], "write": [{"name": "Manuel Manqui\u00f1a"}, {"name": "Antonio F. Sim\u00f3n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}