{"rating": 7.24, "ratings_num": 194, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Baby sicarios en Colombia", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-03 16:24:17", "sprite": "youtube", "idv": 1662090, "NickAddedBy": "jon_atm", "price": "", "addedBy": 1167107, "url": "/scripts/info/ganaPuntos.php?ref=nopoints&e=802&mediaType=5", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jon_atm", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-09-19 02:51:15", "sprite": "youtube", "idv": 3383997, "NickAddedBy": "fitafamily", "price": "", "addedBy": 198043, "url": "http://youtube.com/watch?v=LzndAs1na6w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-09-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fitafamily", "sub": ""}], "title": "Baby sicarios en Colombia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Baby sicarios en Colombia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1379551876, "episode": 1, "idc": 66532}, {"num": 2, "name": "Estamos desnudos en internet", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-05-26 21:00:58", "sprite": "youtube", "idv": 522547, "NickAddedBy": "sacri93", "price": "", "addedBy": 367140, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-05-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "sacri93", "sub": ""}], "title": "Estamos desnudos en internet", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Estamos desnudos en internet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1298465597, "episode": 2, "idc": 66546}, {"num": 3, "name": "Los desiertos de Al Qaeda", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-03 09:32:01", "sprite": "youtube", "idv": 1426453, "NickAddedBy": "Borja_FGS", "price": "", "addedBy": 1903848, "url": "http://youtube.com/watch?v=jS0Nt4WrD8Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-03", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Borja_FGS", "sub": ""}], "title": "Los desiertos de Al Qaeda", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Los desiertos de Al Qaeda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1298465736, "episode": 3, "idc": 66547}, {"num": 4, "name": "\u00bfSabemos lo que comemos?", "links": [], "title": "\u00bfSabemos lo que comemos?", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "\u00bfSabemos lo que comemos?", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298465837, "episode": 4, "idc": 66548}, {"num": 5, "name": "Detr\u00e1s de la Copa", "links": [], "title": "Detr\u00e1s de la Copa", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Detr\u00e1s de la Copa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1298465923, "episode": 5, "idc": 66549}, {"num": 6, "name": "\u00bfCuanto cuesta morirse en Espa\u00f1a?", "links": [], "title": "\u00bfCuanto cuesta morirse en Espa\u00f1a?", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "\u00bfCuanto cuesta morirse en Espa\u00f1a?", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298466021, "episode": 6, "idc": 66551}, {"num": 7, "name": "Amenaza de desahucio", "title": "Amenaza de desahucio", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Amenaza de desahucio", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298466076, "episode": 7, "idc": 66553}, {"num": 8, "name": "Los guardianes de Chavez", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 15:40:54", "sprite": "youtube", "idv": 984535, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=JvwJVVhiR9Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 15:42:00", "sprite": "youtube", "idv": 984551, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=pBPkrGR7rb8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 15:40:01", "sprite": "youtube", "idv": 984530, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=cXTi1rbFf2M", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}], "title": "Los guardianes de Chavez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Los guardianes de Chavez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1298466132, "episode": 8, "idc": 66554}, {"num": 9, "name": "Era necesario construirlo", "links": [], "title": "Era necesario construirlo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Era necesario construirlo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298466255, "episode": 9, "idc": 66555}, {"num": 10, "name": "Te gusta tu cuerpo", "links": [], "title": "Te gusta tu cuerpo", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Te gusta tu cuerpo", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298466318, "episode": 10, "idc": 66556}, {"num": 11, "name": "Reciclarse o morir", "links": [], "title": "Reciclarse o morir", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Reciclarse o morir", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298466370, "episode": 11, "idc": 66557}, {"num": 12, "name": "Madrid, La Roja, Barcelona", "links": [], "title": "Madrid, La Roja, Barcelona", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Madrid, La Roja, Barcelona", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298466417, "episode": 12, "idc": 66558}, {"num": 13, "name": "Puerto (zona restrigida)", "links": [], "title": "Puerto (zona restrigida)", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Puerto (zona restrigida)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298466530, "episode": 13, "idc": 66559}, {"num": 14, "name": "Narcom\u00e9xico I", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-10-10 23:29:43", "sprite": "youtube", "idv": 3555487, "NickAddedBy": "pspro", "price": "", "addedBy": 17937, "url": "http://youtube.com/watch?v=S1Uezp7kU40", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-10-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "pspro", "sub": ""}], "title": "Narcom\u00e9xico I", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Narcom\u00e9xico I", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1381440583, "episode": 14, "idc": 66560}, {"num": 15, "name": "Narcom\u00e9xico II", "links": [], "title": "Narcom\u00e9xico II", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Narcom\u00e9xico II", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1383854061, "episode": 15, "idc": 66561}, {"num": 16, "name": "Afganistan. Espa\u00f1oles en la ratonera", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 16:02:59", "sprite": "youtube", "idv": 984643, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=v31PlsVAZ7Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 16:02:28", "sprite": "youtube", "idv": 984641, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=x9bNSojgXRI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 16:03:32", "sprite": "youtube", "idv": 984644, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=rFjlUguVRRs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 16:04:07", "sprite": "youtube", "idv": 984646, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=5xwNIOB3qzA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 16:01:53", "sprite": "youtube", "idv": 984637, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=IdEAAuL4seA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}], "title": "Afganistan. Espa\u00f1oles en la ratonera", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Afganistan. Espa\u00f1oles en la ratonera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1298466823, "episode": 16, "idc": 66562}], "2": [{"num": 1, "name": "\u00a1Peligro: Mascotas sueltas!", "links": [], "title": "\u00a1Peligro: Mascotas sueltas!", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "\u00a1Peligro: Mascotas sueltas!", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1284208080, "episode": 1, "idc": 56058}, {"num": 2, "name": "Irak,sin yankis", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-25 15:57:58", "sprite": "youtube", "idv": 984623, "NickAddedBy": "hecrodpe", "price": "", "addedBy": 50123, "url": "http://youtube.com/watch?v=84UadU1FPec", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "hecrodpe", "sub": ""}], "title": "Irak,sin yankis", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Irak,sin yankis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1298466928, "episode": 2, "idc": 66563}, {"num": 3, "name": "Videocontrolados", "title": "Videocontrolados", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Videocontrolados", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298467209, "episode": 3, "idc": 66564}, {"num": 4, "name": "Arizona (ilegal)", "title": "Arizona (ilegal)", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Arizona (ilegal)", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298467348, "episode": 4, "idc": 66565}, {"num": 5, "name": "Futuro negro como el carb\u00f3n", "title": "Futuro negro como el carb\u00f3n", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Futuro negro como el carb\u00f3n", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1402448231, "episode": 5, "idc": 66566}, {"num": 6, "name": "Edificios t\u00f3xicos", "links": [], "title": "Edificios t\u00f3xicos", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Edificios t\u00f3xicos", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298467477, "episode": 6, "idc": 66567}, {"num": 7, "name": "Superabuelos", "links": [], "title": "Superabuelos", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Superabuelos", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298467564, "episode": 7, "idc": 66568}, {"num": 8, "name": "Congo, tierra violada", "links": [], "title": "Congo, tierra violada", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Congo, tierra violada", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298467716, "episode": 8, "idc": 66569}, {"num": 9, "name": "\u00bfQui\u00e9n hace la luz?", "links": [], "title": "\u00bfQui\u00e9n hace la luz?", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "\u00bfQui\u00e9n hace la luz?", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298467739, "episode": 9, "idc": 66570}, {"num": 10, "name": "Beb\u00e9s robados en Espa\u00f1a", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-12-08 16:02:09", "sprite": "youtube", "idv": 1570035, "NickAddedBy": "DCervan", "price": "", "addedBy": 1258828, "url": "http://youtube.com/watch?v=PV8paPx8_HQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-12-08", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "DCervan", "sub": ""}], "title": "Beb\u00e9s robados en Espa\u00f1a", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Beb\u00e9s robados en Espa\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1298468154, "episode": 10, "idc": 66572}, {"num": 11, "name": "Amar\u00e1s al l\u00edder sobre todas las cosas", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-07 21:02:18", "sprite": "youtube", "idv": 3821263, "NickAddedBy": "NndRR", "price": "", "addedBy": 653353, "url": "http://youtube.com/watch?v=A0BCrF6SHfo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "NndRR", "sub": ""}], "title": "Amar\u00e1s al l\u00edder sobre todas las cosas", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Amar\u00e1s al l\u00edder sobre todas las cosas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383854538, "episode": 11, "idc": 66573}, {"num": 12, "name": "Enganchados al videojuego", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-21 03:33:09", "sprite": "streamcloud", "idv": 5171334, "NickAddedBy": "aleixpi", "price": "", "addedBy": 1240424, "url": "http://streamcloud.eu/gpo3k9mca6jy", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-02-21", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "aleixpi", "sub": ""}], "title": "Enganchados al videojuego", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Enganchados al videojuego", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1392949989, "episode": 12, "idc": 66574}, {"num": 13, "name": "Pobre clase media", "links": [], "title": "Pobre clase media", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Pobre clase media", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298468273, "episode": 13, "idc": 66575}, {"num": 14, "name": "Ricos gracias al porno", "links": [], "title": "Ricos gracias al porno", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Ricos gracias al porno", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298468299, "episode": 14, "idc": 66576}, {"num": 15, "name": "\u00bfCobayas humanas?", "links": [], "title": "\u00bfCobayas humanas?", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "\u00bfCobayas humanas?", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298468042, "episode": 15, "idc": 66571}, {"num": 16, "name": "Con la m\u00fasica a otra parte", "links": [], "title": "Con la m\u00fasica a otra parte", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Con la m\u00fasica a otra parte", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1298469031, "episode": 16, "idc": 66577}], "4": [{"num": 5, "name": "Barras Bravas", "links": [], "title": "Barras Bravas", "season": 4, "mediaType": "4", "ids": 1714, "title_es": "Barras Bravas", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1401143452, "episode": 5, "idc": 1160830}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Un programa semanal de reportajes en horario de m\u00e1xima audiencia. Una propuesta innovadora en la que el espectador comparte con el periodista toda su investigaci\u00f3n.\r\n\r\nCuatro apuesta por una nueva l\u00ednea de gran reportaje que se emitir\u00e1 en horario de prime time, detr\u00e1s de Callejeros, impulsando una noche de actualidad en la cadena en horario de m\u00e1xima audiencia.\r\n\r\nConsolida as\u00ed una apuesta que en el \u00faltimo a\u00f1o s\u00f3lo hab\u00eda atendido espor\u00e1dicamente, aunque con buenos resultados de audiencia, tanto con los reportajes internacionales de Jon Sistiaga como con la l\u00ednea m\u00e1s pegada a la actualidad espa\u00f1ola que corr\u00eda a cargo de los reporteros de los Servicios Informativos. Consolidar una franja semanal de reportajes era objetivo prioritario para los Servicios Informativos de Cuatro en su nueva etapa, bajo la direcci\u00f3n de Juan Pedro Valent\u00edn.\r\n\r\nRec Reporteros Cuatro ser\u00e1 dirigido y presentado por el periodista Jon Sistiaga. Cada semana, un reportero analizar\u00e1 en profundidad un tema de actualidad, tanto nacional como internacional, y nos mostrar\u00e1 las interioridades de su investigaci\u00f3n period\u00edstica.\r\n\r\nLos reporteros abordan la investigaci\u00f3n con una f\u00f3rmula innovadora, en la que buscan respuestas a las preguntas claves del tema a tratar. REC no s\u00f3lo muestra el resultado de trabajo period\u00edstico, sino tambi\u00e9n sus entra\u00f1as. Seg\u00fan Juan Pedro Valent\u00edn \"el espectador vivir\u00e1 junto al reportero las interioridades de su trabajo, incluso las conversaciones con sus jefes, los intentos fallidos por encontrar un dato o un entrevistado, las reacciones despu\u00e9s de un testimonio impactante o una vivencia sorprendente\".\r\n\r\nLos Reporteros de Cuatro comparten con el espectador su experiencia period\u00edstica a la vez que va descubriendo las respuestas a las cuestiones planteadas. REC no s\u00f3lo cuenta cosas, sino que se muestra c\u00f3mo se consiguen."], "languages": [], "compose": [], "title": "Rec: Reporteros cuatro", "plot_es": ["Un programa semanal de reportajes en horario de m\u00e1xima audiencia. Una propuesta innovadora en la que el espectador comparte con el periodista toda su investigaci\u00f3n.\r\n\r\nCuatro apuesta por una nueva l\u00ednea de gran reportaje que se emitir\u00e1 en horario de prime time, detr\u00e1s de Callejeros, impulsando una noche de actualidad en la cadena en horario de m\u00e1xima audiencia.\r\n\r\nConsolida as\u00ed una apuesta que en el \u00faltimo a\u00f1o s\u00f3lo hab\u00eda atendido espor\u00e1dicamente, aunque con buenos resultados de audiencia, tanto con los reportajes internacionales de Jon Sistiaga como con la l\u00ednea m\u00e1s pegada a la actualidad espa\u00f1ola que corr\u00eda a cargo de los reporteros de los Servicios Informativos. Consolidar una franja semanal de reportajes era objetivo prioritario para los Servicios Informativos de Cuatro en su nueva etapa, bajo la direcci\u00f3n de Juan Pedro Valent\u00edn.\r\n\r\nRec Reporteros Cuatro ser\u00e1 dirigido y presentado por el periodista Jon Sistiaga. Cada semana, un reportero analizar\u00e1 en profundidad un tema de actualidad, tanto nacional como internacional, y nos mostrar\u00e1 las interioridades de su investigaci\u00f3n period\u00edstica.\r\n\r\nLos reporteros abordan la investigaci\u00f3n con una f\u00f3rmula innovadora, en la que buscan respuestas a las preguntas claves del tema a tratar. REC no s\u00f3lo muestra el resultado de trabajo period\u00edstico, sino tambi\u00e9n sus entra\u00f1as. Seg\u00fan Juan Pedro Valent\u00edn \"el espectador vivir\u00e1 junto al reportero las interioridades de su trabajo, incluso las conversaciones con sus jefes, los intentos fallidos por encontrar un dato o un entrevistado, las reacciones despu\u00e9s de un testimonio impactante o una vivencia sorprendente\".\r\n\r\nLos Reporteros de Cuatro comparten con el espectador su experiencia period\u00edstica a la vez que va descubriendo las respuestas a las cuestiones planteadas. REC no s\u00f3lo cuenta cosas, sino que se muestra c\u00f3mo se consiguen."], "original_name": "Rec: Reporteros cuatro", "mediaType": 4, "write": [], "plot_en": ["Un programa semanal de reportajes en horario de m\u00e1xima audiencia. Una propuesta innovadora en la que el espectador comparte con el periodista toda su investigaci\u00f3n.\r\n\r\nCuatro apuesta por una nueva l\u00ednea de gran reportaje que se emitir\u00e1 en horario de prime time, detr\u00e1s de Callejeros, impulsando una noche de actualidad en la cadena en horario de m\u00e1xima audiencia.\r\n\r\nConsolida as\u00ed una apuesta que en el \u00faltimo a\u00f1o s\u00f3lo hab\u00eda atendido espor\u00e1dicamente, aunque con buenos resultados de audiencia, tanto con los reportajes internacionales de Jon Sistiaga como con la l\u00ednea m\u00e1s pegada a la actualidad espa\u00f1ola que corr\u00eda a cargo de los reporteros de los Servicios Informativos. Consolidar una franja semanal de reportajes era objetivo prioritario para los Servicios Informativos de Cuatro en su nueva etapa, bajo la direcci\u00f3n de Juan Pedro Valent\u00edn.\r\n\r\nRec Reporteros Cuatro ser\u00e1 dirigido y presentado por el periodista Jon Sistiaga. Cada semana, un reportero analizar\u00e1 en profundidad un tema de actualidad, tanto nacional como internacional, y nos mostrar\u00e1 las interioridades de su investigaci\u00f3n period\u00edstica.\r\n\r\nLos reporteros abordan la investigaci\u00f3n con una f\u00f3rmula innovadora, en la que buscan respuestas a las preguntas claves del tema a tratar. REC no s\u00f3lo muestra el resultado de trabajo period\u00edstico, sino tambi\u00e9n sus entra\u00f1as. Seg\u00fan Juan Pedro Valent\u00edn \"el espectador vivir\u00e1 junto al reportero las interioridades de su trabajo, incluso las conversaciones con sus jefes, los intentos fallidos por encontrar un dato o un entrevistado, las reacciones despu\u00e9s de un testimonio impactante o una vivencia sorprendente\".\r\n\r\nLos Reporteros de Cuatro comparten con el espectador su experiencia period\u00edstica a la vez que va descubriendo las respuestas a las cuestiones planteadas. REC no s\u00f3lo cuenta cosas, sino que se muestra c\u00f3mo se consiguen."], "status": 1, "timestamp": 1419030000, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "521769f687186d9b5f000017"}, "date": {"usec": 140000, "sec": 1377267672}, "title": "mis realitys"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a18db40a358a9a398b4567"}, "date": {"usec": 987000, "sec": 1390321823}, "title": "belicas"}, {"_idMediaList": {"$id": "536face30822ccda428b4567"}, "date": {"usec": 611000, "sec": 1399828755}, "title": "Programas"}, {"_idMediaList": {"$id": "51f7f60887186da564000000"}, "date": {"usec": 823000, "sec": 1410551853}, "title": "Fichas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5416e69d0822cc373a8b456a"}, "date": {"usec": 982000, "sec": 1410787396}, "title": "Reportajes"}, {"_idMediaList": {"$id": "542879f987186d66318b4567"}, "date": {"usec": 627000, "sec": 1414620580}, "title": "series"}], "broadcast": "finalized", "produce": [], "total_users": 1092, "seasons": 4, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 18, "3": 33, "2": 4, "5": 63, "4": 76}}, "country": [], "cast": [], "idm": 1714, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "James", "10": "James", "13": "James", "12": "James", "15": "James", "14": "James", "16": "James", "1": "James", "3": "James", "2": "James", "5": "James", "4": "James", "7": "James", "6": "James", "9": "James", "8": "James"}, "2": {"11": "James", "10": "James", "13": "James", "12": "James", "15": "James", "14": "James", "16": "James", "1": "misseries", "3": "James", "2": "James", "5": "James", "4": "James", "7": "James", "6": "James", "9": "James", "8": "James"}, "4": {"5": "AngelRRC"}}, "id_media": "YWNYUTVYRS", "lists_num": 8}