{"rating": 6.82, "links": [], "ratings_num": 1367, "maingenre": "History", "imdb": "tt1714834", "year": 2011, "plot": ["\"23-F\" es la primera pel\u00edcula que pretende contar, en su complejidad, el golpe de estado de 1981. Desde la toma del Congreso, usada como arranque, hasta la liberaci\u00f3n de los diputados, se reviven las diecisiete horas y media que hicieron temblar los cimientos de una joven democracia.\r\n\r\nPor un lado, Tejero y sus hombres. De otro, el Rey que desde su despacho intenta contener al ej\u00e9rcito y organizar las fuerzas civiles. En medio, un complejo entramado donde Milans y Armada mueven los hilos. Con todo un pa\u00eds, al fondo, que vive pendiente de la radio y la televisi\u00f3n.\r\n\r\n\"23-F\" es la historia de tres golpes. El de Milans, el de Armada y el de Tejero. Tres modelos que fracasan cuando, borracho de poder en el Congreso de los Diputados, Tejero empieza a entender que lo han utilizado..."], "genres": ["History"], "compose": [{"role": " (as Antonio Fern\u00e1ndez Ruiz)", "name": "Antonio Fern\u00e1ndez"}], "title": "23-F: La pel\u00edcula", "plot_es": ["\"23-F\" es la primera pel\u00edcula que pretende contar, en su complejidad, el golpe de estado de 1981. Desde la toma del Congreso, usada como arranque, hasta la liberaci\u00f3n de los diputados, se reviven las diecisiete horas y media que hicieron temblar los cimientos de una joven democracia.\r\n\r\nPor un lado, Tejero y sus hombres. De otro, el Rey que desde su despacho intenta contener al ej\u00e9rcito y organizar las fuerzas civiles. En medio, un complejo entramado donde Milans y Armada mueven los hilos. Con todo un pa\u00eds, al fondo, que vive pendiente de la radio y la televisi\u00f3n.\r\n\r\n\"23-F\" es la historia de tres golpes. El de Milans, el de Armada y el de Tejero. Tres modelos que fracasan cuando, borracho de poder en el Congreso de los Diputados, Tejero empieza a entender que lo han utilizado..."], "original_name": "23-F: la pel\u00edcula", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 6161, "plot_en": ["\"23-F\" es la primera pel\u00edcula que pretende contar, en su complejidad, el golpe de estado de 1981. Desde la toma del Congreso, usada como arranque, hasta la liberaci\u00f3n de los diputados, se reviven las diecisiete horas y media que hicieron temblar los cimientos de una joven democracia.\r\n\r\nPor un lado, Tejero y sus hombres. De otro, el Rey que desde su despacho intenta contener al ej\u00e9rcito y organizar las fuerzas civiles. En medio, un complejo entramado donde Milans y Armada mueven los hilos. Con todo un pa\u00eds, al fondo, que vive pendiente de la radio y la televisi\u00f3n.\r\n\r\n\"23-F\" es la historia de tres golpes. El de Milans, el de Armada y el de Tejero. Tres modelos que fracasan cuando, borracho de poder en el Congreso de los Diputados, Tejero empieza a entender que lo han utilizado..."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "546b3e2b0a358aa93b8b4569"}, "date": {"usec": 490000, "sec": 1416314865}, "title": "Goya 2012"}, {"_idMediaList": {"$id": "5485df4d83f2f04d108b4569"}, "date": {"usec": 926000, "sec": 1418059914}, "title": "Historixenak"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "1669787", "name": "Enrique Bunbury"}, {"role": "delegate producer  (as Ibon Cormezana)", "imdb": "1028742", "name": "Ib\u00f3n Cormenzana"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "3882588", "name": "Ignasi Estap\u00e9"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2134597", "name": "Gonzalo Salazar-Simpson"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0757661", "name": "Ignacio Salazar-Simpson"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0757661", "name": "Ignacio Salazar-Simpson"}], "total_users": 9787, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Chema de la Pe\u00f1a"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 50, "3": 450, "2": 83, "5": 263, "4": 521}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Antonio Tejero", "name": "Paco Tous"}, {"role": "Alfonso Armada", "name": "Juan Diego"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA3NTU4OTg1NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzg4MDY4NA@@._V1.jpg", "role": "Juan Carlos I", "name": "Fernando Cayo"}, {"role": "Sabino Fern\u00e1ndez Campos", "name": "Mariano Venancio"}, {"role": "Adolfo Su\u00e1rez ", "name": "Gin\u00e9s Garc\u00eda Mill\u00e1n"}, {"role": "Camilo Men\u00e9ndez Tolosa", "name": "Jordi Bosch"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTc5NjE5MDg0Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwOTQ2MTEzMQ@@._V1.jpg", "role": "Santiago Vecinos", "name": "Luis Callejo", "id": 1439}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjAwNDM4MjQ0N15BMl5BanBnXkFyZXN1bWU@._V1.jpg", "role": "Eduardo Fuentes", "name": "Pedro Casablanc"}, {"role": "Jos\u00e9 Aramburu Topete", "name": "Jes\u00fas Castej\u00f3n"}, {"role": "Carlos L\u00e1zaro Corthay", "name": "Tom\u00e1s del Estal"}], "write": [{"role": " written by", "name": "Joaqu\u00edn And\u00fajar"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "R996PKVF5U", "lists_num": 40}