{"rating": 7.63, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-11-15 00:48:11", "sprite": "tv3", "idv": 3880280, "NickAddedBy": "Huguet57", "price": "", "addedBy": 2477725, "url": "http://tv3.cat/videos/4757073", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-11-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Huguet57", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-01-20 02:26:38", "sprite": "firedrive", "idv": 4705097, "NickAddedBy": "comtearnau", "price": "", "addedBy": 2359938, "url": "http://firedrive.com/file/0004E47489605E8E", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-01-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "comtearnau", "sub": ""}], "ratings_num": 8, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt2221647", "year": "2013", "plot": ["Una prestigiosa periodista s'enfronta al repte m\u00e9s important de la seva carrera: el President del Govern s'ha vist presumptament implicat en un afer aberrant i ella l'ha d'entrevistar per descobrir la veritat. Per\u00f2 l'astut Secretari de Premsa del President no li ho posar\u00e0 f\u00e0cil. Minuts abans de l'entrevista, la protagonista es veur\u00e0 sotmesa a un maquiav\u00e8l\u00b7lic joc d'equ\u00edvocs i paranys que la faran dubtar dels seus principis \u00e8tics i professionals. La veritat? \u00c9s el que ella busca. Per\u00f2 potser al final de l'obra descobrir\u00e0 una veritat inesperada. No pas sobre el President, sin\u00f3 sobre si mateixa."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Desclassificats", "plot_es": ["Una prestigiosa periodista s'enfronta al repte m\u00e9s important de la seva carrera: el President del Govern s'ha vist presumptament implicat en un afer aberrant i ella l'ha d'entrevistar per descobrir la veritat. Per\u00f2 l'astut Secretari de Premsa del President no li ho posar\u00e0 f\u00e0cil. Minuts abans de l'entrevista, la protagonista es veur\u00e0 sotmesa a un maquiav\u00e8l\u00b7lic joc d'equ\u00edvocs i paranys que la faran dubtar dels seus principis \u00e8tics i professionals. La veritat? \u00c9s el que ella busca. Per\u00f2 potser al final de l'obra descobrir\u00e0 una veritat inesperada. No pas sobre el President, sin\u00f3 sobre si mateixa."], "original_name": "Desclassificats", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 561374, "plot_en": ["Una prestigiosa periodista s'enfronta al repte m\u00e9s important de la seva carrera: el President del Govern s'ha vist presumptament implicat en un afer aberrant i ella l'ha d'entrevistar per descobrir la veritat. Per\u00f2 l'astut Secretari de Premsa del President no li ho posar\u00e0 f\u00e0cil. Minuts abans de l'entrevista, la protagonista es veur\u00e0 sotmesa a un maquiav\u00e8l\u00b7lic joc d'equ\u00edvocs i paranys que la faran dubtar dels seus principis \u00e8tics i professionals. La veritat? \u00c9s el que ella busca. Per\u00f2 potser al final de l'obra descobrir\u00e0 una veritat inesperada. No pas sobre el President, sin\u00f3 sobre si mateixa."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0255423", "name": "Animals Films"}, {"imdb": "0088534", "name": "Focus"}, {"imdb": "0390625", "name": "Institut Catal\u00e0 de les Empreses Culturals (ICEC)"}], "total_users": 35, "aka": null, "director": [{"name": "Abel Folk"}, {"name": "Joan Riedweg"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 1, "5": 3, "4": 3}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "S\u00edlvia Utg\u00e9s", "name": "Emma Vilarasau"}, {"role": "C\u00e1ceres", "name": "Abel Folk"}, {"role": "V\u00edctor Bosch", "name": "Toni Sevilla"}, {"role": "Bruna", "name": "Cl\u00e0udia Pons"}, {"role": "Enric", "name": "Jordi Brau"}, {"role": "Santi", "name": "Dafnis Balduz"}, {"role": "Policia dona", "name": "Mireia P\u00e0mies"}, {"role": "Policia home", "name": "David Seg\u00fa"}, {"role": "Gemma", "name": "Elisabet Paz"}, {"role": "Advocat", "name": "Francesc Pag\u00e8s"}], "write": [{"name": "Pere Riera"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "3S99DP24WHVETDN", "runtime": "91"}