{"rating": 6.18, "ratings_num": 55, "maingenre": "News", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "A 80 km/h", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:05:22", "sprite": "tv3", "idv": 2247465, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/39019", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "A 80 km/h", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "A 80 km/h", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366462488, "episode": 1, "idc": 495506}, {"num": 2, "name": "Frankfurt: la projecci\u00f3 d'una llengua", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:06:46", "sprite": "tv3", "idv": 2247473, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/48219", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Frankfurt: la projecci\u00f3 d'una llengua", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Frankfurt: la projecci\u00f3 d'una llengua", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366462786, "episode": 2, "idc": 495510}, {"num": 3, "name": "Refer\u00e8ndum contra bombes, bombes contra refer\u00e8ndum", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:18:30", "sprite": "tv3", "idv": 2247534, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/57819", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Refer\u00e8ndum contra bombes, bombes contra refer\u00e8ndum", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Refer\u00e8ndum contra bombes, bombes contra refer\u00e8ndum", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366462853, "episode": 3, "idc": 495513}, {"num": 4, "name": "Tarradellas, 30 anys: el llegat d'un president", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:18:48", "sprite": "tv3", "idv": 2247536, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/67829", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Tarradellas, 30 anys: el llegat d'un president", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Tarradellas, 30 anys: el llegat d'un president", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463206, "episode": 4, "idc": 495521}, {"num": 5, "name": "Tribunal Constitucional: l'\u00e0rbitre, sota sospita", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:19:04", "sprite": "tv3", "idv": 2247537, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/79449", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Tribunal Constitucional: l'\u00e0rbitre, sota sospita", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Tribunal Constitucional: l'\u00e0rbitre, sota sospita", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463244, "episode": 5, "idc": 495523}, {"num": 7, "name": "Pol\u00edtics en temps de crisi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:20:59", "sprite": "tv3", "idv": 2247559, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/94219", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:19:19", "sprite": "tv3", "idv": 2247540, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/86529", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Pol\u00edtics en temps de crisi", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Pol\u00edtics en temps de crisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463320, "episode": 7, "idc": 495526}, {"num": 8, "name": "Entre l'escombraria i la qualitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:21:26", "sprite": "tv3", "idv": 2247560, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/102209", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Entre l'escombraria i la qualitat", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Entre l'escombraria i la qualitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463345, "episode": 8, "idc": 495527}, {"num": 9, "name": "Ensenyament catal\u00e0: l'\u00faltim de la classe", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:21:52", "sprite": "tv3", "idv": 2247562, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/113819", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Ensenyament catal\u00e0: l'\u00faltim de la classe", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Ensenyament catal\u00e0: l'\u00faltim de la classe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463374, "episode": 9, "idc": 495528}, {"num": 10, "name": "Catalunya amb ulls joves", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:22:19", "sprite": "tv3", "idv": 2247571, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/123009", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Catalunya amb ulls joves", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Catalunya amb ulls joves", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463427, "episode": 10, "idc": 495529}, {"num": 11, "name": "Sentir se segur i no tenir por", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:22:33", "sprite": "tv3", "idv": 2247572, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/134029", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Sentir se segur i no tenir por", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Sentir se segur i no tenir por", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463426, "episode": 11, "idc": 495530}, {"num": 12, "name": "2007, l'any de les avaries", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:22:52", "sprite": "tv3", "idv": 2247573, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/146339", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "2007, l'any de les avaries", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "2007, l'any de les avaries", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463456, "episode": 12, "idc": 495531}], "3": [{"num": 1, "name": "2009: l'any incert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:16:19", "sprite": "tv3", "idv": 2248851, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/969019", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "2009: l'any incert", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "2009: l'any incert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477210, "episode": 1, "idc": 495668}, {"num": 2, "name": "El m\u00f3n que espera a Obama", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:16:36", "sprite": "tv3", "idv": 2248852, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/978659", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El m\u00f3n que espera a Obama", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El m\u00f3n que espera a Obama", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477681, "episode": 2, "idc": 495690}, {"num": 3, "name": "Amb D\u00e9u o sense\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:16:50", "sprite": "tv3", "idv": 2248854, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/993679", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Amb D\u00e9u o sense\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Amb D\u00e9u o sense\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477240, "episode": 3, "idc": 495670}, {"num": 4, "name": "L'economia a l'atur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:17:06", "sprite": "tv3", "idv": 2248855, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1013519", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "L'economia a l'atur", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "L'economia a l'atur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477421, "episode": 4, "idc": 495671}, {"num": 5, "name": "Crisi del capitalisme: torna Marx?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:17:30", "sprite": "tv3", "idv": 2248856, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1023929", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Crisi del capitalisme: torna Marx?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Crisi del capitalisme: torna Marx?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477704, "episode": 5, "idc": 495691}, {"num": 6, "name": "Euskadi: l'hora del canvi?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:17:42", "sprite": "tv3", "idv": 2248857, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1036629", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Euskadi: l'hora del canvi?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Euskadi: l'hora del canvi?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477472, "episode": 6, "idc": 495673}, {"num": 7, "name": "Receptes anticrisi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:17:56", "sprite": "tv3", "idv": 2248858, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1046739", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Receptes anticrisi", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Receptes anticrisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477456, "episode": 7, "idc": 495674}, {"num": 8, "name": "La ressaca electoral", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:18:09", "sprite": "tv3", "idv": 2248860, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1057909", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La ressaca electoral", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La ressaca electoral", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477512, "episode": 8, "idc": 495675}, {"num": 9, "name": "Conviure en catal\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:18:22", "sprite": "tv3", "idv": 2248862, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1070169", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Conviure en catal\u00e0", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Conviure en catal\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477489, "episode": 9, "idc": 495676}, {"num": 10, "name": "Ser \"m\u00e9s\" iguals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:18:34", "sprite": "tv3", "idv": 2248863, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1088729", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Ser \"m\u00e9s\" iguals", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Ser \"m\u00e9s\" iguals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477490, "episode": 10, "idc": 495677}, {"num": 11, "name": "Avortament: reforma s\u00ed o no", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:18:48", "sprite": "tv3", "idv": 2248864, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1113599", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Avortament: reforma s\u00ed o no", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Avortament: reforma s\u00ed o no", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477510, "episode": 11, "idc": 495678}, {"num": 12, "name": "Pol\u00edtica catalana: un cam\u00ed de pedres\"", "links": [], "title": "Pol\u00edtica catalana: un cam\u00ed de pedres\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Pol\u00edtica catalana: un cam\u00ed de pedres\"", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1366477520, "episode": 12, "idc": 495679}, {"num": 13, "name": "Plou sobre la banca", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:19:03", "sprite": "tv3", "idv": 2248865, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1126069", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Plou sobre la banca", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Plou sobre la banca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477521, "episode": 13, "idc": 495680}, {"num": 14, "name": "Catalunya, agenda priorit\u00e0ria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:19:17", "sprite": "tv3", "idv": 2248866, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1176969", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Catalunya, agenda priorit\u00e0ria", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Catalunya, agenda priorit\u00e0ria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477568, "episode": 14, "idc": 495681}, {"num": 15, "name": "Pensions: un futur incert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:19:29", "sprite": "tv3", "idv": 2248867, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1189929", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Pensions: un futur incert", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Pensions: un futur incert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477592, "episode": 15, "idc": 495682}, {"num": 16, "name": "Infraestructures, m\u00e9s enll\u00e0 de Rodalies", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:19:46", "sprite": "tv3", "idv": 2248868, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1204789", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Infraestructures, m\u00e9s enll\u00e0 de Rodalies", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Infraestructures, m\u00e9s enll\u00e0 de Rodalies", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477571, "episode": 16, "idc": 495683}, {"num": 17, "name": "La cultura com a valor econ\u00f2mic", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:19:58", "sprite": "tv3", "idv": 2248869, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1216869", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La cultura com a valor econ\u00f2mic", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La cultura com a valor econ\u00f2mic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477581, "episode": 17, "idc": 495684}, {"num": 18, "name": "Televisi\u00f3 p\u00fablica i publicitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:20:13", "sprite": "tv3", "idv": 2248870, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1238139", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Televisi\u00f3 p\u00fablica i publicitat", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Televisi\u00f3 p\u00fablica i publicitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477588, "episode": 18, "idc": 495685}, {"num": 19, "name": "L'Europa del futur", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:20:25", "sprite": "tv3", "idv": 2248871, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1249929", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "L'Europa del futur", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "L'Europa del futur", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477599, "episode": 19, "idc": 495686}, {"num": 20, "name": "Europa, l'endem\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:20:37", "sprite": "tv3", "idv": 2248872, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1289329", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Europa, l'endem\u00e0", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Europa, l'endem\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477662, "episode": 20, "idc": 495687}, {"num": 21, "name": "L'Europa liberal i la social", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:21:01", "sprite": "tv3", "idv": 2248873, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1310389", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "L'Europa liberal i la social", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "L'Europa liberal i la social", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477677, "episode": 21, "idc": 495688}, {"num": 22, "name": "Llei electoral catalana: la reforma pendent", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:21:14", "sprite": "tv3", "idv": 2248874, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1331479", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Llei electoral catalana: la reforma pendent", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Llei electoral catalana: la reforma pendent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366477683, "episode": 22, "idc": 495689}, {"num": 23, "name": "Apujar o abaixar impostos, aquesta \u00e9s la q\u00fcesti\u00f3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:31:03", "sprite": "tv3", "idv": 2248899, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1341779", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Apujar o abaixar impostos, aquesta \u00e9s la q\u00fcesti\u00f3", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Apujar o abaixar impostos, aquesta \u00e9s la q\u00fcesti\u00f3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478228, "episode": 23, "idc": 495693}, {"num": 24, "name": "Comer\u00e7 en temps de canvis", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:31:20", "sprite": "tv3", "idv": 2248901, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1355429", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Comer\u00e7 en temps de canvis", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Comer\u00e7 en temps de canvis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478258, "episode": 24, "idc": 495694}, {"num": 25, "name": "\u00c0gora\" inicia temporada amb Xavier Bosch al capdavant", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:31:36", "sprite": "tv3", "idv": 2248913, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1476019", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "\u00c0gora\" inicia temporada amb Xavier Bosch al capdavant", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "\u00c0gora\" inicia temporada amb Xavier Bosch al capdavant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478268, "episode": 25, "idc": 495695}, {"num": 26, "name": "L'abast del virus de la grip A", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:31:54", "sprite": "tv3", "idv": 2248922, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1501049", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "L'abast del virus de la grip A", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "L'abast del virus de la grip A", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478320, "episode": 26, "idc": 495696}, {"num": 27, "name": "Miquel Iceta", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:32:08", "sprite": "tv3", "idv": 2248927, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1501059", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Miquel Iceta", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Miquel Iceta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478278, "episode": 27, "idc": 495697}, {"num": 28, "name": "El futur del Palau", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:32:22", "sprite": "tv3", "idv": 2248928, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1514159", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El futur del Palau", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El futur del Palau", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478289, "episode": 28, "idc": 495698}, {"num": 29, "name": "Joan Antoni Samaranch Salisachs", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:32:37", "sprite": "tv3", "idv": 2248929, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1515109", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Joan Antoni Samaranch Salisachs", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Joan Antoni Samaranch Salisachs", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478337, "episode": 29, "idc": 495699}, {"num": 30, "name": "La cru\u00eflla d'Esquerra", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:32:51", "sprite": "tv3", "idv": 2248938, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1528619", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La cru\u00eflla d'Esquerra", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La cru\u00eflla d'Esquerra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478310, "episode": 30, "idc": 495700}, {"num": 31, "name": "La primera fusi\u00f3 de caixes d'estalvi de Catalunya", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:33:29", "sprite": "tv3", "idv": 2248945, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1528679", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La primera fusi\u00f3 de caixes d'estalvi de Catalunya", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La primera fusi\u00f3 de caixes d'estalvi de Catalunya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478370, "episode": 31, "idc": 495701}, {"num": 32, "name": "Pau Molins, advocat de Millet i Montull", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:33:47", "sprite": "tv3", "idv": 2248946, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1564839", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Pau Molins, advocat de Millet i Montull", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Pau Molins, advocat de Millet i Montull", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478381, "episode": 32, "idc": 495703}, {"num": 33, "name": "Alicia S\u00e1nchez Camacho", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:34:01", "sprite": "tv3", "idv": 2248947, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1565039", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Alicia S\u00e1nchez Camacho", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Alicia S\u00e1nchez Camacho", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478377, "episode": 33, "idc": 495704}, {"num": 34, "name": "Jordi Pujol: \"mem\u00f2ries i present\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:34:19", "sprite": "tv3", "idv": 2248958, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1585419", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Jordi Pujol: \"mem\u00f2ries i present\"", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Jordi Pujol: \"mem\u00f2ries i present\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478366, "episode": 34, "idc": 495705}, {"num": 35, "name": "Cal apujar els impostos?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:34:32", "sprite": "tv3", "idv": 2248967, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1585509", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Cal apujar els impostos?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Cal apujar els impostos?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478413, "episode": 35, "idc": 495706}, {"num": 37, "name": "L'efecte Obama, un any despr\u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:35:21", "sprite": "tv3", "idv": 2248970, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1601589", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:34:45", "sprite": "tv3", "idv": 2248969, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1601449", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "L'efecte Obama, un any despr\u00e9s", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "L'efecte Obama, un any despr\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478428, "episode": 37, "idc": 495709}, {"num": 38, "name": "El preu dels pisos", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:35:36", "sprite": "tv3", "idv": 2248971, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1617219", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El preu dels pisos", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El preu dels pisos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478419, "episode": 38, "idc": 495710}, {"num": 39, "name": "L'horitz\u00f3 de Ciutadans", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:35:49", "sprite": "tv3", "idv": 2248979, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1617259", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "L'horitz\u00f3 de Ciutadans", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "L'horitz\u00f3 de Ciutadans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478448, "episode": 39, "idc": 495712}, {"num": 40, "name": "Llibertat d'informaci\u00f3 a It\u00e0lia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:37:33", "sprite": "tv3", "idv": 2248997, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1632849", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Llibertat d'informaci\u00f3 a It\u00e0lia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Llibertat d'informaci\u00f3 a It\u00e0lia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478428, "episode": 40, "idc": 495713}, {"num": 41, "name": "Impost de successions: heretar i no pagar?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:37:53", "sprite": "tv3", "idv": 2249003, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1632859", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Impost de successions: heretar i no pagar?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Impost de successions: heretar i no pagar?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478447, "episode": 41, "idc": 495715}, {"num": 42, "name": "El successor de Saura", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:38:12", "sprite": "tv3", "idv": 2249010, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1647989", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El successor de Saura", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El successor de Saura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478460, "episode": 42, "idc": 495716}, {"num": 43, "name": "Els vetlladors de la democr\u00e0cia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:38:25", "sprite": "tv3", "idv": 2249013, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1648039", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Els vetlladors de la democr\u00e0cia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Els vetlladors de la democr\u00e0cia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478507, "episode": 43, "idc": 495718}, {"num": 44, "name": "Assetjament telef\u00f2nic", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:38:36", "sprite": "tv3", "idv": 2249014, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1683259", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Assetjament telef\u00f2nic", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Assetjament telef\u00f2nic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478487, "episode": 44, "idc": 495720}, {"num": 45, "name": "Entre Catalunya i Espanya", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:38:52", "sprite": "tv3", "idv": 2249016, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1683879", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Entre Catalunya i Espanya", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Entre Catalunya i Espanya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478492, "episode": 45, "idc": 495722}, {"num": 46, "name": "Les malalties minorit\u00e0ries", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:39:05", "sprite": "tv3", "idv": 2249024, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1788859", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Les malalties minorit\u00e0ries", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Les malalties minorit\u00e0ries", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478503, "episode": 46, "idc": 495723}, {"num": 47, "name": "El nou mapa de la premsa en catal\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:39:19", "sprite": "tv3", "idv": 2249030, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1789059", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El nou mapa de la premsa en catal\u00e0", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El nou mapa de la premsa en catal\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478516, "episode": 47, "idc": 495725}, {"num": 48, "name": "L'endem\u00e0 del 13 D: i ara qu\u00e8?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:39:39", "sprite": "tv3", "idv": 2249032, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/1916459", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "L'endem\u00e0 del 13 D: i ara qu\u00e8?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "L'endem\u00e0 del 13 D: i ara qu\u00e8?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478538, "episode": 48, "idc": 495727}, {"num": 49, "name": "Joan Massagu\u00e9, el cient\u00edfic catal\u00e0 m\u00e9s universal", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:39:51", "sprite": "tv3", "idv": 2249040, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/2042259", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Joan Massagu\u00e9, el cient\u00edfic catal\u00e0 m\u00e9s universal", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Joan Massagu\u00e9, el cient\u00edfic catal\u00e0 m\u00e9s universal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478538, "episode": 49, "idc": 495728}, {"num": 50, "name": "El Prat: aeroport de primera?", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 19:40:07", "sprite": "tv3", "idv": 2249044, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/2043059", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El Prat: aeroport de primera?", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El Prat: aeroport de primera?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366478602, "episode": 50, "idc": 495730}], "2": [{"num": 1, "name": "2008, v\u00e9nen les vaques magres", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:35:11", "sprite": "tv3", "idv": 2247612, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/179599", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "2008, v\u00e9nen les vaques magres", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "2008, v\u00e9nen les vaques magres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464247, "episode": 1, "idc": 495551}, {"num": 2, "name": "Zapatero: balan\u00e7 i compte enrere", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:35:28", "sprite": "tv3", "idv": 2247615, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/190019", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Zapatero: balan\u00e7 i compte enrere", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Zapatero: balan\u00e7 i compte enrere", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464278, "episode": 2, "idc": 495553}, {"num": 3, "name": "L'energia despr\u00e9s del petroli", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:35:46", "sprite": "tv3", "idv": 2247616, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/202839", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "L'energia despr\u00e9s del petroli", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "L'energia despr\u00e9s del petroli", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464249, "episode": 3, "idc": 495554}, {"num": 4, "name": "La batalla pel centre pol\u00edtic", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:36:03", "sprite": "tv3", "idv": 2247617, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/218029", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La batalla pel centre pol\u00edtic", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La batalla pel centre pol\u00edtic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366463982, "episode": 4, "idc": 495536}, {"num": 5, "name": "La revoluci\u00f3 del model familiar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:36:22", "sprite": "tv3", "idv": 2247618, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/236819", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La revoluci\u00f3 del model familiar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La revoluci\u00f3 del model familiar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464001, "episode": 5, "idc": 495537}, {"num": 6, "name": "Eleccions amb ulls digitals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:36:39", "sprite": "tv3", "idv": 2247620, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/261199", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Eleccions amb ulls digitals", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Eleccions amb ulls digitals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464332, "episode": 6, "idc": 495557}, {"num": 7, "name": "Eleccions 2008: el pes de l'economia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:37:08", "sprite": "tv3", "idv": 2247622, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/272279", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Eleccions 2008: el pes de l'economia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Eleccions 2008: el pes de l'economia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464029, "episode": 7, "idc": 495540}, {"num": 8, "name": "Eleccions 2008: els reptes socials", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:37:22", "sprite": "tv3", "idv": 2247623, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/285709", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Eleccions 2008: els reptes socials", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Eleccions 2008: els reptes socials", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464045, "episode": 8, "idc": 495541}, {"num": 9, "name": "Eleccions 2008: el model territorial", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:37:47", "sprite": "tv3", "idv": 2247624, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/301219", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Eleccions 2008: el model territorial", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Eleccions 2008: el model territorial", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464086, "episode": 9, "idc": 495543}, {"num": 10, "name": "Eleccions 2008: I ara qu\u00e8?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:38:02", "sprite": "tv3", "idv": 2247625, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/312229", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Eleccions 2008: I ara qu\u00e8?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Eleccions 2008: I ara qu\u00e8?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464075, "episode": 10, "idc": 495545}, {"num": 11, "name": "El trencaclosques catalanista", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:38:18", "sprite": "tv3", "idv": 2247626, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/323379", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El trencaclosques catalanista", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El trencaclosques catalanista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464094, "episode": 11, "idc": 495546}, {"num": 12, "name": "La sequera ofega Catalunya", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:38:43", "sprite": "tv3", "idv": 2247627, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/346069", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La sequera ofega Catalunya", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La sequera ofega Catalunya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464110, "episode": 12, "idc": 495547}, {"num": 13, "name": "Zapatero 2.0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:39:01", "sprite": "tv3", "idv": 2247630, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/361159", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Zapatero 2.0", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Zapatero 2.0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464382, "episode": 13, "idc": 495558}, {"num": 14, "name": "Pequ\u00edn, la llarga marxa fins als Jocs", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:39:20", "sprite": "tv3", "idv": 2247631, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/375819", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Pequ\u00edn, la llarga marxa fins als Jocs", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Pequ\u00edn, la llarga marxa fins als Jocs", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464397, "episode": 14, "idc": 495559}, {"num": 15, "name": "Dones al poder", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:39:35", "sprite": "tv3", "idv": 2247632, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/391439", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Dones al poder", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Dones al poder", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464367, "episode": 15, "idc": 495561}, {"num": 16, "name": "Maig 68: demanar l'impossible 40 anys despr\u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:39:53", "sprite": "tv3", "idv": 2247633, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/407599", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Maig 68: demanar l'impossible 40 anys despr\u00e9s", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Maig 68: demanar l'impossible 40 anys despr\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464433, "episode": 16, "idc": 495562}, {"num": 17, "name": "Finan\u00e7ament: Catalunya obre el ball", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:40:09", "sprite": "tv3", "idv": 2247634, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/423359", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Finan\u00e7ament: Catalunya obre el ball", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Finan\u00e7ament: Catalunya obre el ball", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464485, "episode": 17, "idc": 495563}, {"num": 18, "name": "Ibarretxe: del pla, al refer\u00e8ndum", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:40:23", "sprite": "tv3", "idv": 2247635, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/452339", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Ibarretxe: del pla, al refer\u00e8ndum", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Ibarretxe: del pla, al refer\u00e8ndum", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464514, "episode": 18, "idc": 495564}, {"num": 19, "name": "Quo vadis Esquerra?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:40:51", "sprite": "tv3", "idv": 2247636, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/462569", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Quo vadis Esquerra?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Quo vadis Esquerra?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464515, "episode": 19, "idc": 495565}, {"num": 20, "name": "El PP, al seu laberint", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:41:10", "sprite": "tv3", "idv": 2247637, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/475589", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El PP, al seu laberint", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El PP, al seu laberint", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366464494, "episode": 20, "idc": 495566}, {"num": 22, "name": "Una Esquerra nova?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:50:48", "sprite": "tv3", "idv": 2247685, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/500169", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Una Esquerra nova?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Una Esquerra nova?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465062, "episode": 22, "idc": 495573}, {"num": 23, "name": "Ja se'n pot dir crisi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:51:14", "sprite": "tv3", "idv": 2247690, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/525189", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Ja se'n pot dir crisi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Ja se'n pot dir crisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465033, "episode": 23, "idc": 495574}, {"num": 24, "name": "El Bar\u00e7a despr\u00e9s de la censura", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:51:36", "sprite": "tv3", "idv": 2247694, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/537749", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "El Bar\u00e7a despr\u00e9s de la censura", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "El Bar\u00e7a despr\u00e9s de la censura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465080, "episode": 24, "idc": 495575}, {"num": 25, "name": "Nou curs pol\u00edtic, assignatures pendents", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:52:06", "sprite": "tv3", "idv": 2247702, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/653179", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Nou curs pol\u00edtic, assignatures pendents", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Nou curs pol\u00edtic, assignatures pendents", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465108, "episode": 25, "idc": 495576}, {"num": 26, "name": "Retorn a l'escola: educar o ensenyar?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:52:32", "sprite": "tv3", "idv": 2247703, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/677519", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Retorn a l'escola: educar o ensenyar?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Retorn a l'escola: educar o ensenyar?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465400, "episode": 26, "idc": 495599}, {"num": 27, "name": "Els mercats financers internacionals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:52:53", "sprite": "tv3", "idv": 2247704, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/694039", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Els mercats financers internacionals", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Els mercats financers internacionals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465422, "episode": 27, "idc": 495600}, {"num": 28, "name": "Els mercats financers internacionals", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:53:20", "sprite": "tv3", "idv": 2247705, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/711399", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Els mercats financers internacionals", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Els mercats financers internacionals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465089, "episode": 28, "idc": 495578}, {"num": 29, "name": "Crisi, finan\u00e7ament i front com\u00fa", "links": [], "title": "Crisi, finan\u00e7ament i front com\u00fa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Crisi, finan\u00e7ament i front com\u00fa", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1366465102, "episode": 29, "idc": 495579}, {"num": 30, "name": "La crisi a casa", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:53:45", "sprite": "tv3", "idv": 2247706, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/728239", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La crisi a casa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La crisi a casa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465128, "episode": 30, "idc": 495581}, {"num": 31, "name": "Inquietud a la feina", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:54:04", "sprite": "tv3", "idv": 2247707, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/743179", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Inquietud a la feina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Inquietud a la feina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465224, "episode": 31, "idc": 495590}, {"num": 32, "name": "Els Mossos, a tot Catalunya", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:54:23", "sprite": "tv3", "idv": 2247708, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/756779", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Els Mossos, a tot Catalunya", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Els Mossos, a tot Catalunya", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465152, "episode": 32, "idc": 495583}, {"num": 33, "name": "Desenterrar la mem\u00f2ria", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:54:48", "sprite": "tv3", "idv": 2247709, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/780209", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Desenterrar la mem\u00f2ria", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Desenterrar la mem\u00f2ria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465155, "episode": 33, "idc": 495584}, {"num": 34, "name": "Eleccions en blanc o negre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:58:21", "sprite": "tv3", "idv": 2247718, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/793679", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Eleccions en blanc o negre", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Eleccions en blanc o negre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465213, "episode": 34, "idc": 495585}, {"num": 35, "name": "Tripartit II, 2 anys", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:55:02", "sprite": "tv3", "idv": 2247710, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/825219", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Tripartit II, 2 anys", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Tripartit II, 2 anys", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465229, "episode": 35, "idc": 495587}, {"num": 36, "name": "La salut de la sanitat", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:55:31", "sprite": "tv3", "idv": 2247711, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/837599", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "La salut de la sanitat", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "La salut de la sanitat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465250, "episode": 36, "idc": 495591}, {"num": 37, "name": "Euskadi, sense treva", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:55:48", "sprite": "tv3", "idv": 2247712, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/855589", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Euskadi, sense treva", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Euskadi, sense treva", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465262, "episode": 37, "idc": 495592}, {"num": 38, "name": "Bolonya, problema o soluci\u00f3?", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:56:12", "sprite": "tv3", "idv": 2247713, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/871629", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Bolonya, problema o soluci\u00f3?", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Bolonya, problema o soluci\u00f3?", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465281, "episode": 38, "idc": 495593}, {"num": 39, "name": "Catalunya a l'aparador", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:56:29", "sprite": "tv3", "idv": 2247714, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/914029", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "Catalunya a l'aparador", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Catalunya a l'aparador", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465432, "episode": 39, "idc": 495601}, {"num": 40, "name": "2008: l'any que va comen\u00e7ar la crisi", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-04-20 15:56:57", "sprite": "tv3", "idv": 2247716, "NickAddedBy": "Red.Pol", "price": "", "addedBy": 171886, "url": "http://tv3.cat/videos/926329", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-04-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Red.Pol", "sub": ""}], "title": "2008: l'any que va comen\u00e7ar la crisi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "2008: l'any que va comen\u00e7ar la crisi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1366465358, "episode": 40, "idc": 495596}], "4": [{"num": 1, "name": "12/01/2010  \"Rodalies: aquest any, s\u00ed?\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:12:41", "sprite": "tv3", "idv": 2435876, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2292259", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "12/01/2010  \"Rodalies: aquest any, s\u00ed?\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "12/01/2010  \"Rodalies: aquest any, s\u00ed?\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369213184, "episode": 1, "idc": 501656}, {"num": 2, "name": "12/01/2010  \"El retorn d'Al Qaeda\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:14:29", "sprite": "tv3", "idv": 2435888, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2291659", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "12/01/2010  \"El retorn d'Al Qaeda\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "12/01/2010  \"El retorn d'Al Qaeda\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369213583, "episode": 2, "idc": 501659}, {"num": 3, "name": "19/01/2010  \"Artur Mas, ara o mai\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:17:48", "sprite": "tv3", "idv": 2435905, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2425259", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "19/01/2010  \"Artur Mas, ara o mai\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "19/01/2010  \"Artur Mas, ara o mai\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369213789, "episode": 3, "idc": 501662}, {"num": 4, "name": "19/01/2010  \"Sindicats: Hem tocat fons?\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:21:36", "sprite": "tv3", "idv": 2435911, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2426279", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "19/01/2010  \"Sindicats: Hem tocat fons?\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "19/01/2010  \"Sindicats: Hem tocat fons?\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369213944, "episode": 4, "idc": 501664}, {"num": 5, "name": "26/01/2010  \"Reconstruint Hait\u00ed\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:25:11", "sprite": "tv3", "idv": 2435941, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2560059", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "26/01/2010  \"Reconstruint Hait\u00ed\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "26/01/2010  \"Reconstruint Hait\u00ed\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369214161, "episode": 5, "idc": 501666}, {"num": 6, "name": "26/01/2010  \"Les receptes de Davos\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:25:39", "sprite": "tv3", "idv": 2435942, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2561859", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "26/01/2010  \"Les receptes de Davos\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "26/01/2010  \"Les receptes de Davos\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369214221, "episode": 6, "idc": 501667}, {"num": 7, "name": "09/02/2010  \"Ernest Maragall\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:33:50", "sprite": "tv3", "idv": 2435985, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2701430", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "09/02/2010  \"Ernest Maragall\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "09/02/2010  \"Ernest Maragall\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369214426, "episode": 7, "idc": 501670}, {"num": 8, "name": "09/02/2010  \"Ferran Adri\u00e0\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:34:15", "sprite": "tv3", "idv": 2435988, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2701530", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "09/02/2010  \"Ferran Adri\u00e0\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "09/02/2010  \"Ferran Adri\u00e0\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369214518, "episode": 8, "idc": 501671}, {"num": 9, "name": "16/02/2010  \"El trencaclosques catal\u00e0\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:34:45", "sprite": "tv3", "idv": 2435992, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2716310", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "16/02/2010  \"El trencaclosques catal\u00e0\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "16/02/2010  \"El trencaclosques catal\u00e0\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369214599, "episode": 9, "idc": 501672}, {"num": 10, "name": "16/02/2010  \"Hipocretines. Per qu\u00e8 no podem deixar de fumar?\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:35:51", "sprite": "tv3", "idv": 2435994, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2716251", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "16/02/2010  \"Hipocretines. Per qu\u00e8 no podem deixar de fumar?\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "16/02/2010  \"Hipocretines. Per qu\u00e8 no podem deixar de fumar?\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369214752, "episode": 10, "idc": 501674}, {"num": 11, "name": "23/02/2010  \"Jubilaci\u00f3 i crisi\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:41:50", "sprite": "tv3", "idv": 2436019, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2732350", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "23/02/2010  \"Jubilaci\u00f3 i crisi\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "23/02/2010  \"Jubilaci\u00f3 i crisi\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215029, "episode": 11, "idc": 501676}, {"num": 12, "name": "23/02/2010  \"Jubilaci\u00f3 i crisi   Debat\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:42:12", "sprite": "tv3", "idv": 2436023, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2732590", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "23/02/2010  \"Jubilaci\u00f3 i crisi   Debat\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "23/02/2010  \"Jubilaci\u00f3 i crisi   Debat\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215035, "episode": 12, "idc": 501677}, {"num": 13, "name": "02/03/2010  \"Els ex\u00e8rcits del segle XXI\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:42:31", "sprite": "tv3", "idv": 2436026, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2748290", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "02/03/2010  \"Els ex\u00e8rcits del segle XXI\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "02/03/2010  \"Els ex\u00e8rcits del segle XXI\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215146, "episode": 13, "idc": 501679}, {"num": 14, "name": "02/03/2010  \"Els greuges del s\u00edndic\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:42:49", "sprite": "tv3", "idv": 2436030, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2747950", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "02/03/2010  \"Els greuges del s\u00edndic\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "02/03/2010  \"Els greuges del s\u00edndic\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215186, "episode": 14, "idc": 501680}, {"num": 15, "name": "9/03/2010  \"Especial nevada\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:44:56", "sprite": "tv3", "idv": 2436039, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2762770", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "9/03/2010  \"Especial nevada\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "9/03/2010  \"Especial nevada\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215404, "episode": 15, "idc": 501682}, {"num": 16, "name": "16/3/2010  \"L'apagada m\u00e9s llarga\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:50:58", "sprite": "tv3", "idv": 2436072, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2777651", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "16/3/2010  \"L'apagada m\u00e9s llarga\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "16/3/2010  \"L'apagada m\u00e9s llarga\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215602, "episode": 16, "idc": 501684}, {"num": 17, "name": "16/3/2010  \"Afers Exteriors de Catalunya\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:51:22", "sprite": "tv3", "idv": 2436073, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2777251", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "16/3/2010  \"Afers Exteriors de Catalunya\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "16/3/2010  \"Afers Exteriors de Catalunya\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215690, "episode": 17, "idc": 501686}, {"num": 18, "name": "23/03/2010  \"Immigraci\u00f3: trencar el tab\u00fa\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:51:46", "sprite": "tv3", "idv": 2436075, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2793190", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "23/03/2010  \"Immigraci\u00f3: trencar el tab\u00fa\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "23/03/2010  \"Immigraci\u00f3: trencar el tab\u00fa\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215730, "episode": 18, "idc": 501688}, {"num": 19, "name": "23/03/2010  \"Muriel Casals\"", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-05-22 11:52:08", "sprite": "tv3", "idv": 2436077, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2792810", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-05-22", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "23/03/2010  \"Muriel Casals\"", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "23/03/2010  \"Muriel Casals\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1369215780, "episode": 19, "idc": 501689}, {"num": 20, "name": "29/03/2010 &quot;Antoni Lloret, f\u00edsic nuclear&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-10 21:34:52", "sprite": "tv3", "idv": 10116386, "NickAddedBy": "Aluckard", "price": "", "addedBy": 1997657, "url": "http://tv3.cat/videos/2808490", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-08-10", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Aluckard", "sub": ""}], "title": "29/03/2010 &quot;Antoni Lloret, f\u00edsic nuclear&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "29/03/2010 &quot;Antoni Lloret, f\u00edsic nuclear&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407699292, "episode": 20, "idc": 1275615}, {"num": 21, "name": "29/03/2010 &quot;Cal incentivar la venda de cotxes?&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-08-10 21:36:43", "sprite": "tv3", "idv": 10116519, "NickAddedBy": "Aluckard", "price": "", "addedBy": 1997657, "url": "http://tv3.cat/videos/2808450", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-08-10", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Aluckard", "sub": ""}], "title": "29/03/2010 &quot;Cal incentivar la venda de cotxes?&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "29/03/2010 &quot;Cal incentivar la venda de cotxes?&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1407699403, "episode": 21, "idc": 1275621}, {"num": 22, "name": "&quot;Llu\u00eds Companys, dossier obert&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 11:00:50", "sprite": "tv3", "idv": 10966455, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2834570", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "&quot;Llu\u00eds Companys, dossier obert&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;Llu\u00eds Companys, dossier obert&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414404050, "episode": 22, "idc": 1361470}, {"num": 23, "name": "&quot;L&#039;Iraq: el compte enrere&quot;", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 11:01:32", "sprite": "tv3", "idv": 10966457, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2834490", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "&quot;L&#039;Iraq: el compte enrere&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;L&#039;Iraq: el compte enrere&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414404092, "episode": 23, "idc": 1361472}, {"num": 24, "name": "&quot;&#039;Egunkaria&#039;: cas tancat?&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 11:19:23", "sprite": "tv3", "idv": 10966529, "NickAddedBy": "tamaruki", "price": "", "addedBy": 5998, "url": "http://tv3.cat/videos/2849130", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tamaruki", "sub": ""}], "title": "&quot;&#039;Egunkaria&#039;: cas tancat?&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;&#039;Egunkaria&#039;: cas tancat?&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414405163, "episode": 24, "idc": 1361474}, {"num": 25, "name": "&quot;El desgavell de la just\u00edcia&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 11:26:04", "sprite": "tv3", "idv": 10966572, "NickAddedBy": "tamaruki", "price": "", "addedBy": 5998, "url": "http://tv3.cat/videos/2849050", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tamaruki", "sub": ""}], "title": "&quot;El desgavell de la just\u00edcia&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;El desgavell de la just\u00edcia&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414405564, "episode": 25, "idc": 1361476}, {"num": 26, "name": "&quot;La crisi de l&#039;Esgl\u00e9sia&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 11:26:40", "sprite": "tv3", "idv": 10966576, "NickAddedBy": "tamaruki", "price": "", "addedBy": 5998, "url": "http://tv3.cat/videos/2867470", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tamaruki", "sub": ""}], "title": "&quot;La crisi de l&#039;Esgl\u00e9sia&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;La crisi de l&#039;Esgl\u00e9sia&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414405600, "episode": 26, "idc": 1361478}, {"num": 27, "name": "&quot;El pas del TGV per sota de la Sagrada Fam\u00edlia \u00e9s un greu problema&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 11:27:32", "sprite": "tv3", "idv": 10966582, "NickAddedBy": "tamaruki", "price": "", "addedBy": 5998, "url": "http://tv3.cat/videos/2866710", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tamaruki", "sub": ""}], "title": "&quot;El pas del TGV per sota de la Sagrada Fam\u00edlia \u00e9s un greu problema&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;El pas del TGV per sota de la Sagrada Fam\u00edlia \u00e9s un greu problema&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414405652, "episode": 27, "idc": 1361481}, {"num": 28, "name": "Jaume Cabr\u00e9, premi d&#039;Honor de les Lletres Catalanes", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:44:35", "sprite": "tv3", "idv": 10968755, "NickAddedBy": "tamaruki", "price": "", "addedBy": 5998, "url": "http://tv3.cat/videos/2883791", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tamaruki", "sub": ""}], "title": "Jaume Cabr\u00e9, premi d&#039;Honor de les Lletres Catalanes", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Jaume Cabr\u00e9, premi d&#039;Honor de les Lletres Catalanes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414424676, "episode": 28, "idc": 1361706}, {"num": 29, "name": "&quot;A tres bandes. Eleccions brit\u00e0niques&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:44:45", "sprite": "tv3", "idv": 10968758, "NickAddedBy": "tamaruki", "price": "", "addedBy": 5998, "url": "http://tv3.cat/videos/2882910", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "tamaruki", "sub": ""}], "title": "&quot;A tres bandes. Eleccions brit\u00e0niques&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;A tres bandes. Eleccions brit\u00e0niques&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414424685, "episode": 29, "idc": 1361708}, {"num": 30, "name": "Gr\u00e8cia: la punta de l&#039;iceberg", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:47:37", "sprite": "tv3", "idv": 10968769, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2897050", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "Gr\u00e8cia: la punta de l&#039;iceberg", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Gr\u00e8cia: la punta de l&#039;iceberg", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414424857, "episode": 30, "idc": 1361711}, {"num": 31, "name": "Jordi Hereu, alcalde Barcelona", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:48:05", "sprite": "tv3", "idv": 10968770, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2897030", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "Jordi Hereu, alcalde Barcelona", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "Jordi Hereu, alcalde Barcelona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414424885, "episode": 31, "idc": 1361716}, {"num": 32, "name": "&quot;Els plats trencats de Zapatero&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:48:31", "sprite": "tv3", "idv": 10968772, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2912731", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "&quot;Els plats trencats de Zapatero&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;Els plats trencats de Zapatero&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414424911, "episode": 32, "idc": 1361719}, {"num": 33, "name": "&quot;Ciudad Ju\u00e1rez, l&#039;infern del narcotr\u00e0fic&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:49:01", "sprite": "tv3", "idv": 10968774, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2911251", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "&quot;Ciudad Ju\u00e1rez, l&#039;infern del narcotr\u00e0fic&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;Ciudad Ju\u00e1rez, l&#039;infern del narcotr\u00e0fic&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414424941, "episode": 33, "idc": 1361721}, {"num": 34, "name": "&quot;Tail\u00e0ndia, pa\u00eds trencat&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:52:46", "sprite": "tv3", "idv": 10968803, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2925030", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "&quot;Tail\u00e0ndia, pa\u00eds trencat&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;Tail\u00e0ndia, pa\u00eds trencat&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414425166, "episode": 34, "idc": 1361737}, {"num": 35, "name": "&quot;La nova llei del tr\u00e0nsit&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:53:12", "sprite": "tv3", "idv": 10968806, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2925010", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "&quot;La nova llei del tr\u00e0nsit&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;La nova llei del tr\u00e0nsit&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414425192, "episode": 35, "idc": 1361739}, {"num": 36, "name": "&quot;Sis mesos de segrest&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:53:40", "sprite": "tv3", "idv": 10968808, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2940450", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "&quot;Sis mesos de segrest&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;Sis mesos de segrest&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414425220, "episode": 36, "idc": 1361741}, {"num": 37, "name": "&quot;Antoni Castells&quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-27 16:54:02", "sprite": "tv3", "idv": 10968811, "NickAddedBy": "Jordiott", "price": "", "addedBy": 721683, "url": "http://tv3.cat/videos/2940170", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-10-27", "features": "480p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Jordiott", "sub": ""}], "title": "&quot;Antoni Castells&quot;", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 384242, "title_es": "&quot;Antoni Castells&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414425242, "episode": 37, "idc": 1361743}]}, "imdb": "tt1364381", "year": 1999, "plot": ["\"\u00c0gora\", amb Xavier Bosch al capdavant, en la seva tretzena temporada, continuar\u00e0 sent el programa de refer\u00e8ncia de TV3 en l'an\u00e0lisi de l'actualitat pol\u00edtica, econ\u00f2mica i cient\u00edfica a Catalunya i al m\u00f3n."], "genres": ["News", "Talk-Show"], "compose": [], "title": "\u00c0gora", "plot_es": ["\"\u00c0gora\", amb Xavier Bosch al capdavant, en la seva tretzena temporada, continuar\u00e0 sent el programa de refer\u00e8ncia de TV3 en l'an\u00e0lisi de l'actualitat pol\u00edtica, econ\u00f2mica i cient\u00edfica a Catalunya i al m\u00f3n."], "original_name": "\u00c0gora", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["\"\u00c0gora\", amb Xavier Bosch al capdavant, en la seva tretzena temporada, continuar\u00e0 sent el programa de refer\u00e8ncia de TV3 en l'an\u00e0lisi de l'actualitat pol\u00edtica, econ\u00f2mica i cient\u00edfica a Catalunya i al m\u00f3n."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 73, "seasons": 4, "aka": null, "director": [{"role": "(46 episodes, 2002-2007)", "name": "Ramon Rovira"}, {"role": "(43 episodes, 2009-2012)", "name": "Xavier Bosch"}, {"role": "(27 episodes, 1999-2002)", "name": "Josep Puigb\u00f3"}, {"role": "(19 episodes, 2004-2007)", "name": "Josep Miquel Bollo"}, {"role": "(11 episodes, 2007-2009)", "name": "Xavi Coral"}, {"role": "(10 episodes, 2002-2004)", "name": "Jordi Fortuny"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 16, "2": 6, "5": 12, "4": 14}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Ramon Rovira"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Xavier Bosch"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Josep Puigb\u00f3"}, {"role": "Himself - Host ", "name": "Xavi Coral"}, {"role": "Himself ", "name": "Salvador Card\u00fas"}, {"role": "Herself ", "name": "Miren Etxezarreta"}, {"role": "Himself ", "name": "Miquel Iceta"}, {"role": "Himself ", "name": "Rafael Rib\u00f3"}, {"role": "Himself ", "name": "Xavier Bru de Sala"}, {"role": "Himself ", "name": "Pasqual Maragall"}], "idm": 384242, "episodeUserCreator": {"1": {"11": "Red.Pol", "10": "Red.Pol", "12": "Red.Pol", "1": "Red.Pol", "3": "Red.Pol", "2": "Red.Pol", "5": "Red.Pol", "4": "Red.Pol", "7": "Red.Pol", "9": "Red.Pol", "8": "Red.Pol"}, "3": {"42": "Red.Pol", "48": "Red.Pol", "43": "Red.Pol", "49": "Red.Pol", "24": "Red.Pol", "25": "Red.Pol", "26": "Red.Pol", "27": "Red.Pol", "20": "Red.Pol", "21": "Red.Pol", "22": "Red.Pol", "23": "Red.Pol", "46": "Red.Pol", "47": "Red.Pol", "44": "Red.Pol", "45": "Red.Pol", "28": "Red.Pol", "29": "Red.Pol", "40": "Red.Pol", "41": "Red.Pol", "1": "Red.Pol", "3": "Red.Pol", "2": "Red.Pol", "5": "Red.Pol", "4": "Red.Pol", "7": "Red.Pol", "6": "Red.Pol", "9": "Red.Pol", "8": "Red.Pol", "39": "Red.Pol", "38": "Red.Pol", "11": "Red.Pol", "10": "Red.Pol", "13": "Red.Pol", "12": "Red.Pol", "15": "Red.Pol", "14": "Red.Pol", "17": "Red.Pol", "16": "Red.Pol", "19": "Red.Pol", "18": "Red.Pol", "31": "Red.Pol", "30": "Red.Pol", "37": "Red.Pol", "50": "Red.Pol", "35": "Red.Pol", "34": "Red.Pol", "33": "Red.Pol", "32": "Red.Pol"}, "2": {"24": "Red.Pol", "25": "Red.Pol", "26": "Red.Pol", "27": "Red.Pol", "20": "Red.Pol", "22": "Red.Pol", "23": "Red.Pol", "28": "Red.Pol", "29": "Red.Pol", "40": "Red.Pol", "1": "Red.Pol", "3": "Red.Pol", "2": "Red.Pol", "5": "Red.Pol", "4": "Red.Pol", "7": "Red.Pol", "6": "Red.Pol", "9": "Red.Pol", "8": "Red.Pol", "39": "Red.Pol", "38": "Red.Pol", "11": "Red.Pol", "10": "Red.Pol", "13": "Red.Pol", "12": "Red.Pol", "15": "Red.Pol", "14": "Red.Pol", "17": "Red.Pol", "16": "Red.Pol", "19": "Red.Pol", "18": "Red.Pol", "31": "Red.Pol", "30": "Red.Pol", "37": "Red.Pol", "36": "Red.Pol", "35": "Red.Pol", "34": "Red.Pol", "33": "Red.Pol", "32": "Red.Pol"}, "4": {"24": "Jordiott", "25": "Jordiott", "26": "Jordiott", "27": "Jordiott", "20": "Aluckard", "21": "Aluckard", "22": "Jordiott", "23": "Jordiott", "28": "tamaruki", "29": "tamaruki", "1": "Jordiott", "3": "Jordiott", "2": "Jordiott", "5": "Jordiott", "4": "Jordiott", "7": "Jordiott", "6": "Jordiott", "9": "Jordiott", "8": "Jordiott", "11": "Jordiott", "10": "Jordiott", "13": "Jordiott", "12": "Jordiott", "15": "Jordiott", "14": "Jordiott", "17": "Jordiott", "16": "Jordiott", "19": "Jordiott", "18": "Jordiott", "31": "Jordiott", "30": "tamaruki", "37": "Jordiott", "36": "Jordiott", "35": "Jordiott", "34": "Jordiott", "33": "Jordiott", "32": "Jordiott"}}, "id_media": "6ZAK6PYWYH"}