{"rating": 6.81, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-10-12 17:01:26", "sprite": "youtube", "idv": 3572073, "NickAddedBy": "Lucbreath", "price": "", "addedBy": 1265171, "url": "http://youtube.com/watch?v=cXarSNtyy1E", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-10-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Lucbreath", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-06-09 15:19:23", "sprite": "firedrive", "idv": 7650196, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "http://firedrive.com/file/39473D445B38E1AC", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2014-06-09", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 21, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0175203", "year": 2002, "plot": ["Un crack inexplicable en los Pirineos provoca entusiasmo y curiosidad cient\u00edfica. Como la fractura geol\u00f3gica se profundiza y ampl\u00eda, la Comunidad Europea comienza a desmarcarse de la calamidad, y produce p\u00e1nico entre turistas y residentes que intentaba escapar. Cuando Espa\u00f1a y Portugal separan f\u00edsicamente del continente, la pen\u00ednsula separada flota sin rumbo apagado al mar, convirti\u00e9ndose en casa a un grupo de seres humanos como dioses."], "genres": ["Drama", "Fantasy"], "compose": [], "title": "La balsa de piedra", "plot_es": ["Un crack inexplicable en los Pirineos provoca entusiasmo y curiosidad cient\u00edfica. Como la fractura geol\u00f3gica se profundiza y ampl\u00eda, la Comunidad Europea comienza a desmarcarse de la calamidad, y produce p\u00e1nico entre turistas y residentes que intentaba escapar. Cuando Espa\u00f1a y Portugal separan f\u00edsicamente del continente, la pen\u00ednsula separada flota sin rumbo apagado al mar, convirti\u00e9ndose en casa a un grupo de seres humanos como dioses."], "original_name": "La balsa de piedra", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Yvette Biro"}, {"role": " novel", "name": "Jos\u00e9 Saramago"}, {"role": null, "name": "George Sluizer"}], "plot_en": ["Un crack inexplicable en los Pirineos provoca entusiasmo y curiosidad cient\u00edfica. Como la fractura geol\u00f3gica se profundiza y ampl\u00eda, la Comunidad Europea comienza a desmarcarse de la calamidad, y produce p\u00e1nico entre turistas y residentes que intentaba escapar. Cuando Espa\u00f1a y Portugal separan f\u00edsicamente del continente, la pen\u00ednsula separada flota sin rumbo apagado al mar, convirti\u00e9ndose en casa a un grupo de seres humanos como dioses."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53ea9535892b2b5a618b4568"}, "date": {"usec": 457000, "sec": 1407883036}, "title": "Jos\u00e9 Saramago (Basadas en los libros de)"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "co-producer  ", "imdb": "0100559", "name": "Fernando Bovaira"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0520533", "name": "Anne Lordon"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0798419", "name": "Lu\u00eds Bordalo Silva"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0806293", "name": "George Sluizer"}], "total_users": 117, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "George Sluizer"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 5, "2": 1, "5": 7, "4": 6}}, "country": ["Spain", "Portugal", "Netherlands"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTk4MzUzNTI4MV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTI2Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Pedro", "name": "Federico Luppi"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY1OTg2NTA2MF5BMl5BanBnXkFtZTcwNjA4Nzg0NA@@._V1.jpg", "role": "Maria ", "name": "Ic\u00edar Bolla\u00edn"}, {"role": "Jose", "name": "Gabino Diego"}, {"role": "Joana ", "name": "Ana Padr\u00e3o"}, {"role": "Joaquim", "name": "Diogo Infante"}, {"role": "Ministra Enriquez", "name": "Antonia San Juan"}, {"role": "Chica Del Peaje ", "name": "Rebeca T\u00e9bar"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMzE2MjY4Mjk2OV5BMl5BanBnXkFtZTcwMjY1NDQwOA@@._V1.jpg", "role": "Primer Ministro Ingles", "name": "Simon Chandler"}, {"role": "Presidente de Portugal", "name": "Marques D'Arede"}, {"role": "Primer Ministro Espa\u00f1ol", "name": "Manuel Galiana"}], "idm": 446918, "episodeUserCreator": [], "id_media": "HHYKD2H7RN", "runtime": "103", "lists_num": 1}