{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0272797", "year": "1976", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "O Quarto da Vi\u00fava", "plot_es": [""], "original_name": "O Quarto da Vi\u00fava", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1373563, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0087430", "name": "Misfilmes Produ\u00e7\u00f5es Cinematogr\u00e1ficas"}], "total_users": 0, "id_media": "NVD67UV3CV93E4C", "director": [{"name": "Sebastiao de Souza"}], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "-", "name": "Meiry Vieira"}, {"role": "-", "name": "Nuno Leal Maia"}, {"role": "-", "name": "Older Cazarr\u00e9"}, {"role": "-", "name": "S\u00e9rgio Mello"}, {"role": "-", "name": "Osmano Cardoso"}, {"role": "-", "name": "Geraldo Decourt"}, {"role": "-", "name": "Ivan Lima"}, {"role": "-", "name": "Galba Carpen"}, {"role": "-", "name": "Roberto Miranda"}, {"role": "-", "name": "John Herbert"}], "write": [{"name": "Ciro Carpentieri Filho"}, {"name": "Marcos Rey"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}