{"rating": 6.61, "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-03 21:33:05", "sprite": "vk", "idv": 9988245, "NickAddedBy": "marta.farrapeiragomez", "price": "", "addedBy": 4126150, "url": "http://vk.com/video_ext.php?oid=178418844&id=165442456&hash=27e350635413ccc8", "host": "VK", "DateAdded": "2014-08-03", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "marta.farrapeiragomez", "sub": ""}], "ratings_num": 23, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt2266186", "year": 2011, "plot": [""], "genres": ["Biography"], "compose": [], "title": "Emilia Pardo Baz\u00e1n, la condesa rebelde", "plot_es": [""], "original_name": "Emilia Pardo Baz\u00e1n, la condesa rebelde", "mediaType": 2, "write": [{"role": " screenplay", "name": "P\u00fari Seixido"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "506af82639666464ef00442c"}, "date": {"usec": 870000, "sec": 1372767384}, "title": "Filmes galegos"}, {"_idMediaList": {"$id": "506b036139666464ef004450"}, "date": {"usec": 465000, "sec": 1372767387}, "title": "Mujeres"}, {"_idMediaList": {"$id": "506a329c39666464ef0043b8"}, "date": {"usec": 470000, "sec": 1372775375}, "title": "Os Arquivos da Meiga \u00a0- \u00a0Series e peliculas en galego"}, {"_idMediaList": {"$id": "529d1a210a358afc1c8b4567"}, "date": {"usec": 989000, "sec": 1386203284}, "title": "Audiovisual galego"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e4dfbd83f2f0953b8b4567"}, "date": {"usec": 536000, "sec": 1410989179}, "title": "Documentales para ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "546bbed0892b2be0208b456b"}, "date": {"usec": 657000, "sec": 1416347498}, "title": "pel\u00edculas feministas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 97, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Zaza Ceballos"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 7, "2": 2, "5": 4, "4": 9}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Emilia Pardo Baz\u00e1n", "name": "Susana Dans"}, {"role": "", "name": "Casilda Alfaro"}, {"role": "", "name": "C\u00e9sar Cambeiro"}, {"role": "", "name": "Antonio Dur\u00e1n 'Morris'"}, {"role": "", "name": "Albert Forner"}, {"role": "", "name": "Balbino Lacosta"}, {"role": "Jos\u00e9 Pardo Baz\u00e1n", "name": "Manuel Lourenzo"}, {"role": "", "name": "Manuel Mill\u00e1n"}, {"role": "", "name": "Mabel Rivera"}, {"role": "", "name": "Manolo Solo"}], "idm": 422986, "episodeUserCreator": [], "id_media": "3CR9UXHN2Z", "runtime": "96", "lists_num": 6}