{"rating": 2, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Short", "imdb": "tt0149027", "year": "1967", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Soy leyenda", "plot_es": [""], "original_name": "Soy leyenda", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Mario G\u00f3mez Mart\u00edn"}, {"name": "Richard Matheson"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0003121", "name": "Escuela Oficial de Cinematograf\u00eda (EOC)"}], "total_users": 18, "aka": null, "director": [{"name": "Mario G\u00f3mez Mart\u00edn"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 1, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Ana Castor"}, {"role": "-", "name": "Mois\u00e9s Men\u00e9ndez"}, {"role": "-", "name": "Ricardo Palacios"}, {"role": "-", "name": "Elisa Ram\u00edrez"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Resel"}], "idm": 1179525, "episodeUserCreator": [], "id_media": "YUTKSY64FE773K7", "runtime": "15"}