{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0856685", "year": "2006", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Mi padre", "plot_es": [""], "original_name": "Mi padre", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1349776, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071913", "name": "Canal+ Espa\u00f1a"}], "total_users": 0, "id_media": "PP9RD93FPV7US3N", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Ferran Adri\u00e0"}, {"role": "Himself", "name": "Carlos Amigo"}, {"role": "Herself", "name": "Bebe", "id": 6170}, {"role": "Herself", "name": "Maria del Mar Bonet"}, {"role": "Herself", "name": "Luisa Castro"}, {"role": "Himself", "name": "I\u00f1aki Gabilondo"}, {"role": "Herself", "name": "Cecilia Gessa"}, {"role": "Himself", "name": "Carlos Mart\u00ednez"}, {"role": "Himself", "name": "Antonio Mir\u00f3"}, {"role": "Herself", "name": "Gemma Nierga"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "25"}