{"rating": 7.72, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 19:49:34", "sprite": "youtube", "idv": 719302, "NickAddedBy": "galloten", "price": "", "addedBy": 927306, "url": "http://youtube.com/watch?v=d2HbcZQJxFE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "galloten", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 19:50:14", "sprite": "youtube", "idv": 719305, "NickAddedBy": "galloten", "price": "", "addedBy": 927306, "url": "http://youtube.com/watch?v=vHKR44BPNjo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "galloten", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 19:47:02", "sprite": "youtube", "idv": 719295, "NickAddedBy": "galloten", "price": "", "addedBy": 927306, "url": "http://youtube.com/watch?v=kHnAjJiLIyU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "galloten", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 19:47:43", "sprite": "youtube", "idv": 719297, "NickAddedBy": "galloten", "price": "", "addedBy": 927306, "url": "http://youtube.com/watch?v=DL3iQPPHjQw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "galloten", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 19:46:23", "sprite": "youtube", "idv": 719294, "NickAddedBy": "galloten", "price": "", "addedBy": 927306, "url": "http://youtube.com/watch?v=JfO2HsCaJPE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "galloten", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 19:50:39", "sprite": "youtube", "idv": 719306, "NickAddedBy": "galloten", "price": "", "addedBy": 927306, "url": "http://youtube.com/watch?v=oUtXhO9JkQY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "galloten", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 19:48:21", "sprite": "youtube", "idv": 719299, "NickAddedBy": "galloten", "price": "", "addedBy": 927306, "url": "http://youtube.com/watch?v=f_YNWgUUU20", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "galloten", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 19:48:55", "sprite": "youtube", "idv": 719300, "NickAddedBy": "galloten", "price": "", "addedBy": 927306, "url": "http://youtube.com/watch?v=hr2Z70GC6XU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "galloten", "sub": ""}], "ratings_num": 83, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Hitler: La Historia del F\u00fchrer contada por \u00e9l mismoDirector: documentalActores: documentalUn joven trotamundos y Cabo en la 1 Guerra Mundial, Adolf Hitler, dej\u00f3 atr\u00e1s su pasado en Viena para convertirse en un eficaz demagogo de la extrema derecha, en la Alemania de Weimar. Su partido era minoritario y ten\u00eda muchos competidores, pero, por suerte, su astuto talento pol\u00edtico y carisma personal lo sacaron del anonimato hasta que en 1930 su partido, el Partido Nacionalsocialista de los Obreros Alemanes, conocido como NSDAP o partico nazi, era el segundo en importancia en el Reichstag. Desde los comienzos hasta su suicidio en un bunker en Berl\u00edn, en 1945, este documental cuenta la historia del F\u00fchrer, el l\u00edder.."], "languages": [], "compose": [], "title": "Hitler: La Historia del F\u00fchrer contada por \u00e9l mismo", "plot_es": ["Nombre Original: Hitler: La Historia del F\u00fchrer contada por \u00e9l mismoDirector: documentalActores: documentalUn joven trotamundos y Cabo en la 1 Guerra Mundial, Adolf Hitler, dej\u00f3 atr\u00e1s su pasado en Viena para convertirse en un eficaz demagogo de la extrema derecha, en la Alemania de Weimar. Su partido era minoritario y ten\u00eda muchos competidores, pero, por suerte, su astuto talento pol\u00edtico y carisma personal lo sacaron del anonimato hasta que en 1930 su partido, el Partido Nacionalsocialista de los Obreros Alemanes, conocido como NSDAP o partico nazi, era el segundo en importancia en el Reichstag. Desde los comienzos hasta su suicidio en un bunker en Berl\u00edn, en 1945, este documental cuenta la historia del F\u00fchrer, el l\u00edder.."], "original_name": "Hitler: La Historia del F\u00fchrer contada por \u00e9l mismo", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Hitler: La Historia del F\u00fchrer contada por \u00e9l mismoDirector: documentalActores: documentalUn joven trotamundos y Cabo en la 1 Guerra Mundial, Adolf Hitler, dej\u00f3 atr\u00e1s su pasado en Viena para convertirse en un eficaz demagogo de la extrema derecha, en la Alemania de Weimar. Su partido era minoritario y ten\u00eda muchos competidores, pero, por suerte, su astuto talento pol\u00edtico y carisma personal lo sacaron del anonimato hasta que en 1930 su partido, el Partido Nacionalsocialista de los Obreros Alemanes, conocido como NSDAP o partico nazi, era el segundo en importancia en el Reichstag. Desde los comienzos hasta su suicidio en un bunker en Berl\u00edn, en 1945, este documental cuenta la historia del F\u00fchrer, el l\u00edder.."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503b370b39666464ef000def"}, "date": {"usec": 947000, "sec": 1372765401}, "title": "2GM"}, {"_idMediaList": {"$id": "50455a1b39666464ef001da0"}, "date": {"usec": 917000, "sec": 1372766426}, "title": "Peliculas y Documentales Belicos"}, {"_idMediaList": {"$id": "50811d9f39666464ef005a97"}, "date": {"usec": 753000, "sec": 1372767796}, "title": "obligatorio ver (documentales)"}, {"_idMediaList": {"$id": "537dc8b90822ccff5e8b4568"}, "date": {"usec": 747000, "sec": 1400948719}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "5299e26a060f0e3d088b4568"}, "date": {"usec": 652000, "sec": 1411271682}, "title": "Pel\u00edculas de nazis y neonazis"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 839, "id_media": "UTUT733KW4", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 17, "2": 2, "5": 32, "4": 29}}, "country": [], "cast": [], "idm": 12260, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 7}