{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0169696", "year": "1971", "plot": ["Short documentary about the 'Ley de Educaci\u00f3n' (Spanish Education Law), 'Educaci\u00f3n General B\u00e1sica' (Spanish primary studies), Educaci\u00f3n Universitaria (Spanish universitary studies), '..."], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Comienza una reforma", "plot_es": ["Short documentary about the 'Ley de Educaci\u00f3n' (Spanish Education Law), 'Educaci\u00f3n General B\u00e1sica' (Spanish primary studies), Educaci\u00f3n Universitaria (Spanish universitary studies), '..."], "original_name": "Comienza una reforma", "mediaType": 3, "write": [{"name": "Fernando Ponce"}], "plot_en": ["Short documentary about the 'Ley de Educaci\u00f3n' (Spanish Education Law), 'Educaci\u00f3n General B\u00e1sica' (Spanish primary studies), Educaci\u00f3n Universitaria (Spanish universitary studies), '..."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0008581", "name": "No-Do"}], "total_users": 0, "id_media": "2H3DYK3XPEPD3C9", "director": [{"name": "Joaqu\u00edn Esteban"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Mat\u00edas Prats"}], "idm": 1336114, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "16"}