{"rating": 6.08, "links": [], "ratings_num": 12, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Un dia en la muerte de SarajevoDirector: tveActores: tveLa ciudad maltratada por la guerra de los Balcanes. Sarajevo, capital de Bosnia, es una de las ciudades m\u00e1s castigadas por el largo y sangriento conflicto de los Balcanes. Los disparos y bombardeos son parte del escenario cotidiano de una ciudad que no sabe cu\u00e1l es su culpa y porqu\u00e9 se ha creado esta situaci\u00f3n. Esas son algunas preguntas que trata de responder este documental con gui\u00f3n del fil\u00f3sofo franc\u00e9s Bernard Henry-Levy.."], "languages": [], "compose": [], "title": "Un dia en la muerte de Sarajevo", "plot_es": ["Nombre Original: Un dia en la muerte de SarajevoDirector: tveActores: tveLa ciudad maltratada por la guerra de los Balcanes. Sarajevo, capital de Bosnia, es una de las ciudades m\u00e1s castigadas por el largo y sangriento conflicto de los Balcanes. Los disparos y bombardeos son parte del escenario cotidiano de una ciudad que no sabe cu\u00e1l es su culpa y porqu\u00e9 se ha creado esta situaci\u00f3n. Esas son algunas preguntas que trata de responder este documental con gui\u00f3n del fil\u00f3sofo franc\u00e9s Bernard Henry-Levy.."], "original_name": "Un dia en la muerte de Sarajevo", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Un dia en la muerte de SarajevoDirector: tveActores: tveLa ciudad maltratada por la guerra de los Balcanes. Sarajevo, capital de Bosnia, es una de las ciudades m\u00e1s castigadas por el largo y sangriento conflicto de los Balcanes. Los disparos y bombardeos son parte del escenario cotidiano de una ciudad que no sabe cu\u00e1l es su culpa y porqu\u00e9 se ha creado esta situaci\u00f3n. Esas son algunas preguntas que trata de responder este documental con gui\u00f3n del fil\u00f3sofo franc\u00e9s Bernard Henry-Levy.."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 97000, "sec": 1372769699}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "51430dae39666464ef010380"}, "date": {"usec": 488000, "sec": 1372771441}, "title": "PEL\u00cdCULAS B\u00c9LICAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "53029cad83f2f0ea798b4567"}, "date": {"usec": 185000, "sec": 1392680235}, "title": "los balcanes"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 89, "id_media": "YVRX9CHF5V", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 2, "2": 2, "5": 4, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 12256, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 3}