{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0040133", "year": "1948", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "As\u00ed es Catalu\u00f1a: Pueblos y costas de Gerona", "plot_es": [""], "original_name": "As\u00ed es Catalu\u00f1a: Pueblos y costas de Gerona", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "D6U6FHZ3U75923C", "director": [{"name": "Arturo P\u00e9rez Camarero"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [], "idm": 1133518, "episodeUserCreator": [], "aka": null}