{"rating": 8.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "", "imdb": "tt0059776", "year": 1966, "plot": ["En Hungr\u00eda, aplastado el movimiento nacional liderado por Kossuth y restablece la hegemon\u00eda austriaca, pero partidarios continuar con acciones violentas. Con el fin de erradicar la guerrilla, el ej\u00e9rcito rondas sospechosos y se les encarcela en una fortaleza aislada. Las autoridades no tienen la identidad de los l\u00edderes de la guerrilla, que deb\u00edan para estar presentes entre los presos. Sin embargo, ellos saben lo suficiente acerca de algunos de los sospechosos para aplicar efectivamente p\u00e9rfidas formas de coerci\u00f3n."], "genres": ["", ""], "compose": [], "title": "Les sans espoir", "plot_es": ["En Hungr\u00eda, aplastado el movimiento nacional liderado por Kossuth y restablece la hegemon\u00eda austriaca, pero partidarios continuar con acciones violentas. Con el fin de erradicar la guerrilla, el ej\u00e9rcito rondas sospechosos y se les encarcela en una fortaleza aislada. Las autoridades no tienen la identidad de los l\u00edderes de la guerrilla, que deb\u00edan para estar presentes entre los presos. Sin embargo, ellos saben lo suficiente acerca de algunos de los sospechosos para aplicar efectivamente p\u00e9rfidas formas de coerci\u00f3n."], "original_name": "Les sans espoir", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Gyula Hern\u00e1di"}], "plot_en": ["En Hungr\u00eda, aplastado el movimiento nacional liderado por Kossuth y restablece la hegemon\u00eda austriaca, pero partidarios continuar con acciones violentas. Con el fin de erradicar la guerrilla, el ej\u00e9rcito rondas sospechosos y se les encarcela en una fortaleza aislada. Las autoridades no tienen la identidad de los l\u00edderes de la guerrilla, que deb\u00edan para estar presentes entre los presos. Sin embargo, ellos saben lo suficiente acerca de algunos de los sospechosos para aplicar efectivamente p\u00e9rfidas formas de coerci\u00f3n."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "516974c639666464ef011d47"}, "date": {"usec": 621000, "sec": 1372709566}, "title": "Las favoritas de B\u00e9la Tarr"}, {"_idMediaList": {"$id": "5470e0ef83f2f02a568b456c"}, "date": {"usec": 5000, "sec": 1416684269}, "title": "D'Anglade"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 16, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Mikl\u00f3s Jancs\u00f3"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": [], "cast": [{"role": "Gajdar J\u00e1nos", "name": "J\u00e1nos G\u00f6rbe"}, {"role": "Veszelka Imre", "name": "Zolt\u00e1n Latinovits"}, {"role": "Kabai", "name": "Tibor Moln\u00e1r"}, {"role": "Torma ", "name": "G\u00e1bor Ag\u00e1rdi"}, {"role": "Ifj. Kabai", "name": "Andr\u00e1s Koz\u00e1k"}, {"role": "Fogl\u00e1r", "name": "B\u00e9la Barsi"}, {"role": "Magyardolm\u00e1nyos", "name": "J\u00f3zsef Madaras"}, {"role": "Varj\u00fa B\u00e9la", "name": "J\u00e1nos Koltai"}, {"role": "Vallat\u00f3 I", "name": "Istv\u00e1n Avar"}, {"role": "Vallat\u00f3 II", "name": "Lajos \u00d6ze"}], "idm": 494131, "episodeUserCreator": [], "id_media": "4W39FZFX56", "runtime": "90", "lists_num": 2}