{"rating": 9.67, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "", "imdb": "tt2119459", "year": 2011, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "La Marat\u00f3 2011", "plot_es": [""], "original_name": "La Marat\u00f3 2011", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 16, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 3, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "\u00c9ric Abidal"}, {"role": "Himself", "name": "Marc Balaguer"}, {"role": "Himself", "name": "Jaume Barber\u00e0"}, {"role": "Himself", "name": "Joan Pere Barret"}, {"role": "Herself", "name": "Mariona Bassa"}, {"role": "Herself", "name": "Carme Bast\u00e9"}, {"role": "Herself", "name": "Pilar\u00edn Bay\u00e9s"}, {"role": "Himself - Performer", "name": "Roger Berruezo"}, {"role": "Himself - Performer", "name": "Jofre Borr\u00e0s"}, {"role": "Himself", "name": "Andreu Buenafuente"}], "idm": 393241, "episodeUserCreator": [], "id_media": "FKY5N5NSZN"}