{"rating": 7.24, "ratings_num": 55, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "1\u00aa parte", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-05 19:56:13", "sprite": "atresplayer", "idv": 4544066, "NickAddedBy": "Elena_abulense", "price": "", "addedBy": 42185, "url": "http://www.atresplayer.com/television/series/sofia/temporada-1/sofia_2012022400306.html", "host": "Atresplayer", "DateAdded": "2014-01-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Elena_abulense", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-27 17:54:19", "sprite": "streamcloud", "idv": 4818881, "NickAddedBy": "saertus", "price": "", "addedBy": 1986767, "url": "http://streamcloud.eu/zrtbomd355x3", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-01-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "saertus", "sub": ""}], "title": "1\u00aa parte", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4814, "title_es": "1\u00aa parte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390841660, "episode": 1, "idc": 114465}, {"num": 2, "name": "2\u00aa parte", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-05 19:56:37", "sprite": "atresplayer", "idv": 4544068, "NickAddedBy": "Elena_abulense", "price": "", "addedBy": 42185, "url": "http://www.atresplayer.com/television/series/sofia/temporada-1/sofia_2012022400305.html", "host": "Atresplayer", "DateAdded": "2014-01-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Elena_abulense", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-27 19:29:47", "sprite": "streamcloud", "idv": 4821775, "NickAddedBy": "saertus", "price": "", "addedBy": 1986767, "url": "http://streamcloud.eu/1nwhghcvxrwd", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-01-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "saertus", "sub": ""}], "title": "2\u00aa parte", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4814, "title_es": "2\u00aa parte", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390847387, "episode": 2, "idc": 114466}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Corf\u00fa, verano de 1961, el Palacio Real de Mon Repos, residencia de verano de la familia real griega amanece en plena actividad. El servicio se afana en preparar la casa para recibir a unos ilustres hu\u00e9spedes: Los \"Barcelona\", que no son otros que la Familia Real Espa\u00f1ola en el exilio. El motivo de la visita es formalizar al relaci\u00f3n entre Sof\u00eda, la hija mayor de Federica y Pablo I, reyes de Grecia, con Juan Carlos, el hijo de D. Juan de Borb\u00f3n y D\u00aa Maria de las Mercedes. Ambos j\u00f3venes intimaron el Londres, durante la boda de los Duques de Kent y ese encuentro ha fructificado en un amor que ha ido creciendo con el paso de los meses. Aparentemente, esta historia de amor no tiene ninguna raz\u00f3n para no marchar sobre ruedas pero Juan Carlos y Sof\u00eda tendr\u00e1n que luchar contra varios obst\u00e1culos para consolidar su relaci\u00f3n. El primero de todos es el religioso. Sof\u00eda es cristiana ortodoxa y Juan Carlos cat\u00f3lico. El segundo obst\u00e1culo importante est\u00e1 en Espa\u00f1a. La visita de los Condes de Barcelona a la familia real griega, causa una tremenda inquietud en el \u00e1nimo de Franco, el dictador que reclam\u00f3 a Juan Carlos con siete a\u00f1os para educarlo en la filosof\u00eda del r\u00e9gimen en territorio espa\u00f1ol. Y si la visita causa inquietud, mucho m\u00e1s lo causa la relaci\u00f3n y por supuesto la boda de Juan Carlos con una \"extranjera y hereje\", que es como califican los afines al franquismo a Sof\u00eda de Grecia. Sof\u00eda ser\u00e1 consciente de todos estos obst\u00e1culos, como tambi\u00e9n lo es de que se ha enamorado de un pr\u00edncipe que tiene pocas posibilidades de reinar. El encanto de Sof\u00eda conseguir\u00e1 ganarse la amarga voluntad del General Franco. En cuanto a la religi\u00f3n la soluci\u00f3n ser\u00e1 una boda por los dos ritos, el ortodoxo y el cat\u00f3lico, que se celebrar\u00e1 en Atenas el 14 de mayo de 1962."], "languages": [], "compose": [], "title": "Sof\u00eda", "plot_es": ["Corf\u00fa, verano de 1961, el Palacio Real de Mon Repos, residencia de verano de la familia real griega amanece en plena actividad. El servicio se afana en preparar la casa para recibir a unos ilustres hu\u00e9spedes: Los \"Barcelona\", que no son otros que la Familia Real Espa\u00f1ola en el exilio. El motivo de la visita es formalizar al relaci\u00f3n entre Sof\u00eda, la hija mayor de Federica y Pablo I, reyes de Grecia, con Juan Carlos, el hijo de D. Juan de Borb\u00f3n y D\u00aa Maria de las Mercedes. Ambos j\u00f3venes intimaron el Londres, durante la boda de los Duques de Kent y ese encuentro ha fructificado en un amor que ha ido creciendo con el paso de los meses. Aparentemente, esta historia de amor no tiene ninguna raz\u00f3n para no marchar sobre ruedas pero Juan Carlos y Sof\u00eda tendr\u00e1n que luchar contra varios obst\u00e1culos para consolidar su relaci\u00f3n. El primero de todos es el religioso. Sof\u00eda es cristiana ortodoxa y Juan Carlos cat\u00f3lico. El segundo obst\u00e1culo importante est\u00e1 en Espa\u00f1a. La visita de los Condes de Barcelona a la familia real griega, causa una tremenda inquietud en el \u00e1nimo de Franco, el dictador que reclam\u00f3 a Juan Carlos con siete a\u00f1os para educarlo en la filosof\u00eda del r\u00e9gimen en territorio espa\u00f1ol. Y si la visita causa inquietud, mucho m\u00e1s lo causa la relaci\u00f3n y por supuesto la boda de Juan Carlos con una \"extranjera y hereje\", que es como califican los afines al franquismo a Sof\u00eda de Grecia. Sof\u00eda ser\u00e1 consciente de todos estos obst\u00e1culos, como tambi\u00e9n lo es de que se ha enamorado de un pr\u00edncipe que tiene pocas posibilidades de reinar. El encanto de Sof\u00eda conseguir\u00e1 ganarse la amarga voluntad del General Franco. En cuanto a la religi\u00f3n la soluci\u00f3n ser\u00e1 una boda por los dos ritos, el ortodoxo y el cat\u00f3lico, que se celebrar\u00e1 en Atenas el 14 de mayo de 1962."], "original_name": "Sof\u00eda", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Corf\u00fa, verano de 1961, el Palacio Real de Mon Repos, residencia de verano de la familia real griega amanece en plena actividad. El servicio se afana en preparar la casa para recibir a unos ilustres hu\u00e9spedes: Los \"Barcelona\", que no son otros que la Familia Real Espa\u00f1ola en el exilio. El motivo de la visita es formalizar al relaci\u00f3n entre Sof\u00eda, la hija mayor de Federica y Pablo I, reyes de Grecia, con Juan Carlos, el hijo de D. Juan de Borb\u00f3n y D\u00aa Maria de las Mercedes. Ambos j\u00f3venes intimaron el Londres, durante la boda de los Duques de Kent y ese encuentro ha fructificado en un amor que ha ido creciendo con el paso de los meses. Aparentemente, esta historia de amor no tiene ninguna raz\u00f3n para no marchar sobre ruedas pero Juan Carlos y Sof\u00eda tendr\u00e1n que luchar contra varios obst\u00e1culos para consolidar su relaci\u00f3n. El primero de todos es el religioso. Sof\u00eda es cristiana ortodoxa y Juan Carlos cat\u00f3lico. El segundo obst\u00e1culo importante est\u00e1 en Espa\u00f1a. La visita de los Condes de Barcelona a la familia real griega, causa una tremenda inquietud en el \u00e1nimo de Franco, el dictador que reclam\u00f3 a Juan Carlos con siete a\u00f1os para educarlo en la filosof\u00eda del r\u00e9gimen en territorio espa\u00f1ol. Y si la visita causa inquietud, mucho m\u00e1s lo causa la relaci\u00f3n y por supuesto la boda de Juan Carlos con una \"extranjera y hereje\", que es como califican los afines al franquismo a Sof\u00eda de Grecia. Sof\u00eda ser\u00e1 consciente de todos estos obst\u00e1culos, como tambi\u00e9n lo es de que se ha enamorado de un pr\u00edncipe que tiene pocas posibilidades de reinar. El encanto de Sof\u00eda conseguir\u00e1 ganarse la amarga voluntad del General Franco. En cuanto a la religi\u00f3n la soluci\u00f3n ser\u00e1 una boda por los dos ritos, el ortodoxo y el cat\u00f3lico, que se celebrar\u00e1 en Atenas el 14 de mayo de 1962."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "543d7a21a53590bb218b4567"}, "date": {"usec": 692000, "sec": 1413325712}, "title": "SERIES"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 258, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 13, "2": 3, "5": 12, "4": 26}}, "country": [], "cast": [], "idm": 4814, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "albertoide10", "2": "albertoide10"}}, "id_media": "5AHZSZS9PU", "lists_num": 1}