{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt1368075", "year": "1991", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Les enfants de la plage", "plot_es": [""], "original_name": "Les enfants de la plage", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1364557, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5446da690a358a4e248b4567"}, "date": {"usec": 941000, "sec": 1414763693}, "title": "@Fichas@"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0029709", "name": "La Sept"}], "total_users": 0, "id_media": "YYF9FDNCE6DTA5W", "director": [{"name": "Williams Cr\u00e9pin"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Mich\u00e8le 'La Plie'", "name": "Isabel Otero"}, {"role": "Marcelle 'Si j'avais des ailes'", "name": "Myriam Boyer"}, {"role": "Antoine 'L'Orphie'", "name": "Roch Leibovici"}, {"role": "G\u00e9rard 'Le Grondin'", "name": "Thibault de Montalembert"}, {"role": "Le Dormeur", "name": "Philippe Polet"}, {"role": "Benjamin 'Le Couteau'", "name": "Guillaume de Tonquedec"}, {"role": "Jeanne-Fran\u00e7oise 'La Crevette'", "name": "Val\u00e9rie Zaccomer"}, {"role": "Herv\u00e9 'Le Bar'", "name": "Yves Boonen"}, {"role": "Julie", "name": "Sylvie Audcoeur"}, {"role": "Juliette", "name": "Sylvie Jacob"}], "write": [{"name": "Williams Cr\u00e9pin"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}