{"rating": 6.8, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-05 19:13:43", "sprite": "atresplayer", "idv": 4543169, "NickAddedBy": "Elena_abulense", "price": "", "addedBy": 42185, "url": "http://www.atresplayer.com/television/series/20n-los-ultimos-dias-de-franco/temporada-1/capitulo-2-segunda-parte_2013092600323.html", "host": "Atresplayer", "DateAdded": "2014-01-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Elena_abulense", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-05 19:13:12", "sprite": "atresplayer", "idv": 4543160, "NickAddedBy": "Elena_abulense", "price": "", "addedBy": 42185, "url": "http://www.atresplayer.com/television/series/20n-los-ultimos-dias-de-franco/temporada-1/capitulo-1-primera-parte_2013092600315.html", "host": "Atresplayer", "DateAdded": "2014-01-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Elena_abulense", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-04-18 23:51:20", "sprite": "youtube", "idv": 317271, "NickAddedBy": "PacoMC", "price": "", "addedBy": 261405, "url": "http://youtube.com/watch?v=6P16kgBB8jo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-04-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "PacoMC", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-12-15 11:32:00", "sprite": "rapidgator", "idv": 4331213, "NickAddedBy": "barbazo", "price": "", "addedBy": 3167611, "url": "http://rapidgator.net/file/4b777aff2cc4a4c6e2a0b9af82f4d855/20_n_los_ultimos_dias_de_franco_", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2013-12-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "barbazo", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-10-07 17:11:20", "sprite": "rapidgator", "idv": 3521990, "NickAddedBy": "isi_moreno", "price": "", "addedBy": 298115, "url": "http://rapidgator.net/file/f5afc137ff5917ca652298532332f525/20_n_los_ultimos_dias_de_franco_", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2013-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "isi_moreno", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-10-07 17:12:21", "sprite": "turbobit", "idv": 3521982, "NickAddedBy": "isi_moreno", "price": "", "addedBy": 298115, "url": "http://turbobit.net/4e2onggxr56n.html", "host": "TurboBit", "DateAdded": "2013-10-07", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "isi_moreno", "sub": ""}], "ratings_num": 642, "maingenre": "History", "imdb": "tt1272000", "year": 2008, "keywords": ["Number In Title"], "plot": ["Cr\u00f3nica de la prolongada y artificial agon\u00eda a la que fue sometido Francisco Franco, dictador de Espa\u00f1a desde el fin de la Guerra Civil (1936-1939) hasta su muerte el 20 de noviembre de 1975. El relato se construye a partir del punto de vista de distintas personas cercanas al Caudillo, su familia y el equipo m\u00e9dico que lo atendi\u00f3."], "genres": ["History"], "compose": [], "title": "20-N: Los \u00faltimos d\u00edas de Franco", "plot_es": ["Cr\u00f3nica de la prolongada y artificial agon\u00eda a la que fue sometido Francisco Franco, dictador de Espa\u00f1a desde el fin de la Guerra Civil (1936-1939) hasta su muerte el 20 de noviembre de 1975. El relato se construye a partir del punto de vista de distintas personas cercanas al Caudillo, su familia y el equipo m\u00e9dico que lo atendi\u00f3."], "original_name": "20-N: Los \u00faltimos d\u00edas de Franco", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 6199, "plot_en": ["Cr\u00f3nica de la prolongada y artificial agon\u00eda a la que fue sometido Francisco Franco, dictador de Espa\u00f1a desde el fin de la Guerra Civil (1936-1939) hasta su muerte el 20 de noviembre de 1975. El relato se construye a partir del punto de vista de distintas personas cercanas al Caudillo, su familia y el equipo m\u00e9dico que lo atendi\u00f3."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5388a25a0a358a38248b4567"}, "date": {"usec": 668000, "sec": 1411643386}, "title": "peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "543bf8c58b3ee9264e8b4568"}, "date": {"usec": 542000, "sec": 1413216535}, "title": "Movies"}, {"_idMediaList": {"$id": "5485df4d83f2f04d108b4569"}, "date": {"usec": 267000, "sec": 1418060102}, "title": "Historixenak"}, {"_idMediaList": {"$id": "5491ab2e060f0efd568b456f"}, "date": {"usec": 153000, "sec": 1418832721}, "title": "Historia"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "first assistant producer  ", "imdb": "2003477", "name": "David Chagoyen"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0868493", "name": "Miguel Torrente"}], "total_users": 3446, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Roberto Bodegas"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 45, "3": 195, "2": 44, "5": 169, "4": 187}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Francisco Franco", "name": "Manuel Alexandre"}, {"role": "", "name": "Paco Angulo"}, {"role": "", "name": "Norberto Arribas"}, {"role": "Carmen Franco Polo", "name": "Mar\u00eda Baz\u00e1n"}, {"role": "", "name": "\u00c1ngel Blanco"}, {"role": "", "name": "Tom\u00e1s Calleja"}, {"role": "Javi", "name": "C\u00e9sar Camino"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA3NTU4OTg1NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzg4MDY4NA@@._V1.jpg", "role": "Juan Carlos de Borb\u00f3n", "name": "Fernando Cayo"}, {"photo": "/77/2c/772ca50d561b390ba045651489d74cca.jpg", "role": "", "name": "H\u00e9ctor Colom\u00e9", "id": 463}, {"role": "Marqu\u00e9s de Villaverde", "name": "Gerardo Giacinti"}], "write": [{"role": " screenplay", "name": "Antonio Onetti"}, {"role": " screenplay", "name": "Lorenzo Silva"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "TDTYK97HHC", "runtime": "180", "lists_num": 12}