{"rating": 6.07, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-14 18:11:38", "sprite": "filmin", "idv": 3586049, "NickAddedBy": "series.ly", "price": "1.95", "addedBy": 1, "url": "http://filmin.es/pelicula/las-huellas-de-dylan", "host": "Filmin", "DateAdded": "2013-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "series.ly", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-08-10 22:04:27", "sprite": "nubeox", "idv": 892020, "NickAddedBy": "albertoide10", "price": "1.99", "addedBy": 203175, "url": "http://nubeox.com/pelicula/las-huellas-de-dylan/1982424", "host": "NUBEOX", "DateAdded": "2012-08-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "albertoide10", "sub": ""}], "ratings_num": 15, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0781400", "year": 2006, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Las huellas de Dylan", "plot_es": [""], "original_name": "Las huellas de Dylan", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Fernando Merinero"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5073cf1a39666464ef004b7c"}, "date": {"usec": 236000, "sec": 1372706013}, "title": "Mejores documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "50348be939666464ef00043d"}, "date": {"usec": 647000, "sec": 1372765591}, "title": "Por descargar"}, {"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 181000, "sec": 1372769707}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "513a24b739666464ef00fd9b"}, "date": {"usec": 208000, "sec": 1372771331}, "title": "Biograf\u00edas"}, {"_idMediaList": {"$id": "539871280822cc127b8b456f"}, "date": {"usec": 971000, "sec": 1402619505}, "title": "docus"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "2217247", "name": "Jes\u00fas D\u00edaz"}, {"role": "producer  ", "imdb": "2214226", "name": "Daniel Gallejones"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "2215206", "name": "Jaime Losa Romay"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0580793", "name": "Fernando Merinero"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0580793", "name": "Fernando Merinero"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0702006", "name": "Modesto P\u00e9rez Redondo"}], "total_users": 99, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Fernando Merinero"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 5, "2": 2, "5": 2, "4": 5}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Juan Aguirre"}, {"role": "Himself", "name": "Moncho Alpuente"}, {"role": "Herself", "name": "Eva Amaral"}, {"role": "Herself", "name": "Lilith Angels"}, {"role": "Himself", "name": "Luis Eduardo Aute"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Baulenas"}, {"role": "Himself", "name": "Pablo Carbonell"}, {"role": "Herself", "name": "Elisa de Francisco Ram\u00edrez"}, {"role": "Herself", "name": "\u00c1ngeles Gonz\u00e1lez Sinde"}, {"role": "Himself", "name": "Antonio Iriarte"}], "idm": 403310, "episodeUserCreator": [], "id_media": "DZ7N5SXEVD", "runtime": "85", "lists_num": 5}