{"rating": 7.41, "links": [], "ratings_num": 58, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1404653", "year": 2009, "keywords": ["Countryside", "Adolescence", "Caravan", "Children", "Horse Race"], "plot": ["Young Jorgelina feels estranged from her boy-crazy older sister, who has entered adolescence and doesn't want to hang around with little kids anymore. Finding refuge in their Boyita camper-van, Jorgelina travels with her father to the countryside, where her lifelong playmate Mario is undergoing some unexpected changes of his own.   Written by  Outfest Film Festival"], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Sebasti\u00e1n Escofet"}], "title": "El \u00faltimo verano de la Boyita", "plot_es": ["Young Jorgelina feels estranged from her boy-crazy older sister, who has entered adolescence and doesn't want to hang around with little kids anymore. Finding refuge in their Boyita camper-van, Jorgelina travels with her father to the countryside, where her lifelong playmate Mario is undergoing some unexpected changes of his own.   Written by  Outfest Film Festival"], "original_name": "El \u00faltimo verano de la Boyita", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 8816, "plot_en": ["Young Jorgelina feels estranged from her boy-crazy older sister, who has entered adolescence and doesn't want to hang around with little kids anymore. Finding refuge in their Boyita camper-van, Jorgelina travels with her father to the countryside, where her lifelong playmate Mario is undergoing some unexpected changes of his own.   Written by  Outfest Film Festival"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "535fcbcc0a358a9c198b456b"}, "date": {"usec": 847000, "sec": 1398862040}, "title": "Intersexual"}, {"_idMediaList": {"$id": "539c8e6f8505afcf158b4568"}, "date": {"usec": 113000, "sec": 1402769059}, "title": "Lienzo en Blanco"}, {"_idMediaList": {"$id": "520be8d583f2f01b5d000007"}, "date": {"usec": 763000, "sec": 1412344871}, "title": "a ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5455c4270822cc34438b4568"}, "date": {"usec": 392000, "sec": 1414909846}, "title": "Por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "54567524892b2b9c1d8b4567"}, "date": {"usec": 770000, "sec": 1416204779}, "title": "ni\u00f1os"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0021948", "name": "Agust\u00edn Almod\u00f3var"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0000264", "name": "Pedro Almod\u00f3var"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1370044", "name": "Maria Teresa Arida"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0149253", "name": "Daniel Chabannes de Sars"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "1486401", "name": "Corentin Dong-Jin S\u00e9n\u00e9chal"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1091131", "name": "Pepe Salvia"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3081463", "name": "Lucia Seabra"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0813439", "name": "Julia Solomonoff"}], "total_users": 420, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Julia Solomonoff"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 14, "2": 2, "5": 21, "4": 17}}, "country": ["Argentina", "Spain", "France"], "cast": [{"role": "Jorgelina", "name": "Guadalupe Alonso"}, {"role": "Mario", "name": "Nicol\u00e1s Treise"}, {"role": "Elba", "name": "Mirella Pascual"}, {"role": "Eduardo", "name": "Gabo Correa"}, {"role": "Luciana", "name": "Mar\u00eda Clara Merendino"}, {"role": "H\u00e9ctor", "name": "Guillermo Pfening"}, {"role": "Oscar", "name": "Arnoldo Treise"}, {"role": "Claudio", "name": "Claudio Quinteros"}, {"role": "Silvia", "name": "Silvia Tavcar"}, {"role": "Peca", "name": "Edith Nadalin"}], "write": [{"role": " writer", "name": "Julia Solomonoff"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "FCAA7N2PCT", "runtime": "93", "lists_num": 12}