{"rating": 7.81, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-08 05:00:46", "sprite": "tv3", "idv": 713054, "NickAddedBy": "app88", "price": "", "addedBy": 255444, "url": "http://tv3.cat/videos/3764970", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "app88", "sub": ""}], "ratings_num": 95, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1824142", "year": 2011, "plot": ["\"Maci\u00e0 contra Companys\" es una ficci\u00f3n disfrazada de documental, o un reportaje con elementos de ficci\u00f3n. Gracias a esta mezcla, los protagonistas de los hechos hablan de lo que pas\u00f3 en primera persona, ante una c\u00e1mara inm\u00f3vil, como si un prodigio hubiera hecho posible que el medio televisivo, y el g\u00e9nero documental, existieran en los a\u00f1os treinta. Y al hablar de ella, evocan unos hechos que el espectador podr\u00e1 revivir con una dramatizaci\u00f3n realista, donde la c\u00e1mara juega el papel de un testigo de primera fila.\n\nNos encontramos en abril de 1932. Hace un a\u00f1o de la proclamaci\u00f3n de la Rep\u00fablica. Maci\u00e0 es presidente de la Generalitat y Llu\u00eds Companys es el jefe de la minor\u00eda catalana en las Cortes. Ambos, en sus respectivos despachos, responden las preguntas del periodista y evocan los momentos hist\u00f3ricos vividos 12 meses antes. Con el hilo conductor de su voz, reproducimos los hechos con im\u00e1genes reales de archivo (las pocas que hay) y con recreaciones dramatizadas que reproducimos en blanco y negro, y con un tratamiento visual que refuerza la sensaci\u00f3n de flash-back, de recuerdo a veces poco concreto."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Xavier Capellas"}], "title": "14 de abril: Maci\u00e0 contra Companys", "plot_es": ["\"Maci\u00e0 contra Companys\" es una ficci\u00f3n disfrazada de documental, o un reportaje con elementos de ficci\u00f3n. Gracias a esta mezcla, los protagonistas de los hechos hablan de lo que pas\u00f3 en primera persona, ante una c\u00e1mara inm\u00f3vil, como si un prodigio hubiera hecho posible que el medio televisivo, y el g\u00e9nero documental, existieran en los a\u00f1os treinta. Y al hablar de ella, evocan unos hechos que el espectador podr\u00e1 revivir con una dramatizaci\u00f3n realista, donde la c\u00e1mara juega el papel de un testigo de primera fila.\n\nNos encontramos en abril de 1932. Hace un a\u00f1o de la proclamaci\u00f3n de la Rep\u00fablica. Maci\u00e0 es presidente de la Generalitat y Llu\u00eds Companys es el jefe de la minor\u00eda catalana en las Cortes. Ambos, en sus respectivos despachos, responden las preguntas del periodista y evocan los momentos hist\u00f3ricos vividos 12 meses antes. Con el hilo conductor de su voz, reproducimos los hechos con im\u00e1genes reales de archivo (las pocas que hay) y con recreaciones dramatizadas que reproducimos en blanco y negro, y con un tratamiento visual que refuerza la sensaci\u00f3n de flash-back, de recuerdo a veces poco concreto."], "original_name": "14 d'abril. Maci\u00e0 contra Companys", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 15290, "plot_en": ["\"Maci\u00e0 contra Companys\" es una ficci\u00f3n disfrazada de documental, o un reportaje con elementos de ficci\u00f3n. Gracias a esta mezcla, los protagonistas de los hechos hablan de lo que pas\u00f3 en primera persona, ante una c\u00e1mara inm\u00f3vil, como si un prodigio hubiera hecho posible que el medio televisivo, y el g\u00e9nero documental, existieran en los a\u00f1os treinta. Y al hablar de ella, evocan unos hechos que el espectador podr\u00e1 revivir con una dramatizaci\u00f3n realista, donde la c\u00e1mara juega el papel de un testigo de primera fila.\n\nNos encontramos en abril de 1932. Hace un a\u00f1o de la proclamaci\u00f3n de la Rep\u00fablica. Maci\u00e0 es presidente de la Generalitat y Llu\u00eds Companys es el jefe de la minor\u00eda catalana en las Cortes. Ambos, en sus respectivos despachos, responden las preguntas del periodista y evocan los momentos hist\u00f3ricos vividos 12 meses antes. Con el hilo conductor de su voz, reproducimos los hechos con im\u00e1genes reales de archivo (las pocas que hay) y con recreaciones dramatizadas que reproducimos en blanco y negro, y con un tratamiento visual que refuerza la sensaci\u00f3n de flash-back, de recuerdo a veces poco concreto."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5388a25a0a358a38248b4567"}, "date": {"usec": 238000, "sec": 1401621332}, "title": "peliculas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0097784", "name": "Rosa Bosch"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1847836", "name": "Francesc Escribano"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2791151", "name": "David Felani"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2592155", "name": "Susanna Jim\u00e9nez"}], "total_users": 656, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Manuel Huerga", "id": 2780}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 13, "2": 4, "5": 37, "4": 39}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Llu\u00eds Companys", "name": "Pere Ponce"}, {"role": "Francesc Maci\u00e0", "name": "Ferm\u00ed Reixach"}, {"role": "Josep Tarradellas", "name": "Aleix Albareda"}, {"role": "Alfons XIII ", "name": "Rub\u00e8n Ametll\u00e9"}, {"role": "Maurici Castells", "name": "Dafnis Balduz"}, {"role": "Fernando de los R\u00edos", "name": "Manel Dueso"}, {"role": "Marcel\u00b7l\u00ed Domingo", "name": "Pep Ferrer"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMyNjQ4MjI3Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwNjc5MjM5MQ@@._V1.jpg", "role": "Nicolau Battestini", "name": "Miquel Garc\u00eda Borda"}, {"role": "Joan Casanellas", "name": "Joel Joan", "id": 2778}, {"role": "Josep M. Planes", "name": "Julio Manrique"}], "write": [{"role": " written by", "name": "Toni Soler"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "497NKUSKFP", "runtime": "84", "lists_num": 1}