{"rating": 4, "links": [], "ratings_num": 4, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: La osa mayor menos dosDirector: David ReznakActores: -Al igual que el tren que te acerca de Madrid a Legan\u00e9s te ense\u00f1a la trastienda de f\u00e1bricas y ciudades, ese camino que s\u00f3lo toma la v\u00eda del ferrocarril, la estancia en el psiqui\u00e1trico se convierte en una mirada a la sociedad desde bastidores. La locura tiene una fuerza primitiva de revelaci\u00f3n: revelaci\u00f3n de que lo on\u00edrico es real, de que la tenue superficie de la ilusi\u00f3n no tiene l\u00edmites. Toda la realidad es reabsorbida por la imagen fant\u00e1stica. Este documental se ha rodado a lo largo de un a\u00f1o retratando los acontecimientos puntuales de cada estaci\u00f3n, los ciclos de los enfermos m\u00e1s j\u00f3venes, la mejor\u00eda o rehabilitaci\u00f3n de los m\u00e1s sanos y la irreversibilidad de los m\u00e1s viejos."], "languages": [], "compose": [], "title": "La osa mayor menos dos", "plot_es": ["Nombre Original: La osa mayor menos dosDirector: David ReznakActores: -Al igual que el tren que te acerca de Madrid a Legan\u00e9s te ense\u00f1a la trastienda de f\u00e1bricas y ciudades, ese camino que s\u00f3lo toma la v\u00eda del ferrocarril, la estancia en el psiqui\u00e1trico se convierte en una mirada a la sociedad desde bastidores. La locura tiene una fuerza primitiva de revelaci\u00f3n: revelaci\u00f3n de que lo on\u00edrico es real, de que la tenue superficie de la ilusi\u00f3n no tiene l\u00edmites. Toda la realidad es reabsorbida por la imagen fant\u00e1stica. Este documental se ha rodado a lo largo de un a\u00f1o retratando los acontecimientos puntuales de cada estaci\u00f3n, los ciclos de los enfermos m\u00e1s j\u00f3venes, la mejor\u00eda o rehabilitaci\u00f3n de los m\u00e1s sanos y la irreversibilidad de los m\u00e1s viejos."], "original_name": "La osa mayor menos dos", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: La osa mayor menos dosDirector: David ReznakActores: -Al igual que el tren que te acerca de Madrid a Legan\u00e9s te ense\u00f1a la trastienda de f\u00e1bricas y ciudades, ese camino que s\u00f3lo toma la v\u00eda del ferrocarril, la estancia en el psiqui\u00e1trico se convierte en una mirada a la sociedad desde bastidores. La locura tiene una fuerza primitiva de revelaci\u00f3n: revelaci\u00f3n de que lo on\u00edrico es real, de que la tenue superficie de la ilusi\u00f3n no tiene l\u00edmites. Toda la realidad es reabsorbida por la imagen fant\u00e1stica. Este documental se ha rodado a lo largo de un a\u00f1o retratando los acontecimientos puntuales de cada estaci\u00f3n, los ciclos de los enfermos m\u00e1s j\u00f3venes, la mejor\u00eda o rehabilitaci\u00f3n de los m\u00e1s sanos y la irreversibilidad de los m\u00e1s viejos."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 30, "id_media": "6XDPRX2UZX", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 1, "5": 0, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21473, "episodeUserCreator": [], "aka": null}