{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0336218", "year": "2002", "plot": ["Ignacio y Pablo son padre e hijo. El primero tiene cincuenta y cinco a\u00f1os, y el segundo est\u00e1 cerca de la treintena. En los \u00faltimos meses ninguno de ellos ha vivido en la casa familiar en la que los dos fueron los \u00fanicos ocupantes, Ignacio porque emigr\u00f3 a otra ciudad en busca de empleo; su hijo, porque ingres\u00f3 en un centro de desintoxicaci\u00f3n. La casualidad quiere que padre e hijo regresen al pueblo el mismo d\u00eda. A Ignacio, en su nueva empresa, le han jubilado anticipadamente y se ha quedado sin excusa para prolongar su ausencia del pueblo y de lo que fue su casa familiar. A Pablo, por su lado, le han dado el alta en el centro y, a partir de ahora, podr\u00e1 seguir su tratamiento en el ambulatorio del propio pueblo."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Cuando todo est\u00e9 en orden", "plot_es": ["Ignacio y Pablo son padre e hijo. El primero tiene cincuenta y cinco a\u00f1os, y el segundo est\u00e1 cerca de la treintena. En los \u00faltimos meses ninguno de ellos ha vivido en la casa familiar en la que los dos fueron los \u00fanicos ocupantes, Ignacio porque emigr\u00f3 a otra ciudad en busca de empleo; su hijo, porque ingres\u00f3 en un centro de desintoxicaci\u00f3n. La casualidad quiere que padre e hijo regresen al pueblo el mismo d\u00eda. A Ignacio, en su nueva empresa, le han jubilado anticipadamente y se ha quedado sin excusa para prolongar su ausencia del pueblo y de lo que fue su casa familiar. A Pablo, por su lado, le han dado el alta en el centro y, a partir de ahora, podr\u00e1 seguir su tratamiento en el ambulatorio del propio pueblo."], "original_name": "Cuando todo est\u00e9 en orden", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1337920, "plot_en": ["Ignacio y Pablo son padre e hijo. El primero tiene cincuenta y cinco a\u00f1os, y el segundo est\u00e1 cerca de la treintena. En los \u00faltimos meses ninguno de ellos ha vivido en la casa familiar en la que los dos fueron los \u00fanicos ocupantes, Ignacio porque emigr\u00f3 a otra ciudad en busca de empleo; su hijo, porque ingres\u00f3 en un centro de desintoxicaci\u00f3n. La casualidad quiere que padre e hijo regresen al pueblo el mismo d\u00eda. A Ignacio, en su nueva empresa, le han jubilado anticipadamente y se ha quedado sin excusa para prolongar su ausencia del pueblo y de lo que fue su casa familiar. A Pablo, por su lado, le han dado el alta en el centro y, a partir de ahora, podr\u00e1 seguir su tratamiento en el ambulatorio del propio pueblo."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0084332", "name": "Caligari Films S.A."}, {"imdb": "0048117", "name": "Canal Sur Televisi\u00f3n"}, {"imdb": "0084015", "name": "Dexiderius Producciones Audiovisuales S.L."}], "total_users": 0, "id_media": "RNSFE973N73W77S", "director": [{"name": "C\u00e9sar Mart\u00ednez Herrada"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Director coro", "name": "Antonio Dechent"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"role": "Pablo", "name": "Daniel Guzm\u00e1n"}, {"role": "Infermera", "name": "Alicia Mohino"}, {"role": "Maribel", "name": "Cristina Plazas"}, {"role": "Ignacio", "name": "Santiago Ramos"}, {"role": "Gerardo", "name": "Miguel Rell\u00e1n"}, {"role": "Sandra", "name": "Celeste Rodr\u00edguez"}, {"role": "Juan", "name": "Manolo Solo"}, {"role": "Santi", "name": "Juli\u00e1n Villagr\u00e1n"}], "write": [{"name": "Ion Arretxe"}, {"name": "Carlos P\u00e9rez Merinero"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "105"}