{"rating": 8.23, "ratings_num": 22, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Vi\u00favas do mar", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:11:25", "sprite": "crtvg", "idv": 18871, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/viuvas-do-mar", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Vi\u00favas do mar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Vi\u00favas do mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320458343, "episode": 1, "idc": 147648}, {"num": 2, "name": "Feridas abertas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:12:55", "sprite": "crtvg", "idv": 18872, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-2-feridas-abertas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Feridas abertas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Feridas abertas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459126, "episode": 2, "idc": 147650}, {"num": 3, "name": "Causa com\u00fan", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:34:25", "sprite": "crtvg", "idv": 672477, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-3-causa-comun", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Causa com\u00fan", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Causa com\u00fan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459204, "episode": 3, "idc": 147651}, {"num": 4, "name": "Tempos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:14:20", "sprite": "crtvg", "idv": 18874, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-4-tempos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tempos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Tempos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459246, "episode": 4, "idc": 147653}, {"num": 5, "name": "Aprendendo a vivir", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:43:14", "sprite": "crtvg", "idv": 672490, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-5-aprendendo-a-vivir", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Aprendendo a vivir", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Aprendendo a vivir", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459288, "episode": 5, "idc": 147654}, {"num": 6, "name": "Man sobre man", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:44:58", "sprite": "crtvg", "idv": 672494, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-6-man-sobre-man", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Man sobre man", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Man sobre man", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459338, "episode": 6, "idc": 147655}, {"num": 7, "name": "Paciencia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:16:37", "sprite": "crtvg", "idv": 18877, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-7-paciencia", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Paciencia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Paciencia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459381, "episode": 7, "idc": 147656}, {"num": 8, "name": "Mar picado", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:46:11", "sprite": "crtvg", "idv": 672500, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-8-mar-picado", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Mar picado", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Mar picado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459424, "episode": 8, "idc": 147657}, {"num": 9, "name": "Mentiras piadosas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:18:12", "sprite": "crtvg", "idv": 18879, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-9-mentiras-piadosas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mentiras piadosas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Mentiras piadosas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459471, "episode": 9, "idc": 147658}, {"num": 10, "name": "O naufraxio", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-07-16 15:19:15", "sprite": "crtvg", "idv": 9505392, "NickAddedBy": "MissMaquina", "price": "", "addedBy": 2040049, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/cap-11-o-naufraxio", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-07-16", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MissMaquina", "sub": ""}], "title": "O naufraxio", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "O naufraxio", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1405516755, "episode": 10, "idc": 147659}, {"num": 12, "name": "Despedidas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:22:52", "sprite": "crtvg", "idv": 18881, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/cap-12-despedidas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Despedidas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Despedidas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459751, "episode": 12, "idc": 147661}, {"num": 13, "name": "A derradeira viaxe", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:50:15", "sprite": "crtvg", "idv": 672512, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/cap-13-a-derradeira-viaxe", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "A derradeira viaxe", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "A derradeira viaxe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459798, "episode": 13, "idc": 147662}, {"num": 14, "name": "Retornos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:24:27", "sprite": "crtvg", "idv": 18883, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-14-retornos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Retornos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Retornos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459855, "episode": 14, "idc": 147663}, {"num": 15, "name": "Fillos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:25:25", "sprite": "crtvg", "idv": 18884, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-15-fillos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Fillos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Fillos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459904, "episode": 15, "idc": 147664}, {"num": 16, "name": "Nais", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:53:16", "sprite": "crtvg", "idv": 672520, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-16-nais", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Nais", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Nais", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320459975, "episode": 16, "idc": 147665}, {"num": 17, "name": "A boneca", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:55:09", "sprite": "crtvg", "idv": 672523, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/cap-17-a-boneca", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "A boneca", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "A boneca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460016, "episode": 17, "idc": 147666}, {"num": 18, "name": "Culpables e inocentes", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:27:56", "sprite": "crtvg", "idv": 18887, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-18-culpables-e-inocentes", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Culpables e inocentes", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Culpables e inocentes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460058, "episode": 18, "idc": 147667}, {"num": 19, "name": "Lembranzas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:56:51", "sprite": "crtvg", "idv": 672524, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-19-lembranzas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Lembranzas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Lembranzas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460100, "episode": 19, "idc": 147668}, {"num": 20, "name": "Proxectos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:29:13", "sprite": "crtvg", "idv": 18889, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-20-proxectos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Proxectos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Proxectos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460138, "episode": 20, "idc": 147669}, {"num": 21, "name": "Sombras", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:57:39", "sprite": "crtvg", "idv": 672525, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-21-sombras", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Sombras", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Sombras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460186, "episode": 21, "idc": 147670}, {"num": 22, "name": "Vidas de menos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 01:58:24", "sprite": "crtvg", "idv": 672526, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-22-vidas-de-menos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Vidas de menos", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Vidas de menos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460221, "episode": 22, "idc": 147671}, {"num": 23, "name": "Problemas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:31:16", "sprite": "crtvg", "idv": 18892, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-23-problemas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Problemas", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Problemas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460258, "episode": 23, "idc": 147672}, {"num": 24, "name": "Separaci\u00f3ns", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:31:55", "sprite": "crtvg", "idv": 18893, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-24-separacions", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Separaci\u00f3ns", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Separaci\u00f3ns", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460301, "episode": 24, "idc": 147673}, {"num": 25, "name": "No m\u00e1is profundo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:32:28", "sprite": "crtvg", "idv": 18894, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-25-no-mais-profundo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "No m\u00e1is profundo", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "No m\u00e1is profundo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460336, "episode": 25, "idc": 147674}, {"num": 26, "name": "Un ano despois", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:32:59", "sprite": "crtvg", "idv": 18895, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/cap-26-un-ano-despois", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Un ano despois", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Un ano despois", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460368, "episode": 26, "idc": 147675}], "3": [{"num": 1, "name": "L\u00faa sen mel", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:34:35", "sprite": "crtvg", "idv": 672684, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-68-lua-sen-mel", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "L\u00faa sen mel", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "L\u00faa sen mel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506528, "episode": 1, "idc": 147797}, {"num": 2, "name": "Despois da tormenta", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:35:22", "sprite": "crtvg", "idv": 672686, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-69-despois-da-tormenta", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Despois da tormenta", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Despois da tormenta", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506584, "episode": 2, "idc": 147798}, {"num": 3, "name": "Costa abaixo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:36:37", "sprite": "crtvg", "idv": 672688, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-71-costa-abaixo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Costa abaixo", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Costa abaixo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506625, "episode": 3, "idc": 147799}, {"num": 4, "name": "Amigos ou inimigos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:24:41", "sprite": "crtvg", "idv": 18952, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-72-amigos-ou-inimigos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Amigos ou inimigos", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Amigos ou inimigos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506669, "episode": 4, "idc": 147800}, {"num": 5, "name": "O neno ten que ser artista", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:25:38", "sprite": "crtvg", "idv": 18953, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-73-o-neno-ten-que-ser-artista", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O neno ten que ser artista", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "O neno ten que ser artista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506723, "episode": 5, "idc": 147801}, {"num": 6, "name": "Tempos revoltos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:26:17", "sprite": "crtvg", "idv": 18954, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-74-tempos-revoltos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Tempos revoltos", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Tempos revoltos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506765, "episode": 6, "idc": 147802}, {"num": 7, "name": "Cousas de parella", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-01-01 23:46:10", "sprite": "crtvg", "idv": 1654262, "NickAddedBy": "marioroca", "price": "", "addedBy": 2024379, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-70-cousas-de-parella", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2013-01-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "marioroca", "sub": ""}], "title": "Cousas de parella", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Cousas de parella", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506864, "episode": 7, "idc": 147803}, {"num": 8, "name": "Faltas e culpas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:28:42", "sprite": "crtvg", "idv": 18956, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-75-faltas-e-culpas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Faltas e culpas", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Faltas e culpas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506910, "episode": 8, "idc": 147804}, {"num": 9, "name": "Fogar, doce fogar", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:29:40", "sprite": "crtvg", "idv": 18957, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-76-fogar-dulce-fogar", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Fogar, doce fogar", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Fogar, doce fogar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506956, "episode": 9, "idc": 147805}, {"num": 10, "name": "Dicir ad\u00e9us, dicir qu\u00e9rote", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:33:05", "sprite": "crtvg", "idv": 18958, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-77-dicir-adeus-dicir-querote", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Dicir ad\u00e9us, dicir qu\u00e9rote", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Dicir ad\u00e9us, dicir qu\u00e9rote", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320507172, "episode": 10, "idc": 147813}, {"num": 11, "name": "Asuntos de familia", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:38:51", "sprite": "crtvg", "idv": 672693, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-78-asuntos-de-familia", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Asuntos de familia", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Asuntos de familia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320507214, "episode": 11, "idc": 147817}, {"num": 12, "name": "Unha nova vida", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:34:23", "sprite": "crtvg", "idv": 18960, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-79-unha-nova-vida", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Unha nova vida", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Unha nova vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320507250, "episode": 12, "idc": 147818}, {"num": 13, "name": "Historia do Santo\u00f1a", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:39:44", "sprite": "crtvg", "idv": 672694, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-80-historia-do-santona", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Historia do Santo\u00f1a", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Historia do Santo\u00f1a", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320507287, "episode": 13, "idc": 147820}], "2": [{"num": 1, "name": "A vida segue", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:01:06", "sprite": "crtvg", "idv": 672554, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-27-a-vida-segue", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "A vida segue", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "A vida segue", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460412, "episode": 1, "idc": 147676}, {"num": 2, "name": "A toda m\u00e1quina", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:02:25", "sprite": "crtvg", "idv": 672555, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-28-a-toda-maquina", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "A toda m\u00e1quina", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "A toda m\u00e1quina", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460452, "episode": 2, "idc": 147677}, {"num": 3, "name": "Perd\u00f3ame fillo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:35:11", "sprite": "crtvg", "idv": 18898, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-29-perdoame-fillo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Perd\u00f3ame fillo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Perd\u00f3ame fillo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460496, "episode": 3, "idc": 147678}, {"num": 4, "name": "O roubo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:03:46", "sprite": "crtvg", "idv": 672574, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-30-o-roubo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "O roubo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "O roubo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460541, "episode": 4, "idc": 147679}, {"num": 5, "name": "Novas amizades", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:36:30", "sprite": "crtvg", "idv": 18900, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-31-novas-amizades", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Novas amizades", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Novas amizades", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460578, "episode": 5, "idc": 147680}, {"num": 6, "name": "Ru\u00eddo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 03:37:08", "sprite": "crtvg", "idv": 18901, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-32-ruido", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ru\u00eddo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Ru\u00eddo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320460613, "episode": 6, "idc": 147681}, {"num": 7, "name": "Seguro de accidentes", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:38:04", "sprite": "crtvg", "idv": 18904, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-33-seguro-de-accidentes", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Seguro de accidentes", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Seguro de accidentes", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493072, "episode": 7, "idc": 147732}, {"num": 8, "name": "Sen descanso", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:38:50", "sprite": "crtvg", "idv": 18905, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-34-sen-descanso", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Sen descanso", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Sen descanso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493110, "episode": 8, "idc": 147733}, {"num": 9, "name": "Facendo cami\u00f1o", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:39:47", "sprite": "crtvg", "idv": 18906, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-35-facendo-camino", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Facendo cami\u00f1o", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Facendo cami\u00f1o", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493170, "episode": 9, "idc": 147734}, {"num": 10, "name": "Encontros e desencontros", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:40:32", "sprite": "crtvg", "idv": 18907, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-36-encontros-e-desencontros", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Encontros e desencontros", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Encontros e desencontros", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493219, "episode": 10, "idc": 147735}, {"num": 11, "name": "Esquecementos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:06:14", "sprite": "crtvg", "idv": 672576, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-37-esquecementos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Esquecementos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Esquecementos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493267, "episode": 11, "idc": 147736}, {"num": 12, "name": "De costas \u00e1 verdade", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:07:47", "sprite": "crtvg", "idv": 672577, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-38-de-costas-a-verdade", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "De costas \u00e1 verdade", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "De costas \u00e1 verdade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493349, "episode": 12, "idc": 147738}, {"num": 13, "name": "Xu\u00edzos e faltas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:43:45", "sprite": "crtvg", "idv": 18910, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-39-xuizos-e-faltas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Xu\u00edzos e faltas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Xu\u00edzos e faltas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493411, "episode": 13, "idc": 147739}, {"num": 14, "name": "Os que agardan", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:09:05", "sprite": "crtvg", "idv": 672578, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-40-os-que-agardan", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Os que agardan", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Os que agardan", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493453, "episode": 14, "idc": 147740}, {"num": 15, "name": "Traballos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:45:27", "sprite": "crtvg", "idv": 18912, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-41-traballos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Traballos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Traballos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493516, "episode": 15, "idc": 147741}, {"num": 16, "name": "Rec\u00f3rdame", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:10:11", "sprite": "crtvg", "idv": 672606, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-42-recordame", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Rec\u00f3rdame", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Rec\u00f3rdame", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493555, "episode": 16, "idc": 147742}, {"num": 17, "name": "Miradas perdidas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:11:37", "sprite": "crtvg", "idv": 672608, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-43-miradas-perdidas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Miradas perdidas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Miradas perdidas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493596, "episode": 17, "idc": 147743}, {"num": 18, "name": "Parellas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:47:29", "sprite": "crtvg", "idv": 18915, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-44-parellas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Parellas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Parellas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493636, "episode": 18, "idc": 147744}, {"num": 19, "name": "Coraz\u00f3n durmido", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:48:19", "sprite": "crtvg", "idv": 18916, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-45-corazon-durmido", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Coraz\u00f3n durmido", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Coraz\u00f3n durmido", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493688, "episode": 19, "idc": 147745}, {"num": 20, "name": "Dime que me queres", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:13:32", "sprite": "crtvg", "idv": 672610, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-46-dime-que-me-queres", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Dime que me queres", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Dime que me queres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493726, "episode": 20, "idc": 147746}, {"num": 21, "name": "O mar en calma", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:49:36", "sprite": "crtvg", "idv": 18920, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-48-o-mar-en-calma", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "O mar en calma", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "O mar en calma", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493763, "episode": 21, "idc": 147747}, {"num": 22, "name": "Mentres agonizo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:15:26", "sprite": "crtvg", "idv": 672616, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-47-mentres-agonizo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Mentres agonizo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Mentres agonizo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493840, "episode": 22, "idc": 147748}, {"num": 23, "name": "Segredos e mentiras", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:18:47", "sprite": "crtvg", "idv": 672643, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-49-segredos-e-mentiras", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Segredos e mentiras", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Segredos e mentiras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493873, "episode": 23, "idc": 147749}, {"num": 24, "name": "Cando volvas ao meu lado", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 12:52:02", "sprite": "crtvg", "idv": 18930, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-50-cando-volvas-ao-meu-lado", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cando volvas ao meu lado", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Cando volvas ao meu lado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320493912, "episode": 24, "idc": 147750}, {"num": 25, "name": "Visitas inc\u00f3modas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:20:23", "sprite": "crtvg", "idv": 672647, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-51-visitas-incomodas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Visitas inc\u00f3modas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Visitas inc\u00f3modas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320505040, "episode": 25, "idc": 147780}, {"num": 26, "name": "Probas de vida", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:06:59", "sprite": "crtvg", "idv": 18933, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-52-probas-de-vida", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Probas de vida", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Probas de vida", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320505418, "episode": 26, "idc": 147781}, {"num": 27, "name": "Na sa\u00fade e na enfermidade", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:22:04", "sprite": "crtvg", "idv": 672649, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-53-na-saude-e-na-enfermidade", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Na sa\u00fade e na enfermidade", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Na sa\u00fade e na enfermidade", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320505648, "episode": 27, "idc": 147782}, {"num": 28, "name": "Non todo \u00e9 o q", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:23:18", "sprite": "crtvg", "idv": 672651, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-54-non-todo-e-o-que-parece", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Non todo \u00e9 o q", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Non todo \u00e9 o q", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320505716, "episode": 28, "idc": 147783}, {"num": 29, "name": "Ser\u00e1 marabilloso", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:09:33", "sprite": "crtvg", "idv": 18936, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-55-sera-marabilloso", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Ser\u00e1 marabilloso", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Ser\u00e1 marabilloso", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320505755, "episode": 29, "idc": 147784}, {"num": 30, "name": "Un lugar no mundo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:24:28", "sprite": "crtvg", "idv": 672657, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-56-un-lugar-no-mundo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Un lugar no mundo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Un lugar no mundo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320505806, "episode": 30, "idc": 147785}, {"num": 31, "name": "Mui\u00f1eira de Sada", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:13:23", "sprite": "crtvg", "idv": 18938, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-57-muineira-de-sada", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mui\u00f1eira de Sada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Mui\u00f1eira de Sada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320505852, "episode": 31, "idc": 147786}, {"num": 32, "name": "A vida \u00e9 as\u00ed", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:14:10", "sprite": "crtvg", "idv": 18939, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-58-a-vida-e-asi", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "A vida \u00e9 as\u00ed", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "A vida \u00e9 as\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506030, "episode": 32, "idc": 147787}, {"num": 33, "name": "Cinzas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:26:31", "sprite": "crtvg", "idv": 672664, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-59-cinzas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Cinzas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Cinzas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506072, "episode": 33, "idc": 147788}, {"num": 34, "name": "Rendendo contas", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:15:44", "sprite": "crtvg", "idv": 18941, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-60-rendendo-contas", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Rendendo contas", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Rendendo contas", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506123, "episode": 34, "idc": 147789}, {"num": 35, "name": "Cara e cruz", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:16:23", "sprite": "crtvg", "idv": 18942, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-61-cara-e-cruz", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Cara e cruz", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Cara e cruz", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506168, "episode": 35, "idc": 147790}, {"num": 36, "name": "A\u00ednda que esteas lonxe", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:28:02", "sprite": "crtvg", "idv": 672669, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-62-ainda-que-esteas-lonxe", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "A\u00ednda que esteas lonxe", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "A\u00ednda que esteas lonxe", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506214, "episode": 36, "idc": 147791}, {"num": 37, "name": "De pais a fillos", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:18:25", "sprite": "crtvg", "idv": 18944, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-63-de-pais-a-fillos", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "De pais a fillos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "De pais a fillos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506290, "episode": 37, "idc": 147792}, {"num": 38, "name": "Antes de que anoiteza", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-05 16:19:11", "sprite": "crtvg", "idv": 18945, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-64-antes-de-que-anoiteza", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2011-11-05", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Antes de que anoiteza", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Antes de que anoiteza", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506335, "episode": 38, "idc": 147793}, {"num": 39, "name": "Queda comigo", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:30:05", "sprite": "crtvg", "idv": 672677, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-65-queda-comigo", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Queda comigo", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Queda comigo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506377, "episode": 39, "idc": 147794}, {"num": 40, "name": "Medo a caer", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:32:10", "sprite": "crtvg", "idv": 672679, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-66-medo-a-caer", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "Medo a caer", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "Medo a caer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506419, "episode": 40, "idc": 147795}, {"num": 41, "name": "E foron felices...", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-29 02:33:14", "sprite": "crtvg", "idv": 672681, "NickAddedBy": "alvarogaliza", "price": "", "addedBy": 116959, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-67-e-foron-felices", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2012-06-29", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "alvarogaliza", "sub": ""}], "title": "E foron felices...", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6024, "title_es": "E foron felices...", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320506484, "episode": 41, "idc": 147796}]}, "imdb": "tt0499115", "year": 2006, "plot": ["Na vila mari\u00f1eira de Sada, cinco mulleres moi distintas quedan unidas polo naufraxio en que os seus homes perden a vida. Sof\u00eda, Aurora, Luc\u00eda -a muller do patr\u00f3n-, Renata e Marta -a filla do armador- crean xuntas a vida despois da traxedia.\r\n\r\nCoa chegada do mes de xu\u00f1o e a costeira da anchoa, os seus homes fix\u00e9ranse ao mar no barco Santo\u00f1a, que naufraga, e s\u00f3 sobrevive un dos cinco mari\u00f1eiros.\r\n\r\nCinco vi\u00favas moi diferentes que se erguen, que seguen coas s\u00faas vidas e as rescatan despois de derrubarse o seu mundo, perdido no fondo do mar. Logo da noticia do afundimento, as vi\u00favas te\u00f1en que facerse cargo da situaci\u00f3n e tirar cara a adiante coas s\u00faas familias. Luc\u00eda asume o papel de voceira das vi\u00favas que, a partir dese momento, te\u00f1en que aprender a vivir por elas mesmas.\r\n\r\nA vida por diante \u00e9 un canto \u00e1 esperanza, \u00e1 loita e \u00e1 forza que expresan as mulleres dos mari\u00f1eiros, unha homenaxe ao seu instinto, rescatado do fondo do mar.\r\nSon moitas as sorpresas que agardan \u00e1 audiencia e moitas as vivencias que esperan \u00e1s protagonistas da serie."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "A vida por diante", "plot_es": ["Na vila mari\u00f1eira de Sada, cinco mulleres moi distintas quedan unidas polo naufraxio en que os seus homes perden a vida. Sof\u00eda, Aurora, Luc\u00eda -a muller do patr\u00f3n-, Renata e Marta -a filla do armador- crean xuntas a vida despois da traxedia.\r\n\r\nCoa chegada do mes de xu\u00f1o e a costeira da anchoa, os seus homes fix\u00e9ranse ao mar no barco Santo\u00f1a, que naufraga, e s\u00f3 sobrevive un dos cinco mari\u00f1eiros.\r\n\r\nCinco vi\u00favas moi diferentes que se erguen, que seguen coas s\u00faas vidas e as rescatan despois de derrubarse o seu mundo, perdido no fondo do mar. Logo da noticia do afundimento, as vi\u00favas te\u00f1en que facerse cargo da situaci\u00f3n e tirar cara a adiante coas s\u00faas familias. Luc\u00eda asume o papel de voceira das vi\u00favas que, a partir dese momento, te\u00f1en que aprender a vivir por elas mesmas.\r\n\r\nA vida por diante \u00e9 un canto \u00e1 esperanza, \u00e1 loita e \u00e1 forza que expresan as mulleres dos mari\u00f1eiros, unha homenaxe ao seu instinto, rescatado do fondo do mar.\r\nSon moitas as sorpresas que agardan \u00e1 audiencia e moitas as vivencias que esperan \u00e1s protagonistas da serie."], "original_name": "A vida por diante", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish", "Galician"], "idm": 6024, "plot_en": ["Na vila mari\u00f1eira de Sada, cinco mulleres moi distintas quedan unidas polo naufraxio en que os seus homes perden a vida. Sof\u00eda, Aurora, Luc\u00eda -a muller do patr\u00f3n-, Renata e Marta -a filla do armador- crean xuntas a vida despois da traxedia.\r\n\r\nCoa chegada do mes de xu\u00f1o e a costeira da anchoa, os seus homes fix\u00e9ranse ao mar no barco Santo\u00f1a, que naufraga, e s\u00f3 sobrevive un dos cinco mari\u00f1eiros.\r\n\r\nCinco vi\u00favas moi diferentes que se erguen, que seguen coas s\u00faas vidas e as rescatan despois de derrubarse o seu mundo, perdido no fondo do mar. Logo da noticia do afundimento, as vi\u00favas te\u00f1en que facerse cargo da situaci\u00f3n e tirar cara a adiante coas s\u00faas familias. Luc\u00eda asume o papel de voceira das vi\u00favas que, a partir dese momento, te\u00f1en que aprender a vivir por elas mesmas.\r\n\r\nA vida por diante \u00e9 un canto \u00e1 esperanza, \u00e1 loita e \u00e1 forza que expresan as mulleres dos mari\u00f1eiros, unha homenaxe ao seu instinto, rescatado do fondo do mar.\r\nSon moitas as sorpresas que agardan \u00e1 audiencia e moitas as vivencias que esperan \u00e1s protagonistas da serie."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "543adf8b060f0ef6168b4569"}, "date": {"usec": 733000, "sec": 1413144479}, "title": "Lo mejor de Galicia"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 63, "seasons": 3, "aka": null, "director": [{"role": "(72 episodes, 2006-2007)", "name": "Carlos Sedes"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 1, "5": 12, "4": 6}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Sof\u00eda Fornas ", "name": "Mela Casal"}, {"role": "Renata Hermo\u00a0/ ... ", "name": "Mar\u00eda Salgueiro"}, {"role": "Mila Beiro\u00a0/ ... ", "name": "Sara Vidal"}, {"role": "Luc\u00eda Torres ", "name": "Bel\u00e9n Constenla"}, {"role": "Cristina Fabeiro\u00a0/ ... ", "name": "Isabel Risco"}, {"role": "Marta Iglesias\u00a0/ ... ", "name": "Olaia Salgado"}, {"role": "Roberto Vilas\u00a0/ ... ", "name": "Xos\u00e9 Arca"}, {"role": "Xes\u00fas Iglesias ", "name": "Lino Braxe"}, {"role": "Eusebio Barreiro\u00a0/ ... ", "name": "Xabier Deive"}, {"role": "Alicia Su\u00e1rez\u00a0/ ... ", "name": "Irene \u00c1lvarez"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"24": "rts", "25": "rts", "26": "rts", "20": "rts", "21": "rts", "22": "rts", "23": "rts", "1": "rts", "3": "rts", "2": "rts", "5": "rts", "4": "rts", "7": "rts", "6": "rts", "9": "rts", "8": "rts", "10": "rts", "13": "rts", "12": "rts", "15": "rts", "14": "rts", "17": "rts", "16": "rts", "19": "rts", "18": "rts"}, "3": {"11": "rts", "10": "rts", "13": "rts", "12": "rts", "1": "rts", "3": "rts", "2": "rts", "5": "rts", "4": "rts", "7": "rts", "6": "rts", "9": "rts", "8": "rts"}, "2": {"24": "rts", "25": "rts", "26": "rts", "27": "rts", "20": "rts", "21": "rts", "22": "rts", "23": "rts", "28": "rts", "29": "rts", "40": "rts", "41": "rts", "1": "rts", "3": "rts", "2": "rts", "5": "rts", "4": "rts", "7": "rts", "6": "rts", "9": "rts", "8": "rts", "39": "rts", "38": "rts", "11": "rts", "10": "rts", "13": "rts", "12": "rts", "15": "rts", "14": "rts", "17": "rts", "16": "rts", "19": "rts", "18": "rts", "31": "rts", "30": "rts", "37": "rts", "36": "rts", "35": "rts", "34": "rts", "33": "rts", "32": "rts"}}, "id_media": "S94XSHEHNU", "runtime": "80", "lists_num": 1}