{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0035704", "year": "1943", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Caf\u00e9 de Par\u00eds", "plot_es": [""], "original_name": "Caf\u00e9 de Par\u00eds", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1101683, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0059416", "name": "Procines"}], "total_users": 0, "id_media": "Y6VZDXDK52ZEEYP", "director": [{"name": "Edgar Neville"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Tony D'Algy"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Franco"}, {"role": "-", "name": "Julia Lajos"}, {"role": "-", "name": "Mariana Larrabeiti"}, {"role": "-", "name": "Rosina Mend\u00eda"}, {"role": "-", "name": "Conchita Montes"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Nieto"}, {"role": "-", "name": "Manuel Requena"}, {"role": "-", "name": "Joaqu\u00edn Roa"}], "write": [{"name": "Edgar Neville"}, {"name": "Edgar Neville"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "98"}