{"rating": 5.75, "links": [], "ratings_num": 8, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0070162", "year": 1975, "plot": ["En un ficticio pa\u00eds sudamericano hay mucha tensi\u00f3n pol\u00edtica, los sindicatos tienen todos sus miembros en huelga. El p\u00fablico exige el regreso de pol\u00edtico n. del exilio. Sin embargo privado camionero que PAL no puede permitirse huelga--as\u00ed que \u00e9l es golpeado y su cami\u00f3n quemado. En los titulares es descrito como disyuntor de la huelga. Esto es s\u00f3lo parte de una intriga que le deber\u00e1 llegar al asesinato B."], "genres": ["Drama", "Thriller"], "compose": [], "title": "Hay que matar a B.", "plot_es": ["En un ficticio pa\u00eds sudamericano hay mucha tensi\u00f3n pol\u00edtica, los sindicatos tienen todos sus miembros en huelga. El p\u00fablico exige el regreso de pol\u00edtico n. del exilio. Sin embargo privado camionero que PAL no puede permitirse huelga--as\u00ed que \u00e9l es golpeado y su cami\u00f3n quemado. En los titulares es descrito como disyuntor de la huelga. Esto es s\u00f3lo parte de una intriga que le deber\u00e1 llegar al asesinato B."], "original_name": "Hay que matar a B.", "mediaType": 2, "write": [{"role": " (as Jose Luis Borau)", "name": "Jos\u00e9 Luis Borau"}, {"role": null, "name": "Antonio Drove"}], "plot_en": ["En un ficticio pa\u00eds sudamericano hay mucha tensi\u00f3n pol\u00edtica, los sindicatos tienen todos sus miembros en huelga. El p\u00fablico exige el regreso de pol\u00edtico n. del exilio. Sin embargo privado camionero que PAL no puede permitirse huelga--as\u00ed que \u00e9l es golpeado y su cami\u00f3n quemado. En los titulares es descrito como disyuntor de la huelga. Esto es s\u00f3lo parte de una intriga que le deber\u00e1 llegar al asesinato B."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50f3ea6639666464ef00c5a9"}, "date": {"usec": 301000, "sec": 1372769963}, "title": "Pintaza"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  (as Jose Luis Borau)", "imdb": "0095952", "name": "Jos\u00e9 Luis Borau"}, {"role": "co-producer  ", "imdb": "0503615", "name": "Irving Lerner"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0576329", "name": "Luis Megino"}], "total_users": 26, "aka": null, "director": [{"role": "(as Jose L. Borau)", "name": "Jos\u00e9 Luis Borau"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 2, "5": 1, "4": 2}}, "country": ["Spain", "Switzerland"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU2MDYwMjQ5NV5BMl5BanBnXkFtZTYwODE5MjU2._V1.jpg", "role": "Pal Kovak", "name": "Darren McGavin"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNTc5Njc5MjY3NF5BMl5BanBnXkFtZTcwNzkyNDcyNA@@._V1.jpg", "role": "Susana ", "name": "St\u00e9phane Audran"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgzMjk3OTkwN15BMl5BanBnXkFtZTYwMDM5NDM2._V1.jpg", "role": "Julia", "name": "Patricia Neal"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMxOTk3MzY2OF5BMl5BanBnXkFtZTcwNTI3NTMyNA@@._V1.jpg", "role": "Hector", "name": "Burgess Meredith"}, {"role": " ", "name": "Jos\u00e9 Nieto"}, {"role": "Commisary", "name": "Luis Prendes"}, {"role": "", "name": "Walter Coy"}, {"role": "Jani ", "name": "Pedro D\u00edez del Corral"}, {"role": "Silvana", "name": "Rina Ottolina"}, {"role": "Rosita", "name": "Perla Cristal"}], "idm": 427365, "episodeUserCreator": [], "id_media": "D95X4FS46T", "runtime": "97", "lists_num": 1}