{"rating": 6.17, "ratings_num": 46, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Capitol 1", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:07:15", "sprite": "rtve", "idv": 20029, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/placa-del-diamant--capitol/507467", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Capitol 1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6158, "title_es": "Capitol 1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321571209, "episode": 1, "idc": 151218}, {"num": 2, "name": "Capitol 2", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:09:40", "sprite": "rtve", "idv": 20030, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/placa-del-diamant-capitol/507463", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Capitol 2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6158, "title_es": "Capitol 2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321571343, "episode": 2, "idc": 151219}, {"num": 3, "name": "Capitol 3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:10:41", "sprite": "rtve", "idv": 20031, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/placa-del-diamant-capitol/507464", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Capitol 3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6158, "title_es": "Capitol 3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321571404, "episode": 3, "idc": 151220}, {"num": 4, "name": "Capitol 4", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-18 00:11:18", "sprite": "rtve", "idv": 20032, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/television/placa-del-diamant-capitol/507466", "host": "RTVE", "DateAdded": "2011-11-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Capitol 4", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6158, "title_es": "Capitol 4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321571421, "episode": 4, "idc": 151221}]}, "imdb": "tt0082917", "year": 1982, "keywords": ["Spanish Civil War", "Based On Novel"], "plot": ["La pla\u00e7a del Diamant' \u00e9s una adaptaci\u00f3 de la novel\u00b7la de l'escriptora catalana Merc\u00e8 Rodoreda de l'any 1962 i portada a la televisi\u00f3 el 1983. \r\n\r\nLa s\u00e8rie, dirigida per Francesc Betriu, consta de quatre cap\u00edtols de gaireb\u00e9 una hora amb els actors S\u00edlvia Munt 'Colometa', Llu\u00eds Homar 'Quimet', Joaquim Cardona, Elisenda Ribas, Marta Molins, Josep Minguell i Alfred Lucchetti, entre d'altres.\r\nPodem trobar la s\u00e8rie dividia en 4 parts:\r\n\r\nCap\u00edtol 1- Nat\u00e0lia coneix a Quimet en un ball a la pla\u00e7a del Diamant.\r\nCap\u00edtol 2- Despr\u00e9s de la boda i el naixement dels seus fills comencen les preocupacions i els problemes per a la Colometa.\r\nCap\u00edtol 3- Quimet mor al front i la situaci\u00f3 es fa desesperada per a la Colometa.\r\nCap\u00edtol 4- Antoni, un botiguer ve\u00ed de la Colometa, la salvar\u00e0 de les penes de la postguerra."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Ramon Muntaner"}], "title": "La pla\u00e7a del Diamant", "plot_es": ["La pla\u00e7a del Diamant' \u00e9s una adaptaci\u00f3 de la novel\u00b7la de l'escriptora catalana Merc\u00e8 Rodoreda de l'any 1962 i portada a la televisi\u00f3 el 1983. \r\n\r\nLa s\u00e8rie, dirigida per Francesc Betriu, consta de quatre cap\u00edtols de gaireb\u00e9 una hora amb els actors S\u00edlvia Munt 'Colometa', Llu\u00eds Homar 'Quimet', Joaquim Cardona, Elisenda Ribas, Marta Molins, Josep Minguell i Alfred Lucchetti, entre d'altres.\r\nPodem trobar la s\u00e8rie dividia en 4 parts:\r\n\r\nCap\u00edtol 1- Nat\u00e0lia coneix a Quimet en un ball a la pla\u00e7a del Diamant.\r\nCap\u00edtol 2- Despr\u00e9s de la boda i el naixement dels seus fills comencen les preocupacions i els problemes per a la Colometa.\r\nCap\u00edtol 3- Quimet mor al front i la situaci\u00f3 es fa desesperada per a la Colometa.\r\nCap\u00edtol 4- Antoni, un botiguer ve\u00ed de la Colometa, la salvar\u00e0 de les penes de la postguerra."], "original_name": "La pla\u00e7a del Diamant", "mediaType": 1, "write": [{"role": null, "name": "Francesc Betriu"}, {"role": " (as Gustau Hern\u00e1ndez)", "name": "Gustau Hern\u00e1ndez Mor"}, {"role": " novel", "name": "Merc\u00e8 Rodoreda"}, {"role": " (as Benet Rosell)", "name": "Benet Rossell"}], "plot_en": ["La pla\u00e7a del Diamant' \u00e9s una adaptaci\u00f3 de la novel\u00b7la de l'escriptora catalana Merc\u00e8 Rodoreda de l'any 1962 i portada a la televisi\u00f3 el 1983. \r\n\r\nLa s\u00e8rie, dirigida per Francesc Betriu, consta de quatre cap\u00edtols de gaireb\u00e9 una hora amb els actors S\u00edlvia Munt 'Colometa', Llu\u00eds Homar 'Quimet', Joaquim Cardona, Elisenda Ribas, Marta Molins, Josep Minguell i Alfred Lucchetti, entre d'altres.\r\nPodem trobar la s\u00e8rie dividia en 4 parts:\r\n\r\nCap\u00edtol 1- Nat\u00e0lia coneix a Quimet en un ball a la pla\u00e7a del Diamant.\r\nCap\u00edtol 2- Despr\u00e9s de la boda i el naixement dels seus fills comencen les preocupacions i els problemes per a la Colometa.\r\nCap\u00edtol 3- Quimet mor al front i la situaci\u00f3 es fa desesperada per a la Colometa.\r\nCap\u00edtol 4- Antoni, un botiguer ve\u00ed de la Colometa, la salvar\u00e0 de les penes de la postguerra."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "536f68870822cc5c4e8b4567"}, "date": {"usec": 358000, "sec": 1399810239}, "title": "Cl\u00e0sics"}, {"_idMediaList": {"$id": "5325ec610822cc3b648b4568"}, "date": {"usec": 801000, "sec": 1400953653}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "50660dce39666464ef003fa6"}, "date": {"usec": 43000, "sec": 1411997710}, "title": "Peliculas."}, {"_idMediaList": {"$id": "54651315892b2b7b668b4567"}, "date": {"usec": 989000, "sec": 1415910190}, "title": "peliculas"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0180530", "name": "Pep\u00f3n Coromina"}], "total_users": 199, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Francesc Betriu"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 17, "2": 6, "5": 8, "4": 12}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Colometa", "name": "Silvia Munt"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg1NjA0ODIzMV5BMl5BanBnXkFtZTcwNDMyMDg1Mg@@._V1.jpg", "role": "Quimet", "name": "Llu\u00eds Homar", "id": 6180}, {"role": "Antoni", "name": "Joaquim Cardona"}, {"role": "Senyora Enriqueta", "name": "Elisenda Ribas"}, {"role": "Mateu", "name": "Josep Minguell"}, {"role": "", "name": "Llu\u00eds Juli\u00e1"}, {"role": "", "name": "Joan Ferrer"}, {"role": "Julieta", "name": "Marta Molins"}, {"role": "Griselda", "name": "Paca Gabald\u00f3n"}, {"role": "", "name": "Jordi Juan Teixidor"}], "idm": 6158, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "V_de_Victoria", "3": "V_de_Victoria", "2": "V_de_Victoria", "4": "V_de_Victoria"}}, "id_media": "CYYNDUZUK6", "runtime": "111", "lists_num": 4}