{"rating": 6.89, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 13:13:35", "sprite": "tv3", "idv": 690211, "NickAddedBy": "nockbcn", "price": "", "addedBy": 1026113, "url": "http://tv3.cat/videos/455589", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nockbcn", "sub": ""}], "ratings_num": 19, "maingenre": "", "imdb": "tt1235904", "year": 2008, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Il\u00b7lusiona't amb el Mag Lari", "plot_es": [""], "original_name": "Il\u00b7lusiona't amb el Mag Lari", "mediaType": 2, "write": [{"role": " written by (as Joan A. Mart\u00edn Pi\u00f1ol)", "name": "Joan Antoni Mart\u00edn Pi\u00f1ol"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "assistant producer  ", "imdb": "2647850", "name": "\u00c8lia Anton"}, {"role": "producer  ", "imdb": "3567025", "name": "Nerea Cuesta"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1217641", "name": "Montse Polo"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1729674", "name": "Oriol Sala-Patau"}], "total_users": 48, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Emili Sala-Patau"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 4, "2": 1, "5": 5, "4": 6}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Mag Lari"}, {"role": "Himself", "name": "Lluci\u00e0 Ferrer"}, {"role": "Do\u00f1a Soledad Le\u00f3n de Salazar", "name": "Josep Ferr\u00e9"}, {"role": "Himself", "name": "Xavier Grasset"}, {"role": "", "name": "Marc Jean-Mairet"}, {"role": "Himself", "name": "\u00c0ngel Ll\u00e0cer"}, {"role": "Himself", "name": "Santi Mill\u00e1n"}, {"role": "Himself", "name": "Albert Om"}, {"role": "Herself", "name": "Cristina Puig"}, {"role": " ", "name": "Marc P\u00e9rez Bonaventura"}], "idm": 384180, "episodeUserCreator": [], "id_media": "YTZKKNUUCT"}