{"rating": 7.31, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "direct_download", "added": "2013-04-14 09:27:01", "sprite": "firedrive", "idv": 2217589, "NickAddedBy": "pierdonodoiuna", "price": "", "addedBy": 1900450, "url": "http://firedrive.com/file/FC41FACD116C5B93", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2013-04-14", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "pierdonodoiuna", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2013-04-14 09:26:40", "sprite": "firedrive", "idv": 2217588, "NickAddedBy": "pierdonodoiuna", "price": "", "addedBy": 1900450, "url": "http://firedrive.com/file/6F4DAF104B2731BE", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2013-04-14", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "pierdonodoiuna", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "direct_download", "added": "2013-04-14 09:26:19", "sprite": "gigasize", "idv": 2217587, "NickAddedBy": "pierdonodoiuna", "price": "", "addedBy": 1900450, "url": "http://gigasize.com/get/0jbhd5cnlgd", "host": "GigaSize", "DateAdded": "2013-04-14", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "pierdonodoiuna", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2013-04-14 09:25:55", "sprite": "gigasize", "idv": 2217586, "NickAddedBy": "pierdonodoiuna", "price": "", "addedBy": 1900450, "url": "http://gigasize.com/get/pb22nc3q73c", "host": "GigaSize", "DateAdded": "2013-04-14", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "pierdonodoiuna", "sub": ""}], "ratings_num": 29, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: El proceso de BurgosDirector: Imanol UribeActores: Francisco Letamendia Josu Abrisketa, Itziar Aizpur\u00faa, Victor Arana...Documental sobre el consejo de guerra celebrado como consecuencia del asesinato de Melit\u00f3n Manzanas, comisario de la Brigada Pol\u00edtico-Social de Guip\u00fazcoa, en un atentado perpetrado por la ETA el 2 de agosto de 1968. La pel\u00edcula incluye una serie de entrevistas y testimonios de los encarcelados y encausados en ese consejo de guerra. A ra\u00edz del del atentado, se proclam\u00f3 en Guip\u00fazcoa el estado de excepci\u00f3n y fueron detenidas cientos de personas."], "languages": [], "compose": [], "title": "El proceso de Burgos", "plot_es": ["Nombre Original: El proceso de BurgosDirector: Imanol UribeActores: Francisco Letamendia Josu Abrisketa, Itziar Aizpur\u00faa, Victor Arana...Documental sobre el consejo de guerra celebrado como consecuencia del asesinato de Melit\u00f3n Manzanas, comisario de la Brigada Pol\u00edtico-Social de Guip\u00fazcoa, en un atentado perpetrado por la ETA el 2 de agosto de 1968. La pel\u00edcula incluye una serie de entrevistas y testimonios de los encarcelados y encausados en ese consejo de guerra. A ra\u00edz del del atentado, se proclam\u00f3 en Guip\u00fazcoa el estado de excepci\u00f3n y fueron detenidas cientos de personas."], "original_name": "El proceso de Burgos", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: El proceso de BurgosDirector: Imanol UribeActores: Francisco Letamendia Josu Abrisketa, Itziar Aizpur\u00faa, Victor Arana...Documental sobre el consejo de guerra celebrado como consecuencia del asesinato de Melit\u00f3n Manzanas, comisario de la Brigada Pol\u00edtico-Social de Guip\u00fazcoa, en un atentado perpetrado por la ETA el 2 de agosto de 1968. La pel\u00edcula incluye una serie de entrevistas y testimonios de los encarcelados y encausados en ese consejo de guerra. A ra\u00edz del del atentado, se proclam\u00f3 en Guip\u00fazcoa el estado de excepci\u00f3n y fueron detenidas cientos de personas."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5106a7c539666464ef00d65f"}, "date": {"usec": 944000, "sec": 1372770454}, "title": "Posibles para el trabajo de historia"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 285000, "sec": 1374270101}, "title": "Cine de contenido pol\u00edtico (en proceso)."}, {"_idMediaList": {"$id": "51f1c35f0a358a823e000010"}, "date": {"usec": 491000, "sec": 1374802134}, "title": "cine espa\u00f1ol para cin\u00e9filos"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e329530822cc2e3f8b4567"}, "date": {"usec": 641000, "sec": 1390619955}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas de las \u00e9pocas pre-guerra civil, II Rep\u00fablica, post-guerra o Franquismo"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a1da2f0822cc167a8b4567"}, "date": {"usec": 138000, "sec": 1403116125}, "title": "Cine sobre el conflicto vasco"}, {"_idMediaList": {"$id": "542036538505afe04f8b456f"}, "date": {"usec": 821000, "sec": 1411397263}, "title": "Peliculas sobre ETA"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 263, "id_media": "C7ZCS3WC3U", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 4, "2": 3, "5": 11, "4": 9}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19970, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 9}