{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "", "imdb": "tt1039913", "year": 2008, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Las tierras altas", "plot_es": [""], "original_name": "Las tierras altas", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0348618", "name": "Mart\u00edn J. Guridi"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0380576", "name": "\u00c1lvaro Herrero"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1416411", "name": "Rodolfo Montero de Palacio"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0599465", "name": "Nano Montero"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1329627", "name": "Pako Ruiz"}], "total_users": 18, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Carolina Del Prado"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Julia", "name": "Carola Baleztena"}, {"role": "Amador", "name": "Patxi Bisquert"}, {"role": "Arben", "name": "Luis Carlos de la Lombana"}, {"role": "Carmen", "name": "Mar\u00eda Kosty"}, {"role": "Javi", "name": "Juan Francisco Li\u00e9bana"}, {"role": "Pilar", "name": "Gracia Olayo"}, {"role": "Alberto", "name": "Josu Ormaetxe"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 Sancho"}, {"role": "Roc\u00edo", "name": "Sof\u00eda Ugarte"}], "idm": 458979, "episodeUserCreator": [], "id_media": "UUZXAN6DAW"}