{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0792985", "year": "2005", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Paul dans sa vie", "plot_es": [""], "original_name": "Paul dans sa vie", "mediaType": 3, "languages": ["French"], "idm": 1234733, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0055455", "name": "Les Films d'Ici"}, {"imdb": "0177552", "name": "France 3 Normandie"}, {"imdb": "0177538", "name": "Conseil G\u00e9n\u00e9ral de la Manche"}], "total_users": 0, "id_media": "X7U7VR7YPHT6XK3", "director": [{"name": "R\u00e9mi Mauger"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Paul Bedel"}, {"role": "Himself", "name": "Fabrice Adde"}, {"role": "Herself", "name": "Fran\u00e7oise Bedel"}, {"role": "Herself", "name": "Marie-Jeanne Bedel"}, {"role": "Himself", "name": "Robert Bedel"}], "write": [{"name": "R\u00e9mi Mauger"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "103"}