{"rating": 8.26, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 10:51:20", "sprite": "youtube", "idv": 1367533, "NickAddedBy": "mayker", "price": "", "addedBy": 393626, "url": "http://youtube.com/watch?v=w0jI4r1A6HE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mayker", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-24 10:52:00", "sprite": "youtube", "idv": 1367534, "NickAddedBy": "mayker", "price": "", "addedBy": 393626, "url": "http://youtube.com/watch?v=gWpwrFtwIzk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-24", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mayker", "sub": ""}], "ratings_num": 19, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0315927", "year": 2002, "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "La guerrilla de la memoria", "plot_es": [""], "original_name": "La guerrilla de la memoria", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Javier Corcuera"}, {"role": null, "name": "Fernando Le\u00f3n de Aranoa"}, {"role": null, "name": "Alberto Lorente"}, {"role": null, "name": "Carlos Muguiro"}, {"role": null, "name": "David Planell"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50879af239666464ef006182"}, "date": {"usec": 941000, "sec": 1372767921}, "title": "Guerra civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0035404", "name": "Montxo Armend\u00e1riz"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0649809", "name": "Puy Oria"}], "total_users": 184, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Javier Corcuera"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 10, "4": 6}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Flori\u00e1n Garc\u00eda"}, {"role": "Herself", "name": "Esperanza Mart\u00ednez"}, {"role": "Herself", "name": "Remedios Montero"}, {"role": "Himself", "name": "Eduardo Pons Prades"}, {"role": "Himself", "name": "Manuel Zapico"}], "idm": 440601, "episodeUserCreator": [], "id_media": "EZ46676AYS", "lists_num": 1}