{"rating": 6.32, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-11-20 20:15:17", "sprite": "antena3", "idv": 1510877, "NickAddedBy": "Jabato_Jones", "price": "", "addedBy": 1870417, "url": "http://www.antena3.com/videos/operacion-malaya/2010-septiembre-15.html", "host": "Antena 3", "DateAdded": "2012-11-20", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Jabato_Jones", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-07-04 18:29:07", "sprite": "mega", "idv": 8893039, "NickAddedBy": "pesamu", "price": "", "addedBy": 1541429, "url": "http://mega.co.nz/#!kg01zTbb!l0o9FgoyJAHoJHY75Ma6TnUh_5zSDSQQmm95a_3YCPU", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-07-04", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pesamu", "sub": ""}], "ratings_num": 22, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1661623", "year": 2011, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Operaci\u00f3n Malaya", "plot_es": [""], "original_name": "Operaci\u00f3n Malaya", "mediaType": 2, "write": [{"role": " written by", "name": "Carlos Molinero"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "3636713", "name": "David Cotarelo"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1377805", "name": "Eva Garrido"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2019661", "name": "Helena Moreno N\u00fa\u00f1ez"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0579057", "name": "Javier M\u00e9ndez"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1474740", "name": "Maite Pisonero"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0539263", "name": "Lola Salvador"}], "total_users": 118, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Manuel Huerga", "id": 2780}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 12, "2": 1, "5": 4, "4": 3}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Felipe Roca", "name": "Pon\u00e7 Albert"}, {"role": "Juan Antonio Roca", "name": "Francesc Albiol"}, {"role": "Jes\u00fas Gil y Gil", "name": "Fernando Albizu"}, {"role": "Superior Torres", "name": "Carles Arquimbau"}, {"role": "Campos", "name": "Joxean Bengoetxea"}, {"role": "", "name": "Rafael Calatayud"}, {"role": "Ram\u00f3n Velasco", "name": "Andr\u00e9s Cavall\u00edn"}, {"role": "Julia", "name": "Anna Cort\u00e9s"}, {"role": "Juli\u00e1n Mu\u00f1oz", "name": "Juanjo Cucal\u00f3n"}, {"role": "Clara", "name": "Bel\u00e9n Cuesta"}], "idm": 360424, "episodeUserCreator": [], "id_media": "4ERUA552SZ"}