{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0278950", "year": "1996", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Asunto interno", "plot_es": [""], "original_name": "Asunto interno", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1100135, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "497CS6ERVWSE9CC", "director": [{"name": "Carles Balagu\u00e9"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Teniente Loinaz", "name": "\u00c0lex Casanovas"}, {"role": "Pedro", "name": "Pep\u00f3n Nieto"}, {"role": "Rosa", "name": "Silvia Munt"}, {"role": "Capit\u00e1n Sisniega", "name": "Emilio Guti\u00e9rrez Caba"}, {"role": "Teresa", "name": "Laia Marull"}, {"role": "Aurora", "name": "M\u00f2nica Van Campen"}, {"role": "Coronel Pleguezuelos", "name": "Enric Arredondo"}, {"role": "-", "name": "Carlos Lucena"}, {"role": "Viuda Anglada", "name": "\u00c1gata Lys"}, {"role": "Cura Militar", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Ca\u00f1ete"}], "write": [{"name": "Ferran Alberich"}, {"name": "Carles Balagu\u00e9"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "100"}