{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0036205", "year": "1943", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La ni\u00f1a est\u00e1 loca", "plot_es": [""], "original_name": "La ni\u00f1a est\u00e1 loca", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Jos\u00e9 Cas\u00edn"}, {"name": "Jos\u00e9 Cas\u00edn"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0041809", "name": "Falc\u00f3 Films"}], "total_users": 0, "id_media": "666XETRKVXYFS2K", "director": [{"name": "Alejandro Ulloa"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Modesto Cid"}, {"role": "-", "name": "Josita Hern\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Lado"}, {"role": "-", "name": "Antonia Mas"}, {"role": "-", "name": "Ismael Merlo"}, {"role": "-", "name": "Rosita Monta\u00f1a"}, {"role": "-", "name": "Angelita Tom\u00e1s"}, {"role": "-", "name": "Francisco A. de Villag\u00f3mez"}], "idm": 1196244, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "93"}