{"rating": 8.23, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-03 23:50:10", "sprite": "rtve", "idv": 4527934, "NickAddedBy": "pastitxe", "price": "", "addedBy": 2970341, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-documental/documental-tren-memoria/1797667/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-01-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "pastitxe", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-10-06 01:06:18", "sprite": "youtube", "idv": 1246852, "NickAddedBy": "alelop_10", "price": "", "addedBy": 439236, "url": "http://youtube.com/watch?v=dhTJ2FuLU-s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-10-06", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "alelop_10", "sub": ""}], "ratings_num": 47, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0436845", "year": 2005, "plot": ["Espa\u00f1a, la d\u00e9cada de 1960. 2 Millones de espa\u00f1oles salir del pa\u00eds obligado por necesidad. Destino: Francia, Alemania, Suiza y el Neederlands. La mitad de ellos son inmigrantes ilegales que viajan sin un contrato de trabajo. 80% de ellos son analfabeto. Tienen que enfrentarse a la pared de otro idioma y h\u00e1bitos. Espa\u00f1a, en la actualidad: otras personas necesitan tocan las puertas de una naci\u00f3n pr\u00f3spera. Casi nadie acuerda de la historia. Josefina hace. Ella mantiene la memoria viva por su viaje en el tren de la memoria. Destino: N\u00faremberg, Alemania."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "El tren de la memoria", "plot_es": ["Espa\u00f1a, la d\u00e9cada de 1960. 2 Millones de espa\u00f1oles salir del pa\u00eds obligado por necesidad. Destino: Francia, Alemania, Suiza y el Neederlands. La mitad de ellos son inmigrantes ilegales que viajan sin un contrato de trabajo. 80% de ellos son analfabeto. Tienen que enfrentarse a la pared de otro idioma y h\u00e1bitos. Espa\u00f1a, en la actualidad: otras personas necesitan tocan las puertas de una naci\u00f3n pr\u00f3spera. Casi nadie acuerda de la historia. Josefina hace. Ella mantiene la memoria viva por su viaje en el tren de la memoria. Destino: N\u00faremberg, Alemania."], "original_name": "El tren de la memoria", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Marta Arribas"}, {"role": null, "name": "Ana P\u00e9rez"}], "plot_en": ["Espa\u00f1a, la d\u00e9cada de 1960. 2 Millones de espa\u00f1oles salir del pa\u00eds obligado por necesidad. Destino: Francia, Alemania, Suiza y el Neederlands. La mitad de ellos son inmigrantes ilegales que viajan sin un contrato de trabajo. 80% de ellos son analfabeto. Tienen que enfrentarse a la pared de otro idioma y h\u00e1bitos. Espa\u00f1a, en la actualidad: otras personas necesitan tocan las puertas de una naci\u00f3n pr\u00f3spera. Casi nadie acuerda de la historia. Josefina hace. Ella mantiene la memoria viva por su viaje en el tren de la memoria. Destino: N\u00faremberg, Alemania."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "528bc9be8505af62118b456b"}, "date": {"usec": 948000, "sec": 1384893437}, "title": "Interesante"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a19cec83f2f0ca748b4568"}, "date": {"usec": 995000, "sec": 1403101173}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "504dc51d39666464ef002611"}, "date": {"usec": 280000, "sec": 1404206765}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "1254331", "name": "Teresa Fern\u00e1ndez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0305623", "name": "Santiago Garc\u00eda de Le\u00e1niz"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "0349584", "name": "Pizca Guti\u00e9rrez"}], "total_users": 367, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Marta Arribas"}, {"role": null, "name": "Ana P\u00e9rez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 7, "2": 0, "5": 23, "4": 16}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Josefina Cembrero"}, {"role": "Herself", "name": "Leonor Mediavilla"}, {"role": "Herself", "name": "Victoria Toro"}, {"role": "Herself", "name": "Josefina P\u00e9rez"}, {"role": "Himself", "name": "Pedro Serrano"}, {"role": "Herself", "name": "Virginia Serrano"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 Luis Leal"}, {"role": "As himself", "name": "Juan Chac\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Heinz Saidel"}, {"role": "Himself", "name": "Hans Peter Steber"}], "idm": 432889, "episodeUserCreator": [], "id_media": "KE7RSRD4C2", "runtime": "85", "lists_num": 3}