{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1376411", "year": "1990", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El despertar de la primavera", "plot_es": [""], "original_name": "El despertar de la primavera", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1129354, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0058512", "name": "Televisi\u00f3 de Catalunya (TV3)"}], "total_users": 0, "id_media": "PE3CUN7VP9KNYRT", "director": [{"name": "Josep Maria Flotats"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Anna Azcona"}, {"role": "-", "name": "Pilar Barril"}, {"role": "-", "name": "Marta Calv\u00f3"}, {"role": "-", "name": "N\u00faria Cano"}, {"role": "-", "name": "\u00c0lex Casanovas"}, {"role": "-", "name": "Josep Comas"}, {"role": "-", "name": "Josep Maria Flotats"}, {"role": "-", "name": "Abel Folk"}, {"role": "-", "name": "Pere Eugeni Font"}, {"role": "-", "name": "Joan Gibert"}], "write": [{"name": "Carme Serrallonga"}, {"name": "Frank Wedekind"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}