{"rating": 6.71, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-14 19:16:25", "sprite": "nubeox", "idv": 3588217, "NickAddedBy": "series.ly", "price": "", "addedBy": 1, "url": "http://nubeox.com/pelicula/cravan-vs-cravan/1984724", "host": "NUBEOX", "DateAdded": "2013-10-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "series.ly", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-05-15 13:18:21", "sprite": "filmin", "idv": 473955, "NickAddedBy": "series.ly", "price": "1.95", "addedBy": 1, "url": "http://filmin.es/pelicula/cravan-vs-cravan", "host": "Filmin", "DateAdded": "2012-05-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "series.ly", "sub": ""}], "ratings_num": 21, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0366323", "year": 2002, "keywords": ["Film Reel", "Spain", "Independent Media", "Young Director", "Reporter"], "plot": ["Nombre Original: Cravan vs CravanDirector: Isaki LacuestaActores: DesconocidoCravan vs Cravan se puede calificar de documental ficci\u00f3n, pues recorre la vida y la misteriosa desaparici\u00f3n del poeta y boxeador Arthur Cravan mezclando ficci\u00f3n y realidad, documentaci\u00f3n hist\u00f3rica e imaginaci\u00f3n, cine documental y cine de autor. \u00bfQu\u00e9 mejor forma de reconstruir la fantasmag\u00f3rica vida de Cravan, en la que se mezclaban la realidad y la ficci\u00f3n, la pose y la autenticidad, la vanguardia y lo primario, el lumpen y la alta sociedad? La vida de Arthur Cravan es una de las m\u00e1s apasionante del siglo XX y tambi\u00e9n una de las m\u00e1s misteriosas, especialmente todo lo concerniente a su desaparici\u00f3n en M\u00e9xico. Esta pel\u00edcula le hace justicia a esa misteriosa y fascinante vida de boxeador, provocados, poeta y fugitivo."], "genres": ["Documentary", "Biography", "History"], "compose": [{"role": " ", "name": "Pascal Comelade"}, {"role": " ", "name": "V\u00edctor Nubla"}], "title": "Cravan vs Cravan", "plot_es": ["Nombre Original: Cravan vs CravanDirector: Isaki LacuestaActores: DesconocidoCravan vs Cravan se puede calificar de documental ficci\u00f3n, pues recorre la vida y la misteriosa desaparici\u00f3n del poeta y boxeador Arthur Cravan mezclando ficci\u00f3n y realidad, documentaci\u00f3n hist\u00f3rica e imaginaci\u00f3n, cine documental y cine de autor. \u00bfQu\u00e9 mejor forma de reconstruir la fantasmag\u00f3rica vida de Cravan, en la que se mezclaban la realidad y la ficci\u00f3n, la pose y la autenticidad, la vanguardia y lo primario, el lumpen y la alta sociedad? La vida de Arthur Cravan es una de las m\u00e1s apasionante del siglo XX y tambi\u00e9n una de las m\u00e1s misteriosas, especialmente todo lo concerniente a su desaparici\u00f3n en M\u00e9xico. Esta pel\u00edcula le hace justicia a esa misteriosa y fascinante vida de boxeador, provocados, poeta y fugitivo."], "original_name": "Cravan vs. Cravan", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan", "Spanish", "French", "English"], "idm": 11293, "plot_en": ["Nombre Original: Cravan vs CravanDirector: Isaki LacuestaActores: DesconocidoCravan vs Cravan se puede calificar de documental ficci\u00f3n, pues recorre la vida y la misteriosa desaparici\u00f3n del poeta y boxeador Arthur Cravan mezclando ficci\u00f3n y realidad, documentaci\u00f3n hist\u00f3rica e imaginaci\u00f3n, cine documental y cine de autor. \u00bfQu\u00e9 mejor forma de reconstruir la fantasmag\u00f3rica vida de Cravan, en la que se mezclaban la realidad y la ficci\u00f3n, la pose y la autenticidad, la vanguardia y lo primario, el lumpen y la alta sociedad? La vida de Arthur Cravan es una de las m\u00e1s apasionante del siglo XX y tambi\u00e9n una de las m\u00e1s misteriosas, especialmente todo lo concerniente a su desaparici\u00f3n en M\u00e9xico. Esta pel\u00edcula le hace justicia a esa misteriosa y fascinante vida de boxeador, provocados, poeta y fugitivo."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 527000, "sec": 1372769706}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "5108075639666464ef00d796"}, "date": {"usec": 257000, "sec": 1372770492}, "title": "Pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "52d93799892b2b2f3b8b456a"}, "date": {"usec": 513000, "sec": 1389967432}, "title": "Lucha"}, {"_idMediaList": {"$id": "511bf70c39666464ef00e738"}, "date": {"usec": 863000, "sec": 1392603624}, "title": "buscar"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1453909", "name": "Xavier Atance"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0687841", "name": "Paco Poch"}], "total_users": 257, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Isaki Lacuesta"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 12, "2": 0, "5": 2, "4": 7}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Eduardo Arroyo"}, {"role": "", "name": "Mar\u00eda Luisa Borr\u00e1s"}, {"role": "", "name": "Enrico Casassas"}, {"role": "", "name": "Marcel Fleiss"}, {"role": "", "name": "Bernard Heidsieck"}, {"role": "", "name": "Merlin Holland"}, {"role": "", "name": "Juli Lorente"}, {"role": "", "name": "Julia Lorente"}, {"role": "", "name": "Frank Nicotra"}, {"role": "", "name": "Adalaide Perillos"}], "write": [{"role": null, "name": "Isaki Lacuesta"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "69KAW9YEF2", "runtime": "100", "lists_num": 4}