{"rating": 10, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": null, "imdb": "tt3462474", "year": "2014", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Por un pu\u00f1ado de pelos", "plot_es": [""], "original_name": "Por un pu\u00f1ado de pelos", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1135735, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 12, "aka": null, "director": [{"name": "N\u00e9stor Montalbano"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Colombia", "Argentina"], "cast": [{"role": "Braulia", "name": "Norma Argentina"}, {"role": "Cartero", "name": "Jorge Blanco"}, {"role": "Mujer Cantante", "name": "Norma Carrizo"}, {"role": "Peluquero Slash", "name": "Rom\u00e1n Castro"}, {"role": "Representante", "name": "Ivo Cutzarida"}, {"role": "Abuela \u00d1aca", "name": "Beatriz Fern\u00e1ndez"}, {"role": "H\u00e9ctor", "name": "Daniel Ferreyra"}, {"role": "Peluquero", "name": "Pablo Gianello"}, {"role": "M\u00e9dico", "name": "Jos\u00e9 Gim\u00e9nez"}, {"role": "M\u00e1ximo Turman", "name": "G\u00fcerino Marega"}], "write": [{"name": "Dami\u00e1n Dreizik"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "NFKDUEUYC9KXCSS", "runtime": "106"}