{"rating": 6.81, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-05-18 13:52:28", "sprite": "youtube", "idv": 2405989, "NickAddedBy": "Brendlookingfor", "price": "", "addedBy": 731273, "url": "http://youtube.com/watch?v=qOeXsM169Rk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-05-18", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Brendlookingfor", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-02-04 16:39:09", "sprite": "firedrive", "idv": 1852110, "NickAddedBy": "Revolicant", "price": "", "addedBy": 423308, "url": "http://firedrive.com/file/08A950BDC143B4F7", "host": "Firedrive", "DateAdded": "2013-02-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Revolicant", "sub": ""}], "ratings_num": 118, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0414225", "year": 2004, "keywords": ["Bath", "Autistic", "Female Nudity", "Incest", "Down Syndrome"], "plot": ["Nombre Original: Leon y OlvidoDirector: Xavier Berm\u00fadezActores: Guillem Jimenez y Marta LarraldeLe\u00f3n (Guillem Jim\u00e9nez) y Olvido (Marta Larral-de) son dos hermanos mellizos \u2013\u00e9l con s\u00edndro-me Down\u2013 hu\u00e9rfanos desde hace cinco a\u00f1os y que como \u00fanica herencia han tenido el alquiler de la vieja casa en la que viven y un coche. La relaci\u00f3n entre ellos es contradictoria, por un lado les une un gran cari\u00f1o, por otro disputan sin tregua. Olvido quiere que Le\u00f3n tome sus propias decisiones, colabore en casa y aprenda a valerse por s\u00ed mismo, pero Le\u00f3n s\u00f3lo desea sentirse protegido y atendido por su hermana. Olvido ha tenido que dejar sus estudios y ponerse a trabajar; Le\u00f3n apenas acepta algunas peque\u00f1as cuotas de respon-sabilidad en los asuntos de la casa. Y las relaciones de ambos con el mundo exterior no siempre son gratificantes. La desesperaci\u00f3n de Olvido va en aumento y la tenacidad de Le\u00f3n ser\u00e1 continuamen-te puesta a prueba, por lo que ambos vivir\u00e1n situaciones muy extre-mas. Situaciones que desaf\u00edan el amor que se profesan y el marco moral en el que se mueven."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Coch\u00e9 Villanueva"}], "title": "Leon y Olvido", "plot_es": ["Nombre Original: Leon y OlvidoDirector: Xavier Berm\u00fadezActores: Guillem Jimenez y Marta LarraldeLe\u00f3n (Guillem Jim\u00e9nez) y Olvido (Marta Larral-de) son dos hermanos mellizos \u2013\u00e9l con s\u00edndro-me Down\u2013 hu\u00e9rfanos desde hace cinco a\u00f1os y que como \u00fanica herencia han tenido el alquiler de la vieja casa en la que viven y un coche. La relaci\u00f3n entre ellos es contradictoria, por un lado les une un gran cari\u00f1o, por otro disputan sin tregua. Olvido quiere que Le\u00f3n tome sus propias decisiones, colabore en casa y aprenda a valerse por s\u00ed mismo, pero Le\u00f3n s\u00f3lo desea sentirse protegido y atendido por su hermana. Olvido ha tenido que dejar sus estudios y ponerse a trabajar; Le\u00f3n apenas acepta algunas peque\u00f1as cuotas de respon-sabilidad en los asuntos de la casa. Y las relaciones de ambos con el mundo exterior no siempre son gratificantes. La desesperaci\u00f3n de Olvido va en aumento y la tenacidad de Le\u00f3n ser\u00e1 continuamen-te puesta a prueba, por lo que ambos vivir\u00e1n situaciones muy extre-mas. Situaciones que desaf\u00edan el amor que se profesan y el marco moral en el que se mueven."], "original_name": "Le\u00f3n y Olvido", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 11272, "plot_en": ["Nombre Original: Leon y OlvidoDirector: Xavier Berm\u00fadezActores: Guillem Jimenez y Marta LarraldeLe\u00f3n (Guillem Jim\u00e9nez) y Olvido (Marta Larral-de) son dos hermanos mellizos \u2013\u00e9l con s\u00edndro-me Down\u2013 hu\u00e9rfanos desde hace cinco a\u00f1os y que como \u00fanica herencia han tenido el alquiler de la vieja casa en la que viven y un coche. La relaci\u00f3n entre ellos es contradictoria, por un lado les une un gran cari\u00f1o, por otro disputan sin tregua. Olvido quiere que Le\u00f3n tome sus propias decisiones, colabore en casa y aprenda a valerse por s\u00ed mismo, pero Le\u00f3n s\u00f3lo desea sentirse protegido y atendido por su hermana. Olvido ha tenido que dejar sus estudios y ponerse a trabajar; Le\u00f3n apenas acepta algunas peque\u00f1as cuotas de respon-sabilidad en los asuntos de la casa. Y las relaciones de ambos con el mundo exterior no siempre son gratificantes. La desesperaci\u00f3n de Olvido va en aumento y la tenacidad de Le\u00f3n ser\u00e1 continuamen-te puesta a prueba, por lo que ambos vivir\u00e1n situaciones muy extre-mas. Situaciones que desaf\u00edan el amor que se profesan y el marco moral en el que se mueven."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52bb78170822cc49258b4567"}, "date": {"usec": 10000, "sec": 1388018607}, "title": "Peliculas relacionadas con Enfermeria"}, {"_idMediaList": {"$id": "53a5c99487186d1f0b8b456a"}, "date": {"usec": 356000, "sec": 1403380883}, "title": "Discapacidad"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c58c4c8505af944e8b4567"}, "date": {"usec": 497000, "sec": 1405455579}, "title": "Discapacidad o inter\u00e9s sociosanitario"}, {"_idMediaList": {"$id": "543123fe060f0e0f788b4569"}, "date": {"usec": 293000, "sec": 1412509838}, "title": "Logopedia"}, {"_idMediaList": {"$id": "543f9935a53590d2628b4581"}, "date": {"usec": 174000, "sec": 1413454428}, "title": "Inclusiva (pel.l\u00edcules)"}, {"_idMediaList": {"$id": "52e59bae060f0e64448b4567"}, "date": {"usec": 660000, "sec": 1418857156}, "title": "Discapacidad en el cine"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0075953", "name": "Xavier Berm\u00fadez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0147332", "name": "\u00d3scar del Caz"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0622777", "name": "Beatriz Navarrete"}], "total_users": 738, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Xavier Berm\u00fadez"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 9, "3": 27, "2": 10, "5": 30, "4": 42}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Olvido", "name": "Marta Larralde"}, {"role": "Le\u00f3n", "name": "Guillem Jim\u00e9nez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMxMzAwOTAzMF5BMl5BanBnXkFtZTcwNTIyOTU5Mg@@._V1.jpg", "role": "Dami\u00e1n", "name": "Gary Piquer"}, {"role": "Iv\u00e1n", "name": "Mighello Blanco"}, {"role": "Jonathan", "name": "Jaime V\u00e1zquez"}, {"role": "Raquel", "name": "Rebeca Montero"}, {"role": "Chica Tienda", "name": "Nerea Barros"}, {"role": "Laura", "name": "Laura Ponte"}, {"role": "Do\u00f1a Dorita", "name": "Pilar Pereira"}, {"role": "Madre Jonathan", "name": "Mariana Carballal"}], "write": [{"role": null, "name": "Xavier Berm\u00fadez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "9PCXTTA9WC", "runtime": "112", "lists_num": 11}