{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0487749", "year": "1987", "plot": ["Documentary about the rally against racism in 1978, which took place at Pra\u00e7a Ramos, downtown S\u00e3o Paulo, Brazil. The event was the origin of the \"Movimento Negro Unificado\", one of the ..."], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Ra\u00e7a na Pra\u00e7a", "plot_es": ["Documentary about the rally against racism in 1978, which took place at Pra\u00e7a Ramos, downtown S\u00e3o Paulo, Brazil. The event was the origin of the \"Movimento Negro Unificado\", one of the ..."], "original_name": "Ra\u00e7a na Pra\u00e7a", "mediaType": 3, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1253911, "plot_en": ["Documentary about the rally against racism in 1978, which took place at Pra\u00e7a Ramos, downtown S\u00e3o Paulo, Brazil. The event was the origin of the \"Movimento Negro Unificado\", one of the ..."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "Z9TZWK3TFZVU4KU", "director": [], "country": ["Brazil"], "cast": [], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "6"}