{"rating": 8.33, "ratings_num": 3, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Miguel Rell\u00e1n y el cambio", "links": [], "title": "Miguel Rell\u00e1n y el cambio", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 557417, "title_es": "Miguel Rell\u00e1n y el cambio", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1407096613, "episode": 1, "idc": 1266663}]}, "imdb": "tt2780380", "year": "2013", "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "\u00a1Atenci\u00f3n obras!", "plot_es": [""], "original_name": "\u00a1Atenci\u00f3n obras!", "mediaType": 4, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 9, "seasons": 1, "id_media": "9PWCSF7XR6WUP4C", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 557417, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "Shiriana"}}, "aka": null}