{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0057412", "year": "1963", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Piedra de toque", "plot_es": [""], "original_name": "Piedra de toque", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1224824, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0039799", "name": "Asturias Films"}], "total_users": 0, "id_media": "723K3U6V2A4TNZT", "director": [{"name": "Julio Buchs"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "\u00c1ngela Bravo"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Caffarel"}, {"role": "-", "name": "Roberto Camardiel"}, {"role": "-", "name": "Susana Campos"}, {"role": "-", "name": "Arturo Fern\u00e1ndez"}, {"role": "-", "name": "Alfonso God\u00e1"}, {"role": "-", "name": "Pilar G\u00f3mez Ferrer"}, {"role": "-", "name": "\u00c1ngel Ter"}], "write": [{"name": "Julio Buchs"}, {"name": "Jaime Garc\u00eda Herranz"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "102"}