{"rating": 7.41, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-10 11:10:16", "sprite": "rtve", "idv": 3822, "NickAddedBy": "fuls90", "price": "", "addedBy": 338055, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/programas-y-concursos-en-el-archivo-de-rtve/cronicas-urbanas-firma-paredes/1067387/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fuls90", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-11 17:00:43", "sprite": "youtube", "idv": 727691, "NickAddedBy": "TamargoS", "price": "", "addedBy": 692252, "url": "http://youtube.com/watch?v=rPJ1hS-JtQ0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "TamargoS", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-09 11:26:35", "sprite": "youtube", "idv": 716591, "NickAddedBy": "fuls90", "price": "", "addedBy": 338055, "url": "http://youtube.com/watch?v=zi9smyvkCgA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fuls90", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-11 16:30:31", "sprite": "youtube", "idv": 727504, "NickAddedBy": "TamargoS", "price": "", "addedBy": 692252, "url": "http://youtube.com/watch?v=KvIwc6YlNto", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "TamargoS", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-01-25 00:55:16", "sprite": "youtube", "idv": 1784736, "NickAddedBy": "sOez13", "price": "", "addedBy": 302648, "url": "http://youtube.com/watch?v=Q4CyGzrSHMo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-01-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sOez13", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-11 16:46:01", "sprite": "youtube", "idv": 727624, "NickAddedBy": "TamargoS", "price": "", "addedBy": 692252, "url": "http://youtube.com/watch?v=mpIqo2NNslU", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "TamargoS", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-07-11 15:51:39", "sprite": "youtube", "idv": 727325, "NickAddedBy": "TamargoS", "price": "", "addedBy": 692252, "url": "http://youtube.com/watch?v=Bk7oUgJ60So", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-07-11", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "TamargoS", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-10 11:10:16", "sprite": "vimeo", "idv": 3917, "NickAddedBy": "fuls90", "price": "", "addedBy": 338055, "url": "http://vimeo.com/965831", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "fuls90", "sub": ""}], "ratings_num": 32, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Mi firma en las paredesDirector: Pascual CerveraActores: Muelle, Tif\u00f3n, Glub, Bleck la rata, Larry88\u2026Es el tercer cap\u00edtulo de una serie llamada Cr\u00f3nicas Urbanas. Es un documental que narra una historia ficticia, inventada, que muestra al espectador c\u00f3mo era el mundo del graffiti en  el  Madrid de 1989. Adem\u00e1s de la historia, existe una especie de narrador que nos gu\u00eda a trav\u00e9s de todo el film.\r\n\r\nCuenta la historia de un grupo de chavales que empieza a sumergirse en la cultura del graffiti. Dirigida por Pascual Cervera y protagonizada por Daniel Guzm\u00e1n (Tif\u00f3n), dura 50 minutos. Su m\u00fasica es la de la \u00e9poca.\r\n\r\n\u201cMi firma en las paredes\u201d es el primer documental de graffiti realizado en Espa\u00f1a a finales de los a\u00f1os 80 y principios de los 90. Aparecen entre otros personajes del mundo del graffiti de la \u00e9poca: Muelle, Bleck Le Rat, (qu\u00e9 sale de escritor retirado) y un sinf\u00edn de firmas y formas de aquellos a\u00f1os.\r\n\r\nDesde el graffiti importado desde Nueva York, que se ve en muchos momentos, hasta lo m\u00e1s aut\u00f3ctono, los flecheros. Estos \u00faltimos inundaron las calles de Madrid \u2026 de hecho es un estilo que no se ha perdido a d\u00eda de hoy."], "languages": [], "compose": [], "title": "Mi firma en las paredes", "plot_es": ["Nombre Original: Mi firma en las paredesDirector: Pascual CerveraActores: Muelle, Tif\u00f3n, Glub, Bleck la rata, Larry88\u2026Es el tercer cap\u00edtulo de una serie llamada Cr\u00f3nicas Urbanas. Es un documental que narra una historia ficticia, inventada, que muestra al espectador c\u00f3mo era el mundo del graffiti en  el  Madrid de 1989. Adem\u00e1s de la historia, existe una especie de narrador que nos gu\u00eda a trav\u00e9s de todo el film.\r\n\r\nCuenta la historia de un grupo de chavales que empieza a sumergirse en la cultura del graffiti. Dirigida por Pascual Cervera y protagonizada por Daniel Guzm\u00e1n (Tif\u00f3n), dura 50 minutos. Su m\u00fasica es la de la \u00e9poca.\r\n\r\n\u201cMi firma en las paredes\u201d es el primer documental de graffiti realizado en Espa\u00f1a a finales de los a\u00f1os 80 y principios de los 90. Aparecen entre otros personajes del mundo del graffiti de la \u00e9poca: Muelle, Bleck Le Rat, (qu\u00e9 sale de escritor retirado) y un sinf\u00edn de firmas y formas de aquellos a\u00f1os.\r\n\r\nDesde el graffiti importado desde Nueva York, que se ve en muchos momentos, hasta lo m\u00e1s aut\u00f3ctono, los flecheros. Estos \u00faltimos inundaron las calles de Madrid \u2026 de hecho es un estilo que no se ha perdido a d\u00eda de hoy."], "original_name": "Mi firma en las paredes", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Mi firma en las paredesDirector: Pascual CerveraActores: Muelle, Tif\u00f3n, Glub, Bleck la rata, Larry88\u2026Es el tercer cap\u00edtulo de una serie llamada Cr\u00f3nicas Urbanas. Es un documental que narra una historia ficticia, inventada, que muestra al espectador c\u00f3mo era el mundo del graffiti en  el  Madrid de 1989. Adem\u00e1s de la historia, existe una especie de narrador que nos gu\u00eda a trav\u00e9s de todo el film.\r\n\r\nCuenta la historia de un grupo de chavales que empieza a sumergirse en la cultura del graffiti. Dirigida por Pascual Cervera y protagonizada por Daniel Guzm\u00e1n (Tif\u00f3n), dura 50 minutos. Su m\u00fasica es la de la \u00e9poca.\r\n\r\n\u201cMi firma en las paredes\u201d es el primer documental de graffiti realizado en Espa\u00f1a a finales de los a\u00f1os 80 y principios de los 90. Aparecen entre otros personajes del mundo del graffiti de la \u00e9poca: Muelle, Bleck Le Rat, (qu\u00e9 sale de escritor retirado) y un sinf\u00edn de firmas y formas de aquellos a\u00f1os.\r\n\r\nDesde el graffiti importado desde Nueva York, que se ve en muchos momentos, hasta lo m\u00e1s aut\u00f3ctono, los flecheros. Estos \u00faltimos inundaron las calles de Madrid \u2026 de hecho es un estilo que no se ha perdido a d\u00eda de hoy."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52db92668505af531c8b4569"}, "date": {"usec": 497000, "sec": 1390122493}, "title": "Cultura Urbana"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 208, "id_media": "K5WW4KRW4P", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 9, "2": 1, "5": 9, "4": 13}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19035, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 1}