{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0116470", "year": "1996", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Die Halbstarken", "plot_es": [""], "original_name": "Die Halbstarken", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1138866, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0074863", "name": "Constantin Film Produktion"}, {"imdb": "0003601", "name": "Sat.1"}], "total_users": 0, "id_media": "5DWZA59S5FD45XZ", "director": [{"name": "Urs Egger"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Freddy", "name": "Til Schweiger"}, {"role": "Sissy", "name": "Sandra Speichert"}, {"role": "Jan", "name": "Roman Knizka"}, {"role": "G\u00fcnther", "name": "Frank Giering", "id": 5843}, {"role": "Klaus", "name": "Johann von B\u00fclow"}, {"role": "Kudde", "name": "Boris Aljinovic"}, {"role": "Mario", "name": "Florian Fitz"}, {"role": "Willi", "name": "Oliver Br\u00f6cker"}, {"role": "W\u00f6lfi", "name": "Robert Schmidt"}, {"role": "Vater", "name": "Joachim Bi\u00dfmeier"}], "write": [{"name": "Bernd Eichinger", "id": 8320}, {"name": "Uwe Wilhelm"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}