{"rating": 6.5, "links": [], "ratings_num": 4, "maingenre": "Western", "imdb": "tt0219692", "year": "1995", "plot": [""], "genres": ["Western"], "compose": [], "title": "La fuga de los P\u00e9rez", "plot_es": [""], "original_name": "La fuga de los P\u00e9rez", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1152579, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 6, "aka": null, "director": [{"name": "Hernando Name"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 2, "5": 1, "4": 1}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "-", "name": "Mario Almada"}, {"role": "-", "name": "Bernab\u00e9 Melendrez"}, {"role": "-", "name": "Hugo Stiglitz"}, {"role": "-", "name": "Arturo Mart\u00ednez hijo"}, {"role": "-", "name": "Jaime Fern\u00e1ndez"}, {"role": "-", "name": "Edna Bolkan"}, {"role": "-", "name": "Jose Luis Rodriguez"}, {"role": "-", "name": "Antol\u00edn G\u00f3mez"}, {"role": "-", "name": "Daniel S\u00e1nchez"}, {"role": "-", "name": "Gabriel God\u00ednez"}], "write": [{"name": "Bernab\u00e9 Melendrez"}, {"name": "Alfredo Villa"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "A5ZSDDDUKW3FS53"}