{"rating": 4.88, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-12 17:39:43", "sprite": "youtube", "idv": 3860474, "NickAddedBy": "yvon92", "price": "", "addedBy": 641473, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yvon92", "sub": ""}, {"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-03-08 21:38:42", "sprite": "streamcloud", "idv": 5415135, "NickAddedBy": "iRnorante", "price": "", "addedBy": 2217789, "url": "http://streamcloud.eu/zu5ix2drs5jg", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iRnorante", "sub": ""}, {"lang": "Latino", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-03-08 21:38:13", "sprite": "mega", "idv": 5415131, "NickAddedBy": "iRnorante", "price": "", "addedBy": 2217789, "url": "http://mega.co.nz/#!yhxGHZ5Q!RVopJmg9HS2eofmYIvh0eGu401UBrZKan1lxuwZYuYI", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-03-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "iRnorante", "sub": ""}], "ratings_num": 16, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0388503", "year": 2003, "plot": ["Nombre Original: Uso mis manos, uso mis ideasDirector: Mascar\u00f3 Cine AmericanoActores: -Uso mis manos, uso mis ideas (2003) es un documental de direcci\u00f3n colectiva producido por Mascar\u00f3 Cine Americano que narra c\u00f3mo en 1973, un grupo de militantes populares iniciaron un proyecto de alfabetizaci\u00f3n de adultos en un barrio de Neuqu\u00e9n, Argentina. Tomando en cuenta las experiencias cubanas y las desarrolladas por Paulo Freire en la d\u00e9cada del `60, los alumnos aprendieron a leer y escribir, teniendo presente que \u00e9stas son herramientas de transformaci\u00f3n social. Esta iniciativa fue filmada por Ra\u00fal Rodr\u00edguez, con el objetivo de realizar una pel\u00edcula que sirviera para otros barrios. Treinta a\u00f1os despu\u00e9s, se rescatan estas im\u00e1genes y los testimonios de quienes participaron en la experiencia, precursora de las campa\u00f1as nacionales de alfabetizaci\u00f3n."], "genres": ["Documentary"], "compose": [{"role": " ", "name": "Junta de Bueyes"}], "title": "Uso mis manos, uso mis ideas", "plot_es": ["Nombre Original: Uso mis manos, uso mis ideasDirector: Mascar\u00f3 Cine AmericanoActores: -Uso mis manos, uso mis ideas (2003) es un documental de direcci\u00f3n colectiva producido por Mascar\u00f3 Cine Americano que narra c\u00f3mo en 1973, un grupo de militantes populares iniciaron un proyecto de alfabetizaci\u00f3n de adultos en un barrio de Neuqu\u00e9n, Argentina. Tomando en cuenta las experiencias cubanas y las desarrolladas por Paulo Freire en la d\u00e9cada del `60, los alumnos aprendieron a leer y escribir, teniendo presente que \u00e9stas son herramientas de transformaci\u00f3n social. Esta iniciativa fue filmada por Ra\u00fal Rodr\u00edguez, con el objetivo de realizar una pel\u00edcula que sirviera para otros barrios. Treinta a\u00f1os despu\u00e9s, se rescatan estas im\u00e1genes y los testimonios de quienes participaron en la experiencia, precursora de las campa\u00f1as nacionales de alfabetizaci\u00f3n."], "original_name": "Uso mis manos, uso mis ideas", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 12566, "plot_en": ["Nombre Original: Uso mis manos, uso mis ideasDirector: Mascar\u00f3 Cine AmericanoActores: -Uso mis manos, uso mis ideas (2003) es un documental de direcci\u00f3n colectiva producido por Mascar\u00f3 Cine Americano que narra c\u00f3mo en 1973, un grupo de militantes populares iniciaron un proyecto de alfabetizaci\u00f3n de adultos en un barrio de Neuqu\u00e9n, Argentina. Tomando en cuenta las experiencias cubanas y las desarrolladas por Paulo Freire en la d\u00e9cada del `60, los alumnos aprendieron a leer y escribir, teniendo presente que \u00e9stas son herramientas de transformaci\u00f3n social. Esta iniciativa fue filmada por Ra\u00fal Rodr\u00edguez, con el objetivo de realizar una pel\u00edcula que sirviera para otros barrios. Treinta a\u00f1os despu\u00e9s, se rescatan estas im\u00e1genes y los testimonios de quienes participaron en la experiencia, precursora de las campa\u00f1as nacionales de alfabetizaci\u00f3n."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52fb5bdd8505af95438b456a"}, "date": {"usec": 405000, "sec": 1392206966}, "title": "Escuela"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1496960", "name": "Laura Lagar"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1497013", "name": "Susana V\u00e1zquez"}], "total_users": 199, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 6, "2": 5, "5": 0, "4": 3}}, "country": ["Argentina"], "cast": [], "write": [{"role": " writer", "name": "Omar Neri"}, {"role": " writer", "name": "M\u00f3nica Simoncini"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "UHR54C3V42", "runtime": "55", "lists_num": 1}