{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0352924", "year": "1983", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Todos eran valientes", "plot_es": [""], "original_name": "Todos eran valientes", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1162217, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "E6DDED3T94EAVWY", "director": [{"name": "Fernando Dur\u00e1n Rojas"}], "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "-", "name": "Fernando Almada"}, {"role": "-", "name": "Eleazar Garc\u00eda"}, {"role": "-", "name": "Edna Bolkan"}, {"role": "-", "name": "Gregorio Casal"}, {"role": "-", "name": "Roberto Ca\u00f1edo"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Cardinal"}, {"role": "-", "name": "Alfredo Guti\u00e9rrez"}, {"role": "-", "name": "Manolo C\u00e1rdenas"}, {"role": "-", "name": "Zoila Flor"}, {"role": "-", "name": "Eleazar Garcia Jr."}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "90"}