{"rating": 7.09, "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-08-16 03:05:44", "sprite": "youtube", "idv": 10210827, "NickAddedBy": "comtearnau", "price": "", "addedBy": 2359938, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-08-16", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "comtearnau", "sub": "Ingl\u00e9s"}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-10 11:10:13", "sprite": "youtube", "idv": 2045, "NickAddedBy": "uxcamm", "price": "", "addedBy": 135235, "url": "http://youtube.com/watch?v=ky2mof8JDDc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "uxcamm", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-11-10 14:39:01", "sprite": "youtube", "idv": 1464184, "NickAddedBy": "raulus", "price": "", "addedBy": 58750, "url": "http://youtube.com/watch?v=dsz4_t1KrVk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-11-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "raulus", "sub": "VO"}], "ratings_num": 179, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1671447", "year": 2010, "plot": ["\"Ad\u00e9u, Espanya?\" es un documental emitido el jueves 3 de junio de 2010 \nen Televisi\u00f3 de Catalunya en el programa \"Sense Ficci\u00f3\", que compara la \nrealidad de Groenlandia, Escocia y Quebec con Catalu\u00f1a, sobre la \nposibilidad de independizarse de sus estados respectivos."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Ad\u00e9u, Espanya?", "plot_es": ["\"Ad\u00e9u, Espanya?\" es un documental emitido el jueves 3 de junio de 2010 \nen Televisi\u00f3 de Catalunya en el programa \"Sense Ficci\u00f3\", que compara la \nrealidad de Groenlandia, Escocia y Quebec con Catalu\u00f1a, sobre la \nposibilidad de independizarse de sus estados respectivos."], "original_name": "Ad\u00e9u, Espanya?", "mediaType": 2, "write": [{"role": " (as M. Dolors Genov\u00e8s)", "name": "Dolors Genov\u00e8s"}], "plot_en": ["\"Ad\u00e9u, Espanya?\" es un documental emitido el jueves 3 de junio de 2010 \nen Televisi\u00f3 de Catalunya en el programa \"Sense Ficci\u00f3\", que compara la \nrealidad de Groenlandia, Escocia y Quebec con Catalu\u00f1a, sobre la \nposibilidad de independizarse de sus estados respectivos."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "524327818505aff86c000001"}, "date": {"usec": 667000, "sec": 1385836469}, "title": "Politica"}, {"_idMediaList": {"$id": "5351d9550822cc3d2a8b4569"}, "date": {"usec": 812000, "sec": 1397873270}, "title": "docus"}, {"_idMediaList": {"$id": "53b2e3090a358aaf278b4567"}, "date": {"usec": 583000, "sec": 1404232575}, "title": "Pelis i documentals a veure"}, {"_idMediaList": {"$id": "53aec45b892b2beb068b4567"}, "date": {"usec": 184000, "sec": 1406553078}, "title": "Pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5263d59a8505afb348000001"}, "date": {"usec": 454000, "sec": 1410039351}, "title": "Docutime"}, {"_idMediaList": {"$id": "5326749c892b2b2f288b4567"}, "date": {"usec": 885000, "sec": 1415417025}, "title": "Por ver"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "line producer  ", "imdb": "0038451", "name": "Marta Ascaso"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0556517", "name": "Raimon Masllorens"}], "total_users": 1097, "aka": null, "director": [{"role": "(as M. Dolors Genov\u00e8s)", "name": "Dolors Genov\u00e8s"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 20, "3": 36, "2": 6, "5": 65, "4": 51}}, "country": [], "cast": [{"role": " ", "name": "Sintu Amat"}, {"role": " ", "name": "Tx\u00e8 Arana"}, {"role": "Himself", "name": "Germ\u00e0 Bel"}, {"role": " ", "name": "Jordi Boixaderas"}, {"role": " ", "name": "Xavier Mart\u00edn"}, {"role": " ", "name": "Albert Navarro"}, {"role": " ", "name": "Pep Ribas"}, {"role": " ", "name": "Xavier Serrano"}, {"role": " ", "name": "Eduard Soler"}, {"role": " ", "name": "Crisol Tu\u00e0"}], "idm": 17897, "episodeUserCreator": [], "id_media": "4NKDE5N5TS", "runtime": "88", "lists_num": 10}