{"rating": 8.17, "ratings_num": 6, "maingenre": "", "episodes": {"0": [{"num": 1, "name": "Antonio Escohotado", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-15 21:08:15", "sprite": "youtube", "idv": 4650652, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=XovckdWCuM8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}], "title": "Antonio Escohotado", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384103, "title_es": "Antonio Escohotado", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389816495, "episode": 1, "idc": 786139}, {"num": 2, "name": "\u00abSobre la libertad\u00bb, Federico Jim\u00e9nez Losantos", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-15 21:16:45", "sprite": "youtube", "idv": 4650725, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=DNnPQzKYI0w", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}], "title": "\u00abSobre la libertad\u00bb, Federico Jim\u00e9nez Losantos", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384103, "title_es": "\u00abSobre la libertad\u00bb, Federico Jim\u00e9nez Losantos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389817005, "episode": 2, "idc": 786332}, {"num": 3, "name": "\u00abUn lector en la Moncloa\u00bb, Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-15 21:18:55", "sprite": "youtube", "idv": 4650735, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=un8kZ13u4K4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}], "title": "\u00abUn lector en la Moncloa\u00bb, Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384103, "title_es": "\u00abUn lector en la Moncloa\u00bb, Jos\u00e9 Mar\u00eda Aznar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389817136, "episode": 3, "idc": 786493}, {"num": 4, "name": "\u00abUn cuchillo carn\u00edvoro\u00bb, Paco Umbral", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-15 21:21:32", "sprite": "youtube", "idv": 4650747, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=77ZiXFpsAdQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-15 21:22:04", "sprite": "youtube", "idv": 4650750, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=hQyDOoUiRnw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}], "title": "\u00abUn cuchillo carn\u00edvoro\u00bb, Paco Umbral", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384103, "title_es": "\u00abUn cuchillo carn\u00edvoro\u00bb, Paco Umbral", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389817324, "episode": 4, "idc": 786562}, {"num": 5, "name": "\u00ab\u00bfCaso cl\u00ednico o caso l\u00edrico\u00bb, Leopoldo Mar\u00eda Panero", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-22 07:43:02", "sprite": "youtube", "idv": 4741512, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=_QgImd7SIkg", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-22 07:42:35", "sprite": "youtube", "idv": 4741511, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=amKAfNVpIh8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}], "title": "\u00ab\u00bfCaso cl\u00ednico o caso l\u00edrico\u00bb, Leopoldo Mar\u00eda Panero", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384103, "title_es": "\u00ab\u00bfCaso cl\u00ednico o caso l\u00edrico\u00bb, Leopoldo Mar\u00eda Panero", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390372982, "episode": 5, "idc": 831239}, {"num": 6, "name": "\u00abJos\u00e9 Antonio (I)\u00bb", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-22 08:19:08", "sprite": "youtube", "idv": 4741660, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=uPL2fwdKF0Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}], "title": "\u00abJos\u00e9 Antonio (I)\u00bb", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384103, "title_es": "\u00abJos\u00e9 Antonio (I)\u00bb", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390375148, "episode": 6, "idc": 831242}, {"num": 7, "name": "\u00abLa guita\u00bb", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-27 07:35:15", "sprite": "youtube", "idv": 4808600, "NickAddedBy": "RichyAsecas", "price": "", "addedBy": 45829, "url": "http://youtube.com/watch?v=16sagL1cX_g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-27", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RichyAsecas", "sub": ""}], "title": "\u00abLa guita\u00bb", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384103, "title_es": "\u00abLa guita\u00bb", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1390804515, "episode": 7, "idc": 849470}, {"num": 8, "name": "\u00abLa resurrecci\u00f3n de Dios\u00bb", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-07 23:35:17", "sprite": "youtube", "idv": 4983028, "NickAddedBy": "_Ailen__", "price": "", "addedBy": 48100, "url": "http://youtube.com/watch?v=nLMz4FnEgY0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-02-07", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "_Ailen__", "sub": ""}], "title": "\u00abLa resurrecci\u00f3n de Dios\u00bb", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 384103, "title_es": "\u00abLa resurrecci\u00f3n de Dios\u00bb", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1391812517, "episode": 8, "idc": 911157}]}, "imdb": "tt0497688", "year": 2004, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Negro sobre blanco", "plot_es": [""], "original_name": "Negro sobre blanco", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 20, "seasons": 0, "aka": null, "director": [{"role": "(13 episodes, 2001)", "name": "Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 2, "4": 3}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Fernando S\u00e1nchez Drag\u00f3"}, {"role": "Himself ", "name": "Fernando D\u00edez"}, {"role": "Himself ", "name": "Gustavo Bueno"}, {"role": "Himself ", "name": "Mari Muchnik"}, {"role": "Himself ", "name": "Juan Garc\u00eda Atienza"}, {"role": "Himself ", "name": "Federico Jim\u00e9nez Losantos"}, {"role": "Himself ", "name": "Javier Mart\u00ednez Reverte"}, {"role": "Himself ", "name": "Fernando Savater"}, {"role": "Himself ", "name": "Francisco Albertos"}, {"role": "Himself ", "name": "Ram\u00f3n Cacabelos"}], "idm": 384103, "episodeUserCreator": [{"1": "RichyAsecas", "3": "RichyAsecas", "2": "RichyAsecas", "5": "RichyAsecas", "4": "RichyAsecas", "7": "RichyAsecas", "6": "RichyAsecas", "8": "_Ailen__"}], "id_media": "7KF6K24WKY", "runtime": "90"}