{"rating": 8, "ratings_num": 6, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "My Two Dads", "plot_es": [""], "original_name": "My Two Dads", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5160d7f139666464ef0118ab"}, "date": {"usec": 996000, "sec": 1372709514}, "title": "Sitcoms"}, {"_idMediaList": {"$id": "505b8d7039666464ef0033c4"}, "date": {"usec": 407000, "sec": 1372767009}, "title": "Mi infancia estereocat\u00f3dica: 14 a\u00f1os de im\u00e1genes y sonidos."}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 23, "id_media": "E759DAY4N4", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 3, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 2823, "episodeUserCreator": null, "aka": null, "lists_num": 2}