{"rating": 7.1, "links": [], "ratings_num": 10, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["La pel\u00edcula narra la vida de Eva Per\u00f3n (1919-1952) tomando como eje del relato los sucesos hist\u00f3ricos de 1951, especialmente su propuesta como candidata a Vicepresidente de la Naci\u00f3n por parte de la CGT y la renuncia a la misma una semana despu\u00e9s."], "languages": [], "compose": [], "title": "Eva Per\u00f3n", "plot_es": ["La pel\u00edcula narra la vida de Eva Per\u00f3n (1919-1952) tomando como eje del relato los sucesos hist\u00f3ricos de 1951, especialmente su propuesta como candidata a Vicepresidente de la Naci\u00f3n por parte de la CGT y la renuncia a la misma una semana despu\u00e9s."], "original_name": "Eva Per\u00f3n", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["La pel\u00edcula narra la vida de Eva Per\u00f3n (1919-1952) tomando como eje del relato los sucesos hist\u00f3ricos de 1951, especialmente su propuesta como candidata a Vicepresidente de la Naci\u00f3n por parte de la CGT y la renuncia a la misma una semana despu\u00e9s."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5480f2cb060f0ecb2e8b4576"}, "date": {"usec": 882000, "sec": 1417791786}, "title": "Salta charcos"}, {"_idMediaList": {"$id": "5484f36c892b2ba7648b4568"}, "date": {"usec": 632000, "sec": 1418246630}, "title": "historicas"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 87, "id_media": "WSA4UYAX4S", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 2, "4": 3}}, "country": [], "cast": [], "idm": 349758, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}