{"rating": 5, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt2692882", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "P\u00e9 na Cova", "plot_es": [""], "original_name": "P\u00e9 na Cova", "mediaType": 1, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1283632, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0365716", "name": "Central Globo de Produ\u00e7\u00e3o"}], "total_users": 0, "id_media": "6VW3W4HDH9R4EHZ", "director": [], "country": ["Brazil"], "cast": [{"role": "Gedivan 'Ru\u00e7o' Pereira", "name": "Miguel Falabella"}, {"role": "Odete Roitman", "name": "Luma Costa"}, {"role": "Alessanderson", "name": "Daniel Torres"}, {"role": "Juscelino", "name": "Alexandre Zacchia"}, {"role": "Marc\u00e3o         / ...", "name": "Maur\u00edcio Xavier"}, {"role": "Giussandra", "name": "Karina Marthin"}, {"role": "Floriano", "name": "Rubens Ara\u00fajo"}, {"role": "B\u00e1", "name": "Niana Machado"}, {"role": "Abigail 'Bibi'", "name": "Lorena Comparato"}, {"role": "Tamanco", "name": "Mart'n\u00e1lia"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null, "runtime": "30"}