{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Music", "imdb": "tt2075140", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Music", "Musical", "Talk-Show"], "compose": [], "title": "Gala Cidade dos Sonhos", "plot_es": [""], "original_name": "Gala Cidade dos Sonhos", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1307870, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0267272", "name": "Plural Entertainment"}], "total_users": 0, "id_media": "7XSSE3C7EHZ77V3", "director": [{"name": "Ricardo In\u00e1cio"}, {"name": "Ant\u00f3nio Sim\u00f5es"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "F\u00e1tima Lopes"}, {"role": "Himself", "name": "Nicolau Breyner", "id": 6804}, {"role": "Herself", "name": "M\u00f3nica Jardim"}, {"role": "Herself", "name": "Maria Jo\u00e3o Abreu"}, {"role": "Himself", "name": "Helder Agapito"}, {"role": "Herself", "name": "Marina Albuquerque"}, {"role": "Himself", "name": "Ant\u00f3nio Aldeia"}, {"role": "Himself", "name": "Isaac Alfaiate"}, {"role": "Herself", "name": "Isabel Almeida"}, {"role": "Herself", "name": "Vera Alves"}], "write": [{"name": "Francisco Abelha"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}