{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt2070593", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Comedy"], "compose": [], "title": "Al Fachada", "plot_es": [""], "original_name": "Al Fachada", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1276340, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0355670", "name": "Guerrilha"}], "total_users": 0, "id_media": "Z3ECZCH2H3U2VTA", "director": [{"name": "Duarte Cascais Lopes"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Manny", "name": "Manuel Ferreira"}, {"role": "Ivo", "name": "Filipe Cunha"}, {"role": "Alfredo", "name": "Frederico Amaral"}, {"role": "Elsa", "name": "Marta Melro"}, {"role": "M\u00e1rio", "name": "Lu\u00eds Oliveira"}, {"role": "Xico Bexiga", "name": "Miguel Reduto"}, {"role": "Alberto", "name": "Miguel Freire"}, {"role": "Al Zimborah", "name": "M\u00e1rio Oliveira"}, {"role": "Sim\u00f5es", "name": "Jorge Subtil"}, {"role": "Manuela", "name": "S\u00edlvia Balancho"}], "write": [{"name": "Lu\u00eds Oliveira"}, {"name": "Paulo Oliveira"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}