{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0101543", "year": "1991", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Capit\u00e0 Escalaborns", "plot_es": [""], "original_name": "Capit\u00e0 Escalaborns", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1296932, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0044081", "name": "Swann Europea de Cinema"}], "total_users": 0, "id_media": "F35PK2ZPEDNED9H", "director": [{"name": "Carlos Benpar"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "El Borni", "name": "Juan Luis Galiardo"}, {"role": "Marina", "name": "Ariadna Gil"}, {"role": "-", "name": "Gunnel Lindblom"}, {"role": "Capit\u00e0 Escalaborns", "name": "Jos\u00e9 Conde"}, {"role": "-", "name": "Iv\u00e1n Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Ribes", "name": "Manuel de Blas"}, {"role": "Catalina", "name": "Carme Elias"}, {"role": "Jaraba", "name": "Joan Crosas"}, {"role": "Vilanova", "name": "Dan Forrest"}, {"role": "Masferrer", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Blanco"}], "write": [{"name": "Luis Aller"}, {"name": "Carlos Benpar"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}