{"rating": 8.91, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-11-28 13:06:19", "sprite": "mega", "idv": 11277588, "NickAddedBy": "Raiman35", "price": "", "addedBy": 4454019, "url": "http://mega.co.nz/#!Vxt2iCDS!PaKJR3p2-Uhhtr3-QwInbeXr3WvV8OV8BdJaq_wRyl0", "host": "MEGA", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "Raiman35", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "Parte 2", "linksType": "direct_download", "added": "2014-11-29 19:31:10", "sprite": "turbobit", "idv": 11287908, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "http://turbobit.net/ho9puxmilav0/PDeLuciLaBusque.HDTV.adr.part2.rar.html", "host": "TurboBit", "DateAdded": "2014-11-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2014-11-29 19:30:43", "sprite": "turbobit", "idv": 11287906, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "http://turbobit.net/3vs7u371olda/PDeLuciLaBusque.HDTV.adr.part1.rar.html", "host": "TurboBit", "DateAdded": "2014-11-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "Parte 2", "linksType": "direct_download", "added": "2014-11-29 19:29:58", "sprite": "uploaded", "idv": 11287904, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-11-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2014-11-29 19:28:17", "sprite": "uploaded", "idv": 11287902, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "http://uploaded.to/file/r6mu4870", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-11-29", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "Parte 2", "linksType": "direct_download", "added": "2014-11-28 14:34:29", "sprite": "rapidgator", "idv": 11277933, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "http://rapidgator.net/file/ecc2b8c6563da26dec15707edd384b54/PDeLuciLaBusque.HDTV.adr.part2.rar.html", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "Parte 1", "linksType": "direct_download", "added": "2014-11-28 14:34:12", "sprite": "rapidgator", "idv": 11277916, "NickAddedBy": "Moralucho93", "price": "", "addedBy": 1279354, "url": "http://rapidgator.net/file/fcc90850e6147284a129df020922c9d8/PDeLuciLaBusque.HDTV.adr.part1.rar.html", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2014-11-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Moralucho93", "sub": ""}], "ratings_num": 111, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt4040896", "year": "2014", "plot": ["En junio de 2012, el guitarrista Paco de Luc\u00eda inicia una gira de once d\u00edas por Europa. Lo que comienza como un seguimiento de sus rutinas como artista evolucionar\u00e1 hasta convertirse en un viaje introspectivo a su pasado, su memoria y las claves que le permitieron revolucionar el flamenco. Los vaivenes de un d\u00eda simb\u00f3lico de su gira, desde que amanece hasta que Paco y sus m\u00fasicos terminan el concierto, funcionan como el esqueleto vertebrador de la historia de uno de los m\u00fasicos m\u00e1s importantes del siglo XX. No es s\u00f3lo un seguimiento f\u00edsico, es un viaje al alma de Paco: a sus recuerdos, a las cosas que le atormentan, que le interesan o le hacen re\u00edr abiertamente. Mediante flashbacks y con \u00e9l como \u00fanico narrador, desgrana en orden cronol\u00f3gico desde su infancia hasta sus d\u00edas postreros en Mallorca, donde ultim\u00f3 los arreglos finales de su disco p\u00f3stumo. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda", "plot_es": ["En junio de 2012, el guitarrista Paco de Luc\u00eda inicia una gira de once d\u00edas por Europa. Lo que comienza como un seguimiento de sus rutinas como artista evolucionar\u00e1 hasta convertirse en un viaje introspectivo a su pasado, su memoria y las claves que le permitieron revolucionar el flamenco. Los vaivenes de un d\u00eda simb\u00f3lico de su gira, desde que amanece hasta que Paco y sus m\u00fasicos terminan el concierto, funcionan como el esqueleto vertebrador de la historia de uno de los m\u00fasicos m\u00e1s importantes del siglo XX. No es s\u00f3lo un seguimiento f\u00edsico, es un viaje al alma de Paco: a sus recuerdos, a las cosas que le atormentan, que le interesan o le hacen re\u00edr abiertamente. Mediante flashbacks y con \u00e9l como \u00fanico narrador, desgrana en orden cronol\u00f3gico desde su infancia hasta sus d\u00edas postreros en Mallorca, donde ultim\u00f3 los arreglos finales de su disco p\u00f3stumo. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "Paco de Luc\u00eda: la b\u00fasqueda", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1350405, "plot_en": ["En junio de 2012, el guitarrista Paco de Luc\u00eda inicia una gira de once d\u00edas por Europa. Lo que comienza como un seguimiento de sus rutinas como artista evolucionar\u00e1 hasta convertirse en un viaje introspectivo a su pasado, su memoria y las claves que le permitieron revolucionar el flamenco. Los vaivenes de un d\u00eda simb\u00f3lico de su gira, desde que amanece hasta que Paco y sus m\u00fasicos terminan el concierto, funcionan como el esqueleto vertebrador de la historia de uno de los m\u00fasicos m\u00e1s importantes del siglo XX. No es s\u00f3lo un seguimiento f\u00edsico, es un viaje al alma de Paco: a sus recuerdos, a las cosas que le atormentan, que le interesan o le hacen re\u00edr abiertamente. Mediante flashbacks y con \u00e9l como \u00fanico narrador, desgrana en orden cronol\u00f3gico desde su infancia hasta sus d\u00edas postreros en Mallorca, donde ultim\u00f3 los arreglos finales de su disco p\u00f3stumo. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "548068f4a535904d388b456c"}, "date": {"usec": 933000, "sec": 1417701650}, "title": "Cosas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5480d06aa5359049258b4569"}, "date": {"usec": 168000, "sec": 1417728144}, "title": "Docus"}, {"_idMediaList": {"$id": "5482467b892b2bab7c8b456a"}, "date": {"usec": 401000, "sec": 1417823901}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "5484b6208505af91668b4567"}, "date": {"usec": 507000, "sec": 1417983658}, "title": "Documentales A&L"}, {"_idMediaList": {"$id": "5489d2b3060f0e0c4c8b4567"}, "date": {"usec": 154000, "sec": 1418320837}, "title": "Angel"}, {"_idMediaList": {"$id": "548dc8ad87186d80618b4567"}, "date": {"usec": 862000, "sec": 1418578618}, "title": "Varios"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0415584", "name": "Ziggurat Films"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Francisco S\u00e1nchez Varela", "id": 7666}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 13, "2": 0, "5": 78, "4": 19}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Paco de Luc\u00eda", "id": 7665}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "A5DF5PTHU4225DE", "runtime": "95", "lists_num": 13}