{"rating": 7.67, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-23 14:02:40", "sprite": "vimeo", "idv": 8393876, "NickAddedBy": "Demonacho", "price": "", "addedBy": 44558, "url": "http://vimeo.com/22036170", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2014-06-23", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Demonacho", "sub": ""}], "ratings_num": 3, "maingenre": "", "imdb": "tt0799929", "year": 2005, "plot": ["Steve, el l\u00edder de una pandilla local comprende a un skinhead neonazi porque \u00e9l ha atacado a dos de sus amigos adolescentes negros en un callej\u00f3n cercano. La polic\u00eda llega y toma declaraciones de Steve y los dos muchachos adolescentes. Malcolm, la cabeza rapada, se encuentra inconsciente. Como nos estamos tomado hacia atr\u00e1s a trav\u00e9s de la historia somos conscientes de que tal vez los chicos no est\u00e1n diciendo toda la verdad y las cosas no pueden estar como \"Negro & blanco\" que aparecen."], "genres": ["", ""], "compose": [], "title": "Attack", "plot_es": ["Steve, el l\u00edder de una pandilla local comprende a un skinhead neonazi porque \u00e9l ha atacado a dos de sus amigos adolescentes negros en un callej\u00f3n cercano. La polic\u00eda llega y toma declaraciones de Steve y los dos muchachos adolescentes. Malcolm, la cabeza rapada, se encuentra inconsciente. Como nos estamos tomado hacia atr\u00e1s a trav\u00e9s de la historia somos conscientes de que tal vez los chicos no est\u00e1n diciendo toda la verdad y las cosas no pueden estar como \"Negro & blanco\" que aparecen."], "original_name": "Attack", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Timothy Smith"}], "plot_en": ["Steve, el l\u00edder de una pandilla local comprende a un skinhead neonazi porque \u00e9l ha atacado a dos de sus amigos adolescentes negros en un callej\u00f3n cercano. La polic\u00eda llega y toma declaraciones de Steve y los dos muchachos adolescentes. Malcolm, la cabeza rapada, se encuentra inconsciente. Como nos estamos tomado hacia atr\u00e1s a trav\u00e9s de la historia somos conscientes de que tal vez los chicos no est\u00e1n diciendo toda la verdad y las cosas no pueden estar como \"Negro & blanco\" que aparecen."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "503bc1c839666464ef000f3c"}, "date": {"usec": 170000, "sec": 1372704778}, "title": "Tem\u00e1tica gay"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1852387", "name": "Jana Riedel"}], "total_users": 9, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Timothy Smith"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 1}}, "country": [], "cast": [{"role": "", "name": "Robert Clarke"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjAyNjUxMzIxOV5BMl5BanBnXkFtZTcwMjUwNjM4NA@@._V1.jpg", "role": "Tyrone", "name": "Michael Ellis"}, {"role": "Steve", "name": "Tyronne Lewis"}, {"role": "", "name": "Maria Mathurin"}, {"role": "Ephraim", "name": "Marcel McCalla"}, {"role": "Malcolm", "name": "Callum Walker"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTUzNDQ5MzkzMF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDk3MTQwNA@@._V1.jpg", "role": "Max", "name": "Eugene Washington"}], "idm": 485683, "episodeUserCreator": [], "id_media": "VK7HSYRT73", "lists_num": 1}