{"rating": 8.4, "links": [], "ratings_num": 15, "maingenre": "Musical", "imdb": "tt0476567", "year": "1989", "plot": [""], "genres": ["Musical"], "compose": [], "title": "Mar i cel", "plot_es": [""], "original_name": "Mar i cel", "mediaType": 2, "languages": ["Catalan"], "idm": 1132486, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 6, "aka": null, "director": [{"name": "Joan Llu\u00eds Bozzo"}, {"name": "Eduard Cort\u00e9s"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 9, "4": 1}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Mohamed /              Soldat", "name": "Emili Ametller"}, {"role": "Maria /              Dona morisca", "name": "Roser Batalla"}, {"role": "El mut /              Pare de Sa\u00efd", "name": "Xavier Calderer"}, {"role": "Hassen", "name": "Joan Crosas"}, {"role": "Joanot", "name": "Pep Cruz"}, {"role": "Carme /              Margarida d'\u00c0ustria, la Reina /              Dona morisca", "name": "Carme Cuesta"}, {"role": "Teresa /              Mare de Sa\u00efd", "name": "Teresa de la Torre"}, {"role": "Blanca", "name": "\u00c0ngels Gonyalons"}, {"role": "Sa\u00efd", "name": "Carlos Gramaje"}, {"role": "Osman /              Soldat", "name": "\u00d2scar Mas"}], "write": [{"name": "Joan Llu\u00eds Bozzo"}, {"name": "Xavier Bru de Sala"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "FHXXT9HZSZUPU59"}