{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Music", "imdb": "tt2290816", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Music"], "compose": [], "title": "Die Frau ohne Schatten", "plot_es": [""], "original_name": "Die Frau ohne Schatten", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1147861, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0086400", "name": "UNITEL"}, {"imdb": "0044989", "name": "\u00d6sterreichischer Rundfunk (ORF)"}, {"imdb": "0053646", "name": "3Sat"}], "total_users": 0, "id_media": "2PANYVDW7K7XK6K", "director": [{"name": "Karina Fibich"}], "country": ["Germany", "Austria", "Japan"], "cast": [{"role": "Der Kaiser", "name": "Stephen Gould"}, {"role": "Der Kaiserin", "name": "Anne Schwanewilms"}, {"role": "Die Amme", "name": "Michaela Schuster"}, {"role": "Barak, der F\u00e4rber", "name": "Wolfgang Koch"}, {"role": "Baraks Weib", "name": "Evelyn Herlitzius"}, {"role": "Der Ein\u00e4ugige", "name": "Markus Br\u00fcck"}, {"role": "Der Einarmige", "name": "Steven Humes"}, {"role": "Der Bucklige", "name": "Andreas Conrad"}, {"role": "Die Stimme des Falken", "name": "Rachel Frenkel"}, {"role": "Erscheinung eines J\u00fcnglings", "name": "Peter Sonn"}], "write": [{"name": "Hugo von Hofmannsthal"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "220"}