{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0267877", "year": "1983", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Regard Jonathan/Jean Louvet, son oeuvre", "plot_es": [""], "original_name": "Regard Jonathan/Jean Louvet, son oeuvre", "mediaType": 3, "languages": ["French"], "idm": 1361523, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5446da690a358a4e248b4567"}, "date": {"usec": 349000, "sec": 1414408488}, "title": "@Fichas@"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0020729", "name": "D\u00e9rives Productions"}, {"imdb": "0014323", "name": "Wallonie Image Production"}, {"imdb": "0165555", "name": "No T\u00e9l\u00e9 Journal"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Jean-Pierre Dardenne"}, {"name": "Luc Dardenne"}], "country": ["Belgium"], "cast": [{"role": "-", "name": "Catherine Bady"}, {"role": "-", "name": "Michel de Warzee"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "ACN6AHSPVDRRW5W", "runtime": "57", "lists_num": 1}