{"rating": 6.43, "links": [], "ratings_num": 7, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0078763", "year": 1979, "plot": ["Filip compra una c\u00e1mara de pel\u00edcula de 8 mm cuando nace su primer hijo. Porque es la primera c\u00e1mara de la ciudad, es nombrado fot\u00f3grafo oficial por el jefe local del partido. Sus horizontes ampl\u00edan cuando es enviado a festivales de cine regionales con sus primeras obras, pero su enfoque sobre la pel\u00edcula que tambi\u00e9n conduce a conflictos internos y dilemas filos\u00f3ficos."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "L'amateur", "plot_es": ["Filip compra una c\u00e1mara de pel\u00edcula de 8 mm cuando nace su primer hijo. Porque es la primera c\u00e1mara de la ciudad, es nombrado fot\u00f3grafo oficial por el jefe local del partido. Sus horizontes ampl\u00edan cuando es enviado a festivales de cine regionales con sus primeras obras, pero su enfoque sobre la pel\u00edcula que tambi\u00e9n conduce a conflictos internos y dilemas filos\u00f3ficos."], "original_name": "Amator", "mediaType": 2, "write": [{"photo": "/9b/f2/9bf200e9537d7670c50e40fd082cc704.jpg", "role": " dialogue", "name": "Krzysztof Kieslowski", "id": 3361}, {"role": " dialogue", "name": "Jerzy Stuhr"}], "plot_en": ["Filip compra una c\u00e1mara de pel\u00edcula de 8 mm cuando nace su primer hijo. Porque es la primera c\u00e1mara de la ciudad, es nombrado fot\u00f3grafo oficial por el jefe local del partido. Sus horizontes ampl\u00edan cuando es enviado a festivales de cine regionales con sus primeras obras, pero su enfoque sobre la pel\u00edcula que tambi\u00e9n conduce a conflictos internos y dilemas filos\u00f3ficos."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "508af02939666464ef006578"}, "date": {"usec": 528000, "sec": 1372767998}, "title": "peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5157483039666464ef01118e"}, "date": {"usec": 442000, "sec": 1372771709}, "title": "CiNE SOBRE FOT\u00f3GRAFOS"}, {"_idMediaList": {"$id": "520d19f90a358adc58000002"}, "date": {"usec": 155000, "sec": 1376590502}, "title": "Krzysztof Kieslowski"}, {"_idMediaList": {"$id": "53be3fa7060f0e8e708b4569"}, "date": {"usec": 683000, "sec": 1404981772}, "title": "Cine dentro del cine"}, {"_idMediaList": {"$id": "53de3ec383f2f04e6d8b4567"}, "date": {"usec": 298000, "sec": 1407074150}, "title": "Krzysztof Kieslowski"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0684821", "name": "Wielislawa Piotrowska"}], "total_users": 104, "aka": null, "director": [{"photo": "/9b/f2/9bf200e9537d7670c50e40fd082cc704.jpg", "role": null, "name": "Krzysztof Kieslowski", "id": 3361}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 1, "2": 1, "5": 1, "4": 3}}, "country": ["Poland"], "cast": [{"role": "Filip Mosz", "name": "Jerzy Stuhr"}, {"role": "Irka Mosz", "name": "Malgorzata Zabkowska"}, {"role": "Anna Wlodarczyk", "name": "Ewa Pokas"}, {"role": "Director", "name": "Stefan Czyzewski"}, {"role": "Stanislaw Osuch", "name": "Jerzy Nowak"}, {"role": "Witek Jachowicz", "name": "Tadeusz Bradecki"}, {"role": "Piotrek Krawczyk", "name": "Marek Litewka"}, {"role": "Kedzierski", "name": "Boguslaw Sobczuk"}, {"role": "Himself", "name": "Krzysztof Zanussi"}, {"role": "Himself", "name": "Andrzej Jurga"}], "idm": 419130, "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZAV6NHDVD6", "runtime": "117", "lists_num": 5}