{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt2304310", "year": "2013", "plot": ["Juan y Gustavo se amaron cuando ambos ten\u00edan 16 a\u00f1os hasta que fueron separados por la sociedad represora de la \u00e9poca. La decepci\u00f3n que creci\u00f3 en sus vidas marc\u00f3 sus relaciones futuras. S\u00f3lo el recuerdo de los momentos compartidos, conserv\u00f3 encendida la llama de un amor que logr\u00f3 resistir el paso del tiempo. Sesenta a\u00f1os despu\u00e9s, en la cita del reencuentro, cada uno ir\u00e1 con su bagaje de sue\u00f1os rotos, trayendo consigo la magia adolescente que los a\u00f1os no han podido destruir. (FILMAFFINITY)"], "genres": [], "compose": [], "title": "Pr\u00edncipe azul", "plot_es": ["Juan y Gustavo se amaron cuando ambos ten\u00edan 16 a\u00f1os hasta que fueron separados por la sociedad represora de la \u00e9poca. La decepci\u00f3n que creci\u00f3 en sus vidas marc\u00f3 sus relaciones futuras. S\u00f3lo el recuerdo de los momentos compartidos, conserv\u00f3 encendida la llama de un amor que logr\u00f3 resistir el paso del tiempo. Sesenta a\u00f1os despu\u00e9s, en la cita del reencuentro, cada uno ir\u00e1 con su bagaje de sue\u00f1os rotos, trayendo consigo la magia adolescente que los a\u00f1os no han podido destruir. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "Pr\u00edncipe azul", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1310886, "plot_en": ["Juan y Gustavo se amaron cuando ambos ten\u00edan 16 a\u00f1os hasta que fueron separados por la sociedad represora de la \u00e9poca. La decepci\u00f3n que creci\u00f3 en sus vidas marc\u00f3 sus relaciones futuras. S\u00f3lo el recuerdo de los momentos compartidos, conserv\u00f3 encendida la llama de un amor que logr\u00f3 resistir el paso del tiempo. Sesenta a\u00f1os despu\u00e9s, en la cita del reencuentro, cada uno ir\u00e1 con su bagaje de sue\u00f1os rotos, trayendo consigo la magia adolescente que los a\u00f1os no han podido destruir. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "S9KKKN95ZF9N9SD", "director": [{"name": "Jorge Polaco"}], "country": [], "cast": [{"role": "Juan", "name": "Ariel Bonomi"}, {"role": "Marta", "name": "Pola Borja"}, {"role": "Gustavo", "name": "Harry Havilio"}, {"role": "Linyera", "name": "Daniel Kargieman"}, {"role": "Mim\u00ed", "name": "Lidia Mancini"}], "write": [{"name": "Tatiana Barrero"}, {"name": "Eugenio Griffero"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}