{"rating": 7.75, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-01-17 01:33:32", "sprite": "youtube", "idv": 4660391, "NickAddedBy": "Okrattes", "price": "", "addedBy": 3046253, "url": "http://youtube.com/watch?v=EcZDiJB0TTI", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-01-17", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "Okrattes", "sub": "VO"}], "ratings_num": 8, "maingenre": "", "imdb": "tt0897265", "year": 2006, "plot": ["Victor Klemperer (1881-1960), profesor de literatura en Dresden, era jud\u00edo; Gracias a los esfuerzos de su esposa, sobrevivi\u00f3 a la guerra. Desde 1933, cuando Hitler lleg\u00f3 al poder a fin de la guerra, mantuvo un diario prestando atenci\u00f3n al uso de palabras de los Nazis. Esta pel\u00edcula toma el final de 1945 como su punto de vista, con un narrador mirando hacia atr\u00e1s como si Klemperer Lee de su diario. Analiza el uso de palabras sencillas como \"folk\", \"eterna\", y \"vivir.\" intercalados son fotograf\u00edas personales, material de archivo de noticiario de l\u00edderes del Reich y de la vida en Alemania despu\u00e9s y algunos otros dispositivos narrativas. Aunque \u00e9l es desapasionado, temor y miedo de Klemperer resuenan."], "genres": [""], "compose": [], "title": "La langue ne ment pas", "plot_es": ["Victor Klemperer (1881-1960), profesor de literatura en Dresden, era jud\u00edo; Gracias a los esfuerzos de su esposa, sobrevivi\u00f3 a la guerra. Desde 1933, cuando Hitler lleg\u00f3 al poder a fin de la guerra, mantuvo un diario prestando atenci\u00f3n al uso de palabras de los Nazis. Esta pel\u00edcula toma el final de 1945 como su punto de vista, con un narrador mirando hacia atr\u00e1s como si Klemperer Lee de su diario. Analiza el uso de palabras sencillas como \"folk\", \"eterna\", y \"vivir.\" intercalados son fotograf\u00edas personales, material de archivo de noticiario de l\u00edderes del Reich y de la vida en Alemania despu\u00e9s y algunos otros dispositivos narrativas. Aunque \u00e9l es desapasionado, temor y miedo de Klemperer resuenan."], "original_name": "La langue ne ment pas", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Victor Klemperer"}], "plot_en": ["Victor Klemperer (1881-1960), profesor de literatura en Dresden, era jud\u00edo; Gracias a los esfuerzos de su esposa, sobrevivi\u00f3 a la guerra. Desde 1933, cuando Hitler lleg\u00f3 al poder a fin de la guerra, mantuvo un diario prestando atenci\u00f3n al uso de palabras de los Nazis. Esta pel\u00edcula toma el final de 1945 como su punto de vista, con un narrador mirando hacia atr\u00e1s como si Klemperer Lee de su diario. Analiza el uso de palabras sencillas como \"folk\", \"eterna\", y \"vivir.\" intercalados son fotograf\u00edas personales, material de archivo de noticiario de l\u00edderes del Reich y de la vida en Alemania despu\u00e9s y algunos otros dispositivos narrativas. Aunque \u00e9l es desapasionado, temor y miedo de Klemperer resuenan."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0627125", "name": "Stan Neumann"}], "total_users": 25, "id_media": "E3D9EYH4EA", "director": [{"role": null, "name": "Stan Neumann"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 1, "4": 6}}, "country": [], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTY1MDA3NTQxNV5BMl5BanBnXkFtZTcwODUyNDc3MQ@@._V1.jpg", "role": " ", "name": "Denis Lavant"}], "idm": 499824, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "79"}