{"rating": 4.67, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1215497", "year": 1985, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La gallina ciega", "plot_es": [""], "original_name": "La gallina ciega", "mediaType": 2, "write": [{"role": " diary", "name": "Max Aub"}, {"role": " adaptation", "name": "Juan Ca\u00f1o Arecha"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53375ab70a358a29508b4567"}, "date": {"usec": 295000, "sec": 1397650693}, "title": "I \u2661 80' \u221e"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 16, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Jos\u00e9 Carlos Plaza"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 2, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Ofelia Guilmain", "name": "Ana Bel\u00e9n"}, {"role": "Subdirectora", "name": "Enriqueta Carballeira"}, {"role": "Vencido", "name": "Fernando Delgado"}, {"role": "Actriz", "name": "N\u00faria Espert"}, {"role": "Tamara", "name": "Julia Guti\u00e9rrez Caba"}, {"role": "Max Aub - viejo", "name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez"}, {"role": "Sobrino", "name": "Jos\u00e9 Luis Pellicena"}, {"role": "Burgu\u00e9s", "name": "\u00c1ngel Picazo"}, {"role": "Max Aub - joven", "name": "Juan Rib\u00f3"}, {"role": "Rebelde", "name": "Jos\u00e9 Sacrist\u00e1n"}], "idm": 432331, "episodeUserCreator": [], "id_media": "KHNDDZWDFX", "lists_num": 1}