{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt2211990", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Short", "Comedy"], "compose": [], "title": "Le jardin des Eden", "plot_es": [""], "original_name": "Le jardin des Eden", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1330636, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0331771", "name": "Centre National du Cin\u00e9ma et de L'image Anim\u00e9e (CNC)"}, {"imdb": "0142354", "name": "Collectivit\u00e9 Territoriale de la Corse"}, {"imdb": "0232603", "name": "Shellac Sud"}], "total_users": 0, "id_media": "ZCF64HZ3924CSSV", "director": [{"name": "S\u00e9bastien Ors"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Teddy", "name": "Fabien Ara"}, {"role": "Walter", "name": "Julien Boulenguiez"}, {"role": "Stone", "name": "Hugo Cisterne"}, {"role": "Lezard", "name": "H\u00e9lier Cisterne"}, {"role": "Juliette", "name": "G\u00e9raldine Martineau"}, {"role": "Mme Eden", "name": "Claire Nebout"}, {"role": "Tiff", "name": "Marie Puil"}, {"role": "M. Eden", "name": "Robin Renucci"}, {"role": "Mme Charon", "name": "V\u00e9ronique Reviron"}, {"role": "M. Charon", "name": "Jean-Michel Ropers"}], "write": [{"name": "S\u00e9bastien Ors"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "26"}