{"rating": 6.67, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "Animation", "imdb": "tt1180335", "year": "2006", "plot": ["Desde que el malvado mago S\u00e9ptimus y su ayudante fueron desterrados de la Colina del Drag\u00f3n, la vida all\u00ed es pl\u00e1cida y tranquila. Pero S\u00e9ptimus encuentra el modo de regresar con la ayuda de un objeto mal\u00e9fico y de un poder terror\u00edfico que ha ca\u00eddo en sus manos: el Cubo M\u00e1gico. Ahora, los habitantes de la Colina del Drag\u00f3n y del mundo corren un gran peligro. El peque\u00f1o drag\u00f3n Elfy, su amigo Kevin y su abuelo Ethelbert, el drag\u00f3n guardi\u00e1n de la colina, se enfrentan a nuevas y fant\u00e1sticas aventuras luchando contra el mal."], "genres": ["Animation", "Adventure", "Family", "Fantasy"], "compose": [], "title": "El cubo m\u00e1gico", "plot_es": ["Desde que el malvado mago S\u00e9ptimus y su ayudante fueron desterrados de la Colina del Drag\u00f3n, la vida all\u00ed es pl\u00e1cida y tranquila. Pero S\u00e9ptimus encuentra el modo de regresar con la ayuda de un objeto mal\u00e9fico y de un poder terror\u00edfico que ha ca\u00eddo en sus manos: el Cubo M\u00e1gico. Ahora, los habitantes de la Colina del Drag\u00f3n y del mundo corren un gran peligro. El peque\u00f1o drag\u00f3n Elfy, su amigo Kevin y su abuelo Ethelbert, el drag\u00f3n guardi\u00e1n de la colina, se enfrentan a nuevas y fant\u00e1sticas aventuras luchando contra el mal."], "original_name": "El cubo m\u00e1gico", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 609573, "plot_en": ["Desde que el malvado mago S\u00e9ptimus y su ayudante fueron desterrados de la Colina del Drag\u00f3n, la vida all\u00ed es pl\u00e1cida y tranquila. Pero S\u00e9ptimus encuentra el modo de regresar con la ayuda de un objeto mal\u00e9fico y de un poder terror\u00edfico que ha ca\u00eddo en sus manos: el Cubo M\u00e1gico. Ahora, los habitantes de la Colina del Drag\u00f3n y del mundo corren un gran peligro. El peque\u00f1o drag\u00f3n Elfy, su amigo Kevin y su abuelo Ethelbert, el drag\u00f3n guardi\u00e1n de la colina, se enfrentan a nuevas y fant\u00e1sticas aventuras luchando contra el mal."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0230460", "name": "M5 Audiovisual"}, {"imdb": "0090818", "name": "Milimetros Feature Animation"}, {"imdb": "0099766", "name": "Dziki Film"}], "total_users": 8, "aka": null, "director": [{"name": "\u00c1ngel Izquierdo"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [], "write": [{"name": "Antonio Zurera"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "T434ES5SCW3NRTE", "runtime": "80"}