{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt2936548", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Short", "Fantasy"], "compose": [], "title": "La herida", "plot_es": [""], "original_name": "La herida", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1307906, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0423854", "name": "GM Producciones"}], "total_users": 0, "id_media": "R39PW79N4AXPNR4", "director": [{"name": "Alejandro Montoya Molina"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Alicia", "name": "Grazia Hern\u00e1ndez"}, {"role": "Alumno", "name": "Carlos Jim\u00e9nez Mar\u00edn"}, {"role": "Alumna", "name": "Maria Karnaukhova"}, {"role": "Alumna", "name": "Jessica Lozada Pinz\u00f3n"}, {"role": "Figuraci\u00f3n", "name": "Jorge Juan Magraner"}, {"role": "Figuraci\u00f3n", "name": "Mar\u00eda Carmen Molina Garc\u00eda"}, {"role": "Profesor", "name": "Javier Pinto"}, {"role": "Guillermo", "name": "Enrique Real"}, {"role": "\u00cd\u00f1igo", "name": "Cristian Sestayo"}], "write": [{"name": "Alejandro Montoya Molina"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "12"}