{"rating": 7.26, "links": [], "ratings_num": 1780, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1986825", "year": 2012, "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Los ni\u00f1os salvajes", "plot_es": [""], "original_name": "Els nens salvatges", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Patricia Ferreira"}, {"role": null, "name": "Virginia Yag\u00fce"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "547c8b5c706a5e795e8b4567"}, "date": {"usec": 168000, "sec": 1417449015}, "title": "buenosdias"}, {"_idMediaList": {"$id": "5493915a8505afe5488b4571"}, "date": {"usec": 385000, "sec": 1418957973}, "title": "Pel\u00edculas espa\u00f1olas, pendientes."}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "associate producer  ", "imdb": "4055880", "name": "Pep Amores"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1628249", "name": "Gonzalo Bendala"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2199219", "name": "Miriam Port\u00e9"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "1636556", "name": "Marta Velasco"}], "total_users": 16541, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Patricia Ferreira"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 62, "3": 426, "2": 85, "5": 478, "4": 728}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Oki", "name": "Marina Comas"}, {"role": "\u00c0lex", "name": "\u00c0lex Monner"}, {"role": "Gabi", "name": "Albert Bar\u00f3"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMzI4NDY0MTMwNV5BMl5BanBnXkFtZTcwOTQ2MzkxNA@@._V1.jpg", "role": "J\u00falia", "name": "Aina Clotet"}, {"role": "Rosa", "name": "Ana Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Luis", "name": "Jos\u00e9 Luis Garc\u00eda P\u00e9rez"}, {"role": "Elisa", "name": "Montse Germ\u00e1n"}, {"photo": "/09/63/0963dd29a4a1340b17a9024c4c0fb6d6.jpg", "role": "\u00c0ngel", "name": "Francesc Orella", "id": 452}, {"role": "Raquel", "name": "Marisol Membrillo"}, {"role": "Laura", "name": "Clara Segura"}], "idm": 371545, "episodeUserCreator": [], "id_media": "2N2N4N4HHU", "lists_num": 96}