{"rating": 6.5, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0075266", "year": "1976", "plot": ["El protagonista de la pel\u00edcula \u2014la m\u00e1s convencional de Kluge desde el punto de vista narrativo\u2014 es Ferdinand Rieche, un ex comisario que, tras ser expulsado de la polic\u00eda a ra\u00edz de su escaso entusiasmo por las limitaciones impuestas por el estado de derecho, encuentra trabajo como responsable de la seguridad de una planta qu\u00edmica. Despu\u00e9s de haber demostrado con creces su disparatado celo profesional y su mezquindad personal, Rieche vuelve a ser despedido y se propone poner al descubierto por cuenta propia las lagunas existentes en la protecci\u00f3n que reciben los cargos pol\u00edticos del pa\u00eds. En Ferdinand el radical tenemos, pues, una divertida s\u00e1tira sobre uno de los personajes protot\u00edpicos de la Alemania de la \u00e9poca, el del peque\u00f1o-burgu\u00e9s fan\u00e1ticamente obsesionado con la seguridad."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Fernando el radical", "plot_es": ["El protagonista de la pel\u00edcula \u2014la m\u00e1s convencional de Kluge desde el punto de vista narrativo\u2014 es Ferdinand Rieche, un ex comisario que, tras ser expulsado de la polic\u00eda a ra\u00edz de su escaso entusiasmo por las limitaciones impuestas por el estado de derecho, encuentra trabajo como responsable de la seguridad de una planta qu\u00edmica. Despu\u00e9s de haber demostrado con creces su disparatado celo profesional y su mezquindad personal, Rieche vuelve a ser despedido y se propone poner al descubierto por cuenta propia las lagunas existentes en la protecci\u00f3n que reciben los cargos pol\u00edticos del pa\u00eds. En Ferdinand el radical tenemos, pues, una divertida s\u00e1tira sobre uno de los personajes protot\u00edpicos de la Alemania de la \u00e9poca, el del peque\u00f1o-burgu\u00e9s fan\u00e1ticamente obsesionado con la seguridad."], "original_name": "Der starke Ferdinand", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1237869, "plot_en": ["El protagonista de la pel\u00edcula \u2014la m\u00e1s convencional de Kluge desde el punto de vista narrativo\u2014 es Ferdinand Rieche, un ex comisario que, tras ser expulsado de la polic\u00eda a ra\u00edz de su escaso entusiasmo por las limitaciones impuestas por el estado de derecho, encuentra trabajo como responsable de la seguridad de una planta qu\u00edmica. Despu\u00e9s de haber demostrado con creces su disparatado celo profesional y su mezquindad personal, Rieche vuelve a ser despedido y se propone poner al descubierto por cuenta propia las lagunas existentes en la protecci\u00f3n que reciben los cargos pol\u00edticos del pa\u00eds. En Ferdinand el radical tenemos, pues, una divertida s\u00e1tira sobre uno de los personajes protot\u00edpicos de la Alemania de la \u00e9poca, el del peque\u00f1o-burgu\u00e9s fan\u00e1ticamente obsesionado con la seguridad."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071941", "name": "Edgar Reitz Film (ERF)"}, {"imdb": "0092541", "name": "Kairos-Film"}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Alexander Kluge"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["West Germany"], "cast": [{"role": "Ferdinand Rieche", "name": "Heinz Schubert"}, {"role": "Gertie Kahlmann", "name": "V\u00e9r\u00e9nice Rudolph"}, {"role": "Kniebeling", "name": "Joachim Hackethal"}, {"role": "Wilutzki", "name": "Gert G\u00fcnther Hoffmann"}, {"role": "Ganter", "name": "Heinz Schimmelpfennig"}, {"role": "Kobras", "name": "Siegfried Wischnewski"}, {"role": "Rosotschke", "name": "Erich Kleiber"}, {"role": "Dr. Haferkamp", "name": "Daphne Wagner"}, {"role": "-", "name": "Hans Faber"}, {"role": "-", "name": "Rudolf Bockelmann"}], "write": [{"name": "Alexander Kluge"}, {"name": "Alexander Kluge"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZWEV9ZPDE447Y3A"}