{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt2776612", "year": "2013", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Etreum la Pel\u00edcula", "plot_es": [""], "original_name": "Etreum la Pel\u00edcula", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1348956, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0419404", "name": "Professional and La Casona"}], "total_users": 0, "id_media": "ZXPKDXR9E64KTNZ", "director": [{"name": "Javier Teran"}], "country": ["Bolivia"], "cast": [{"role": "Ni\u00f1a", "name": "Camila Berbetty"}, {"role": "Reportera", "name": "Mariel Cornejo"}, {"role": "Mujer de la Tierr", "name": "Pamela Guti\u00e9rrez"}, {"role": "Kallawaya", "name": "Abelino Paucar"}, {"role": "Jefe", "name": "Edgar Pol"}, {"role": "Rosario", "name": "Farah Rahib"}, {"role": "Cura", "name": "Fernando Ricaldi"}, {"role": "Ni\u00f1o", "name": "Carlos Saldias"}, {"role": "Periodista", "name": "Estefan\u00eda Sensano"}, {"role": "Etreum", "name": "Javier B. Suarez"}], "write": [{"name": "Javier Ter\u00e1n"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "80"}