{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt3150912", "year": "2013", "plot": ["Documental que narra el d\u00eda a d\u00eda de un recinto para ni\u00f1os especiales. Los ni\u00f1os con discapacidad mental y con alg\u00fan problema de adaptaci\u00f3n tienen su espacio en un peque\u00f1o colegio en la frontera entre B\u00e9lgica y Francia. A la b\u00fasqueda de hacer m\u00e1s f\u00e1cil sus vidas, los docentes tratan de resolver las inc\u00f3gnitas que les plantean las dificultades de estos muchachos. Siempre tratando que estos ni\u00f1os sean felices."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "A cielo abierto", "plot_es": ["Documental que narra el d\u00eda a d\u00eda de un recinto para ni\u00f1os especiales. Los ni\u00f1os con discapacidad mental y con alg\u00fan problema de adaptaci\u00f3n tienen su espacio en un peque\u00f1o colegio en la frontera entre B\u00e9lgica y Francia. A la b\u00fasqueda de hacer m\u00e1s f\u00e1cil sus vidas, los docentes tratan de resolver las inc\u00f3gnitas que les plantean las dificultades de estos muchachos. Siempre tratando que estos ni\u00f1os sean felices."], "original_name": "\u00c0 ciel ouvert", "mediaType": 3, "languages": ["French"], "idm": 1376507, "plot_en": ["Documental que narra el d\u00eda a d\u00eda de un recinto para ni\u00f1os especiales. Los ni\u00f1os con discapacidad mental y con alg\u00fan problema de adaptaci\u00f3n tienen su espacio en un peque\u00f1o colegio en la frontera entre B\u00e9lgica y Francia. A la b\u00fasqueda de hacer m\u00e1s f\u00e1cil sus vidas, los docentes tratan de resolver las inc\u00f3gnitas que les plantean las dificultades de estos muchachos. Siempre tratando que estos ni\u00f1os sean felices."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071066", "name": "Archipel 33"}, {"imdb": "0075922", "name": "Les Films du Fleuve"}, {"imdb": "0011677", "name": "Radio T\u00e9l\u00e9vision Belge Francophone (RTBF)"}], "total_users": 0, "id_media": "R5PHDDF7RUAVUDR", "director": [{"name": "Mariana Otero"}], "country": ["France", "Belgium"], "cast": [], "write": [{"name": "Mariana Otero"}, {"name": "Anne Paschetta"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "110"}