{"rating": 5, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-10 11:10:14", "sprite": "canalsur", "idv": 2849, "NickAddedBy": "sneasel57", "price": "", "addedBy": 109410, "url": "http://canalsuralacarta.es/television/video/jaen--renacimiento-del-sur--vandelvira--i/info/13970/127", "host": "Canal Sur", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "sneasel57", "sub": ""}], "ratings_num": 3, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Ja\u00e9n, Renacimiento del Sur. Vandelvira (I)Director: an\u00f3nimoActores: an\u00f3nimoTrata sobre Andr\u00e9s de Vandelvira, maestro mayor de la Catedral de Ja\u00e9n, habla sobre la historia del arquitecto y las obras que construyo en la provincia de Ja\u00e9n."], "languages": [], "compose": [], "title": "Ja\u00e9n, Renacimiento del Sur. Vandelvira (I)", "plot_es": ["Nombre Original: Ja\u00e9n, Renacimiento del Sur. Vandelvira (I)Director: an\u00f3nimoActores: an\u00f3nimoTrata sobre Andr\u00e9s de Vandelvira, maestro mayor de la Catedral de Ja\u00e9n, habla sobre la historia del arquitecto y las obras que construyo en la provincia de Ja\u00e9n."], "original_name": "Ja\u00e9n, Renacimiento del Sur. Vandelvira (I)", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Ja\u00e9n, Renacimiento del Sur. Vandelvira (I)Director: an\u00f3nimoActores: an\u00f3nimoTrata sobre Andr\u00e9s de Vandelvira, maestro mayor de la Catedral de Ja\u00e9n, habla sobre la historia del arquitecto y las obras que construyo en la provincia de Ja\u00e9n."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 36, "id_media": "6F9CU3EDU6", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 1, "5": 0, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21517, "episodeUserCreator": [], "aka": null}