{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0444552", "year": "1993", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Les yeux au plafond", "plot_es": [""], "original_name": "Les yeux au plafond", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1183692, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "A7DPU22UA5A3DY3", "director": [{"name": "Mathieu Amalric"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "-", "name": "Mathieu Amalric"}, {"role": "-", "name": "Nathalie Boutefeu"}, {"role": "-", "name": "Nathalie Clair"}, {"role": "-", "name": "Joana de Medeiros"}, {"role": "-", "name": "Alain Guiraudie"}, {"role": "-", "name": "Ma\u00eft\u00e9 Maill\u00e9"}, {"role": "-", "name": "Pascale Pouzadoux"}, {"role": "-", "name": "Marcelo Teles"}], "write": [{"name": "Mathieu Amalric"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}