{"rating": 7.2, "links": [], "ratings_num": 45, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Les veus del PamanoDirector: Llu\u00eds Mar\u00eda G\u00fcellActores: \u00c1lex Brendem\u00fchl, Lolo Herrero, Roger Coma, Mar Ulldemolins, Francesc Orella, Montse Germ\u00e1n, Rosa RenomMiniserie de dos cap\u00edtulos de 90 minutos, adaptaci\u00f3n para TV3 de la obra hom\u00f3nima de Jaume Cabr\u00e9. Les veus del Pamano, ambientada en el valle de \u00c0ssua, se desarrolla en la dif\u00edcil posguerra y narra las vivencias de un maestro de escuela (Coma) que llega con su mujer embarazada a un aparentemente id\u00edlico pueblo del Pirineo leridano, donde encarar\u00e1 una doble vida, descubierta 50 a\u00f1os m\u00e1s tarde por una maestra tras hallar su diario."], "languages": [], "compose": [], "title": "Las voces del Pamano", "plot_es": ["Nombre Original: Les veus del PamanoDirector: Llu\u00eds Mar\u00eda G\u00fcellActores: \u00c1lex Brendem\u00fchl, Lolo Herrero, Roger Coma, Mar Ulldemolins, Francesc Orella, Montse Germ\u00e1n, Rosa RenomMiniserie de dos cap\u00edtulos de 90 minutos, adaptaci\u00f3n para TV3 de la obra hom\u00f3nima de Jaume Cabr\u00e9. Les veus del Pamano, ambientada en el valle de \u00c0ssua, se desarrolla en la dif\u00edcil posguerra y narra las vivencias de un maestro de escuela (Coma) que llega con su mujer embarazada a un aparentemente id\u00edlico pueblo del Pirineo leridano, donde encarar\u00e1 una doble vida, descubierta 50 a\u00f1os m\u00e1s tarde por una maestra tras hallar su diario."], "original_name": "Las voces del Pamano", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Les veus del PamanoDirector: Llu\u00eds Mar\u00eda G\u00fcellActores: \u00c1lex Brendem\u00fchl, Lolo Herrero, Roger Coma, Mar Ulldemolins, Francesc Orella, Montse Germ\u00e1n, Rosa RenomMiniserie de dos cap\u00edtulos de 90 minutos, adaptaci\u00f3n para TV3 de la obra hom\u00f3nima de Jaume Cabr\u00e9. Les veus del Pamano, ambientada en el valle de \u00c0ssua, se desarrolla en la dif\u00edcil posguerra y narra las vivencias de un maestro de escuela (Coma) que llega con su mujer embarazada a un aparentemente id\u00edlico pueblo del Pirineo leridano, donde encarar\u00e1 una doble vida, descubierta 50 a\u00f1os m\u00e1s tarde por una maestra tras hallar su diario."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52c955e18505af89348b4567"}, "date": {"usec": 710000, "sec": 1388926458}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "51e99d5f0a358a0112000069"}, "date": {"usec": 273000, "sec": 1417563829}, "title": "Guerra Civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 290, "id_media": "4SYSF9ZDV3", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 7, "2": 2, "5": 13, "4": 20}}, "country": [], "cast": [], "idm": 19364, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}