{"rating": 6.44, "links": [], "ratings_num": 66, "maingenre": "History", "imdb": "tt1492808", "year": 2010, "plot": ["Nombre Original: El baile de San JuanDirector: Francisco Athi\u00e9Actores: Jos\u00e9 Mar\u00eda de Tavira, Marcello Mazzarella, Arielle Dombasle, Pedro Armend\u00e1riz, Cassandra Ciangherotti, Amelia Zapata, Antonio Gonz\u00e1lez, Pablo Paz, Juan Llaneras, Edna Necoechea, Antonio Rup\u00e9rez, Jean Michel NoireyCorre la \u00faltima d\u00e9cada del siglo XVIII en la Nueva Espa\u00f1a. La acci\u00f3n transcurre en la Ciudad de M\u00e9xico, habitada por aventureros locales, pobladores nativos y europeos de toda laya. Dentro de este entorno, nuestros personajes Jer\u00f3nimo Marani, core\u00f3grafo de la corte; Giovanni, su hijo mestizo, y Victoria, hija de la familia m\u00e1s encumbrada de la ciudad y enamorada de Giovanni, se mueven en medio de amores y desamores, intrigas cortesanas y reivindicaciones populares, dogmas virreinales y sue\u00f1os libertarios. En esta \u00e9poca la guerra de Independencia de M\u00e9xico est\u00e1 a tan s\u00f3lo unos a\u00f1os de dar inicio. (FILMAFFINITY)"], "genres": ["History"], "compose": [{"role": "(music by) ", "name": "Jordi Savall"}], "title": "El baile de San Juan", "plot_es": ["Nombre Original: El baile de San JuanDirector: Francisco Athi\u00e9Actores: Jos\u00e9 Mar\u00eda de Tavira, Marcello Mazzarella, Arielle Dombasle, Pedro Armend\u00e1riz, Cassandra Ciangherotti, Amelia Zapata, Antonio Gonz\u00e1lez, Pablo Paz, Juan Llaneras, Edna Necoechea, Antonio Rup\u00e9rez, Jean Michel NoireyCorre la \u00faltima d\u00e9cada del siglo XVIII en la Nueva Espa\u00f1a. La acci\u00f3n transcurre en la Ciudad de M\u00e9xico, habitada por aventureros locales, pobladores nativos y europeos de toda laya. Dentro de este entorno, nuestros personajes Jer\u00f3nimo Marani, core\u00f3grafo de la corte; Giovanni, su hijo mestizo, y Victoria, hija de la familia m\u00e1s encumbrada de la ciudad y enamorada de Giovanni, se mueven en medio de amores y desamores, intrigas cortesanas y reivindicaciones populares, dogmas virreinales y sue\u00f1os libertarios. En esta \u00e9poca la guerra de Independencia de M\u00e9xico est\u00e1 a tan s\u00f3lo unos a\u00f1os de dar inicio. (FILMAFFINITY)"], "original_name": "El baile de San Juan", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 13862, "plot_en": ["Nombre Original: El baile de San JuanDirector: Francisco Athi\u00e9Actores: Jos\u00e9 Mar\u00eda de Tavira, Marcello Mazzarella, Arielle Dombasle, Pedro Armend\u00e1riz, Cassandra Ciangherotti, Amelia Zapata, Antonio Gonz\u00e1lez, Pablo Paz, Juan Llaneras, Edna Necoechea, Antonio Rup\u00e9rez, Jean Michel NoireyCorre la \u00faltima d\u00e9cada del siglo XVIII en la Nueva Espa\u00f1a. La acci\u00f3n transcurre en la Ciudad de M\u00e9xico, habitada por aventureros locales, pobladores nativos y europeos de toda laya. Dentro de este entorno, nuestros personajes Jer\u00f3nimo Marani, core\u00f3grafo de la corte; Giovanni, su hijo mestizo, y Victoria, hija de la familia m\u00e1s encumbrada de la ciudad y enamorada de Giovanni, se mueven en medio de amores y desamores, intrigas cortesanas y reivindicaciones populares, dogmas virreinales y sue\u00f1os libertarios. En esta \u00e9poca la guerra de Independencia de M\u00e9xico est\u00e1 a tan s\u00f3lo unos a\u00f1os de dar inicio. (FILMAFFINITY)"], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0022287", "name": "\u00c1lvaro Alonso"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0040481", "name": "Francisco Athi\u00e9"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0056885", "name": "Gerardo Barrera"}, {"role": "line producer: Mexico  ", "imdb": "0139964", "name": "Mariano Carranco"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1486258", "name": "Didier Couedic"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "3631743", "name": "Claudia Lepage"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1082480", "name": "Harold S\u00e1nchez"}], "total_users": 182, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Francisco Athi\u00e9"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 18, "2": 6, "5": 19, "4": 15}}, "country": ["Mexico", "France", "Germany", "Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BOTg1Nzg5MDc0N15BMl5BanBnXkFtZTcwMDI1MDIyMw@@._V1.jpg", "role": "Giovanni Marani", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda de Tavira"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMyMDc1OTg3Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwMjg5NzAwNA@@._V1.jpg", "role": "Jer\u00f3nimo Marani", "name": "Marcello Mazzarella"}, {"photo": "/b1/6b/b16bf34cc49c241fab9f94c8a08b0428.jpg", "role": "Marqu\u00e9s de la Villa", "name": "Pedro Armend\u00e1riz Jr.", "id": 9076}, {"role": "Arzobispo", "name": "Antonio Rup\u00e9rez"}, {"role": "Virrey", "name": "Alberto Gonz\u00e1lez"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI2ODk0NDA2NV5BMl5BanBnXkFtZTYwMjQ0MTM1._V1.jpg", "role": "Virreina", "name": "Arielle Dombasle"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTM2ODA3NTAyOF5BMl5BanBnXkFtZTcwNDI4MzI5NA@@._V1.jpg", "role": "Varon Von R\u00fchm", "name": "Torsten Fuchs"}, {"role": "El Bicho", "name": "Pablo Paz"}, {"role": "Fray Eusebio", "name": "Carlos Cobos"}, {"role": "Jacinto", "name": "Yotuel Romero"}], "write": [{"role": null, "name": "Francisco Athi\u00e9"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "ZE96FH6WRD", "runtime": "100"}