{"rating": 7.43, "ratings_num": 23, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "\u00d2scar Dalmau", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:14:12", "sprite": "tv3", "idv": 14642, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3506151", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "\u00d2scar Dalmau", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "\u00d2scar Dalmau", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302022, "episode": 1, "idc": 135035}, {"num": 2, "name": "Laia Ferrer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:16:01", "sprite": "tv3", "idv": 14643, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3518930", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Laia Ferrer", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Laia Ferrer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302142, "episode": 2, "idc": 135036}, {"num": 3, "name": "\u00c0ngel Ll\u00e0cer", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:17:20", "sprite": "tv3", "idv": 14644, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3532290", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "\u00c0ngel Ll\u00e0cer", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "\u00c0ngel Ll\u00e0cer", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302224, "episode": 3, "idc": 135037}, {"num": 4, "name": "Albert Monteys", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:18:38", "sprite": "tv3", "idv": 14645, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3544750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Albert Monteys", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Albert Monteys", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302263, "episode": 4, "idc": 135038}, {"num": 5, "name": "Manu Guix", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:19:59", "sprite": "tv3", "idv": 14646, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3556110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Manu Guix", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Manu Guix", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302371, "episode": 5, "idc": 135039}, {"num": 6, "name": "Juanjo S\u00e1ez", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:20:30", "sprite": "tv3", "idv": 14647, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3568110", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Juanjo S\u00e1ez", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Juanjo S\u00e1ez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302382, "episode": 6, "idc": 135040}, {"num": 7, "name": "Ricard Robles", "links": [], "title": "Ricard Robles", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Ricard Robles", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1317302438, "episode": 7, "idc": 135041}, {"num": 8, "name": "Pastora", "links": [], "title": "Pastora", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Pastora", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1317302577, "episode": 8, "idc": 135042}, {"num": 9, "name": "Clara Segura", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:23:39", "sprite": "tv3", "idv": 14650, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3599510", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Clara Segura", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Clara Segura", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302611, "episode": 9, "idc": 135043}, {"num": 10, "name": "Polseres Vermelles", "links": [], "title": "Polseres Vermelles", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Polseres Vermelles", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1317302643, "episode": 10, "idc": 135044}, {"num": 11, "name": "Toni Moog", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:24:59", "sprite": "tv3", "idv": 14652, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3620330", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Toni Moog", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Toni Moog", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317302674, "episode": 11, "idc": 135045}, {"num": 13, "name": "Pol\u00f2nia", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:12:28", "sprite": "tv3", "idv": 14641, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3632610", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Pol\u00f2nia", "season": 1, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Pol\u00f2nia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317301903, "episode": 13, "idc": 135034}], "3": [{"num": 1, "name": "Aix\u00f2 no \u00e9s un joc ( 1a part )", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-26 00:11:00", "sprite": "tv3", "idv": 1380204, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/4178170", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "Aix\u00f2 no \u00e9s un joc ( 1a part )", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Aix\u00f2 no \u00e9s un joc ( 1a part )", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351203042, "episode": 1, "idc": 441073}, {"num": 2, "name": "Aix\u00f2 no \u00e9s un joc ( 2a part )", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-10-26 00:12:38", "sprite": "tv3", "idv": 1380207, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/4185410", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-10-26", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "Aix\u00f2 no \u00e9s un joc ( 2a part )", "season": 3, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Aix\u00f2 no \u00e9s un joc ( 2a part )", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1351203143, "episode": 2, "idc": 441074}], "2": [{"num": 1, "name": "Carme Ruscalleda", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-09-29 15:09:49", "sprite": "tv3", "idv": 14640, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3710671", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-09-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Carme Ruscalleda", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Carme Ruscalleda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1317301761, "episode": 1, "idc": 135033}, {"num": 3, "name": "Quim Masferrer   Robots", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-10 23:24:42", "sprite": "tv3", "idv": 19252, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3761411", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Quim Masferrer   Robots", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Quim Masferrer   Robots", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320963859, "episode": 3, "idc": 149008}, {"num": 4, "name": "Delaf\u00e9 y las Flores Azules", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-10 23:25:32", "sprite": "tv3", "idv": 19253, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3773651", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Delaf\u00e9 y las Flores Azules", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Delaf\u00e9 y las Flores Azules", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320963916, "episode": 4, "idc": 149009}, {"num": 5, "name": "Marc Cartes, Jordi Mart\u00ednez i N\u00faria Gago", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-10 23:26:15", "sprite": "tv3", "idv": 19254, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3781750", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Marc Cartes, Jordi Mart\u00ednez i N\u00faria Gago", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Marc Cartes, Jordi Mart\u00ednez i N\u00faria Gago", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320963960, "episode": 5, "idc": 149010}, {"num": 6, "name": "Mag Lari", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-10 23:26:44", "sprite": "tv3", "idv": 19255, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3797050", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Mag Lari", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Mag Lari", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320963989, "episode": 6, "idc": 149012}, {"num": 7, "name": "Toni Alb\u00e0", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-16 23:40:08", "sprite": "tv3", "idv": 19883, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3804690", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-16", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Toni Alb\u00e0", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Toni Alb\u00e0", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321483187, "episode": 7, "idc": 150849}, {"num": 8, "name": "Araceli Segarra", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-23 23:40:00", "sprite": "tv3", "idv": 20578, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3823130", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Araceli Segarra", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Araceli Segarra", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322087985, "episode": 8, "idc": 152686}, {"num": 9, "name": "Josep M\u00aa Pou", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-01 21:22:46", "sprite": "tv3", "idv": 22434, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "url": "http://tv3.cat/videos/3831351", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-01", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Josep M\u00aa Pou", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Josep M\u00aa Pou", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322691555, "episode": 9, "idc": 154696}, {"num": 10, "name": "Manos de Topo", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-10 00:31:24", "sprite": "tv3", "idv": 23791, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3845230", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Manos de Topo", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Manos de Topo", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323473352, "episode": 10, "idc": 158449}, {"num": 11, "name": "Joan Corbella", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-15 13:53:50", "sprite": "tv3", "idv": 25273, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3857590", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-15", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Joan Corbella", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Joan Corbella", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1323900833, "episode": 11, "idc": 160618}, {"num": 12, "name": "Elena Gadel", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-12-23 18:59:08", "sprite": "tv3", "idv": 27244, "NickAddedBy": "yorvis", "price": "", "addedBy": 11808, "url": "http://tv3.cat/videos/3866790", "host": "TV3", "DateAdded": "2011-12-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "yorvis", "sub": ""}], "title": "Elena Gadel", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Elena Gadel", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1324663123, "episode": 12, "idc": 165569}, {"num": 13, "name": "Godoy", "title": "Godoy", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Godoy", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1326384446, "episode": 13, "idc": 180801}, {"num": 14, "name": "Gerard Sol\u00e9 i Berto Mart\u00ednez", "title": "Gerard Sol\u00e9 i Berto Mart\u00ednez", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Gerard Sol\u00e9 i Berto Mart\u00ednez", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327074616, "episode": 14, "idc": 186730}, {"num": 15, "name": "Dani Clos i Francesc Ros\u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-01-26 20:57:13", "sprite": "tv3", "idv": 63795, "NickAddedBy": "JamKills", "price": "", "addedBy": 1542, "url": "http://tv3.cat/videos/3915830", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-01-26", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JamKills", "sub": ""}], "title": "Dani Clos i Francesc Ros\u00e9s", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Dani Clos i Francesc Ros\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1327607817, "episode": 15, "idc": 187805}, {"num": 16, "name": "Albert Casals i Albert Bosch", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-02-23 00:09:23", "sprite": "tv3", "idv": 1969817, "NickAddedBy": "adriamichi", "price": "", "addedBy": 49957, "url": "http://tv3.cat/videos/3929510", "host": "TV3", "DateAdded": "2013-02-23", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "adriamichi", "sub": "Catal\u00e0"}], "title": "Albert Casals i Albert Bosch", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Albert Casals i Albert Bosch", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328134405, "episode": 16, "idc": 189329}, {"num": 17, "name": "T de Teatre", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-10 20:59:27", "sprite": "tv3", "idv": 85215, "NickAddedBy": "uri_and", "price": "", "addedBy": 349526, "url": "http://tv3.cat/videos/3937450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "uri_and", "sub": ""}], "title": "T de Teatre", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "T de Teatre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1328791984, "episode": 17, "idc": 345416}, {"num": 18, "name": "Els Amics de les Arts", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-15 23:49:53", "sprite": "tv3", "idv": 96763, "NickAddedBy": "uri_and", "price": "", "addedBy": 349526, "url": "http://tv3.cat/videos/3950010", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-15", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "uri_and", "sub": ""}], "title": "Els Amics de les Arts", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Els Amics de les Arts", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329346173, "episode": 18, "idc": 346712}, {"num": 19, "name": "Llu\u00eds Llongueras", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-02-25 12:07:20", "sprite": "tv3", "idv": 122004, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/3960730", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-02-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "Llu\u00eds Llongueras", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Llu\u00eds Llongueras", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1329950805, "episode": 19, "idc": 347669}, {"num": 20, "name": "\u00c0lex Rigola", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-02 10:55:19", "sprite": "tv3", "idv": 137374, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/3971390", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-02", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "\u00c0lex Rigola", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "\u00c0lex Rigola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1330682092, "episode": 20, "idc": 348840}, {"num": 21, "name": "-", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-10 16:10:43", "sprite": "tv3", "idv": 159634, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/3988490", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-10", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "-", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "-", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331392214, "episode": 21, "idc": 349938}, {"num": 22, "name": "Matthew Tree i Mart\u00ed Gironell", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-16 22:57:23", "sprite": "tv3", "idv": 177063, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/3996431", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-16", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "Matthew Tree i Mart\u00ed Gironell", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Matthew Tree i Mart\u00ed Gironell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1331935015, "episode": 22, "idc": 350937}, {"num": 23, "name": "Albert Om", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-23 22:39:49", "sprite": "tv3", "idv": 203418, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/4006910", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "Albert Om", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Albert Om", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1332530883, "episode": 23, "idc": 352546}, {"num": 24, "name": "Creativitat digital amb Pilar\u00edn Bay\u00e9s", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-03-31 16:27:09", "sprite": "tv3", "idv": 236113, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/4018030", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-03-31", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "Creativitat digital amb Pilar\u00edn Bay\u00e9s", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Creativitat digital amb Pilar\u00edn Bay\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1333203985, "episode": 24, "idc": 354534}, {"num": 25, "name": "Nens i tecnologia, amb Ada Parellada i D\u00e0maris Gelabert", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-09 22:19:41", "sprite": "tv3", "idv": 278350, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/4028450", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-09", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "Nens i tecnologia, amb Ada Parellada i D\u00e0maris Gelabert", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "Nens i tecnologia, amb Ada Parellada i D\u00e0maris Gelabert", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1334002725, "episode": 25, "idc": 357444}, {"num": 26, "name": "El catal\u00e0 a la xarxa amb Natxo Tarr\u00e9s i Quimi Portet", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-17 22:52:39", "sprite": "tv3", "idv": 313610, "NickAddedBy": "grooney", "price": "", "addedBy": 178570, "url": "http://tv3.cat/videos/4038950", "host": "TV3", "DateAdded": "2012-04-17", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "grooney", "sub": ""}], "title": "El catal\u00e0 a la xarxa amb Natxo Tarr\u00e9s i Quimi Portet", "season": 2, "mediaType": "4", "ids": 5579, "title_es": "El catal\u00e0 a la xarxa amb Natxo Tarr\u00e9s i Quimi Portet", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1334695936, "episode": 26, "idc": 359628}]}, "imdb": "tt1923123", "year": 2011, "plot": ["\"Generaci\u00f3 digital\" \u00e9s originalment un programa de r\u00e0dio setmanal dedicat a la culturai l'entreteniment digital des del 2003. Mantenint la filosofia, l'equip de redacci\u00f3 i de col\u00b7laboradors del programa de r\u00e0dio ara es converteix tamb\u00e9 en programa de televisi\u00f3."], "genres": [], "compose": [], "title": "Generaci\u00f3 digital", "plot_es": ["\"Generaci\u00f3 digital\" \u00e9s originalment un programa de r\u00e0dio setmanal dedicat a la culturai l'entreteniment digital des del 2003. Mantenint la filosofia, l'equip de redacci\u00f3 i de col\u00b7laboradors del programa de r\u00e0dio ara es converteix tamb\u00e9 en programa de televisi\u00f3."], "original_name": "Generaci\u00f3 digital", "mediaType": 4, "languages": ["Catalan"], "idm": 5579, "plot_en": ["\"Generaci\u00f3 digital\" \u00e9s originalment un programa de r\u00e0dio setmanal dedicat a la culturai l'entreteniment digital des del 2003. Mantenint la filosofia, l'equip de redacci\u00f3 i de col\u00b7laboradors del programa de r\u00e0dio ara es converteix tamb\u00e9 en programa de televisi\u00f3."], "status": 3, "timestamp": 1419030000, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 82, "seasons": 3, "aka": null, "director": [{"role": "(24 episodes, 2011)", "name": "Albert Murillo"}, {"role": "(24 episodes, 2011)", "name": "Jordi Sellas"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 2, "2": 0, "5": 10, "4": 8}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself - Host ", "name": "Jordi Sellas"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjA5MzUzNzM2Ml5BMl5BanBnXkFtZTcwNDUzMTI0NQ@@._V1.jpg", "role": "Herself - Host ", "name": "Gina Tost"}, {"role": " ", "name": "Olga Vallejo"}, {"role": " ", "name": "Miquel Curanta"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "ferran.furo", "10": "ferran.furo", "13": "ferran.furo", "1": "ferran.furo", "3": "ferran.furo", "2": "ferran.furo", "5": "ferran.furo", "4": "ferran.furo", "7": "ferran.furo", "6": "ferran.furo", "9": "ferran.furo", "8": "ferran.furo"}, "3": {"1": "grooney", "2": "grooney"}, "2": {"24": "grooney", "25": "grooney", "26": "grooney", "20": "grooney", "21": "grooney", "22": "grooney", "23": "grooney", "1": "ferran.furo", "3": "uri_and", "5": "uri_and", "4": "uri_and", "7": "uri_and", "6": "uri_and", "9": "uri_and", "8": "uri_and", "11": "uri_and", "10": "uri_and", "13": "uri_and", "12": "uri_and", "15": "uri_and", "14": "uri_and", "17": "uri_and", "16": "uri_and", "19": "uri_and", "18": "uri_and"}}, "id_media": "VYD6N46T2P"}