{"rating": 6.26, "links": [], "ratings_num": 19, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt0062804", "year": 1968, "plot": ["Una cr\u00f3nica de la vida de Johann Sebastian Bach, evitando el drama para centrarse casi exclusivamente en su m\u00fasica. Narrado por su esposa Anna en voz en OFF, consiste en gran parte est\u00e1ticas escenas de realizaci\u00f3n o tocando sus brillantes composiciones de Bach."], "genres": ["Biography", "History", "Music"], "compose": [], "title": "Chronik der Anna Magdalena Bach", "plot_es": ["Una cr\u00f3nica de la vida de Johann Sebastian Bach, evitando el drama para centrarse casi exclusivamente en su m\u00fasica. Narrado por su esposa Anna en voz en OFF, consiste en gran parte est\u00e1ticas escenas de realizaci\u00f3n o tocando sus brillantes composiciones de Bach."], "original_name": "Chronik der Anna Magdalena Bach", "mediaType": 2, "write": [{"role": " written by (uncredited)", "name": "Dani\u00e8le Huillet"}, {"role": " written by (uncredited)", "name": "Jean-Marie Straub"}], "plot_en": ["Una cr\u00f3nica de la vida de Johann Sebastian Bach, evitando el drama para centrarse casi exclusivamente en su m\u00fasica. Narrado por su esposa Anna en voz en OFF, consiste en gran parte est\u00e1ticas escenas de realizaci\u00f3n o tocando sus brillantes composiciones de Bach."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50ec890d39666464ef00bf3b"}, "date": {"usec": 115000, "sec": 1384222101}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "537f95c987186d4c3b8b4567"}, "date": {"usec": 492000, "sec": 1400871111}, "title": "PARA VER"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0049729", "name": "Gian Vittorio Baldi"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0401247", "name": "Dani\u00e8le Huillet"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0782704", "name": "Franz Seitz"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0833708", "name": "Jean-Marie Straub"}], "total_users": 114, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Dani\u00e8le Huillet"}, {"role": null, "name": "Jean-Marie Straub"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 9, "2": 1, "5": 3, "4": 4}}, "country": ["West Germany", "Italy"], "cast": [{"role": "Johann Sebastian Bach", "name": "Gustav Leonhardt"}, {"role": "Anna Magdalena Bach", "name": "Christiane Lang"}, {"role": "H\u00f6lzel", "name": "Paolo Carlini"}, {"role": "Steger", "name": "Ernst Castelli"}, {"role": "Born", "name": "Hans-Peter Boye"}, {"role": "Rector", "name": "Joachim Wolff"}, {"role": "Superintendent", "name": "Rainer Kirchner"}, {"role": "Prefect Kittler", "name": "Eckart Bruntjen"}, {"role": "Prefect Krause", "name": "Walter Peters"}, {"role": "Catherina Dorothea Bach", "name": "Kathrien Leonhard"}], "idm": 450064, "episodeUserCreator": [], "id_media": "ST2WRR7RSH", "runtime": "94", "lists_num": 2}