{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0129420", "year": "1927", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Ein Tag der Rosen im August...", "plot_es": [""], "original_name": "Ein Tag der Rosen im August...", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1350039, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0149510", "name": "Film-Produktions-Gemeinschaft GmbH (FPG)"}], "total_users": 0, "id_media": "F495UUU737PN4U9", "director": [{"name": "Max Mack"}], "country": ["Germany"], "cast": [{"role": "Major von Rudow", "name": "Eduard von Winterstein"}, {"role": "Helene von Rudow", "name": "Margarete Sch\u00f6n"}, {"role": "Konrad, deren Sohn", "name": "Ernst R\u00fcckert"}, {"role": "Fritz, deren Sohn", "name": "Gerd Briese"}, {"role": "Maria H\u00f6hne", "name": "Helga Thomas"}, {"role": "Geheimrat L\u00fcttjens", "name": "Alfred Abel"}, {"role": "Hilde, seine Tochter", "name": "Maria Mindzenty"}, {"role": "Werner Anrae, ein Maler", "name": "John Mylong"}, {"role": "Oberleutnant Axel von Sparr", "name": "Otz Tollen"}, {"role": "Sascha", "name": "Hella K\u00fcrty"}], "write": [{"name": "Herbert Nossen"}, {"name": "Willy Rath"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}