{"rating": 7.23, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-25 01:22:43", "sprite": "streamcloud", "idv": 6216115, "NickAddedBy": "Caine", "price": "", "addedBy": 301628, "url": "http://streamcloud.eu/zc77mhs26m3b", "host": "StreamCloud", "DateAdded": "2014-04-25", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "Caine", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-06-19 10:56:33", "sprite": "youtube", "idv": 630612, "NickAddedBy": "Dexter_Morgan", "price": "", "addedBy": 1197810, "url": "http://youtube.com/watch?v=a1W4MKPw-bE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-06-19", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Dexter_Morgan", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-12 01:22:39", "sprite": "youtube", "idv": 3853855, "NickAddedBy": "NeusRiera", "price": "", "addedBy": 942023, "url": "http://youtube.com/watch?v=EO68Rj9Xr7Y", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-12", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "NeusRiera", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-29 19:25:32", "sprite": "youtube", "idv": 2777095, "NickAddedBy": "VPichel", "price": "", "addedBy": 438742, "url": "http://youtube.com/watch?v=MI5f3YvnQz8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "VPichel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-29 19:25:00", "sprite": "youtube", "idv": 2777092, "NickAddedBy": "VPichel", "price": "", "addedBy": 438742, "url": "http://youtube.com/watch?v=37DjoTtsvog", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "VPichel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 4", "linksType": "streaming", "added": "2013-06-29 19:26:52", "sprite": "youtube", "idv": 2777098, "NickAddedBy": "VPichel", "price": "", "addedBy": 438742, "url": "http://youtube.com/watch?v=baMW-wgdrO0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-06-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "VPichel", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-10 11:10:13", "sprite": "stagevu", "idv": 2221, "NickAddedBy": "SergioGon96", "price": "", "addedBy": 244267, "url": "http://stagevu.com/video/bmgtfgxxepgj", "host": "Stagevu", "DateAdded": "2012-02-10", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "SergioGon96", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-07-14 21:13:01", "sprite": "depositfiles", "idv": 2878636, "NickAddedBy": "ebunbury32", "price": "", "addedBy": 2006781, "url": "http://dfiles.eu/files/akp5u3c5z", "host": "DepositFiles", "DateAdded": "2013-07-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ebunbury32", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-07-14 21:11:27", "sprite": "uploaded", "idv": 2878630, "NickAddedBy": "ebunbury32", "price": "", "addedBy": 2006781, "url": "http://uploaded.to/file/cgpvld8p", "host": "uploaded", "DateAdded": "2013-07-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ebunbury32", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-07-14 21:11:10", "sprite": "letitbit", "idv": 2878614, "NickAddedBy": "ebunbury32", "price": "", "addedBy": 2006781, "url": "http://letitbit.net/download/79435.72f89eaee0229552745c7f926698/SUBIDO.POR.BUNBU.ELCDL.peli.rar.html", "host": "Letitbit", "DateAdded": "2013-07-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ebunbury32", "sub": ""}], "ratings_num": 441, "maingenre": "Music", "imdb": "tt1330985", "year": 2008, "plot": ["Nombre Original: El Canto del Loco La PeliculaDirector: F\u00e9lix ViscarretActores: Dani Mart\u00edn, David Otero, Chema Ruiz\u00bfQu\u00e9 se esconde detr\u00e1s de un grupo de \u00e9xito? \u00bfC\u00f3mo son sus componentes dentro y fuera del escenario? \u00bfCu\u00e1les son las opiniones de la gente que tienen alrededor? Este documental pretende dar respuesta a estas y otras preguntas sobre una de las formaciones pop m\u00e1s importantes de nuestro pa\u00eds: El Canto del Loco. Un acercamiento \u00fanico aprovechando la gira de su \u00faltimo disco, \u201cPersonas\u201d, desde las im\u00e1genes m\u00e1s personales, hasta los grandes conciertos, pasando por documentos in\u00e9ditos y entrevistas.\r\n\r\nDespu\u00e9s de triunfar en la edici\u00f3n 2007 de los Goya con \u201cBajo las estrellas\u201d, el director F\u00e9lix Viscarret cambia radicalmente de g\u00e9nero con \u201cEl Canto del Loco. La pel\u00edcula\u201d. Viscarret reconoce que ten\u00eda curiosidad por saber qu\u00e9 era lo que se escond\u00eda detr\u00e1s de un grupo con tanto \u00e9xito, as\u00ed que decidi\u00f3 mostrar la cara m\u00e1s \u00edntima de sus miembros. La cinta sigue todo lo que rodea a los componentes del grupo: entrevistas, an\u00e9cdotas, viajes, conciertos, im\u00e1genes de sus casas, grabaciones, opiniones de amigos y familiares\u2026\r\n\r\nEn la l\u00ednea de otros documentales musicales como \u201cU2 3D\u201d o \u201cShine a Light\u201d, la pel\u00edcula se sirve de la alta definici\u00f3n para incluir los testimonios de los protagonistas, Dani Mart\u00edn, David Otero y Chema Ruiz, pero tambi\u00e9n de otros colegas de profesi\u00f3n como Coque Malla, David Summers o Iv\u00e1n Ferreiro. Rodado en varias ciudades espa\u00f1olas durante la exitosa gira de \u201cPersonas\u201d, no faltan los momentos musicales y los documentos in\u00e9ditos que har\u00e1n las delicias de los fans."], "genres": ["Music"], "compose": [], "title": "El Canto del Loco La Pelicula", "plot_es": ["Nombre Original: El Canto del Loco La PeliculaDirector: F\u00e9lix ViscarretActores: Dani Mart\u00edn, David Otero, Chema Ruiz\u00bfQu\u00e9 se esconde detr\u00e1s de un grupo de \u00e9xito? \u00bfC\u00f3mo son sus componentes dentro y fuera del escenario? \u00bfCu\u00e1les son las opiniones de la gente que tienen alrededor? Este documental pretende dar respuesta a estas y otras preguntas sobre una de las formaciones pop m\u00e1s importantes de nuestro pa\u00eds: El Canto del Loco. Un acercamiento \u00fanico aprovechando la gira de su \u00faltimo disco, \u201cPersonas\u201d, desde las im\u00e1genes m\u00e1s personales, hasta los grandes conciertos, pasando por documentos in\u00e9ditos y entrevistas.\r\n\r\nDespu\u00e9s de triunfar en la edici\u00f3n 2007 de los Goya con \u201cBajo las estrellas\u201d, el director F\u00e9lix Viscarret cambia radicalmente de g\u00e9nero con \u201cEl Canto del Loco. La pel\u00edcula\u201d. Viscarret reconoce que ten\u00eda curiosidad por saber qu\u00e9 era lo que se escond\u00eda detr\u00e1s de un grupo con tanto \u00e9xito, as\u00ed que decidi\u00f3 mostrar la cara m\u00e1s \u00edntima de sus miembros. La cinta sigue todo lo que rodea a los componentes del grupo: entrevistas, an\u00e9cdotas, viajes, conciertos, im\u00e1genes de sus casas, grabaciones, opiniones de amigos y familiares\u2026\r\n\r\nEn la l\u00ednea de otros documentales musicales como \u201cU2 3D\u201d o \u201cShine a Light\u201d, la pel\u00edcula se sirve de la alta definici\u00f3n para incluir los testimonios de los protagonistas, Dani Mart\u00edn, David Otero y Chema Ruiz, pero tambi\u00e9n de otros colegas de profesi\u00f3n como Coque Malla, David Summers o Iv\u00e1n Ferreiro. Rodado en varias ciudades espa\u00f1olas durante la exitosa gira de \u201cPersonas\u201d, no faltan los momentos musicales y los documentos in\u00e9ditos que har\u00e1n las delicias de los fans."], "original_name": "El Canto del Loco - Personas: La pel\u00edcula", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 9748, "plot_en": ["Nombre Original: El Canto del Loco La PeliculaDirector: F\u00e9lix ViscarretActores: Dani Mart\u00edn, David Otero, Chema Ruiz\u00bfQu\u00e9 se esconde detr\u00e1s de un grupo de \u00e9xito? \u00bfC\u00f3mo son sus componentes dentro y fuera del escenario? \u00bfCu\u00e1les son las opiniones de la gente que tienen alrededor? Este documental pretende dar respuesta a estas y otras preguntas sobre una de las formaciones pop m\u00e1s importantes de nuestro pa\u00eds: El Canto del Loco. Un acercamiento \u00fanico aprovechando la gira de su \u00faltimo disco, \u201cPersonas\u201d, desde las im\u00e1genes m\u00e1s personales, hasta los grandes conciertos, pasando por documentos in\u00e9ditos y entrevistas.\r\n\r\nDespu\u00e9s de triunfar en la edici\u00f3n 2007 de los Goya con \u201cBajo las estrellas\u201d, el director F\u00e9lix Viscarret cambia radicalmente de g\u00e9nero con \u201cEl Canto del Loco. La pel\u00edcula\u201d. Viscarret reconoce que ten\u00eda curiosidad por saber qu\u00e9 era lo que se escond\u00eda detr\u00e1s de un grupo con tanto \u00e9xito, as\u00ed que decidi\u00f3 mostrar la cara m\u00e1s \u00edntima de sus miembros. La cinta sigue todo lo que rodea a los componentes del grupo: entrevistas, an\u00e9cdotas, viajes, conciertos, im\u00e1genes de sus casas, grabaciones, opiniones de amigos y familiares\u2026\r\n\r\nEn la l\u00ednea de otros documentales musicales como \u201cU2 3D\u201d o \u201cShine a Light\u201d, la pel\u00edcula se sirve de la alta definici\u00f3n para incluir los testimonios de los protagonistas, Dani Mart\u00edn, David Otero y Chema Ruiz, pero tambi\u00e9n de otros colegas de profesi\u00f3n como Coque Malla, David Summers o Iv\u00e1n Ferreiro. Rodado en varias ciudades espa\u00f1olas durante la exitosa gira de \u201cPersonas\u201d, no faltan los momentos musicales y los documentos in\u00e9ditos que har\u00e1n las delicias de los fans."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53c14f1a8505aff3538b4573"}, "date": {"usec": 119000, "sec": 1406421470}, "title": "favoritos"}, {"_idMediaList": {"$id": "5107e30d39666464ef00d76b"}, "date": {"usec": 244000, "sec": 1406861782}, "title": "Pel\u00edculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "540ca5c1892b2bc7288b4567"}, "date": {"usec": 86000, "sec": 1410115311}, "title": "Peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "5414cab383f2f052448b4567"}, "date": {"usec": 143000, "sec": 1410986535}, "title": "Pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "545a856a060f0eea668b456c"}, "date": {"usec": 209000, "sec": 1415218586}, "title": "peliis :)"}, {"_idMediaList": {"$id": "546d077f83f2f070038b456a"}, "date": {"usec": 431000, "sec": 1417730335}, "title": "Peliculas espa\u00f1olas (A\u00f1adiendo)"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "3226613", "name": "Carlos Garc\u00eda"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0400151", "name": "Ang\u00e9lica Huete"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1427984", "name": "Carlos L\u00f3pez"}], "total_users": 2539, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "F\u00e9lix Viscarret"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 43, "3": 79, "2": 29, "5": 174, "4": 115}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Dani Mart\u00edn"}, {"role": "Himself", "name": "David Otero"}, {"role": "Himself", "name": "Chema Ruiz"}, {"role": "Himself", "name": "Carlos Gam\u00f3n"}, {"role": "Himself", "name": "Isaac Miguel"}, {"role": "Himself", "name": "Xabier Mendiluce"}, {"role": "Himself", "name": "Jordi Bianciotto"}, {"role": "Herself", "name": "Margarita Casares"}, {"role": "Himself", "name": "Iv\u00e1n Ferreiro"}, {"role": "Herself", "name": "Carmen Garc\u00eda Rivas"}], "write": [{"role": " original idea", "name": "Carlos L\u00f3pez"}, {"role": " writer", "name": "F\u00e9lix Viscarret"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "5R7V5XNS92", "lists_num": 9}