{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0906676", "year": "2006", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Y todo lo dem\u00e1s tambi\u00e9n", "plot_es": [""], "original_name": "Y todo lo dem\u00e1s tambi\u00e9n", "mediaType": 3, "languages": ["Spanish"], "idm": 1368268, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0142340", "name": "Voz Audiovisual"}], "total_users": 0, "id_media": "PXVWK6473VTHPE6", "director": [{"name": "Antonio Galeano"}, {"name": "Sof\u00eda Torroja"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Juan Aguirre"}, {"role": "Himself", "name": "Lisandro Aristimu\u00f1o"}, {"role": "Himself", "name": "Amaro Ferreiro"}, {"role": "Himself", "name": "Iv\u00e1n Ferreiro"}, {"role": "Himself", "name": "Quique Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Himself", "name": "Leiva"}, {"role": "Himself", "name": "Xoel L\u00f3pez"}, {"role": "Himself", "name": "Juan de Dios Mart\u00edn"}, {"role": "Himself", "name": "Rub\u00e9n"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}