{"rating": 7.54, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-29 14:12:52", "sprite": "rtve", "idv": 817619, "NickAddedBy": "anetxu10", "price": "", "addedBy": 1337416, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/no-estas-sola-sara/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-07-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anetxu10", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-03 16:57:10", "sprite": "rtve", "idv": 250308, "NickAddedBy": "S_Flower92", "price": "", "addedBy": 252852, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/no-estas-sola-sara/estas-sola-sara/637137/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-04-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "S_Flower92", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 3", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-04 19:34:02", "sprite": "youtube", "idv": 4124043, "NickAddedBy": "anishcruz", "price": "", "addedBy": 2130882, "url": "http://youtube.com/watch?v=TrtUP9yVhyw", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anishcruz", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-04 19:33:24", "sprite": "youtube", "idv": 4124025, "NickAddedBy": "anishcruz", "price": "", "addedBy": 2130882, "url": "http://youtube.com/watch?v=yo-MiaqIp74", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anishcruz", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-03-14 16:46:57", "sprite": "youtube", "idv": 169978, "NickAddedBy": "anony_isma", "price": "", "addedBy": 678116, "url": "http://youtube.com/watch?v=dTtzzrLGMW8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-03-14", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anony_isma", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-04 19:27:41", "sprite": "youtube", "idv": 4123869, "NickAddedBy": "anishcruz", "price": "", "addedBy": 2130882, "url": "http://youtube.com/watch?v=KM1zv4jNmDs", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anishcruz", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-07-13 16:31:35", "sprite": "youtube", "idv": 9320063, "NickAddedBy": "yraquely", "price": "", "addedBy": 1106453, "url": "http://youtube.com/watch?v=h6_Il86NCPc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-07-13", "features": "480p", "quality": "Media", "UploadedBy": "yraquely", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-04 19:35:29", "sprite": "youtube", "idv": 4124060, "NickAddedBy": "anishcruz", "price": "", "addedBy": 2130882, "url": "http://youtube.com/watch?v=2ShnCvpA_-4", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anishcruz", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 4", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-04 19:34:33", "sprite": "youtube", "idv": 4124048, "NickAddedBy": "anishcruz", "price": "", "addedBy": 2130882, "url": "http://youtube.com/watch?v=lFftvuZ1EMQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anishcruz", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-04 19:28:44", "sprite": "youtube", "idv": 4123890, "NickAddedBy": "anishcruz", "price": "", "addedBy": 2130882, "url": "http://youtube.com/watch?v=0lhPxN5gqqc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "anishcruz", "sub": ""}], "ratings_num": 803, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1512810", "year": 2009, "keywords": ["Domestic Violence"], "plot": ["Sara (Amaia Salamanca), con s\u00f3lo 23 a\u00f1os, participa en su \u00faltimo d\u00eda de terapia psicol\u00f3gica, dentro de un grupo de mujeres maltratadas f\u00edsica y ps\u00edquicamente. Tras a\u00f1os de terapia por fin es capaz de verbalizar su propia historia, sin que el miedo, las emociones y los recuerdos le imposibiliten a hablar. Hace tres a\u00f1os, Sara era una chica feliz. Estudiaba periodismo, le gustaba maquillarse, comprarse ropa, ir al cine, leer, bailar en la discoteca, disfrutar de la playa, del sol, ponerse minifalda, se sent\u00eda guapa, era feliz. Una noche, su vida se cruza con la de Javier (Ricard Sales), un chico de su edad, guapo, educado, t\u00edmido y lleno de encanto, que la enamora poco a poco, llen\u00e1ndola de atenciones. \r\n\r\nHasta que un d\u00eda a Javier no le gusta como le queda una minifalda, y le aconseja que no se la ponga m\u00e1s. Ese ser\u00e1 el principio de su pesadilla personal. Todo se convierte en una espiral de violencia que Sara no sabe c\u00f3mo parar. Se siente perdida. No entiende nada. No quiere denunciar a la persona que ama. Sara es demasiado joven para enfrentarse a lo que le ocurre, siente verg\u00fcenza y miedo, y no es capaz de compartirlo con nadie. Pero poco a poco, con la ayuda de la gente que tiene a su alrededor, familia y amigos, Sara ser\u00e1 capaz de dar un primer paso y acudir a un Centro de la Mujer y pedir ayuda. All\u00ed, con la ayuda de psic\u00f3logos y abogados, comenzar\u00e1 un proceso en el cual tendr\u00e1 que enfrentarse a su maltratador, acusarlo p\u00fablicamente y, lo m\u00e1s dif\u00edcil, verbalizar y aceptar que a pesar de tener tan s\u00f3lo 20 a\u00f1os, es una mujer maltratada. Durante todo este proceso Sara aprender\u00e1 algo m\u00e1s: que no est\u00e1 sola, ya que tiene a la sociedad y a la justicia de su parte."], "genres": ["Drama"], "compose": [{"role": " ", "name": "Federico Jusid"}], "title": "No est\u00e1s sola, Sara", "plot_es": ["Sara (Amaia Salamanca), con s\u00f3lo 23 a\u00f1os, participa en su \u00faltimo d\u00eda de terapia psicol\u00f3gica, dentro de un grupo de mujeres maltratadas f\u00edsica y ps\u00edquicamente. Tras a\u00f1os de terapia por fin es capaz de verbalizar su propia historia, sin que el miedo, las emociones y los recuerdos le imposibiliten a hablar. Hace tres a\u00f1os, Sara era una chica feliz. Estudiaba periodismo, le gustaba maquillarse, comprarse ropa, ir al cine, leer, bailar en la discoteca, disfrutar de la playa, del sol, ponerse minifalda, se sent\u00eda guapa, era feliz. Una noche, su vida se cruza con la de Javier (Ricard Sales), un chico de su edad, guapo, educado, t\u00edmido y lleno de encanto, que la enamora poco a poco, llen\u00e1ndola de atenciones. \r\n\r\nHasta que un d\u00eda a Javier no le gusta como le queda una minifalda, y le aconseja que no se la ponga m\u00e1s. Ese ser\u00e1 el principio de su pesadilla personal. Todo se convierte en una espiral de violencia que Sara no sabe c\u00f3mo parar. Se siente perdida. No entiende nada. No quiere denunciar a la persona que ama. Sara es demasiado joven para enfrentarse a lo que le ocurre, siente verg\u00fcenza y miedo, y no es capaz de compartirlo con nadie. Pero poco a poco, con la ayuda de la gente que tiene a su alrededor, familia y amigos, Sara ser\u00e1 capaz de dar un primer paso y acudir a un Centro de la Mujer y pedir ayuda. All\u00ed, con la ayuda de psic\u00f3logos y abogados, comenzar\u00e1 un proceso en el cual tendr\u00e1 que enfrentarse a su maltratador, acusarlo p\u00fablicamente y, lo m\u00e1s dif\u00edcil, verbalizar y aceptar que a pesar de tener tan s\u00f3lo 20 a\u00f1os, es una mujer maltratada. Durante todo este proceso Sara aprender\u00e1 algo m\u00e1s: que no est\u00e1 sola, ya que tiene a la sociedad y a la justicia de su parte."], "original_name": "No est\u00e1s sola, Sara", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 3446, "plot_en": ["Sara (Amaia Salamanca), con s\u00f3lo 23 a\u00f1os, participa en su \u00faltimo d\u00eda de terapia psicol\u00f3gica, dentro de un grupo de mujeres maltratadas f\u00edsica y ps\u00edquicamente. Tras a\u00f1os de terapia por fin es capaz de verbalizar su propia historia, sin que el miedo, las emociones y los recuerdos le imposibiliten a hablar. Hace tres a\u00f1os, Sara era una chica feliz. Estudiaba periodismo, le gustaba maquillarse, comprarse ropa, ir al cine, leer, bailar en la discoteca, disfrutar de la playa, del sol, ponerse minifalda, se sent\u00eda guapa, era feliz. Una noche, su vida se cruza con la de Javier (Ricard Sales), un chico de su edad, guapo, educado, t\u00edmido y lleno de encanto, que la enamora poco a poco, llen\u00e1ndola de atenciones. \r\n\r\nHasta que un d\u00eda a Javier no le gusta como le queda una minifalda, y le aconseja que no se la ponga m\u00e1s. Ese ser\u00e1 el principio de su pesadilla personal. Todo se convierte en una espiral de violencia que Sara no sabe c\u00f3mo parar. Se siente perdida. No entiende nada. No quiere denunciar a la persona que ama. Sara es demasiado joven para enfrentarse a lo que le ocurre, siente verg\u00fcenza y miedo, y no es capaz de compartirlo con nadie. Pero poco a poco, con la ayuda de la gente que tiene a su alrededor, familia y amigos, Sara ser\u00e1 capaz de dar un primer paso y acudir a un Centro de la Mujer y pedir ayuda. All\u00ed, con la ayuda de psic\u00f3logos y abogados, comenzar\u00e1 un proceso en el cual tendr\u00e1 que enfrentarse a su maltratador, acusarlo p\u00fablicamente y, lo m\u00e1s dif\u00edcil, verbalizar y aceptar que a pesar de tener tan s\u00f3lo 20 a\u00f1os, es una mujer maltratada. Durante todo este proceso Sara aprender\u00e1 algo m\u00e1s: que no est\u00e1 sola, ya que tiene a la sociedad y a la justicia de su parte."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "546d2d3787186d32778b456a"}, "date": {"usec": 785000, "sec": 1417229371}, "title": "Espa\u00f1olas 90-actuales"}, {"_idMediaList": {"$id": "545211140a358ac9678b4567"}, "date": {"usec": 749000, "sec": 1417529027}, "title": "drama"}, {"_idMediaList": {"$id": "5484528e060f0eae6e8b456b"}, "date": {"usec": 834000, "sec": 1417959365}, "title": "pelis"}, {"_idMediaList": {"$id": "5484e5e487186da91c8b4570"}, "date": {"usec": 454000, "sec": 1417997802}, "title": "Emocionate"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  (as Helena Moreno)", "imdb": "2019661", "name": "Helena Moreno N\u00fa\u00f1ez"}, {"role": "executive producer  (as Tedy Villalba)", "imdb": "0897745", "name": "Tadeo Villalba hijo"}, {"role": "executive producer  (as Jos\u00e9 M\u00aa Zafra)", "imdb": "1396427", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Zafra"}], "total_users": 4803, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Carlos Sedes"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 30, "3": 146, "2": 20, "5": 259, "4": 347}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjEyMDg4NDU5N15BMl5BanBnXkFtZTcwNzg0MDQwNw@@._V1.jpg", "role": "Sara", "name": "Amaia Salamanca"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTQ1NzI3ODU2OF5BMl5BanBnXkFtZTcwMTA5NTc1Mg@@._V1.jpg", "role": "Javier", "name": "Ricard Sales", "id": 454}, {"role": "Luisa", "name": "Yolanda Arestegui"}, {"role": "Eli ", "name": "Aida Folch", "id": 9358}, {"role": "Psic\u00f3loga", "name": "Chusa Barbero"}, {"role": "David", "name": "Chema Le\u00f3n"}, {"role": "Marina", "name": "Luz Valdenebro"}, {"role": "Carmen", "name": "Raquel Sierra"}, {"role": "Jaime", "name": "Dami\u00e0 Plensa"}, {"role": "Carlos", "name": "Ra\u00fal del Pozo"}], "write": [{"role": " written by", "name": "Antonio Hern\u00e1ndez Centeno"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "XZWX6DXY32", "lists_num": 20}