{"rating": 8.39, "ratings_num": 70, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Episode #1.1", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "1/8", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:11:03", "sprite": "youtube", "idv": 127232, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=KTn1xUDxATA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300288667, "episode": 1, "idc": 76352}, {"num": 2, "name": "Episode #1.2", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:28:45", "sprite": "youtube", "idv": 127264, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=TUzlnnbuYE0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.2", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.2", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300288714, "episode": 2, "idc": 76353}, {"num": 3, "name": "Episode #1.3", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:44:20", "sprite": "youtube", "idv": 127273, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=DWbhdx__76g", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.3", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.3", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300288763, "episode": 3, "idc": 76354}, {"num": 4, "name": "Episode #1.4", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:45:29", "sprite": "youtube", "idv": 127275, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=5kOZCRk4DJ8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.4", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.4", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300288811, "episode": 4, "idc": 76355}, {"num": 5, "name": "Episode #1.5", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:46:01", "sprite": "youtube", "idv": 127276, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=lmuSriLcAz0", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.5", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.5", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300288917, "episode": 5, "idc": 76357}, {"num": 6, "name": "Episode #1.6", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:46:44", "sprite": "youtube", "idv": 127277, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=oU8-Nw-zSIQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.6", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.6", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300288945, "episode": 6, "idc": 76359}, {"num": 7, "name": "Episode #1.7", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:47:22", "sprite": "youtube", "idv": 127278, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=Fj5beyuGZGo", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.7", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.7", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300288983, "episode": 7, "idc": 76360}, {"num": 8, "name": "Episode #1.8", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:47:55", "sprite": "youtube", "idv": 127279, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=_Lvci093M7Q", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.8", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.8", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300289022, "episode": 8, "idc": 76361}, {"num": 9, "name": "Episode #1.9", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-25 23:27:34", "sprite": "youtube", "idv": 1986447, "NickAddedBy": "MeryLopez_15", "price": "", "addedBy": 875377, "url": "http://youtube.com/watch?v=9CYRAANP3Rk", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-02-25", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "MeryLopez_15", "sub": ""}, {"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:48:27", "sprite": "youtube", "idv": 127281, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=J3oMjH4FxUA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.9", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.9", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300289094, "episode": 9, "idc": 76362}, {"num": 10, "name": "Episode #1.10", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:48:59", "sprite": "youtube", "idv": 127282, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=M6Ojhqb6dm8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.10", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.10", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300289145, "episode": 10, "idc": 76363}, {"num": 11, "name": "Episode #1.11", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:49:34", "sprite": "youtube", "idv": 127283, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=s-02HOnxCus", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.11", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.11", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300289190, "episode": 11, "idc": 76364}, {"num": 12, "name": "Episode #1.12", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:50:08", "sprite": "youtube", "idv": 127284, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=QFjM5dgOxVQ", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.12", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.12", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300289231, "episode": 12, "idc": 76365}, {"num": 13, "name": "Episode #1.13", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-02-27 16:50:40", "sprite": "youtube", "idv": 127286, "NickAddedBy": "jfaigc", "price": "", "addedBy": 588945, "url": "http://youtube.com/watch?v=DQSAPWiZOtc", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-02-27", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "jfaigc", "sub": ""}], "title": "Episode #1.13", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 3006, "title_es": "Episode #1.13", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1300289252, "episode": 13, "idc": 76366}]}, "imdb": "tt0343282", "year": 2002, "plot": ["Se trata de una obra coral donde una serie de personajes ligados entre s\u00ed por lazos familiares y personales nos cuentan una ciudad, Barcelona, \u200b\u200by una \u00e9poca, la de antes de la guerra civil. Fragmentaria y compuesta de m\u00faltiples voces, el estilo de la novela sigue su t\u00edtulo: un espejo despedazado que refleja la realidad del momento y los personajes a trav\u00e9s de peque\u00f1os fragmentos de las vidas que describe. Este estilo difiere considerablemente de otras obras de la autora como La plaza del diamante o Aloma, donde la autora usa la primera persona en boca de un personaje femenino y despertando as\u00ed las lecturas autobiogr\u00e1ficas. \r\nRodoreda tom\u00f3 varios elementos para la concepci\u00f3n de los espacios de la novela. Se encuentra el reflejo de su mundo de infancia con su abuelo (del que hablaba a menudo) y el jard\u00edn de la familia. Los recuerdos de las grandes torres en el orden familiar establecido son una base indispensable para Espejo roto, concebida como una imitaci\u00f3n de las novelas de follet\u00edn de la segunda mitad del siglo XIX. La obsesi\u00f3n de Merc\u00e8 Rodoreda por los jardines la llev\u00f3 a dibujar todo un escenario natural estrechamente relacionado con el escenario del chalet de los Valldaura en la parte alta de Barcelona. En este jard\u00edn hay una mezcla de jardines conocidos por la escritora. Por un lado, sus jardines de Barcelona y, por otro, el jard\u00edn donde 1972 hab\u00eda estado creando con su amiga Carmen Manrubia en el chalet donde viv\u00edan en Romany\u00e0 de la Selva. La estudiosa de la obra de Merc\u00e8 Rodoreda, Mari\u00e0ngela Vilallonga ha definido muy claramente los elementos del jard\u00edn de Rodoreda en Romany\u00e0 que aparecen en la novela. Ha encontrado una relaci\u00f3n tan estrecha que se ha llegado a preguntar si el jard\u00edn recrea lo que Rodoreda escrib\u00eda en ese momento (Espejo roto fue comenzada en Ginebra, pero terminada en Romany\u00e0 de la Selva) o bien la novela recrea el jard\u00edn que Rodoreda y Manrubia hab\u00edan concebido. \r\nDe todos los personajes que aparecen en la novela, los de femeninos destacan por su complejidad y relevancia. Teresa Goday de Valldaura, la cabeza de familia, es retratada como una mujer pasional que a lo largo de la novela se acerca a la vejez. Una mujer que se ha buscado una vida que le garantiza la abundancia material. Este personaje entra en relaci\u00f3n con la protagonista del cuento \"Cenizas\" de la escritora ampurdanesa Caterina Albert / V\u00edctor Catal\u00e1n. Sof\u00eda Valldaura es retratada como una mujer fr\u00eda carente de la sensualidad que caracteriza su madre. Esta dureza y sequedad se manifestar\u00e1n con fuerza en los momentos de adversidad que la novela relata. La relaci\u00f3n con su madre y Mar\u00eda son intensas y complicadas. Mar\u00eda presenta la generaci\u00f3n m\u00e1s joven, personaje bastante po\u00e9tico donde confluyen diversas tensiones: la sexualidad, las relaciones femeninas, las familiares, la vida y la muerte. Con ellas vivir\u00e1n figuras masculinas relevantes para la trama como Salvador Valldaura, Eladi Farriols, Amadeu Riera, etc\u00e9tera. \r\nJunto con el jard\u00edn aparecen otros s\u00edmbolos que configuran la dimensi\u00f3n m\u00edtica que en ocasiones se le atribuye a la autora. Entre otras, el espejo que refleja el paso del tiempo, esconde los secretos y deslumbra con apariencia; el agua, s\u00edmbolo de la naturaleza creadora y la destrucci\u00f3n, donde se puede hundir la inconfesable, las joyas que expresan la belleza y riqueza, y tambi\u00e9n el amor. Y el \u00faltimo, la rata, expresi\u00f3n de la decadencia y destrucci\u00f3n del mundo novel\u00edstico."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Mirall trencat", "plot_es": ["Se trata de una obra coral donde una serie de personajes ligados entre s\u00ed por lazos familiares y personales nos cuentan una ciudad, Barcelona, \u200b\u200by una \u00e9poca, la de antes de la guerra civil. Fragmentaria y compuesta de m\u00faltiples voces, el estilo de la novela sigue su t\u00edtulo: un espejo despedazado que refleja la realidad del momento y los personajes a trav\u00e9s de peque\u00f1os fragmentos de las vidas que describe. Este estilo difiere considerablemente de otras obras de la autora como La plaza del diamante o Aloma, donde la autora usa la primera persona en boca de un personaje femenino y despertando as\u00ed las lecturas autobiogr\u00e1ficas. \r\nRodoreda tom\u00f3 varios elementos para la concepci\u00f3n de los espacios de la novela. Se encuentra el reflejo de su mundo de infancia con su abuelo (del que hablaba a menudo) y el jard\u00edn de la familia. Los recuerdos de las grandes torres en el orden familiar establecido son una base indispensable para Espejo roto, concebida como una imitaci\u00f3n de las novelas de follet\u00edn de la segunda mitad del siglo XIX. La obsesi\u00f3n de Merc\u00e8 Rodoreda por los jardines la llev\u00f3 a dibujar todo un escenario natural estrechamente relacionado con el escenario del chalet de los Valldaura en la parte alta de Barcelona. En este jard\u00edn hay una mezcla de jardines conocidos por la escritora. Por un lado, sus jardines de Barcelona y, por otro, el jard\u00edn donde 1972 hab\u00eda estado creando con su amiga Carmen Manrubia en el chalet donde viv\u00edan en Romany\u00e0 de la Selva. La estudiosa de la obra de Merc\u00e8 Rodoreda, Mari\u00e0ngela Vilallonga ha definido muy claramente los elementos del jard\u00edn de Rodoreda en Romany\u00e0 que aparecen en la novela. Ha encontrado una relaci\u00f3n tan estrecha que se ha llegado a preguntar si el jard\u00edn recrea lo que Rodoreda escrib\u00eda en ese momento (Espejo roto fue comenzada en Ginebra, pero terminada en Romany\u00e0 de la Selva) o bien la novela recrea el jard\u00edn que Rodoreda y Manrubia hab\u00edan concebido. \r\nDe todos los personajes que aparecen en la novela, los de femeninos destacan por su complejidad y relevancia. Teresa Goday de Valldaura, la cabeza de familia, es retratada como una mujer pasional que a lo largo de la novela se acerca a la vejez. Una mujer que se ha buscado una vida que le garantiza la abundancia material. Este personaje entra en relaci\u00f3n con la protagonista del cuento \"Cenizas\" de la escritora ampurdanesa Caterina Albert / V\u00edctor Catal\u00e1n. Sof\u00eda Valldaura es retratada como una mujer fr\u00eda carente de la sensualidad que caracteriza su madre. Esta dureza y sequedad se manifestar\u00e1n con fuerza en los momentos de adversidad que la novela relata. La relaci\u00f3n con su madre y Mar\u00eda son intensas y complicadas. Mar\u00eda presenta la generaci\u00f3n m\u00e1s joven, personaje bastante po\u00e9tico donde confluyen diversas tensiones: la sexualidad, las relaciones femeninas, las familiares, la vida y la muerte. Con ellas vivir\u00e1n figuras masculinas relevantes para la trama como Salvador Valldaura, Eladi Farriols, Amadeu Riera, etc\u00e9tera. \r\nJunto con el jard\u00edn aparecen otros s\u00edmbolos que configuran la dimensi\u00f3n m\u00edtica que en ocasiones se le atribuye a la autora. Entre otras, el espejo que refleja el paso del tiempo, esconde los secretos y deslumbra con apariencia; el agua, s\u00edmbolo de la naturaleza creadora y la destrucci\u00f3n, donde se puede hundir la inconfesable, las joyas que expresan la belleza y riqueza, y tambi\u00e9n el amor. Y el \u00faltimo, la rata, expresi\u00f3n de la decadencia y destrucci\u00f3n del mundo novel\u00edstico."], "original_name": "Mirall trencat", "mediaType": 1, "languages": ["Catalan"], "idm": 3006, "plot_en": ["Se trata de una obra coral donde una serie de personajes ligados entre s\u00ed por lazos familiares y personales nos cuentan una ciudad, Barcelona, \u200b\u200by una \u00e9poca, la de antes de la guerra civil. Fragmentaria y compuesta de m\u00faltiples voces, el estilo de la novela sigue su t\u00edtulo: un espejo despedazado que refleja la realidad del momento y los personajes a trav\u00e9s de peque\u00f1os fragmentos de las vidas que describe. Este estilo difiere considerablemente de otras obras de la autora como La plaza del diamante o Aloma, donde la autora usa la primera persona en boca de un personaje femenino y despertando as\u00ed las lecturas autobiogr\u00e1ficas. \r\nRodoreda tom\u00f3 varios elementos para la concepci\u00f3n de los espacios de la novela. Se encuentra el reflejo de su mundo de infancia con su abuelo (del que hablaba a menudo) y el jard\u00edn de la familia. Los recuerdos de las grandes torres en el orden familiar establecido son una base indispensable para Espejo roto, concebida como una imitaci\u00f3n de las novelas de follet\u00edn de la segunda mitad del siglo XIX. La obsesi\u00f3n de Merc\u00e8 Rodoreda por los jardines la llev\u00f3 a dibujar todo un escenario natural estrechamente relacionado con el escenario del chalet de los Valldaura en la parte alta de Barcelona. En este jard\u00edn hay una mezcla de jardines conocidos por la escritora. Por un lado, sus jardines de Barcelona y, por otro, el jard\u00edn donde 1972 hab\u00eda estado creando con su amiga Carmen Manrubia en el chalet donde viv\u00edan en Romany\u00e0 de la Selva. La estudiosa de la obra de Merc\u00e8 Rodoreda, Mari\u00e0ngela Vilallonga ha definido muy claramente los elementos del jard\u00edn de Rodoreda en Romany\u00e0 que aparecen en la novela. Ha encontrado una relaci\u00f3n tan estrecha que se ha llegado a preguntar si el jard\u00edn recrea lo que Rodoreda escrib\u00eda en ese momento (Espejo roto fue comenzada en Ginebra, pero terminada en Romany\u00e0 de la Selva) o bien la novela recrea el jard\u00edn que Rodoreda y Manrubia hab\u00edan concebido. \r\nDe todos los personajes que aparecen en la novela, los de femeninos destacan por su complejidad y relevancia. Teresa Goday de Valldaura, la cabeza de familia, es retratada como una mujer pasional que a lo largo de la novela se acerca a la vejez. Una mujer que se ha buscado una vida que le garantiza la abundancia material. Este personaje entra en relaci\u00f3n con la protagonista del cuento \"Cenizas\" de la escritora ampurdanesa Caterina Albert / V\u00edctor Catal\u00e1n. Sof\u00eda Valldaura es retratada como una mujer fr\u00eda carente de la sensualidad que caracteriza su madre. Esta dureza y sequedad se manifestar\u00e1n con fuerza en los momentos de adversidad que la novela relata. La relaci\u00f3n con su madre y Mar\u00eda son intensas y complicadas. Mar\u00eda presenta la generaci\u00f3n m\u00e1s joven, personaje bastante po\u00e9tico donde confluyen diversas tensiones: la sexualidad, las relaciones femeninas, las familiares, la vida y la muerte. Con ellas vivir\u00e1n figuras masculinas relevantes para la trama como Salvador Valldaura, Eladi Farriols, Amadeu Riera, etc\u00e9tera. \r\nJunto con el jard\u00edn aparecen otros s\u00edmbolos que configuran la dimensi\u00f3n m\u00edtica que en ocasiones se le atribuye a la autora. Entre otras, el espejo que refleja el paso del tiempo, esconde los secretos y deslumbra con apariencia; el agua, s\u00edmbolo de la naturaleza creadora y la destrucci\u00f3n, donde se puede hundir la inconfesable, las joyas que expresan la belleza y riqueza, y tambi\u00e9n el amor. Y el \u00faltimo, la rata, expresi\u00f3n de la decadencia y destrucci\u00f3n del mundo novel\u00edstico."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "51d062c539666464ef015233"}, "date": {"usec": 10000, "sec": 1378853180}, "title": "MONTAL\u00c0"}, {"_idMediaList": {"$id": "5237f4b28505af056f000014"}, "date": {"usec": 209000, "sec": 1379483443}, "title": "Series Catalanes"}, {"_idMediaList": {"$id": "52caf5360822cc17418b4568"}, "date": {"usec": 229000, "sec": 1389033099}, "title": "series catalanas"}, {"_idMediaList": {"$id": "52f5d01c87186d36338b4569"}, "date": {"usec": 480000, "sec": 1391841490}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "5325ec610822cc3b648b4568"}, "date": {"usec": 864000, "sec": 1394994790}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "534aac90892b2be8348b4568"}, "date": {"usec": 222000, "sec": 1397402955}, "title": "S\u00e8ries basadas en libros"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 387, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(13 episodes, 2002)", "name": "Orestes Lara"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 8, "2": 1, "5": 40, "4": 21}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Teresa Goday de Valldaura ", "name": "Carme Elias"}, {"role": "Armanda ", "name": "Emma Vilarasau"}, {"role": "Sofia Valldaura ", "name": "Irene Montal\u00e0"}, {"role": "Eladi Farriols ", "name": "Miquel Sitjar"}, {"role": "Salvador Valldaura ", "name": "Abel Folk"}, {"role": "Amadeu Riera ", "name": "Ramon Madaula"}, {"role": "Maria\u00a0/ ... ", "name": "Marieta Orozco"}, {"role": "Jes\u00fas Masd\u00e9u\u00a0/ ... ", "name": "Santi Ricart"}, {"role": "Eul\u00e0lia ", "name": "N\u00faria Hosta"}, {"role": "Ramon Farriols Valldaura ", "name": "Bruno Bergonzini"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"11": "nagercoin", "10": "nagercoin", "13": "nagercoin", "12": "nagercoin", "1": "nagercoin", "3": "nagercoin", "2": "nagercoin", "5": "nagercoin", "4": "nagercoin", "7": "nagercoin", "6": "nagercoin", "9": "nagercoin", "8": "nagercoin"}}, "id_media": "67NKZHU5HA", "runtime": "50", "lists_num": 6}