{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Family", "imdb": "tt0364836", "year": "1979", "plot": [""], "genres": ["Family"], "compose": [], "title": "La mansi\u00f3n de los Plaff", "plot_es": [""], "original_name": "La mansi\u00f3n de los Plaff", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1154547, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "id_media": "9H5VR7VXW4U66CU", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Leocricia", "name": "Mar\u00eda Fernanda D'Oc\u00f3n"}, {"role": "Juan Sebasti\u00e1n Plaff", "name": "Valeriano Andr\u00e9s"}, {"role": "Cartero", "name": "Mar\u00eda Luisa Seco"}, {"role": "Alcanfor", "name": "Violeta Cela"}, {"role": "Mariano", "name": "Paco Racionero"}, {"role": "Pintor", "name": "Gerardo Amechazurra"}, {"role": "Ambrosio", "name": "Giorgio Aresu"}, {"role": "Melisa", "name": "Ana Mar\u00eda Molano"}, {"role": "Carlota", "name": "Yolanda Cabello"}, {"role": "Patuchas", "name": "Enrique Fern\u00e1ndez"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}