{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0071813", "year": "1977", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Las marginadas", "plot_es": [""], "original_name": "Las marginadas", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1112626, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0085581", "name": "IFI Producci\u00f3n S.A."}], "total_users": 0, "id_media": "H46NV6AK3WKK4T7", "director": [{"name": "Antonio L. Ballesteros hijo"}, {"name": "Ignacio F. Iquino"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Sim\u00f3n Andreu"}, {"role": "-", "name": "Perla Cristal"}, {"role": "-", "name": "Eduardo Fajardo"}, {"role": "-", "name": "Marina Ferri"}, {"role": "-", "name": "Anal\u00eda Gad\u00e9"}, {"role": "-", "name": "Mar\u00eda Isbert"}, {"role": "-", "name": "Monika Kolpek"}, {"role": "-", "name": "Diana Lorys"}, {"role": "-", "name": "\u00c1gata Lys"}, {"role": "-", "name": "Gl\u00f2ria Mart\u00ed"}], "write": [{"name": "Ignacio F. Iquino"}, {"name": "Ignacio F. Iquino"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "105"}