{"rating": 4.7, "links": [], "ratings_num": 10, "maingenre": "", "imdb": "tt2494374", "year": 2012, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Recoletos (arriba y abajo)", "plot_es": [""], "original_name": "Recoletos (arriba y abajo)", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Pablo Llorca"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5075a34a39666464ef004e4a"}, "date": {"usec": 292000, "sec": 1372706075}, "title": "PUBLIKADAS"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 47, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Pablo Llorca"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 3, "5": 0, "4": 3}}, "country": [], "cast": [{"role": "", "name": "Ces\u00e1reo Est\u00e9banez"}, {"role": "", "name": "Victoria Mora"}, {"role": "", "name": "Zay Nuba"}, {"role": "", "name": "Jaime Pujol"}, {"role": "", "name": "Beatriz P\u00e9cker"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Rey"}], "idm": 490182, "episodeUserCreator": [], "id_media": "TN39U6D2AE", "runtime": "75", "lists_num": 1}