{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0026330", "year": "1935", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Die Fahrt in die Jugend", "plot_es": [""], "original_name": "Die Fahrt in die Jugend", "mediaType": 2, "languages": ["German"], "idm": 1189785, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0085572", "name": "Pan-Film KG Wien"}], "total_users": 0, "id_media": "DFVASUVPKNERXT2", "director": [{"name": "Carl Boese"}], "country": ["Austria"], "cast": [{"role": "Joachim von Trautenegg /              Leopold von Trautenegg, sein Neffe", "name": "Hermann Thimig"}, {"role": "Cilly, Star der 'Vienna Girls'", "name": "Liane Haid"}, {"role": "F\u00e4rber, Sekret\u00e4r", "name": "Hans Moser"}, {"role": "Dr. Oelschl\u00e4ger, Landarzt", "name": "Leo Slezak"}, {"role": "Mizzi, 'Vienna Girl'", "name": "Silvia de Bettini"}, {"role": "Elly, 'Vienna Girl'", "name": "Lizzy Lindt"}, {"role": "Anny, 'Vienna Girl'", "name": "Lilian Bergo"}, {"role": "Emmy, 'Vienna Girl'", "name": "Grete Reinisch"}, {"role": "Liesl, 'Vienna Girl'", "name": "Grit von Elben"}, {"role": "Gretl, 'Vienna Girl'", "name": "Poldi Dur"}], "write": [{"name": "Eduard K\u00fcnneke"}, {"name": "Hans Gustl Kernmayr"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}