{"rating": 7.68, "ratings_num": 94, "maingenre": "Comedy", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "El Campamento", "links": [], "title": "El Campamento", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1318010021, "episode": 1, "idc": 138813}, {"num": 2, "name": "El Campamento", "links": [], "title": "El Campamento", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1318010222, "episode": 2, "idc": 138814}, {"num": 3, "name": "El Campamento", "links": [], "title": "El Campamento", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1318010304, "episode": 3, "idc": 138815}, {"num": 4, "name": "El Campamento", "links": [], "title": "El Campamento", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1318010470, "episode": 4, "idc": 138816}, {"num": 5, "name": "El Campamento", "links": [], "title": "El Campamento", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1318010577, "episode": 5, "idc": 138817}, {"num": 6, "name": "El Campamento", "links": [], "title": "El Campamento", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1318010598, "episode": 6, "idc": 138818}, {"num": 7, "name": "El Campamento", "links": [], "title": "El Campamento", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1318010681, "episode": 7, "idc": 138819}], "2": [{"num": 1, "name": "El Campamento", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-19 23:02:03", "sprite": "mitele", "idv": 635052, "NickAddedBy": "trillipumuky", "price": "", "addedBy": 367107, "url": "http://mitele.es/programas-tv/el-campamento/temporada-2/programa-8/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-06-19", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "trillipumuky", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-04-23 15:04:20", "sprite": "mitele", "idv": 380976, "NickAddedBy": "guadalajara", "price": "", "addedBy": 367974, "url": "http://mitele.es/programas-tv/el-campamento/temporada-2/programa-9/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-04-23", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "guadalajara", "sub": ""}], "title": "El Campamento", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1318258100, "episode": 1, "idc": 139526}, {"num": 2, "name": "El Campamento", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2013-10-29 20:12:46", "sprite": "mitele", "idv": 3730431, "NickAddedBy": "JonyLor23", "price": "", "addedBy": 2569941, "url": "http://mitele.es/programas-tv/el-campamento/temporada-2/programa-9", "host": "mitele", "DateAdded": "2013-10-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "JonyLor23", "sub": ""}], "title": "El Campamento", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1383073966, "episode": 2, "idc": 140432}, {"num": 3, "name": "El campamento", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 16:19:05", "sprite": "mitele", "idv": 652309, "NickAddedBy": "trillipumuky", "price": "", "addedBy": 367107, "url": "http://mitele.es/programas-tv/el-campamento/temporada-2/programa-10/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "trillipumuky", "sub": ""}], "title": "El campamento", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El campamento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319244059, "episode": 3, "idc": 142157}, {"num": 4, "name": "El Campamento", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 16:19:40", "sprite": "mitele", "idv": 652310, "NickAddedBy": "trillipumuky", "price": "", "addedBy": 367107, "url": "http://mitele.es/programas-tv/el-campamento/temporada-2/programa-11/", "host": "mitele", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "trillipumuky", "sub": ""}], "title": "El Campamento", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1319839702, "episode": 4, "idc": 144337}, {"num": 5, "name": "El Campamento", "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-06-24 16:20:19", "sprite": "mitele", "idv": 652313, "NickAddedBy": "trillipumuky", "price": "", "addedBy": 367107, "host": "mitele", "DateAdded": "2012-06-24", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "trillipumuky", "sub": ""}], "title": "El Campamento", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320443716, "episode": 5, "idc": 147610}, {"num": 6, "name": "El campamento", "title": "El campamento", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El campamento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1320626542, "episode": 6, "idc": 148377}, {"num": 7, "name": "El Campamento", "title": "El Campamento", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 1722, "title_es": "El Campamento", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1321662926, "episode": 7, "idc": 151466}]}, "imdb": "tt0473829", "year": 2006, "keywords": ["Local Blockbuster", "One Word Title", "Tree", "Caravan", "Tent"], "plot": ["Un grupo de ocho chicos de entre 18 y 22 a\u00f1os con serios problemas de conducta tendr\u00e1 que convivir durante tres semanas aislados en un campamento de monta\u00f1a. All\u00ed intentar\u00e1n reconducir sus vidas, con la ayuda del terapeuta Pedro Garc\u00eda Aguado y su equipo.\r\n\r\nSer\u00e1 un viaje que cambiar\u00e1 sus vidas para siempre. Sin ning\u00fan tipo de comodidades ni privilegios, los chicos tendr\u00e1n que respetar la disciplina de la vida en el campamento. Una experiencia de supervivencia en plena naturaleza, un choque brutal con su acomodada vida anterior que provocar\u00e1 situaciones extremas. Ser\u00e1n d\u00edas dif\u00edciles, en un entorno hostil... \u00bfPodr\u00e1n aguantarlo?\r\n\r\nLas normas\r\n\r\nUno de los principales problemas de estos chicos es la falta de disciplina. Se han acostumbrado a no respetar nada ni a nadie... `El Campamento' es un cambio radical para ellos, las normas est\u00e1n muy claras y los responsables son muy estrictos con su cumplimiento.\r\n\r\nAdem\u00e1s de las l\u00f3gicas instrucciones sobre el respeto a sus compa\u00f1eros y al equipo, no consumir drogas ni alcohol o permanecer dentro de los l\u00edmites del campamento, hay otras normas que provocan gran rechazo entre los j\u00f3venes como son la obligaci\u00f3n de vestir un uniforme, la prohibici\u00f3n de piercings y maquillaje y la limitaci\u00f3n del tabaco.\r\n\r\nLa organizaci\u00f3n\r\n\r\nUna de las claves de `El Campamento' es el trabajo en equipo. La confianza en los dem\u00e1s es fundamental y aqu\u00ed, como ocurre en las actividades de alta monta\u00f1a, el error de uno repercute en todos sus compa\u00f1eros.\r\n\r\nLos j\u00f3venes ir\u00e1n eligiendo rotativamente un l\u00edder de grupo que se encarga de gestionar todo el trabajo del campamento y mediar en los conflictos. Peri\u00f3dicamente se realizan evaluaciones de los chicos para comprobar su evoluci\u00f3n. Los mejores reciben un premio, los peores, una sanci\u00f3n.\r\n\r\nLos chicos, en grupo o de manera individual, tendr\u00e1n charlas con la psic\u00f3loga del equipo, Sonia Cervantes, que les ayuda a tratar los principales problemas que les han llevado a su situaci\u00f3n actual: problemas de conducta, de autocontrol, gesti\u00f3n de la rabia...\r\n\r\nEl equipo\r\n\r\nLas c\u00e1maras de `El Campamento' se encargan de seguir a los j\u00f3venes durante las 24 horas del d\u00eda. Por la noche, las c\u00e1maras con night shot registran lo que ocurre tras el \"toque de queda\" que proh\u00edbe a los chicos salir de sus tiendas hasta la ma\u00f1ana siguiente.\r\n\r\nAdem\u00e1s, unas peque\u00f1as c\u00e1maras instaladas en los cascos que los j\u00f3venes utilizan en las actividades al aire libre nos muestran su punto de vista, algo especialmente significativo en actividades arriesgadas como la escalada.\r\n\r\nPese al amplio despliegue t\u00e9cnico del programa, siempre se tuvo claro que el equipo no deb\u00eda interferir en ning\u00fan momento en la evoluci\u00f3n personal de cada uno de los j\u00f3venes, ni en las actividades del campamento.\r\n\r\nEl equipo siempre estuvo muy atento para permanecer en un segundo plano, evitando que los chicos pudieran llegar a creerse \"estrellas de la televisi\u00f3n\" y no j\u00f3venes con problemas personales, que es el verdadero motivo que les llev\u00f3 hasta 'El Campamento'.\r\n\r\nLas actividades\r\n\r\nLos j\u00f3venes de `El Campamento' realizar\u00e1n actividades deportivas y de supervivencia en la monta\u00f1a como rappel, espeleolog\u00eda, rafting, barranquismo, construcci\u00f3n de balsas o pesca. Realizar\u00e1n rutas con diversos grados de dificultad, rutas en las que tendr\u00e1n que aprender a orientarse, a dosificar las fuerzas y a confiar en sus monitores. Comprobar\u00e1n la importancia de la planificaci\u00f3n, la forma f\u00edsica y el material t\u00e9cnico.\r\n\r\nLa estricta disciplina de la monta\u00f1a es ideal para integrar en los chicos actitudes que contribuyen a su desarrollo personal. Deben marcarse objetivos alcanzables, deben prepararse para alcanzarlos y deben esforzarse hasta el final para conseguirlos.\r\n\r\nEl entorno\r\n\r\nEl Campamento se desarrolla en pleno Pirineo Aragon\u00e9s, en el Valle de Benasque, una de las zonas naturales m\u00e1s bellas de Espa\u00f1a.\r\n\r\nEl programa recorrer\u00e1 las proximidades de la estaci\u00f3n de esqu\u00ed de Cerler y el collado de Sah\u00fan, paso natural entre los valles de Benasque y Chistau situado a 2.000 metros de altitud. Tambi\u00e9n se realizar\u00e1n rutas por el Parque Natural de Posets - Maldeta y por el sendero bot\u00e1nico de las Gorgas del Alba, antiguo camino que un\u00eda el Reino de Arag\u00f3n con el sur de Francia.\r\n\r\nLas c\u00e1maras entrar\u00e1n en la cueva de Alba en los Ba\u00f1os de Benasque y mostrar\u00e1n el descenso del r\u00edo Esera, el barranco de Liri y la v\u00eda ferrata de Sesu\u00e9 que se encuentra situada a m\u00e1s de mil metros de altitud.\r\n\r\nLos Brat Camp\r\n\r\nHay numerosos Brat Camp en Estados Unidos. Son campamentos enclavados en entornos naturales a los que los padres recurren para intentar reconducir a sus hijos problem\u00e1ticos. Acogen a ni\u00f1os desde los 11 a\u00f1os y se contemplan como una \u00faltima salida para hacer reaccionar a los chicos. El exigente ejercicio f\u00edsico, la estricta disciplina y la necesidad del trabajo en equipo son una f\u00f3rmula que se ha demostrado eficaz para mejorar el comportamiento de los chicos conflictivos.\r\n\r\n`El Campamento' est\u00e1 basado en el formato `Brat Camp' emitido en la cadena brit\u00e1nica Channel 4 durante cinco temporadas y ganador de un premio Emmy Internacional. `Brat Camp' se ha exportado a Estados Unidos, Francia, Holanda y Alemania, en donde se han realizado cuatro temporadas"], "genres": ["Comedy"], "compose": [{"role": " ", "name": "Fr\u00e9d\u00e9ric Botton"}], "title": "El campamento", "plot_es": ["Un grupo de ocho chicos de entre 18 y 22 a\u00f1os con serios problemas de conducta tendr\u00e1 que convivir durante tres semanas aislados en un campamento de monta\u00f1a. All\u00ed intentar\u00e1n reconducir sus vidas, con la ayuda del terapeuta Pedro Garc\u00eda Aguado y su equipo.\r\n\r\nSer\u00e1 un viaje que cambiar\u00e1 sus vidas para siempre. Sin ning\u00fan tipo de comodidades ni privilegios, los chicos tendr\u00e1n que respetar la disciplina de la vida en el campamento. Una experiencia de supervivencia en plena naturaleza, un choque brutal con su acomodada vida anterior que provocar\u00e1 situaciones extremas. Ser\u00e1n d\u00edas dif\u00edciles, en un entorno hostil... \u00bfPodr\u00e1n aguantarlo?\r\n\r\nLas normas\r\n\r\nUno de los principales problemas de estos chicos es la falta de disciplina. Se han acostumbrado a no respetar nada ni a nadie... `El Campamento' es un cambio radical para ellos, las normas est\u00e1n muy claras y los responsables son muy estrictos con su cumplimiento.\r\n\r\nAdem\u00e1s de las l\u00f3gicas instrucciones sobre el respeto a sus compa\u00f1eros y al equipo, no consumir drogas ni alcohol o permanecer dentro de los l\u00edmites del campamento, hay otras normas que provocan gran rechazo entre los j\u00f3venes como son la obligaci\u00f3n de vestir un uniforme, la prohibici\u00f3n de piercings y maquillaje y la limitaci\u00f3n del tabaco.\r\n\r\nLa organizaci\u00f3n\r\n\r\nUna de las claves de `El Campamento' es el trabajo en equipo. La confianza en los dem\u00e1s es fundamental y aqu\u00ed, como ocurre en las actividades de alta monta\u00f1a, el error de uno repercute en todos sus compa\u00f1eros.\r\n\r\nLos j\u00f3venes ir\u00e1n eligiendo rotativamente un l\u00edder de grupo que se encarga de gestionar todo el trabajo del campamento y mediar en los conflictos. Peri\u00f3dicamente se realizan evaluaciones de los chicos para comprobar su evoluci\u00f3n. Los mejores reciben un premio, los peores, una sanci\u00f3n.\r\n\r\nLos chicos, en grupo o de manera individual, tendr\u00e1n charlas con la psic\u00f3loga del equipo, Sonia Cervantes, que les ayuda a tratar los principales problemas que les han llevado a su situaci\u00f3n actual: problemas de conducta, de autocontrol, gesti\u00f3n de la rabia...\r\n\r\nEl equipo\r\n\r\nLas c\u00e1maras de `El Campamento' se encargan de seguir a los j\u00f3venes durante las 24 horas del d\u00eda. Por la noche, las c\u00e1maras con night shot registran lo que ocurre tras el \"toque de queda\" que proh\u00edbe a los chicos salir de sus tiendas hasta la ma\u00f1ana siguiente.\r\n\r\nAdem\u00e1s, unas peque\u00f1as c\u00e1maras instaladas en los cascos que los j\u00f3venes utilizan en las actividades al aire libre nos muestran su punto de vista, algo especialmente significativo en actividades arriesgadas como la escalada.\r\n\r\nPese al amplio despliegue t\u00e9cnico del programa, siempre se tuvo claro que el equipo no deb\u00eda interferir en ning\u00fan momento en la evoluci\u00f3n personal de cada uno de los j\u00f3venes, ni en las actividades del campamento.\r\n\r\nEl equipo siempre estuvo muy atento para permanecer en un segundo plano, evitando que los chicos pudieran llegar a creerse \"estrellas de la televisi\u00f3n\" y no j\u00f3venes con problemas personales, que es el verdadero motivo que les llev\u00f3 hasta 'El Campamento'.\r\n\r\nLas actividades\r\n\r\nLos j\u00f3venes de `El Campamento' realizar\u00e1n actividades deportivas y de supervivencia en la monta\u00f1a como rappel, espeleolog\u00eda, rafting, barranquismo, construcci\u00f3n de balsas o pesca. Realizar\u00e1n rutas con diversos grados de dificultad, rutas en las que tendr\u00e1n que aprender a orientarse, a dosificar las fuerzas y a confiar en sus monitores. Comprobar\u00e1n la importancia de la planificaci\u00f3n, la forma f\u00edsica y el material t\u00e9cnico.\r\n\r\nLa estricta disciplina de la monta\u00f1a es ideal para integrar en los chicos actitudes que contribuyen a su desarrollo personal. Deben marcarse objetivos alcanzables, deben prepararse para alcanzarlos y deben esforzarse hasta el final para conseguirlos.\r\n\r\nEl entorno\r\n\r\nEl Campamento se desarrolla en pleno Pirineo Aragon\u00e9s, en el Valle de Benasque, una de las zonas naturales m\u00e1s bellas de Espa\u00f1a.\r\n\r\nEl programa recorrer\u00e1 las proximidades de la estaci\u00f3n de esqu\u00ed de Cerler y el collado de Sah\u00fan, paso natural entre los valles de Benasque y Chistau situado a 2.000 metros de altitud. Tambi\u00e9n se realizar\u00e1n rutas por el Parque Natural de Posets - Maldeta y por el sendero bot\u00e1nico de las Gorgas del Alba, antiguo camino que un\u00eda el Reino de Arag\u00f3n con el sur de Francia.\r\n\r\nLas c\u00e1maras entrar\u00e1n en la cueva de Alba en los Ba\u00f1os de Benasque y mostrar\u00e1n el descenso del r\u00edo Esera, el barranco de Liri y la v\u00eda ferrata de Sesu\u00e9 que se encuentra situada a m\u00e1s de mil metros de altitud.\r\n\r\nLos Brat Camp\r\n\r\nHay numerosos Brat Camp en Estados Unidos. Son campamentos enclavados en entornos naturales a los que los padres recurren para intentar reconducir a sus hijos problem\u00e1ticos. Acogen a ni\u00f1os desde los 11 a\u00f1os y se contemplan como una \u00faltima salida para hacer reaccionar a los chicos. El exigente ejercicio f\u00edsico, la estricta disciplina y la necesidad del trabajo en equipo son una f\u00f3rmula que se ha demostrado eficaz para mejorar el comportamiento de los chicos conflictivos.\r\n\r\n`El Campamento' est\u00e1 basado en el formato `Brat Camp' emitido en la cadena brit\u00e1nica Channel 4 durante cinco temporadas y ganador de un premio Emmy Internacional. `Brat Camp' se ha exportado a Estados Unidos, Francia, Holanda y Alemania, en donde se han realizado cuatro temporadas"], "original_name": "Camping", "mediaType": 1, "languages": ["French"], "idm": 1722, "plot_en": ["Un grupo de ocho chicos de entre 18 y 22 a\u00f1os con serios problemas de conducta tendr\u00e1 que convivir durante tres semanas aislados en un campamento de monta\u00f1a. All\u00ed intentar\u00e1n reconducir sus vidas, con la ayuda del terapeuta Pedro Garc\u00eda Aguado y su equipo.\r\n\r\nSer\u00e1 un viaje que cambiar\u00e1 sus vidas para siempre. Sin ning\u00fan tipo de comodidades ni privilegios, los chicos tendr\u00e1n que respetar la disciplina de la vida en el campamento. Una experiencia de supervivencia en plena naturaleza, un choque brutal con su acomodada vida anterior que provocar\u00e1 situaciones extremas. Ser\u00e1n d\u00edas dif\u00edciles, en un entorno hostil... \u00bfPodr\u00e1n aguantarlo?\r\n\r\nLas normas\r\n\r\nUno de los principales problemas de estos chicos es la falta de disciplina. Se han acostumbrado a no respetar nada ni a nadie... `El Campamento' es un cambio radical para ellos, las normas est\u00e1n muy claras y los responsables son muy estrictos con su cumplimiento.\r\n\r\nAdem\u00e1s de las l\u00f3gicas instrucciones sobre el respeto a sus compa\u00f1eros y al equipo, no consumir drogas ni alcohol o permanecer dentro de los l\u00edmites del campamento, hay otras normas que provocan gran rechazo entre los j\u00f3venes como son la obligaci\u00f3n de vestir un uniforme, la prohibici\u00f3n de piercings y maquillaje y la limitaci\u00f3n del tabaco.\r\n\r\nLa organizaci\u00f3n\r\n\r\nUna de las claves de `El Campamento' es el trabajo en equipo. La confianza en los dem\u00e1s es fundamental y aqu\u00ed, como ocurre en las actividades de alta monta\u00f1a, el error de uno repercute en todos sus compa\u00f1eros.\r\n\r\nLos j\u00f3venes ir\u00e1n eligiendo rotativamente un l\u00edder de grupo que se encarga de gestionar todo el trabajo del campamento y mediar en los conflictos. Peri\u00f3dicamente se realizan evaluaciones de los chicos para comprobar su evoluci\u00f3n. Los mejores reciben un premio, los peores, una sanci\u00f3n.\r\n\r\nLos chicos, en grupo o de manera individual, tendr\u00e1n charlas con la psic\u00f3loga del equipo, Sonia Cervantes, que les ayuda a tratar los principales problemas que les han llevado a su situaci\u00f3n actual: problemas de conducta, de autocontrol, gesti\u00f3n de la rabia...\r\n\r\nEl equipo\r\n\r\nLas c\u00e1maras de `El Campamento' se encargan de seguir a los j\u00f3venes durante las 24 horas del d\u00eda. Por la noche, las c\u00e1maras con night shot registran lo que ocurre tras el \"toque de queda\" que proh\u00edbe a los chicos salir de sus tiendas hasta la ma\u00f1ana siguiente.\r\n\r\nAdem\u00e1s, unas peque\u00f1as c\u00e1maras instaladas en los cascos que los j\u00f3venes utilizan en las actividades al aire libre nos muestran su punto de vista, algo especialmente significativo en actividades arriesgadas como la escalada.\r\n\r\nPese al amplio despliegue t\u00e9cnico del programa, siempre se tuvo claro que el equipo no deb\u00eda interferir en ning\u00fan momento en la evoluci\u00f3n personal de cada uno de los j\u00f3venes, ni en las actividades del campamento.\r\n\r\nEl equipo siempre estuvo muy atento para permanecer en un segundo plano, evitando que los chicos pudieran llegar a creerse \"estrellas de la televisi\u00f3n\" y no j\u00f3venes con problemas personales, que es el verdadero motivo que les llev\u00f3 hasta 'El Campamento'.\r\n\r\nLas actividades\r\n\r\nLos j\u00f3venes de `El Campamento' realizar\u00e1n actividades deportivas y de supervivencia en la monta\u00f1a como rappel, espeleolog\u00eda, rafting, barranquismo, construcci\u00f3n de balsas o pesca. Realizar\u00e1n rutas con diversos grados de dificultad, rutas en las que tendr\u00e1n que aprender a orientarse, a dosificar las fuerzas y a confiar en sus monitores. Comprobar\u00e1n la importancia de la planificaci\u00f3n, la forma f\u00edsica y el material t\u00e9cnico.\r\n\r\nLa estricta disciplina de la monta\u00f1a es ideal para integrar en los chicos actitudes que contribuyen a su desarrollo personal. Deben marcarse objetivos alcanzables, deben prepararse para alcanzarlos y deben esforzarse hasta el final para conseguirlos.\r\n\r\nEl entorno\r\n\r\nEl Campamento se desarrolla en pleno Pirineo Aragon\u00e9s, en el Valle de Benasque, una de las zonas naturales m\u00e1s bellas de Espa\u00f1a.\r\n\r\nEl programa recorrer\u00e1 las proximidades de la estaci\u00f3n de esqu\u00ed de Cerler y el collado de Sah\u00fan, paso natural entre los valles de Benasque y Chistau situado a 2.000 metros de altitud. Tambi\u00e9n se realizar\u00e1n rutas por el Parque Natural de Posets - Maldeta y por el sendero bot\u00e1nico de las Gorgas del Alba, antiguo camino que un\u00eda el Reino de Arag\u00f3n con el sur de Francia.\r\n\r\nLas c\u00e1maras entrar\u00e1n en la cueva de Alba en los Ba\u00f1os de Benasque y mostrar\u00e1n el descenso del r\u00edo Esera, el barranco de Liri y la v\u00eda ferrata de Sesu\u00e9 que se encuentra situada a m\u00e1s de mil metros de altitud.\r\n\r\nLos Brat Camp\r\n\r\nHay numerosos Brat Camp en Estados Unidos. Son campamentos enclavados en entornos naturales a los que los padres recurren para intentar reconducir a sus hijos problem\u00e1ticos. Acogen a ni\u00f1os desde los 11 a\u00f1os y se contemplan como una \u00faltima salida para hacer reaccionar a los chicos. El exigente ejercicio f\u00edsico, la estricta disciplina y la necesidad del trabajo en equipo son una f\u00f3rmula que se ha demostrado eficaz para mejorar el comportamiento de los chicos conflictivos.\r\n\r\n`El Campamento' est\u00e1 basado en el formato `Brat Camp' emitido en la cadena brit\u00e1nica Channel 4 durante cinco temporadas y ganador de un premio Emmy Internacional. `Brat Camp' se ha exportado a Estados Unidos, Francia, Holanda y Alemania, en donde se han realizado cuatro temporadas"], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50bc60fa39666464ef009654"}, "date": {"usec": 706000, "sec": 1372768924}, "title": "la vida misma"}, {"_idMediaList": {"$id": "50c291d539666464ef009b54"}, "date": {"usec": 993000, "sec": 1372769021}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "51f65dc00822ccbe0e00002b"}, "date": {"usec": 122000, "sec": 1403289530}, "title": "Series"}, {"_idMediaList": {"$id": "53d78893892b2b5a5f8b4568"}, "date": {"usec": 294000, "sec": 1406915863}, "title": "Programas 7"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0302030", "name": "Fran\u00e7oise Galfr\u00e9"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0323885", "name": "Patrick Godeau"}], "total_users": 520, "seasons": 2, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Fabien Onteniente"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 18, "2": 4, "5": 31, "4": 40}}, "country": ["France"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgzNDk1ODEzM15BMl5BanBnXkFtZTcwMTgyNTgyMg@@._V1.jpg", "role": "Michel Saint-Josse", "name": "G\u00e9rard Lanvin"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNDIyODI1NzkxNV5BMl5BanBnXkFtZTcwODE2ODM2Mg@@._V1.jpg", "role": "Sophie Gatineau", "name": "Mathilde Seigner"}, {"role": "Patrick Chirac", "name": "Franck Dubosc"}, {"role": "Jacky Pic", "name": "Claude Brasseur"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU5NTExNTkxM15BMl5BanBnXkFtZTcwOTEyNDc3MQ@@._V1.jpg", "role": "Laurette Pic", "name": "Myl\u00e8ne Demongeot"}, {"role": "Paul Gatineau", "name": "Antoine Dul\u00e9ry"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BODM0NjM0MzE3MF5BMl5BanBnXkFtZTYwNTEzODEz._V1.jpg", "role": "Madame Chatel", "name": "Christine Citti"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTgyOTE0NTI3OF5BMl5BanBnXkFtZTcwMDEzNjExNw@@._V1.jpg", "role": "Christy Bergougnoux", "name": "Fr\u00e9d\u00e9rique Bel"}, {"role": "Le 37", "name": "Laurent Olmedo"}, {"role": "Mendez, le garagiste", "name": "Abbes Zahmani"}], "write": [{"role": " (as Manu Booz)", "name": "Emanuel Booz"}, {"role": null, "name": "Franck Dubosc"}, {"role": null, "name": "Philippe Guillard"}, {"role": null, "name": "Fabien Onteniente"}], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "jujoag", "3": "jujoag", "2": "jujoag", "5": "jujoag", "4": "jujoag", "7": "jujoag", "6": "jujoag"}, "2": {"1": "Txema_sec", "3": "noe28", "2": "szemog", "5": "ManuGrx", "4": "estheresther", "7": "arisks", "6": "SovietBoy"}}, "id_media": "AK5PFDU5W4", "runtime": "95", "lists_num": 4}