{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt0034440", "year": "1943", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "Alas de paz", "plot_es": [""], "original_name": "Alas de paz", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1282269, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0020406", "name": "Hispano Imperial Films"}], "total_users": 0, "id_media": "FUEVS27TTHFRT6E", "director": [{"name": "Juan Parellada"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Lys de Valois"}, {"role": "-", "name": "Pablo Figuerola"}, {"role": "-", "name": "Jos\u00e9 Ram\u00f3n Giner"}, {"role": "-", "name": "Alberto L\u00f3pez"}, {"role": "-", "name": "Rafael Navarro"}, {"role": "-", "name": "Pilar Torres"}, {"role": "-", "name": "Francisco G. Ulloa"}, {"role": "-", "name": "Ram\u00f3n Vaccaro"}, {"role": "-", "name": "Lys Valois"}, {"role": "-", "name": "Francisco A. de Villag\u00f3mez"}], "write": [{"name": "Juan Parellada"}, {"name": "Juan Parellada"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "84"}