{"rating": 8, "links": [], "ratings_num": 3, "maingenre": "", "imdb": "tt0069168", "year": 1973, "plot": ["En 1913, el periodista norteamericano John Reed cruza la frontera mexicana y viaja al cuartel del general villista Urbina en Durango. A lo largo de un a\u00f1o y medio, Reed consigue ganarse la confianza de los revolucionarios y termina involucr\u00e1ndose activamente en la contienda. Reed, periodista y dirigente sindical comprometido, trabaj\u00f3 como corresponsal de guerra en los principales conflictos b\u00e9licos de principios del siglo pasado, y dej\u00f3 cuenta de cada uno de ellos en sus libros: M\u00e9jico insurgente en el relata su \u201cencuentro\u201d con la Revoluci\u00f3n Mejicana; La guerra en el este de Europa, escrito tras la I Guerra Mundial; y su obra m\u00e1s importante, Diez d\u00edas que estremecieron el mundo, un relato de primera mano de la Revoluci\u00f3n Rusa."], "genres": ["", "", ""], "compose": [], "title": "John Reed, Mexico insurgente", "plot_es": ["En 1913, el periodista norteamericano John Reed cruza la frontera mexicana y viaja al cuartel del general villista Urbina en Durango. A lo largo de un a\u00f1o y medio, Reed consigue ganarse la confianza de los revolucionarios y termina involucr\u00e1ndose activamente en la contienda. Reed, periodista y dirigente sindical comprometido, trabaj\u00f3 como corresponsal de guerra en los principales conflictos b\u00e9licos de principios del siglo pasado, y dej\u00f3 cuenta de cada uno de ellos en sus libros: M\u00e9jico insurgente en el relata su \u201cencuentro\u201d con la Revoluci\u00f3n Mejicana; La guerra en el este de Europa, escrito tras la I Guerra Mundial; y su obra m\u00e1s importante, Diez d\u00edas que estremecieron el mundo, un relato de primera mano de la Revoluci\u00f3n Rusa."], "original_name": "John Reed, Mexico insurgente", "mediaType": 2, "write": [{"role": " writer", "name": "Emilio Carballido"}, {"role": " additional dialogue", "name": "Carlos Casta\u00f1\u00f3n"}, {"role": " writer", "name": "Paul Leduc"}, {"role": " book &\"Insurgent Mexico&\"", "name": "John Reed"}, {"role": " writer", "name": "Juan Tovar"}], "plot_en": ["En 1913, el periodista norteamericano John Reed cruza la frontera mexicana y viaja al cuartel del general villista Urbina en Durango. A lo largo de un a\u00f1o y medio, Reed consigue ganarse la confianza de los revolucionarios y termina involucr\u00e1ndose activamente en la contienda. Reed, periodista y dirigente sindical comprometido, trabaj\u00f3 como corresponsal de guerra en los principales conflictos b\u00e9licos de principios del siglo pasado, y dej\u00f3 cuenta de cada uno de ellos en sus libros: M\u00e9jico insurgente en el relata su \u201cencuentro\u201d con la Revoluci\u00f3n Mejicana; La guerra en el este de Europa, escrito tras la I Guerra Mundial; y su obra m\u00e1s importante, Diez d\u00edas que estremecieron el mundo, un relato de primera mano de la Revoluci\u00f3n Rusa."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5480f2cb060f0ecb2e8b4576"}, "date": {"usec": 882000, "sec": 1417791747}, "title": "Salta charcos"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0056685", "name": "Luis Barranco"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0530358", "name": "Salvador L\u00f3pez"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0622838", "name": "Bertha Navarro"}], "total_users": 17, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Paul Leduc"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 1, "5": 2, "4": 0}}, "country": [], "cast": [{"role": "John Reed", "name": "Claudio Obreg\u00f3n"}, {"role": "Gral. Thomas Urbina", "name": "Eduardo L\u00f3pez Rojas"}, {"role": "Pablo Seanez", "name": "Ernesto G\u00f3mez Cruz"}, {"role": "Julian Reyes", "name": "Juan \u00c1ngel Mart\u00ednez"}, {"role": "Fidencio Soto", "name": "Carlos Casta\u00f1\u00f3n"}, {"role": "Isidro Anaya", "name": "V\u00edctor Fosado"}, {"role": "Isabel", "name": "Lynn Tillet"}, {"role": "Longion Guereca", "name": "Hugo Vel\u00e1zquez"}, {"role": "Pancho Villa", "name": "Heraclio Zepeda"}, {"role": "Felipe Angeles", "name": "Carlos Fern\u00e1ndez del Real"}], "idm": 491203, "episodeUserCreator": [], "id_media": "92X2Y47NAR", "runtime": "124", "lists_num": 1}