{"rating": 6.26, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2012-08-22 11:36:42", "sprite": "youtube", "idv": 964573, "NickAddedBy": "CTNutshell", "price": "", "addedBy": 107335, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Youtube", "DateAdded": "2012-08-22", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "CTNutshell", "sub": ""}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-04-29 12:42:31", "sprite": "youtube", "idv": 6304780, "NickAddedBy": "sergivallsr", "price": "", "addedBy": 1442147, "url": "http://youtube.com/watch?v=GVIzlrb6X0M", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-04-29", "features": "", "quality": "Baja", "UploadedBy": "sergivallsr", "sub": ""}], "ratings_num": 42, "maingenre": "", "imdb": "tt0028593", "year": 1937, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Aurora de esperanza", "plot_es": [""], "original_name": "Aurora de esperanza", "mediaType": 2, "write": [{"role": " screenplay", "name": "Antonio Sau Olite"}, {"role": " story", "name": "Antonio Sau Olite"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50faad1839666464ef00cb3c"}, "date": {"usec": 82000, "sec": 1372770162}, "title": "anarquirrmo"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a52ecf0a358a360a8b4567"}, "date": {"usec": 623000, "sec": 1386558133}, "title": "Pel\u00edculas hist\u00f3ricas"}, {"_idMediaList": {"$id": "51c71b9339666464ef014d4f"}, "date": {"usec": 686000, "sec": 1387847789}, "title": "Cine, series y documentales de contenido pol\u00edtico/social (en proceso)."}, {"_idMediaList": {"$id": "52d5e16283f2f094328b456a"}, "date": {"usec": 417000, "sec": 1389748730}, "title": "Cine libertario"}, {"_idMediaList": {"$id": "5311e4ce8505af427d8b4569"}, "date": {"usec": 124000, "sec": 1393965460}, "title": "Espa\u00f1a"}, {"_idMediaList": {"$id": "51e99d5f0a358a0112000069"}, "date": {"usec": 438000, "sec": 1417563668}, "title": "Guerra Civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 119, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Antonio Sau Olite"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 7, "3": 9, "2": 5, "5": 12, "4": 9}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Gabriel Arbonies"}, {"role": "", "name": "Salvador Arnaldo"}, {"role": "", "name": "Francisco Beltri"}, {"role": "", "name": "Javier Biura"}, {"role": "", "name": "Eduardo Blanca"}, {"role": "", "name": "Fernando Cabani\u00f1as hijo"}, {"role": "", "name": "Federico Campello"}, {"role": "", "name": "Ana Mar\u00eda Campoy"}, {"role": "", "name": "Ernesto Campoy"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 Carreras"}], "idm": 409237, "episodeUserCreator": [], "id_media": "9TPN3C2VC2", "runtime": "90", "lists_num": 6}