{"rating": 7.91, "links": [], "ratings_num": 11, "maingenre": "Short", "imdb": "tt0282031", "year": 2001, "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "Nuestro pan de cada d\u00eda", "plot_es": [""], "original_name": "Nuestro pan de cada d\u00eda", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "C\u00e9sar Delgado"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50c90fe839666464ef00a097"}, "date": {"usec": 413000, "sec": 1372707361}, "title": "Alimentos y Nutrici\u00f3n"}, {"_idMediaList": {"$id": "5040bb3039666464ef00172d"}, "date": {"usec": 374000, "sec": 1372766196}, "title": "Cine de denuncia social"}, {"_idMediaList": {"$id": "540f0f6e060f0e3e548b4567"}, "date": {"usec": 509000, "sec": 1410278079}, "title": "DOCUMENTALES"}, {"_idMediaList": {"$id": "5474ce0b83f2f086248b4567"}, "date": {"usec": 13000, "sec": 1417008778}, "title": "Cultiva tu mente"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 118, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "C\u00e9sar Delgado"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 3, "4": 7}}, "country": ["Costa Rica"], "cast": [], "idm": 360140, "episodeUserCreator": [], "id_media": "PKTR54UYZU", "runtime": "3", "lists_num": 4}