{"rating": 6.75, "links": [], "ratings_num": 4, "maingenre": "Short", "imdb": "tt2338334", "year": 2007, "plot": [""], "genres": ["Short", "Comedy"], "compose": [], "title": "A raza palleira", "plot_es": [""], "original_name": "A raza palleira", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Alber Ponte"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "506af82639666464ef00442c"}, "date": {"usec": 923000, "sec": 1372767384}, "title": "Filmes galegos"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 20, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Alber Ponte"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 3, "2": 0, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Fran Grela"}, {"role": "", "name": "Ant\u00f3n Lezcano"}, {"role": "", "name": "\u00d3scar Villasen\u00edn"}], "idm": 427039, "episodeUserCreator": [], "id_media": "6ZYC7RKVAP", "runtime": "20", "lists_num": 1}