{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1954316", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Camp d'Argelers", "plot_es": [""], "original_name": "Camp d'Argelers", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan", "French"], "idm": 1378515, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0090290", "name": "Centre National de la Cin\u00e9matographie (CNC)"}, {"imdb": "0157977", "name": "Diputaci\u00f3 de Girona"}, {"imdb": "0354373", "name": "France T\u00e9l\u00e9visions"}], "total_users": 0, "id_media": "DCANP2KY3ESZWK9", "director": [{"name": "Felip Sol\u00e9"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Gu\u00e0rdia M\u00f2bil", "name": "Georges Pawloff"}, {"role": "Oficial franc\u00e8s", "name": "Flavien Papot"}, {"role": "Soldat malalt", "name": "\u00c0lex Blanco"}, {"role": "Soldat", "name": "Dani Arbiol"}, {"role": "Soldat", "name": "Guillem Gefaell"}, {"role": "Infermera", "name": "Aur\u00e9lie Bourrat"}, {"role": "Emma L\u00e9vin Le Chanois", "name": "Susanna Carol"}, {"role": "Le Chanois", "name": "Victor Riverola"}, {"role": "Refugiada", "name": "Carlota Bantul\u00e0"}, {"role": "Refugiada", "name": "Anna Bertran"}], "write": [{"name": "Jordi Sanrom\u00e0"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "91"}