{"rating": 5, "maingenre": "Comedy", "imdb": "tt1310629", "year": "2008", "plot": [""], "genres": ["Comedy", "Drama"], "compose": [], "title": "Tag und Nacht", "plot_es": [""], "original_name": "Tag und Nacht", "mediaType": 1, "languages": ["Swiss German"], "idm": 1337736, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0075448", "name": "C-Films AG"}], "total_users": 0, "id_media": "CUWCR59AR7939XP", "director": [], "country": ["Switzerland"], "cast": [{"role": "Connie Thalmann", "name": "Lisa Ivana Br\u00fchlmann"}, {"role": "Sophie Preisig", "name": "Sarah B\u00fchlmann"}, {"role": "Dr. Gertrud Burckhardt", "name": "Heidi Maria Gl\u00f6ssner"}, {"role": "Dr. Andr\u00e9 Kudelski", "name": "Andreas Matti"}, {"role": "Dr. Marco Aebi         / ...", "name": "Leonardo Nigro"}, {"role": "Horst Heitkamp", "name": "Oliver Reinhard"}, {"role": "Vreni Gfeller", "name": "Suly R\u00f6thlisberger"}, {"role": "Dr. Meret Frei         / ...", "name": "Sabina Schneebeli"}, {"role": "Dr. Felix Burckhardt", "name": "Gregory B. Waldis"}, {"role": "Kaspar R\u00fcegg", "name": "Martin Klaus"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null, "runtime": "42"}