{"rating": 6.39, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2012-07-03 08:22:23", "sprite": "rtve", "idv": 689654, "NickAddedBy": "nockbcn", "price": "", "addedBy": 1026113, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/el-cine-de-la-2/cine-2-dali-etre-dieu/665423/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2012-07-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "nockbcn", "sub": ""}], "ratings_num": 33, "maingenre": "Biography", "imdb": "tt1001495", "year": 2002, "plot": [""], "genres": ["Biography"], "compose": [], "title": "Dal\u00ed, \u00eatre Dieu", "plot_es": [""], "original_name": "Dal\u00ed, \u00eatre Dieu", "mediaType": 2, "write": [{"role": " supervisor", "name": "Xavier Bru de Sala"}, {"role": " screenplay advisor", "name": "Ian Gibson"}, {"role": " written by", "name": "Marta Molins"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52efc4690822cce2238b4569"}, "date": {"usec": 939000, "sec": 1394144976}, "title": "PELIS PENDENTS"}, {"_idMediaList": {"$id": "5377786183f2f0976d8b4569"}, "date": {"usec": 226000, "sec": 1400338614}, "title": "Arte y m\u00fasica"}, {"_idMediaList": {"$id": "5397810c892b2b865f8b4567"}, "date": {"usec": 835000, "sec": 1402439203}, "title": "pendientes de ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "5039670839666464ef000b86"}, "date": {"usec": 25000, "sec": 1408820956}, "title": "ARTE"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1171686", "name": "Montserrat Bou"}], "total_users": 180, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Sergi Schaaff"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 7, "2": 6, "5": 7, "4": 11}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMxOTY5NzE1M15BMl5BanBnXkFtZTcwNDU0MTc0Mw@@._V1.jpg", "role": "Salvador Dali", "name": "Enrique Alcides"}, {"role": "Gala", "name": "Rosa Cadafalch"}, {"role": "Anna Ma. Dal\u00ed", "name": "Laia Mart\u00ed"}, {"role": "Salvador Dal\u00ed, padre", "name": "Joan Anguera"}, {"role": "F. Garc\u00eda Lorca", "name": "Carles Mart\u00ed"}, {"role": "Paul Eluard", "name": "Joan Massotkleiner"}, {"role": "L. Bu\u00f1uel", "name": "Lolo Herrero"}, {"role": "A. Breton", "name": "Joan Pau Roman\u00ed"}, {"role": "R. Magritte", "name": "Oriol Tarras\u00f3n"}, {"role": "Arturo", "name": "Jos\u00e9 Luis Salinas"}], "idm": 384086, "episodeUserCreator": [], "id_media": "E76Y9PSWXX", "lists_num": 4}