{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt2900946", "year": "2011", "plot": [""], "genres": ["Short", "Musical"], "compose": [], "title": "Ya es Navidad", "plot_es": [""], "original_name": "Ya es Navidad", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1230692, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "id_media": "YDEA4ZTSVE66C6N", "director": [{"name": "\u00c1ngel Mart\u00edn"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Himself", "name": "Ricardo Castella"}, {"role": "Pap\u00e1 N\u00f6el", "name": "Paco Jaen"}, {"role": "Himself", "name": "\u00c1ngel Mart\u00edn"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}