{"rating": 6.43, "ratings_num": 14, "maingenre": "Adventure", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "La rencontre", "links": [], "title": "La rencontre", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4757, "title_es": "La rencontre", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1311166889, "episode": 1, "idc": 112380}, {"num": 2, "name": "Le refuge du Grand-Baou", "links": [], "title": "Le refuge du Grand-Baou", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4757, "title_es": "Le refuge du Grand-Baou", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1311166895, "episode": 2, "idc": 112381}, {"num": 4, "name": "L'\u00e9tranger", "links": [], "title": "L'\u00e9tranger", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4757, "title_es": "L'\u00e9tranger", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1311167009, "episode": 4, "idc": 112384}, {"num": 5, "name": "La valise de Norbert", "links": [], "title": "La valise de Norbert", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4757, "title_es": "La valise de Norbert", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1311167035, "episode": 5, "idc": 112385}, {"num": 6, "name": "La patrouille de douane", "links": [], "title": "La patrouille de douane", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4757, "title_es": "La patrouille de douane", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1311167070, "episode": 6, "idc": 112386}, {"num": 7, "name": "La piste du grand d\u00e9fil\u00e9", "links": [], "title": "La piste du grand d\u00e9fil\u00e9", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4757, "title_es": "La piste du grand d\u00e9fil\u00e9", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1311167125, "episode": 7, "idc": 112387}, {"num": 8, "name": "La veill\u00e9e de No\u00ebl", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-25 01:11:07", "sprite": "youtube", "idv": 4436760, "NickAddedBy": "houdenk", "price": "", "addedBy": 488878, "url": "http://youtube.com/watch?v=zSBnmO28m_s", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-25", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "houdenk", "sub": "Castellano"}], "title": "La veill\u00e9e de No\u00ebl", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4757, "title_es": "La veill\u00e9e de No\u00ebl", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1387930267, "episode": 8, "idc": 112388}, {"num": 9, "name": "Le jour de No\u00ebl", "links": [], "title": "Le jour de No\u00ebl", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 4757, "title_es": "Le jour de No\u00ebl", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1311167199, "episode": 9, "idc": 112389}]}, "imdb": "tt0166900", "year": 1970, "keywords": ["Dog", "Young Boy", "Pyrenees", "Village", "Boy And Dog"], "plot": ["Belle y Sebasti\u00e1n es una adaptaci\u00f3n del anime de la novela hom\u00f3nima de C\u00e9cile Aubry. Esta serie se basa en las aventuras de un ni\u00f1o llamado Sebasti\u00e1n, que viv\u00eda en la zona monta\u00f1osa de Los Pirineos (regi\u00f3n fronteriza entre Espa\u00f1a y Francia). Sebasti\u00e1n no ten\u00eda amigos, pues los otros ni\u00f1os lo molestaban porque su madre no viv\u00eda con \u00e9l; s\u00f3lo ten\u00eda una peque\u00f1a mascota, un perrito llamado Puchi. Cierto d\u00eda, Sebasti\u00e1n se topa con un enorme Perro de monta\u00f1a de los Pirineos, perseguido por las autoridades, que era acusado injustamente por haber cometido cr\u00edmenes. La gente del lugar le ten\u00eda miedo y lo llamaban \u00abEl Demonio blanco\u00bb. Sebasti\u00e1n lo protege y le da cobijo y alimento; y decide llamarlo Belle. Tiempo m\u00e1s tarde, Sebasti\u00e1n, Belle y Puchi se aventuran en la b\u00fasqueda de su madre por diversas regiones de Europa. En dicho viaje, conocen a muchos amigos y enemigos."], "genres": ["Adventure", "Drama", "Family"], "compose": [], "title": "belle and sebastian", "plot_es": ["Belle y Sebasti\u00e1n es una adaptaci\u00f3n del anime de la novela hom\u00f3nima de C\u00e9cile Aubry. Esta serie se basa en las aventuras de un ni\u00f1o llamado Sebasti\u00e1n, que viv\u00eda en la zona monta\u00f1osa de Los Pirineos (regi\u00f3n fronteriza entre Espa\u00f1a y Francia). Sebasti\u00e1n no ten\u00eda amigos, pues los otros ni\u00f1os lo molestaban porque su madre no viv\u00eda con \u00e9l; s\u00f3lo ten\u00eda una peque\u00f1a mascota, un perrito llamado Puchi. Cierto d\u00eda, Sebasti\u00e1n se topa con un enorme Perro de monta\u00f1a de los Pirineos, perseguido por las autoridades, que era acusado injustamente por haber cometido cr\u00edmenes. La gente del lugar le ten\u00eda miedo y lo llamaban \u00abEl Demonio blanco\u00bb. Sebasti\u00e1n lo protege y le da cobijo y alimento; y decide llamarlo Belle. Tiempo m\u00e1s tarde, Sebasti\u00e1n, Belle y Puchi se aventuran en la b\u00fasqueda de su madre por diversas regiones de Europa. En dicho viaje, conocen a muchos amigos y enemigos."], "original_name": "Belle et S\u00e9bastien", "mediaType": 1, "languages": ["French"], "idm": 4757, "plot_en": ["Belle y Sebasti\u00e1n es una adaptaci\u00f3n del anime de la novela hom\u00f3nima de C\u00e9cile Aubry. Esta serie se basa en las aventuras de un ni\u00f1o llamado Sebasti\u00e1n, que viv\u00eda en la zona monta\u00f1osa de Los Pirineos (regi\u00f3n fronteriza entre Espa\u00f1a y Francia). Sebasti\u00e1n no ten\u00eda amigos, pues los otros ni\u00f1os lo molestaban porque su madre no viv\u00eda con \u00e9l; s\u00f3lo ten\u00eda una peque\u00f1a mascota, un perrito llamado Puchi. Cierto d\u00eda, Sebasti\u00e1n se topa con un enorme Perro de monta\u00f1a de los Pirineos, perseguido por las autoridades, que era acusado injustamente por haber cometido cr\u00edmenes. La gente del lugar le ten\u00eda miedo y lo llamaban \u00abEl Demonio blanco\u00bb. Sebasti\u00e1n lo protege y le da cobijo y alimento; y decide llamarlo Belle. Tiempo m\u00e1s tarde, Sebasti\u00e1n, Belle y Puchi se aventuran en la b\u00fasqueda de su madre por diversas regiones de Europa. En dicho viaje, conocen a muchos amigos y enemigos."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 53, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(unknown episodes)", "name": "C\u00e9cile Aubry"}, {"role": "(unknown episodes)", "name": "Jean Guillaume"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 3, "2": 2, "5": 4, "4": 3}}, "country": ["France"], "cast": [{"role": "C\u00e9sar ", "name": "Edmond Beauchamp"}, {"role": "Norbert ", "name": "Maurice Poli"}, {"role": "Docteur Guillaume ", "name": "Jean-Michel Audin"}, {"role": "Jean ", "name": "Dominique Blondeau"}, {"role": "Berg ", "name": "Pierre Massimi"}, {"role": "Johannot ", "name": "Albert Dagnant"}, {"role": "Angelina ", "name": "Paloma Matta"}, {"role": "S\u00e9bastien ", "name": "Mehdi El Glaoui"}, {"role": "C\u00e9lestine ", "name": "H\u00e9l\u00e8ne Dieudonn\u00e9"}, {"role": "Moulin ", "name": "G\u00e9o Beuf"}], "write": [], "episodeUserCreator": {"1": {"1": "elopezb", "2": "elopezb", "5": "elopezb", "4": "elopezb", "7": "elopezb", "6": "elopezb", "9": "elopezb", "8": "elopezb"}}, "id_media": "5URK3ZN2EY", "runtime": "26"}