{"rating": 8.08, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-10-22 21:46:54", "sprite": "allmyvideos", "idv": 10926722, "NickAddedBy": "mcaserob", "price": "", "addedBy": 3724877, "url": "http://allmyvideos.net/4yb3yckbgu19", "host": "allmyvideos", "DateAdded": "2014-10-22", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "mcaserob", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-27 23:25:41", "sprite": "vidspot", "idv": 8569203, "NickAddedBy": "petalosleon", "price": "", "addedBy": 2956282, "url": "http://www.vidspot.net/ygpify1g4boj", "host": "Vidspot", "DateAdded": "2014-06-27", "features": "1080p", "quality": "Media", "UploadedBy": "petalosleon", "sub": "Castellano"}, {"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2014-06-27 23:27:41", "sprite": "uploaded", "idv": 8569294, "NickAddedBy": "petalosleon", "price": "", "addedBy": 2956282, "url": "http://uploaded.to/file/7t1ihvii", "host": "uploaded", "DateAdded": "2014-06-27", "features": "1080p", "quality": "Media", "UploadedBy": "petalosleon", "sub": "Castellano"}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-03-13 17:52:19", "sprite": "uploaded", "idv": 2077269, "NickAddedBy": "angelmerida", "price": "", "addedBy": 2144492, "url": "http://uploaded.to/file/rffavcu1", "host": "uploaded", "DateAdded": "2013-03-13", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "angelmerida", "sub": ""}], "ratings_num": 507, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt1710542", "year": 2010, "keywords": ["DNA", "Dementia", "Old"], "plot": ["En el oto\u00f1o del 2007, a Pascual Maragall se le diagnostica la enfermedad de Alzheimer. Tras el duro golpe, \u00e9l y su familia inician una cruzada contra la enfermedad y, desde el primer paso, esta pel\u00edcula se convierte en testigo excepcional. Con inteligencia, sinceridad y buen humor, Maragall se deja retratar junto a su familia y los m\u00e9dicos para dejar constancia del d\u00eda a d\u00eda de su lucha personal. Dos a\u00f1os de seguimiento a un paciente excepcional dispuesto a que los cient\u00edficos encuentren la cura antes de que la cifra de 26 millones de enfermos en el mundo se multiplique por 10. Una pel\u00edcula dura, pero optimista a pesar de todo."], "genres": ["Documentary"], "compose": [{"role": " ", "name": "Josep Sanou"}], "title": "Bicicleta, cuchara, manzana", "plot_es": ["En el oto\u00f1o del 2007, a Pascual Maragall se le diagnostica la enfermedad de Alzheimer. Tras el duro golpe, \u00e9l y su familia inician una cruzada contra la enfermedad y, desde el primer paso, esta pel\u00edcula se convierte en testigo excepcional. Con inteligencia, sinceridad y buen humor, Maragall se deja retratar junto a su familia y los m\u00e9dicos para dejar constancia del d\u00eda a d\u00eda de su lucha personal. Dos a\u00f1os de seguimiento a un paciente excepcional dispuesto a que los cient\u00edficos encuentren la cura antes de que la cifra de 26 millones de enfermos en el mundo se multiplique por 10. Una pel\u00edcula dura, pero optimista a pesar de todo."], "original_name": "Bicicleta, cullera, poma", "mediaType": 3, "languages": ["Catalan", "Spanish", "English"], "idm": 5994, "plot_en": ["En el oto\u00f1o del 2007, a Pascual Maragall se le diagnostica la enfermedad de Alzheimer. Tras el duro golpe, \u00e9l y su familia inician una cruzada contra la enfermedad y, desde el primer paso, esta pel\u00edcula se convierte en testigo excepcional. Con inteligencia, sinceridad y buen humor, Maragall se deja retratar junto a su familia y los m\u00e9dicos para dejar constancia del d\u00eda a d\u00eda de su lucha personal. Dos a\u00f1os de seguimiento a un paciente excepcional dispuesto a que los cient\u00edficos encuentren la cura antes de que la cifra de 26 millones de enfermos en el mundo se multiplique por 10. Una pel\u00edcula dura, pero optimista a pesar de todo."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "536908b60822cc2a5f8b4568"}, "date": {"usec": 524000, "sec": 1411056267}, "title": "pelis por ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "53da9a8a892b2b93288b4567"}, "date": {"usec": 707000, "sec": 1411080517}, "title": "DOC's"}, {"_idMediaList": {"$id": "53d80a1a0822cc784f8b4567"}, "date": {"usec": 463000, "sec": 1416212246}, "title": "Pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "547f819387186d8e5b8b456d"}, "date": {"usec": 31000, "sec": 1417643339}, "title": "DOCUMENTALES"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1872134", "name": "Tono Folguera"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3559471", "name": "Pere Gibert"}, {"role": "producer  ", "imdb": "4021928", "name": "Oriol Ivern"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "1134174", "name": "Andr\u00e9s Luque"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "4023247", "name": "Toni Mar\u00edn"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2255689", "name": "Joan Salvat"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "4050068", "name": "Muntsa Tarr\u00e9s"}], "total_users": 5109, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Carles Bosch"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 47, "2": 8, "5": 205, "4": 243}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Suvarna Alladi"}, {"role": "Himself", "name": "Fidel Bellmunt"}, {"role": "Herself", "name": "Monique Breteler"}, {"role": "Himself", "name": "Jordi Cam\u00ed"}, {"role": "Himself", "name": "Jordi Clarimon"}, {"role": "Herself", "name": "Diana Garrigosa"}, {"role": "Himself", "name": "Frank Gonz\u00e1lez"}, {"role": "Herself", "name": "Teresa G\u00f3mez Isla"}, {"role": "Himself", "name": "Zaven Khachaturian"}, {"role": "Herself", "name": "Virginia Lee"}], "write": [{"role": " written by", "name": "Carles Bosch"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "TFKXKE3N2Z", "runtime": "96", "lists_num": 32}