{"rating": 7.33, "links": [], "ratings_num": 58, "maingenre": "", "imdb": "tt0089946", "year": 1985, "plot": ["Paco es un joven campesino que se une al Partido Republicano justo antes del inicio de la Guerra Civil espa\u00f1ola, s\u00f3lo se involucren en este terrible conflicto."], "languages": [], "compose": [], "title": "Requiem por un campesino espa\u00f1ol", "plot_es": ["Paco es un joven campesino que se une al Partido Republicano justo antes del inicio de la Guerra Civil espa\u00f1ola, s\u00f3lo se involucren en este terrible conflicto."], "original_name": "R\u00e9quiem por un campesino espa\u00f1ol", "mediaType": 2, "write": [{"role": " novel", "name": "Ram\u00f3n J. Sender"}], "plot_en": ["Paco es un joven campesino que se une al Partido Republicano justo antes del inicio de la Guerra Civil espa\u00f1ola, s\u00f3lo se involucren en este terrible conflicto."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "524051e004fc4f0c21000002"}, "date": {"usec": 903000, "sec": 1379947476}, "title": "Desapariciones, ejecuciones extrajudiciales"}, {"_idMediaList": {"$id": "532cf8f4892b2b2a4f8b456b"}, "date": {"usec": 353000, "sec": 1395466975}, "title": "II Rep\u00fablica y Guerra Civil Espa\u00f1ola"}, {"_idMediaList": {"$id": "53375ab70a358a29508b4567"}, "date": {"usec": 635000, "sec": 1396444881}, "title": "I \u2661 80' \u221e"}, {"_idMediaList": {"$id": "546ce7678505afaa178b456c"}, "date": {"usec": 464000, "sec": 1416423730}, "title": "Cine b\u00e9lico"}, {"_idMediaList": {"$id": "548b65ec8505afb3588b4569"}, "date": {"usec": 83000, "sec": 1418422027}, "title": "Guerra Civil"}, {"_idMediaList": {"$id": "548e05d88505af16138b456c"}, "date": {"usec": 47000, "sec": 1418596080}, "title": "guerra civil espa\u00f1ola"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "0400159", "name": "\u00c1ngel Huete"}], "total_users": 355, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Francesc Betriu"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 14, "2": 1, "5": 13, "4": 29}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Zapatero", "name": "Francisco Algora"}, {"role": "Don C\u00e1stulo", "name": "Sim\u00f3n Andreu"}, {"photo": "/6c/94/6c944c6161588f311f685b2332243aae.jpg", "role": "Paco", "name": "Antonio Banderas", "id": 191}, {"role": "", "name": "Eduardo Calvo"}, {"role": "", "name": "Teresa del Olmo"}, {"role": "Don Valeriano", "name": "Fernando Fern\u00e1n G\u00f3mez"}, {"role": "Mos\u00e9n Mill\u00e1n", "name": "Antonio Ferrandis"}, {"role": "", "name": "Tony Fuentes"}, {"role": "", "name": "Alicia Gonz\u00e1lez"}, {"role": "\u00c1ngel", "name": "Ana Gracia"}], "idm": 454021, "episodeUserCreator": [], "id_media": "CRC6XFET4W", "lists_num": 6}