{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "War", "imdb": "tt0020547", "year": "1928", "plot": [""], "genres": ["War"], "compose": [], "title": "Verdun, visions d'histoire", "plot_es": [""], "original_name": "Verdun, visions d'histoire", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1330337, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0026018", "name": "Compagnie Universelle Cin\u00e9matographique (CUC)"}], "total_users": 0, "id_media": "CE9HEYN4CPKPNUW", "director": [{"name": "L\u00e9on Poirier"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Le soldat fran\u00e7ais", "name": "Albert Pr\u00e9jean"}, {"role": "La m\u00e8re", "name": "Jeanne Marie-Laurent"}, {"role": "L'\u00e9pouse", "name": "Suzanne Bianchetti"}, {"role": "Fritz - le soldat allemand", "name": "Hans Brausewetter"}, {"role": "L'officier allemand", "name": "Thomy Bourdelle"}, {"role": "-", "name": "Berthe Jalabert"}, {"role": "Le mar\u00e9chal d'empire", "name": "Maurice Schutz"}, {"role": "Le fils", "name": "Pierre Nay"}, {"role": "Le jeune homme", "name": "Jean Dehelly"}, {"role": "Le mari", "name": "Daniel Mendaille"}], "write": [{"name": "L\u00e9on Poirier"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}