{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0872118", "year": "2007", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Mi \u00faltimo verano con Mari\u00e1n", "plot_es": [""], "original_name": "Mi \u00faltimo verano con Mari\u00e1n", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1351798, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "547f3cdc0822cc094f8b4567"}, "date": {"usec": 454000, "sec": 1417625602}, "title": "NATALIA MILLAN (Espa\u00f1a)"}], "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0189865", "name": "Filmax Televisi\u00f3n"}, {"imdb": "0062300", "name": "Terra a la Vista S.L."}], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Vicent Monson\u00eds"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Carla", "name": "Nani Jim\u00e9nez"}, {"role": "Antonio", "name": "Alejandro Jornet"}, {"role": "Julio", "name": "Josep Linuesa"}, {"role": "Andrea", "name": "Natalia Mill\u00e1n"}, {"role": "Marian", "name": "Cristina Perales"}, {"role": "Fernando", "name": "Fabio Testi"}], "write": [{"name": "Josep Linuesa"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "T9VPEWPHXZPKA5F", "lists_num": 1}