{"rating": 9, "ratings_num": 3, "maingenre": "", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "&quot;A guerra dos Rois &quot;", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-28 21:07:47", "sprite": "crtvg", "idv": 10980124, "NickAddedBy": "norrisfan", "price": "", "addedBy": 3655729, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-1-a-guerra-dos-rois", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "norrisfan", "sub": ""}, {"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-11-04 22:11:48", "sprite": "youtube", "idv": 3786979, "NickAddedBy": "RaquelGP", "price": "", "addedBy": 32442, "url": "http://youtube.com/watch?v=UXF9dATzaRE", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-11-04", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "RaquelGP", "sub": ""}], "title": "&quot;A guerra dos Rois &quot;", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 544126, "title_es": "&quot;A guerra dos Rois &quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414526867, "episode": 1, "idc": 544133}, {"num": 2, "name": "Lucas, eu son teu pai", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-28 21:08:11", "sprite": "crtvg", "idv": 10980130, "NickAddedBy": "norrisfan", "price": "", "addedBy": 3655729, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-2-lucas-eu-son-teu-pai", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "norrisfan", "sub": ""}], "title": "Lucas, eu son teu pai", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 544126, "title_es": "Lucas, eu son teu pai", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414526891, "episode": 2, "idc": 617883}, {"num": 3, "name": "Enc\u00e1ntame o olor do napalm pola ma\u00f1\u00e1", "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-10-28 21:09:48", "sprite": "crtvg", "idv": 10980145, "NickAddedBy": "norrisfan", "price": "", "addedBy": 3655729, "url": "http://crtvg.es/tvg/a-carta/capitulo-3-encantame-o-olor-do-napalm-pola-mana", "host": "CRTVG", "DateAdded": "2014-10-28", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "norrisfan", "sub": ""}], "title": "Enc\u00e1ntame o olor do napalm pola ma\u00f1\u00e1", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 544126, "title_es": "Enc\u00e1ntame o olor do napalm pola ma\u00f1\u00e1", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1414526988, "episode": 3, "idc": 617879}, {"num": 4, "name": "Ao inimigo nin auga  quente", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-03 23:16:38", "sprite": "youtube", "idv": 4109428, "NickAddedBy": "diego.mmosquera", "price": "", "addedBy": 3081858, "url": "http://youtube.com/watch?v=v3c8prZOEcA", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-03", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "diego.mmosquera", "sub": ""}], "title": "Ao inimigo nin auga  quente", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 544126, "title_es": "Ao inimigo nin auga  quente", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386108998, "episode": 4, "idc": 607291}], "0": [{"num": 1, "name": "&quot;Cabeceira Chapa e Pintura&quot;", "links": [{"lang": "Gallego", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-12-08 19:44:44", "sprite": "youtube", "idv": 4190292, "NickAddedBy": "diego.mmosquera", "price": "", "addedBy": 3081858, "url": "http://youtube.com/watch?v=gXR5GpBMr48", "host": "Youtube", "DateAdded": "2013-12-08", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "diego.mmosquera", "sub": ""}], "title": "&quot;Cabeceira Chapa e Pintura&quot;", "season": 0, "mediaType": "1", "ids": 544126, "title_es": "&quot;Cabeceira Chapa e Pintura&quot;", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1386528284, "episode": 1, "idc": 617876}]}, "imdb": "tt3240152", "year": "2013", "plot": [""], "genres": [""], "compose": [], "title": "Chapa e pintura", "plot_es": [""], "original_name": "Chapa e pintura", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 9, "seasons": 1, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 2, "4": 1}}, "country": [], "cast": [], "idm": 544126, "episodeUserCreator": [{"1": "diego.mmosquera"}, {"1": "erasedosveces", "3": "diego.mmosquera", "2": "diego.mmosquera", "4": "diego.mmosquera"}], "id_media": "6EXUN55UCVZRHPY"}