{"rating": 6.48, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-05-19 11:29:35", "sprite": "rtve", "idv": 6755680, "NickAddedBy": "kevinladen", "price": "", "addedBy": 46740, "url": "http://rtve.es/alacarta/videos/la-noche-tematica/noche-tematica-disparates-facebook/2568773/", "host": "RTVE", "DateAdded": "2014-05-19", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "kevinladen", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2013-02-09 18:37:40", "sprite": "dailymotion", "idv": 1889413, "NickAddedBy": "Eureka2", "price": "", "addedBy": 86597, "url": "http://dailymotion.com/video/xxaufw_victideface_people", "host": "Dailymotion", "DateAdded": "2013-02-09", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "Eureka2", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-06-22 21:15:08", "sprite": "youtube", "idv": 8366179, "NickAddedBy": "LuisJB", "price": "", "addedBy": 289802, "url": "http://youtube.com/watch?v=GeJQzEaqZiY", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-06-22", "features": "240p", "quality": "Baja", "UploadedBy": "LuisJB", "sub": ""}], "ratings_num": 160, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2189076", "year": 2011, "plot": ["Locuras de Facebook es un documental de una hora que echa un vistazo a las consecuencias inesperadas de personas que comparten su informaci\u00f3n personal en los medios sociales. Los espectadores con personas que perdieron sus trabajos, sus matrimonios, su dignidad, o que incluso termin\u00f3 en la c\u00e1rcel - todo por su propia o publicaci\u00f3n de Facebook de otra persona. Para dar un contexto a los eventos, estas historias se intercalan con las reflexiones de expertos en las \u00e1reas de cambio social, seguridad de internet y los medios de comunicaci\u00f3n contempor\u00e1neos. Filmada en Canad\u00e1, Estados Unidos y el Reino Unido, locuras de Facebook es un atractivo recorrido por uno de las fuerzas m\u00e1s generalizadas de hoy del cambio social."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Facebook Follies", "plot_es": ["Locuras de Facebook es un documental de una hora que echa un vistazo a las consecuencias inesperadas de personas que comparten su informaci\u00f3n personal en los medios sociales. Los espectadores con personas que perdieron sus trabajos, sus matrimonios, su dignidad, o que incluso termin\u00f3 en la c\u00e1rcel - todo por su propia o publicaci\u00f3n de Facebook de otra persona. Para dar un contexto a los eventos, estas historias se intercalan con las reflexiones de expertos en las \u00e1reas de cambio social, seguridad de internet y los medios de comunicaci\u00f3n contempor\u00e1neos. Filmada en Canad\u00e1, Estados Unidos y el Reino Unido, locuras de Facebook es un atractivo recorrido por uno de las fuerzas m\u00e1s generalizadas de hoy del cambio social."], "original_name": "Facebook Follies", "mediaType": 3, "write": [{"role": null, "name": "Geoff D'Eon"}], "plot_en": ["Locuras de Facebook es un documental de una hora que echa un vistazo a las consecuencias inesperadas de personas que comparten su informaci\u00f3n personal en los medios sociales. Los espectadores con personas que perdieron sus trabajos, sus matrimonios, su dignidad, o que incluso termin\u00f3 en la c\u00e1rcel - todo por su propia o publicaci\u00f3n de Facebook de otra persona. Para dar un contexto a los eventos, estas historias se intercalan con las reflexiones de expertos en las \u00e1reas de cambio social, seguridad de internet y los medios de comunicaci\u00f3n contempor\u00e1neos. Filmada en Canad\u00e1, Estados Unidos y el Reino Unido, locuras de Facebook es un atractivo recorrido por uno de las fuerzas m\u00e1s generalizadas de hoy del cambio social."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52747d5b060f0ecf148b4568"}, "date": {"usec": 224000, "sec": 1383366834}, "title": "Docus"}, {"_idMediaList": {"$id": "5325efbd0822cc157b8b4569"}, "date": {"usec": 260000, "sec": 1394995217}, "title": "Pendientes"}, {"_idMediaList": {"$id": "5302653e060f0ef1298b456f"}, "date": {"usec": 772000, "sec": 1395012788}, "title": "docus varios"}, {"_idMediaList": {"$id": "53c078200822cc2c7a8b4569"}, "date": {"usec": 492000, "sec": 1405122779}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "53fe34c2892b2b19118b4568"}, "date": {"usec": 896000, "sec": 1409170760}, "title": "Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "543bdee3a322d2d2638b4567"}, "date": {"usec": 375000, "sec": 1413209827}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "2008551", "name": "Edward Peill"}], "total_users": 986, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Geoff D'Eon"}, {"role": null, "name": "Jay Dahl"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 10, "3": 54, "2": 14, "5": 28, "4": 54}}, "country": [], "cast": [{"role": "Narrator", "name": "Ann-Marie MacDonald"}], "idm": 474839, "episodeUserCreator": [], "id_media": "SWW74VHDT4", "runtime": "42", "lists_num": 7}