{"rating": 8.25, "ratings_num": 8, "maingenre": null, "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Palam\u00f3s: retrats d'un port", "title": "Palam\u00f3s: retrats d'un port", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Palam\u00f3s: retrats d'un port", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586324, "episode": 1, "idc": 154340}, {"num": 2, "name": "Els pioners de les profunditats", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2011-11-29 18:06:28", "sprite": "tv3", "idv": 21862, "NickAddedBy": "eduy", "price": "", "addedBy": 12192, "host": "TV3", "DateAdded": "2011-11-29", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "eduy", "sub": ""}], "title": "Els pioners de les profunditats", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els pioners de les profunditats", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586372, "episode": 2, "idc": 154341}, {"num": 3, "name": "Shackleton: la quimera de l\u2019Ant\u00e0rtic", "title": "Shackleton: la quimera de l\u2019Ant\u00e0rtic", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Shackleton: la quimera de l\u2019Ant\u00e0rtic", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586430, "episode": 3, "idc": 154342}, {"num": 4, "name": "A l'estel\u00b7la de Sindbad", "title": "A l'estel\u00b7la de Sindbad", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "A l'estel\u00b7la de Sindbad", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586461, "episode": 4, "idc": 154343}, {"num": 5, "name": "El veler dels somnis", "title": "El veler dels somnis", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El veler dels somnis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586492, "episode": 5, "idc": 154344}, {"num": 6, "name": "Enric Sala i les reserves marines", "title": "Enric Sala i les reserves marines", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Enric Sala i les reserves marines", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586518, "episode": 6, "idc": 154345}, {"num": 7, "name": "\u201cEl capit\u00e1n Tormenta\u201d", "title": "\u201cEl capit\u00e1n Tormenta\u201d", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "\u201cEl capit\u00e1n Tormenta\u201d", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586549, "episode": 7, "idc": 154346}, {"num": 8, "name": "Un mar de llibres", "title": "Un mar de llibres", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Un mar de llibres", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586607, "episode": 8, "idc": 154347}, {"num": 9, "name": "El pilot del \u201cCala Millor\u201d", "title": "El pilot del \u201cCala Millor\u201d", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El pilot del \u201cCala Millor\u201d", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586643, "episode": 9, "idc": 154348}, {"num": 10, "name": "Ocells marins en perill", "title": "Ocells marins en perill", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Ocells marins en perill", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586671, "episode": 10, "idc": 154349}, {"num": 11, "name": "Xico: la mem\u00f2ria de Sa Riera", "title": "Xico: la mem\u00f2ria de Sa Riera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Xico: la mem\u00f2ria de Sa Riera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586718, "episode": 11, "idc": 154350}, {"num": 12, "name": "La saga dels William Fife", "title": "La saga dels William Fife", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La saga dels William Fife", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586743, "episode": 12, "idc": 154351}, {"num": 13, "name": "Eli, pescadora de pops", "title": "Eli, pescadora de pops", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Eli, pescadora de pops", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586798, "episode": 13, "idc": 154352}, {"num": 14, "name": "La crida del Th\u00f6 Pa Ga", "title": "La crida del Th\u00f6 Pa Ga", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La crida del Th\u00f6 Pa Ga", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586827, "episode": 14, "idc": 154353}, {"num": 15, "name": "El somni del pare Jaouen", "title": "El somni del pare Jaouen", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El somni del pare Jaouen", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1322586855, "episode": 15, "idc": 154354}, {"num": 16, "name": "Portocolom, un rac\u00f3 amb hist\u00f2ria", "title": "Portocolom, un rac\u00f3 amb hist\u00f2ria", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Portocolom, un rac\u00f3 amb hist\u00f2ria", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586896, "episode": 16, "idc": 154355}, {"num": 17, "name": "L'aventura de navegar", "title": "L'aventura de navegar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L'aventura de navegar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586928, "episode": 17, "idc": 154356}, {"num": 18, "name": "Vaixells per Angola", "title": "Vaixells per Angola", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Vaixells per Angola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322586992, "episode": 18, "idc": 154357}, {"num": 19, "name": "L'ofici de fer nanses", "title": "L'ofici de fer nanses", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L'ofici de fer nanses", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587042, "episode": 19, "idc": 154358}, {"num": 20, "name": "El cargol punxenc", "title": "El cargol punxenc", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El cargol punxenc", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587069, "episode": 20, "idc": 154359}, {"num": 21, "name": "Els \u00faltims colons de l'illa de Buda", "title": "Els \u00faltims colons de l'illa de Buda", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els \u00faltims colons de l'illa de Buda", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587100, "episode": 21, "idc": 154360}, {"num": 22, "name": "La reina del kitesurf", "title": "La reina del kitesurf", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La reina del kitesurf", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587132, "episode": 22, "idc": 154361}, {"num": 24, "name": "S'Albufera, la petita mar", "title": "S'Albufera, la petita mar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "S'Albufera, la petita mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587184, "episode": 24, "idc": 154363}, {"num": 25, "name": "Esp\u00e8cies invasores", "title": "Esp\u00e8cies invasores", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Esp\u00e8cies invasores", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587251, "episode": 25, "idc": 154364}, {"num": 26, "name": "La trag\u00e8dia del \"Saint Prosper\"", "title": "La trag\u00e8dia del \"Saint Prosper\"", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La trag\u00e8dia del \"Saint Prosper\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587282, "episode": 26, "idc": 154365}, {"num": 27, "name": "Lloret de Mar, mem\u00f2ria marinera", "title": "Lloret de Mar, mem\u00f2ria marinera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Lloret de Mar, mem\u00f2ria marinera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587310, "episode": 27, "idc": 154366}, {"num": 28, "name": "El fot\u00f2graf dels naufragis", "title": "El fot\u00f2graf dels naufragis", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El fot\u00f2graf dels naufragis", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587347, "episode": 28, "idc": 154367}, {"num": 29, "name": "Tarifa, tocats pel vent", "title": "Tarifa, tocats pel vent", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Tarifa, tocats pel vent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587380, "episode": 29, "idc": 154368}, {"num": 30, "name": "El ca\u00e7ador de records", "title": "El ca\u00e7ador de records", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El ca\u00e7ador de records", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587423, "episode": 30, "idc": 154369}, {"num": 31, "name": "Baracoa", "title": "Baracoa", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Baracoa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587475, "episode": 31, "idc": 154370}, {"num": 32, "name": "Els reptes de la pesca artesanal", "title": "Els reptes de la pesca artesanal", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els reptes de la pesca artesanal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587579, "episode": 32, "idc": 154371}, {"num": 33, "name": "Veles a Calella", "title": "Veles a Calella", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Veles a Calella", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587607, "episode": 33, "idc": 154372}, {"num": 34, "name": "La Cantinera de Cabrera", "title": "La Cantinera de Cabrera", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La Cantinera de Cabrera", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1322587653, "episode": 34, "idc": 154373}, {"num": 35, "name": "La Tossa dels pescadors", "title": "La Tossa dels pescadors", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La Tossa dels pescadors", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587681, "episode": 35, "idc": 154374}, {"num": 36, "name": "Ca\u00e7adors d'hist\u00f2ries submergides", "title": "Ca\u00e7adors d'hist\u00f2ries submergides", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Ca\u00e7adors d'hist\u00f2ries submergides", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587711, "episode": 36, "idc": 154375}, {"num": 37, "name": "Els bessons de Sant Elm", "title": "Els bessons de Sant Elm", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els bessons de Sant Elm", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587760, "episode": 37, "idc": 154376}, {"num": 38, "name": "L'enigma del calamar gegant", "title": "L'enigma del calamar gegant", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L'enigma del calamar gegant", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587795, "episode": 38, "idc": 154377}, {"num": 39, "name": "Passi\u00f3 de col\u00b7leccionista", "title": "Passi\u00f3 de col\u00b7leccionista", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Passi\u00f3 de col\u00b7leccionista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587831, "episode": 39, "idc": 154378}, {"num": 40, "name": "Patrimoni submergit", "title": "Patrimoni submergit", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Patrimoni submergit", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587880, "episode": 40, "idc": 154379}, {"num": 41, "name": "Od\u00f3n de Buen", "title": "Od\u00f3n de Buen", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Od\u00f3n de Buen", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587912, "episode": 41, "idc": 154380}, {"num": 42, "name": "Thalassa, 20 anys solcant el mar", "title": "Thalassa, 20 anys solcant el mar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Thalassa, 20 anys solcant el mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322587940, "episode": 42, "idc": 154381}, {"num": 43, "name": "Balears: els reptes de l'oceanografia", "title": "Balears: els reptes de l'oceanografia", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Balears: els reptes de l'oceanografia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588019, "episode": 43, "idc": 154382}, {"num": 44, "name": "El monstre de l'Ebre", "title": "El monstre de l'Ebre", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El monstre de l'Ebre", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588047, "episode": 44, "idc": 154383}, {"num": 45, "name": "\"New York 32\", un vaixell molt exclusiu", "title": "\"New York 32\", un vaixell molt exclusiu", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "\"New York 32\", un vaixell molt exclusiu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588090, "episode": 45, "idc": 154384}], "3": [{"num": 1, "name": "La maledicci\u00f3 de Rapa Nui", "title": "La maledicci\u00f3 de Rapa Nui", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La maledicci\u00f3 de Rapa Nui", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595406, "episode": 1, "idc": 154424}, {"num": 2, "name": "Els Alfacs, somnis d'un port", "title": "Els Alfacs, somnis d'un port", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els Alfacs, somnis d'un port", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595436, "episode": 2, "idc": 154425}, {"num": 3, "name": "Els oblidats de l\u2019Orinoco", "title": "Els oblidats de l\u2019Orinoco", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els oblidats de l\u2019Orinoco", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595477, "episode": 3, "idc": 154426}, {"num": 4, "name": "El tresor de cala Prona", "title": "El tresor de cala Prona", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El tresor de cala Prona", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595544, "episode": 4, "idc": 154427}, {"num": 5, "name": "La llacuna de Marcedd\u00ec", "title": "La llacuna de Marcedd\u00ec", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La llacuna de Marcedd\u00ec", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595570, "episode": 5, "idc": 154428}, {"num": 6, "name": "El somni de Carl Faust", "title": "El somni de Carl Faust", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El somni de Carl Faust", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595602, "episode": 6, "idc": 154429}, {"num": 7, "name": "L'encanyissada del mar Menor", "title": "L'encanyissada del mar Menor", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L'encanyissada del mar Menor", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595631, "episode": 7, "idc": 154430}, {"num": 8, "name": "L\u2019ofici de fer g\u00f3ndoles", "title": "L\u2019ofici de fer g\u00f3ndoles", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L\u2019ofici de fer g\u00f3ndoles", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595660, "episode": 8, "idc": 154431}, {"num": 10, "name": "Julio i els molins de vent", "title": "Julio i els molins de vent", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Julio i els molins de vent", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595690, "episode": 10, "idc": 154432}, {"num": 11, "name": "El futur de les illes Formigues", "title": "El futur de les illes Formigues", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El futur de les illes Formigues", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594235, "episode": 11, "idc": 154398}, {"num": 12, "name": "El patr\u00f3 d\u2019Albaola", "title": "El patr\u00f3 d\u2019Albaola", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El patr\u00f3 d\u2019Albaola", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595739, "episode": 12, "idc": 154433}, {"num": 13, "name": "El llegat del doctor Adler", "title": "El llegat del doctor Adler", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El llegat del doctor Adler", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595770, "episode": 13, "idc": 154434}, {"num": 14, "name": "El retorn dels cl\u00e0ssics", "title": "El retorn dels cl\u00e0ssics", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El retorn dels cl\u00e0ssics", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595800, "episode": 14, "idc": 154435}, {"num": 15, "name": "La riquesa male\u00efda", "title": "La riquesa male\u00efda", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La riquesa male\u00efda", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1322595827, "episode": 15, "idc": 154436}, {"num": 16, "name": "Un mar sense arrossegadors", "title": "Un mar sense arrossegadors", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Un mar sense arrossegadors", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595857, "episode": 16, "idc": 154437}, {"num": 17, "name": "Joan Veh\u00ed, la mirada de Cadaqu\u00e9s", "title": "Joan Veh\u00ed, la mirada de Cadaqu\u00e9s", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Joan Veh\u00ed, la mirada de Cadaqu\u00e9s", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595887, "episode": 17, "idc": 154438}, {"num": 18, "name": "L\u2019aventura de les anguiles", "title": "L\u2019aventura de les anguiles", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L\u2019aventura de les anguiles", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661635, "episode": 18, "idc": 154549}, {"num": 19, "name": "Paddle Surf, retorn als or\u00edgens", "title": "Paddle Surf, retorn als or\u00edgens", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Paddle Surf, retorn als or\u00edgens", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661671, "episode": 19, "idc": 154550}, {"num": 20, "name": "Els pescadors de la llacuna", "title": "Els pescadors de la llacuna", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els pescadors de la llacuna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661709, "episode": 20, "idc": 154551}, {"num": 21, "name": "Fars de la Costa Brava", "title": "Fars de la Costa Brava", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Fars de la Costa Brava", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661769, "episode": 21, "idc": 154553}, {"num": 22, "name": "El Serrallo, barri mariner", "title": "El Serrallo, barri mariner", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El Serrallo, barri mariner", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661802, "episode": 22, "idc": 154554}, {"num": 23, "name": "El somni de l\u2019Ictineu", "title": "El somni de l\u2019Ictineu", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El somni de l\u2019Ictineu", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661846, "episode": 23, "idc": 154555}, {"num": 24, "name": "El dilema de la pesca", "title": "El dilema de la pesca", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El dilema de la pesca", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661872, "episode": 24, "idc": 154556}, {"num": 25, "name": "La Cantinera de Cabrera", "title": "La Cantinera de Cabrera", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La Cantinera de Cabrera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661899, "episode": 25, "idc": 154557}, {"num": 31, "name": "La patrona del mar", "title": "La patrona del mar", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La patrona del mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595218, "episode": 31, "idc": 154419}, {"num": 32, "name": "La riquesa del peix barat", "title": "La riquesa del peix barat", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La riquesa del peix barat", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322661737, "episode": 32, "idc": 154552}, {"num": 33, "name": "La revoluci\u00f3 dels gliders", "title": "La revoluci\u00f3 dels gliders", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La revoluci\u00f3 dels gliders", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595340, "episode": 33, "idc": 154422}, {"num": 34, "name": "Vi de lluna", "title": "Vi de lluna", "season": 3, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Vi de lluna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595373, "episode": 34, "idc": 154423}], "2": [{"num": 1, "name": "El secret de les meduses", "title": "El secret de les meduses", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El secret de les meduses", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588130, "episode": 1, "idc": 154385}, {"num": 2, "name": "Els nous pescadors de Formentera", "title": "Els nous pescadors de Formentera", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els nous pescadors de Formentera", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588184, "episode": 2, "idc": 154386}, {"num": 3, "name": "La seda del mar", "title": "La seda del mar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La seda del mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588219, "episode": 3, "idc": 154387}, {"num": 4, "name": "El golf de Lle\u00f3, un reservori de peixos", "title": "El golf de Lle\u00f3, un reservori de peixos", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El golf de Lle\u00f3, un reservori de peixos", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588286, "episode": 4, "idc": 154388}, {"num": 5, "name": "Retorn al mar de la inf\u00e0ncia", "title": "Retorn al mar de la inf\u00e0ncia", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Retorn al mar de la inf\u00e0ncia", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588319, "episode": 5, "idc": 154389}, {"num": 6, "name": "La Certosa, una illa per a navegants", "title": "La Certosa, una illa per a navegants", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La Certosa, una illa per a navegants", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588364, "episode": 6, "idc": 154390}, {"num": 7, "name": "L'everest dels nedadors", "title": "L'everest dels nedadors", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L'everest dels nedadors", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588394, "episode": 7, "idc": 154391}, {"num": 8, "name": "Els Qu\u00e8rquens, un parad\u00eds amena\u00e7at", "title": "Els Qu\u00e8rquens, un parad\u00eds amena\u00e7at", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els Qu\u00e8rquens, un parad\u00eds amena\u00e7at", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588425, "episode": 8, "idc": 154392}, {"num": 9, "name": "Els mars del meu avi", "title": "Els mars del meu avi", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els mars del meu avi", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322588451, "episode": 9, "idc": 154393}, {"num": 10, "name": "\"Is fassois\", les barques de la Llacuna", "title": "\"Is fassois\", les barques de la Llacuna", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "\"Is fassois\", les barques de la Llacuna", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594178, "episode": 10, "idc": 154397}, {"num": 11, "name": "El meu gos i el mar", "title": "El meu gos i el mar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El meu gos i el mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594311, "episode": 11, "idc": 154399}, {"num": 12, "name": "Els horitzons d\u2019en Ben", "title": "Els horitzons d\u2019en Ben", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els horitzons d\u2019en Ben", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594354, "episode": 12, "idc": 154400}, {"num": 13, "name": "Els batecs del Cabanyal", "title": "Els batecs del Cabanyal", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els batecs del Cabanyal", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594388, "episode": 13, "idc": 154401}, {"num": 14, "name": "Viure en un vaixell", "title": "Viure en un vaixell", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Viure en un vaixell", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594423, "episode": 14, "idc": 154402}, {"num": 15, "name": "Un pintor submar\u00ed a Cuba", "title": "Un pintor submar\u00ed a Cuba", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Un pintor submar\u00ed a Cuba", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594480, "episode": 15, "idc": 154403}, {"num": 16, "name": "Els guardians de Joal Fadiout", "title": "Els guardians de Joal Fadiout", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els guardians de Joal Fadiout", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594510, "episode": 16, "idc": 154404}, {"num": 17, "name": "Aromes de mar", "title": "Aromes de mar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Aromes de mar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594547, "episode": 17, "idc": 154405}, {"num": 18, "name": "El llarg viatge del \"Hulda\"", "title": "El llarg viatge del \"Hulda\"", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El llarg viatge del \"Hulda\"", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594581, "episode": 18, "idc": 154406}, {"num": 19, "name": "Els pescadors de Sant Pol", "title": "Els pescadors de Sant Pol", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els pescadors de Sant Pol", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594613, "episode": 19, "idc": 154407}, {"num": 21, "name": "Teo i la flota enfonsada", "title": "Teo i la flota enfonsada", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Teo i la flota enfonsada", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594832, "episode": 21, "idc": 154409}, {"num": 22, "name": "El pescador que no podia deixar de pescar", "title": "El pescador que no podia deixar de pescar", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El pescador que no podia deixar de pescar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594857, "episode": 22, "idc": 154410}, {"num": 23, "name": "Es Trenc, un parad\u00eds fr\u00e0gil", "title": "Es Trenc, un parad\u00eds fr\u00e0gil", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Es Trenc, un parad\u00eds fr\u00e0gil", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594942, "episode": 23, "idc": 154411}, {"num": 24, "name": "Els sentinelles de la costa", "title": "Els sentinelles de la costa", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els sentinelles de la costa", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322594976, "episode": 24, "idc": 154412}, {"num": 25, "name": "Els M\u00f6rker, nissaga de bussejadors", "title": "Els M\u00f6rker, nissaga de bussejadors", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Els M\u00f6rker, nissaga de bussejadors", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595008, "episode": 25, "idc": 154413}, {"num": 26, "name": "El viatge dels sardinals", "title": "El viatge dels sardinals", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El viatge dels sardinals", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595044, "episode": 26, "idc": 154414}, {"num": 27, "name": "El pare Benet Vi\u00f1es i els huracans", "title": "El pare Benet Vi\u00f1es i els huracans", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El pare Benet Vi\u00f1es i els huracans", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595097, "episode": 27, "idc": 154415}, {"num": 28, "name": "Les veles de Stintino", "title": "Les veles de Stintino", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Les veles de Stintino", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595134, "episode": 28, "idc": 154416}, {"num": 29, "name": "L'Ametlla, mar de migracions", "title": "L'Ametlla, mar de migracions", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L'Ametlla, mar de migracions", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595161, "episode": 29, "idc": 154417}, {"num": 30, "name": "L'or dels manglars", "title": "L'or dels manglars", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "L'or dels manglars", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595190, "episode": 30, "idc": 154418}, {"num": 31, "name": "Mallorca, laberint de coves", "title": "Mallorca, laberint de coves", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "Mallorca, laberint de coves", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595254, "episode": 31, "idc": 154420}, {"num": 32, "name": "El fot\u00f2graf dels pescadors", "title": "El fot\u00f2graf dels pescadors", "season": 2, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El fot\u00f2graf dels pescadors", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1322595311, "episode": 32, "idc": 154421}], "5": [{"num": 1, "name": "El triangle de les Bermudes Balenes a la vista", "title": "El triangle de les Bermudes Balenes a la vista", "season": 5, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "El triangle de les Bermudes Balenes a la vista", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1413557999, "episode": 1, "idc": 1350981}], "4": [{"num": 5, "name": "La sal de la vida", "title": "La sal de la vida", "season": 4, "mediaType": "1", "ids": 6309, "title_es": "La sal de la vida", "has_links": false, "haveLinks": false, "timestamp": 1376229602, "episode": 5, "idc": 522323}]}, "imdb": "", "year": 0, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Thalassa", "plot_es": [""], "original_name": "Thalassa", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5398c4ae83f2f0ed5c8b4567"}, "date": {"usec": 715000, "sec": 1402520956}, "title": "pendiente"}, {"_idMediaList": {"$id": "5133888439666464ef00f955"}, "date": {"usec": 960000, "sec": 1405429667}, "title": "para ver"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 57, "seasons": 5, "aka": null, "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 0, "2": 1, "5": 6, "4": 0}}, "country": [], "cast": [], "idm": 6309, "episodeUserCreator": {"1": {"42": "byDaCz", "43": "byDaCz", "24": "byDaCz", "25": "byDaCz", "26": "byDaCz", "27": "byDaCz", "20": "byDaCz", "21": "byDaCz", "22": "byDaCz", "44": "byDaCz", "45": "byDaCz", "28": "byDaCz", "29": "byDaCz", "40": "byDaCz", "41": "byDaCz", "1": "byDaCz", "3": "byDaCz", "2": "byDaCz", "5": "byDaCz", "4": "byDaCz", "7": "byDaCz", "6": "byDaCz", "9": "byDaCz", "8": "byDaCz", "39": "byDaCz", "38": "byDaCz", "11": "byDaCz", "10": "byDaCz", "13": "byDaCz", "12": "byDaCz", "15": "byDaCz", "14": "byDaCz", "17": "byDaCz", "16": "byDaCz", "19": "byDaCz", "18": "byDaCz", "31": "byDaCz", "30": "byDaCz", "37": "byDaCz", "36": "byDaCz", "35": "byDaCz", "34": "byDaCz", "33": "byDaCz", "32": "byDaCz"}, "3": {"24": "byDaCz", "25": "byDaCz", "20": "byDaCz", "21": "byDaCz", "22": "byDaCz", "23": "byDaCz", "1": "byDaCz", "3": "byDaCz", "2": "byDaCz", "5": "byDaCz", "4": "byDaCz", "7": "byDaCz", "6": "byDaCz", "8": "byDaCz", "11": "byDaCz", "10": "byDaCz", "13": "byDaCz", "12": "byDaCz", "15": "byDaCz", "14": "byDaCz", "17": "byDaCz", "16": "byDaCz", "19": "byDaCz", "18": "byDaCz", "31": "byDaCz", "34": "byDaCz", "33": "byDaCz", "32": "byDaCz"}, "2": {"24": "byDaCz", "25": "byDaCz", "26": "byDaCz", "27": "byDaCz", "21": "byDaCz", "22": "byDaCz", "23": "byDaCz", "28": "byDaCz", "29": "byDaCz", "1": "byDaCz", "3": "byDaCz", "2": "byDaCz", "5": "byDaCz", "4": "byDaCz", "7": "byDaCz", "6": "byDaCz", "9": "byDaCz", "8": "byDaCz", "11": "byDaCz", "10": "byDaCz", "13": "byDaCz", "12": "byDaCz", "15": "byDaCz", "14": "byDaCz", "17": "byDaCz", "16": "byDaCz", "19": "byDaCz", "18": "byDaCz", "31": "byDaCz", "30": "byDaCz", "32": "byDaCz"}, "5": {"1": "chestercheta"}, "4": {"5": "Lluis7434"}}, "id_media": "TZ226WZEHH", "lists_num": 2}