{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0235706", "year": "1959", "plot": [""], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La rebeli\u00f3n de los adolescentes", "plot_es": [""], "original_name": "La rebeli\u00f3n de los adolescentes", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1305365, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0076540", "name": "Cinematogr\u00e1fica Calder\u00f3n S.A."}], "total_users": 0, "id_media": "4EXTHH3CA5KXZAP", "director": [{"name": "Jos\u00e9 D\u00edaz Morales"}], "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "-", "name": "Olivia Michel"}, {"role": "-", "name": "\u00c1lvaro Ortiz"}, {"role": "-", "name": "A\u00edda Araceli"}, {"role": "-", "name": "Antonio de Hud"}, {"role": "-", "name": "Ra\u00fal Farell"}, {"role": "-", "name": "Flecos Bill"}, {"role": "-", "name": "Eduardo Lugo"}, {"role": "-", "name": "Eduardo Su\u00e1rez"}, {"role": "-", "name": "Antonio Mart\u00ednez"}, {"role": "-", "name": "Martha Arvizu"}], "write": [{"name": "Jos\u00e9 D\u00edaz Morales"}, {"name": "Ulises Petit de Murat"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null}