{"rating": 7.39, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "Parte 2", "linksType": "streaming", "added": "2012-12-02 02:45:57", "sprite": "vimeo", "idv": 1551749, "NickAddedBy": "ptd1987", "price": "", "addedBy": 652920, "url": "http://vimeo.com/15711927", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-12-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ptd1987", "sub": ""}, {"lang": "Castellano", "info": "Parte 1", "linksType": "streaming", "added": "2012-12-02 02:45:17", "sprite": "vimeo", "idv": 1551747, "NickAddedBy": "ptd1987", "price": "", "addedBy": 652920, "url": "/scripts/info/invalid_link.php", "host": "Vimeo", "DateAdded": "2012-12-02", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "ptd1987", "sub": ""}], "ratings_num": 49, "maingenre": "Music", "imdb": "tt0443199", "year": 2004, "plot": [""], "genres": ["Music"], "compose": [], "title": "Recuperando memoria", "plot_es": [""], "original_name": "Recuperando memoria", "mediaType": 2, "write": [{"role": " poem", "name": "Luis Cernuda"}, {"role": null, "name": "Eduardo Galeano"}, {"role": null, "name": "Luis Garc\u00eda Montero"}, {"role": null, "name": "Pedro Garfias"}, {"role": null, "name": "Juan Gelman"}, {"role": null, "name": "\u00c1ngel Gonz\u00e1lez"}, {"role": null, "name": "Pedro Guerra"}, {"role": null, "name": "Benjam\u00edn Prado"}, {"role": " segment &\"Semillas&\"", "name": "Diego Saban\u00e9s"}, {"role": null, "name": "Jos\u00e9 Luis Sampedro"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "2185473", "name": "Bel\u00e9n Guerra"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2215835", "name": "F\u00e9lix Iriondo"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "2217153", "name": "Juan Manuel Llorca"}, {"role": "producer (segment &\"Semillas&\") ", "imdb": "1399088", "name": "Diego Saban\u00e9s"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "3517813", "name": "Mar\u00eda \u00c1lvarez"}], "total_users": 222, "aka": null, "director": [{"role": "(segment &\"Semillas&\") (as Cristian Perenyi)", "name": "Cristi\u00e1n Perenyi"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 11, "2": 2, "5": 12, "4": 23}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself", "name": "Piedad Arribas"}, {"role": "Himself", "name": "Luis Eduardo Aute"}, {"role": "Herself", "name": "Pilar Bardem"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTU0ODI2MzAzM15BMl5BanBnXkFtZTYwMzI2OTU1._V1.jpg", "role": "Herself", "name": "Bebe", "id": 6170}, {"role": "Herself", "name": "Ana Bel\u00e9n"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg2MjgyNTIwMF5BMl5BanBnXkFtZTYwODQzMDgy._V1.jpg", "role": "Himself", "name": "Juan Diego Botto"}, {"role": "Himself", "name": "Alfons Cervera"}, {"role": "Himself", "name": "Juan Diego"}, {"role": "Himself", "name": "Bob Doyle"}, {"role": "Himself", "name": "El Gran Wyoming"}], "idm": 451982, "episodeUserCreator": [], "id_media": "UXEU67YUNZ"}