{"rating": 4.11, "links": [], "ratings_num": 9, "maingenre": "Horror", "imdb": "tt0084581", "year": 1982, "keywords": ["Cat", "Animal In Cast Credits"], "plot": ["Nombre Original: Regreso del m\u00e1s all\u00e1Director: Juan Jos\u00e9 PortoActores: Ana Obreg\u00f3n, Andr\u00e9s Resino, Emilio PrietoUn ni\u00f1o presencia el trato brutal y vejatorio que sufre su madre, por parte de un hombre y su familia. La violaci\u00f3n, el intento de provocaci\u00f3n de aborto y la muerte, son presenciados por \u00e9l dejando en su mente una terrible e imborrable huella que despierta un incontenible deseo de venganza."], "genres": ["Horror"], "compose": [], "title": "El regreso del mas alla", "plot_es": ["Nombre Original: Regreso del m\u00e1s all\u00e1Director: Juan Jos\u00e9 PortoActores: Ana Obreg\u00f3n, Andr\u00e9s Resino, Emilio PrietoUn ni\u00f1o presencia el trato brutal y vejatorio que sufre su madre, por parte de un hombre y su familia. La violaci\u00f3n, el intento de provocaci\u00f3n de aborto y la muerte, son presenciados por \u00e9l dejando en su mente una terrible e imborrable huella que despierta un incontenible deseo de venganza."], "original_name": "Regreso del m\u00e1s all\u00e1", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 13236, "plot_en": ["Nombre Original: Regreso del m\u00e1s all\u00e1Director: Juan Jos\u00e9 PortoActores: Ana Obreg\u00f3n, Andr\u00e9s Resino, Emilio PrietoUn ni\u00f1o presencia el trato brutal y vejatorio que sufre su madre, por parte de un hombre y su familia. La violaci\u00f3n, el intento de provocaci\u00f3n de aborto y la muerte, son presenciados por \u00e9l dejando en su mente una terrible e imborrable huella que despierta un incontenible deseo de venganza."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53375ab70a358a29508b4567"}, "date": {"usec": 114000, "sec": 1397781300}, "title": "I \u2661 80' \u221e"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "1529632", "name": "Enrique Force"}], "total_users": 36, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Juan Jos\u00e9 Porto"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 4, "3": 3, "2": 1, "5": 1, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTcxNTQyNzU1M15BMl5BanBnXkFtZTcwMDQzNTM3Mg@@._V1.jpg", "role": "Nora", "name": "Ana Obreg\u00f3n"}, {"role": "Javier", "name": "Andr\u00e9s Resino"}, {"role": "", "name": "Emilio Prieto"}, {"role": "", "name": "Carmen Sala"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 A. Paredes"}, {"role": "", "name": "Elena Barona"}, {"role": "", "name": "Rafaela"}, {"role": "", "name": "Pablito"}, {"role": "", "name": "Cayetano"}, {"role": "The Cat", "name": "Wotan"}], "write": [{"role": "(screenplay) & ", "name": "Enrique Force"}, {"role": "(screenplay) & ", "name": "Juan Jos\u00e9 Porto"}, {"role": "(screenplay) (as F\u00e9lix Fern\u00e1ndez M.)", "name": "F\u00e9lix Fern\u00e1ndez"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "SNK6WSTRPR", "lists_num": 1}