{"rating": 5, "maingenre": "Talk-Show", "imdb": "tt1603630", "year": "2009", "plot": [""], "genres": ["Talk-Show"], "compose": [], "title": "La ma\u00f1ana de la 1", "plot_es": [""], "original_name": "La ma\u00f1ana de la 1", "mediaType": 1, "languages": ["Spanish"], "idm": 1309657, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0071049", "name": "Televisi\u00f3n Espa\u00f1ola (TVE)"}], "total_users": 0, "id_media": "HE4ENKKV9XEKWZD", "director": [], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Herself - Hostess", "name": "Maril\u00f3 Montero"}, {"role": "Himself", "name": "Sergio Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Himself", "name": "Luis Guti\u00e9rrez"}, {"role": "Herself", "name": "Cristina M\u00e9rida"}, {"role": "Herself", "name": "Almudena del Pozo"}, {"role": "Himself", "name": "Fernando \u00d3nega"}, {"role": "Himself", "name": "Ciudadano Garc\u00eda"}, {"role": "Herself - Reporter         / ...", "name": "In\u00e9s Paz"}, {"role": "Himself", "name": "Jos\u00e9 \u00c1ngel Leiras"}, {"role": "Himself - Reporter", "name": "Ant\u00f3n L\u00f3pez"}], "write": [], "episodeUserCreator": null, "aka": null}