{"rating": 5.44, "links": [], "ratings_num": 25, "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0386768", "year": 1962, "plot": ["Este documental-usando pol\u00e9micos raras im\u00e1genes aut\u00e9nticas y noticiarios de ambos lados-justifica la erecci\u00f3n del muro de Berl\u00edn el 13 de agosto de 1961. Representa a Berl\u00edn occidental como la l\u00ednea del frente del neofascismo, terrorismo y neo-colonialismo-contra lo que la pac\u00edfica ciudad de Berl\u00edn Oriental requiere un \"antifascista defensa.\" realizado a instancias de los responsables para la propaganda de la RDA, de Gass marca trepidante edici\u00f3n y montaje crean una perfecta, si sesgado, copia de la historia de posguerra de Berl\u00edn. Grandes ausentes, por ejemplo, son el bloqueo de Berl\u00edn y el puente a\u00e9reo de 1948-49-que dio lugar el discurso apasionado de Berl\u00edn Occidental alcalde Ernst Reuter, desde donde se toma el t\u00edtulo del documental. La pel\u00edcula presenta el texto c\u00e1ustico de periodista y propagandista Karl Eduard von Schnitzler, m\u00e1s tarde un comentarista en la televisi\u00f3n alemana y anfitri\u00f3n del programa de agitaci\u00f3n \"El canal de negro\"."], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "Schaut auf diese Stadt", "plot_es": ["Este documental-usando pol\u00e9micos raras im\u00e1genes aut\u00e9nticas y noticiarios de ambos lados-justifica la erecci\u00f3n del muro de Berl\u00edn el 13 de agosto de 1961. Representa a Berl\u00edn occidental como la l\u00ednea del frente del neofascismo, terrorismo y neo-colonialismo-contra lo que la pac\u00edfica ciudad de Berl\u00edn Oriental requiere un \"antifascista defensa.\" realizado a instancias de los responsables para la propaganda de la RDA, de Gass marca trepidante edici\u00f3n y montaje crean una perfecta, si sesgado, copia de la historia de posguerra de Berl\u00edn. Grandes ausentes, por ejemplo, son el bloqueo de Berl\u00edn y el puente a\u00e9reo de 1948-49-que dio lugar el discurso apasionado de Berl\u00edn Occidental alcalde Ernst Reuter, desde donde se toma el t\u00edtulo del documental. La pel\u00edcula presenta el texto c\u00e1ustico de periodista y propagandista Karl Eduard von Schnitzler, m\u00e1s tarde un comentarista en la televisi\u00f3n alemana y anfitri\u00f3n del programa de agitaci\u00f3n \"El canal de negro\"."], "original_name": "Schaut auf diese Stadt", "mediaType": 3, "write": [{"role": " writer", "name": "Karl Gass"}, {"role": " writer", "name": "Karl-Eduard von Schnitzler"}], "plot_en": ["Este documental-usando pol\u00e9micos raras im\u00e1genes aut\u00e9nticas y noticiarios de ambos lados-justifica la erecci\u00f3n del muro de Berl\u00edn el 13 de agosto de 1961. Representa a Berl\u00edn occidental como la l\u00ednea del frente del neofascismo, terrorismo y neo-colonialismo-contra lo que la pac\u00edfica ciudad de Berl\u00edn Oriental requiere un \"antifascista defensa.\" realizado a instancias de los responsables para la propaganda de la RDA, de Gass marca trepidante edici\u00f3n y montaje crean una perfecta, si sesgado, copia de la historia de posguerra de Berl\u00edn. Grandes ausentes, por ejemplo, son el bloqueo de Berl\u00edn y el puente a\u00e9reo de 1948-49-que dio lugar el discurso apasionado de Berl\u00edn Occidental alcalde Ernst Reuter, desde donde se toma el t\u00edtulo del documental. La pel\u00edcula presenta el texto c\u00e1ustico de periodista y propagandista Karl Eduard von Schnitzler, m\u00e1s tarde un comentarista en la televisi\u00f3n alemana y anfitri\u00f3n del programa de agitaci\u00f3n \"El canal de negro\"."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5117e9ca39666464ef00e402"}, "date": {"usec": 224000, "sec": 1372708676}, "title": "Los Mejores Documentales"}, {"_idMediaList": {"$id": "50e8141f39666464ef00baef"}, "date": {"usec": 784000, "sec": 1372769695}, "title": "Documentales"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "producer  ", "imdb": "1480487", "name": "Gerhard Abraham"}], "total_users": 93, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Karl Gass"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 12, "2": 3, "5": 2, "4": 5}}, "country": ["East Germany"], "cast": [{"role": "", "name": "Karl Gass"}, {"role": "", "name": "Werner Hoehne"}, {"role": "", "name": "Eberhard Mellies"}, {"role": "", "name": "Georg Thies"}], "idm": 428359, "episodeUserCreator": [], "id_media": "3H5XPTXWSW", "runtime": "84", "lists_num": 2}