{"rating": 8.53, "links": [{"lang": "VO", "info": "", "linksType": "direct_download", "added": "2013-10-20 22:34:00", "sprite": "rapidgator", "idv": 3658248, "NickAddedBy": "sahuqui", "price": "", "addedBy": 117685, "url": "http://rapidgator.net/file/4376452/", "host": "Rapidgator", "DateAdded": "2013-10-20", "features": "", "quality": "Alta", "UploadedBy": "sahuqui", "sub": "Castellano"}], "ratings_num": 32, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Au-del\u00e0 des cimesDirector: Remy TezierActores: Catherine Destivelle, Gaby Briand, Bernard Giraudeau\"M\u00e1s all\u00e1 de las cimas\" es un documental sobre la alpinista francesa Catherine Destivelle, en el que nos transmite su sentimiento por las monta\u00f1as y su especial forma de vivirlas. A lo largo de los 75 minutos, Destivelle acompa\u00f1a a algunas de las personas que m\u00e1s aprecia en escaladas en los Alpes franceses de especial belleza."], "languages": [], "compose": [], "title": "M\u00e1s all\u00e1 de las cimas", "plot_es": ["Nombre Original: Au-del\u00e0 des cimesDirector: Remy TezierActores: Catherine Destivelle, Gaby Briand, Bernard Giraudeau\"M\u00e1s all\u00e1 de las cimas\" es un documental sobre la alpinista francesa Catherine Destivelle, en el que nos transmite su sentimiento por las monta\u00f1as y su especial forma de vivirlas. A lo largo de los 75 minutos, Destivelle acompa\u00f1a a algunas de las personas que m\u00e1s aprecia en escaladas en los Alpes franceses de especial belleza."], "original_name": "M\u00e1s all\u00e1 de las cimas", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Au-del\u00e0 des cimesDirector: Remy TezierActores: Catherine Destivelle, Gaby Briand, Bernard Giraudeau\"M\u00e1s all\u00e1 de las cimas\" es un documental sobre la alpinista francesa Catherine Destivelle, en el que nos transmite su sentimiento por las monta\u00f1as y su especial forma de vivirlas. A lo largo de los 75 minutos, Destivelle acompa\u00f1a a algunas de las personas que m\u00e1s aprecia en escaladas en los Alpes franceses de especial belleza."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "509ecd8439666464ef007aa2"}, "date": {"usec": 534000, "sec": 1372706780}, "title": "Monta\u00f1ismo, Alpinismo, Aventura, Supervivencia ..."}, {"_idMediaList": {"$id": "5099b3db39666464ef0075b5"}, "date": {"usec": 492000, "sec": 1372768309}, "title": "escalada"}, {"_idMediaList": {"$id": "5103108339666464ef00d2fd"}, "date": {"usec": 580000, "sec": 1372770374}, "title": "Cine y naturaleza"}, {"_idMediaList": {"$id": "52608aa3892b2b4b53000001"}, "date": {"usec": 847000, "sec": 1382058323}, "title": "Films !"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 322, "id_media": "NF4T9WSDF9", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 2, "5": 20, "4": 8}}, "country": [], "cast": [], "idm": 20510, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 4}