{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "Short", "imdb": "tt0441130", "year": "2004", "plot": [""], "genres": ["Short"], "compose": [], "title": "El carap\u00e1lida", "plot_es": [""], "original_name": "El carap\u00e1lida", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1110705, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419721200, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Agust\u00edn Mendilaharzu"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": ["Argentina"], "cast": [{"role": "-", "name": "Javier Ad\u00fariz"}, {"role": "-", "name": "Luis Aponte"}, {"role": "-", "name": "Ignacio Baz\u00e1n"}, {"role": "-", "name": "Luciana Fabbri"}, {"role": "-", "name": "Joaqu\u00edn Gallelli"}, {"role": "-", "name": "Jazm\u00edn L\u00f3pez"}, {"role": "-", "name": "Fernanda Pagadiz\u00e1bal"}, {"role": "-", "name": "Andr\u00e9s Portaluppi"}, {"role": "-", "name": "Carlos Sbarra"}, {"role": "-", "name": "Virginia Scaro"}], "write": [{"name": "Agust\u00edn Mendilaharzu"}], "episodeUserCreator": [], "id_media": "HRFDE3NX2ARPWA9"}