{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 6, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0102936", "year": "1991", "plot": ["El emperador austr\u00edaco se enamora de Isabel. A pesar de que es un amor a primera vista, su relaci\u00f3n no ser\u00e1 f\u00e1cil, pues a la madre de \u00e9l, no le gusta la chica.  El director alem\u00e1n Christoph B\u00f6ll, quien ya hab\u00eda dirigido el corto \"The Sprinter\", debut\u00f3 en el mundo del largometraje con este telefilme que recupera el mito de la emperatriz Siss\u00ed, recordada por su gran belleza, su rebeld\u00eda y su esp\u00edritu avanzado para su \u00e9poca."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "Sis\u00ed, el vals de los corazones", "plot_es": ["El emperador austr\u00edaco se enamora de Isabel. A pesar de que es un amor a primera vista, su relaci\u00f3n no ser\u00e1 f\u00e1cil, pues a la madre de \u00e9l, no le gusta la chica.  El director alem\u00e1n Christoph B\u00f6ll, quien ya hab\u00eda dirigido el corto \"The Sprinter\", debut\u00f3 en el mundo del largometraje con este telefilme que recupera el mito de la emperatriz Siss\u00ed, recordada por su gran belleza, su rebeld\u00eda y su esp\u00edritu avanzado para su \u00e9poca."], "original_name": "Sisi und der Kaiserku\u00df", "mediaType": 2, "write": [{"name": "Christoph B\u00f6ll"}, {"name": "Wieland Samolak"}], "plot_en": ["El emperador austr\u00edaco se enamora de Isabel. A pesar de que es un amor a primera vista, su relaci\u00f3n no ser\u00e1 f\u00e1cil, pues a la madre de \u00e9l, no le gusta la chica.  El director alem\u00e1n Christoph B\u00f6ll, quien ya hab\u00eda dirigido el corto \"The Sprinter\", debut\u00f3 en el mundo del largometraje con este telefilme que recupera el mito de la emperatriz Siss\u00ed, recordada por su gran belleza, su rebeld\u00eda y su esp\u00edritu avanzado para su \u00e9poca."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0015594", "name": "Calypsofilm"}, {"imdb": "0090297", "name": "G&S Produktionsgesellschaft"}, {"imdb": "0049317", "name": "Maran Film"}], "total_users": 14, "aka": null, "director": [{"name": "Christoph B\u00f6ll"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 1, "2": 0, "5": 2, "4": 2}}, "country": ["Germany", "France"], "cast": [{"role": "Sisi", "name": "Vanessa Wagner"}, {"role": "Kaiser Franz Joseph", "name": "Nils Tavernier"}, {"role": "Nene", "name": "Sonja Kirchberger"}, {"role": "Erzherzogin Sophie", "name": "Kristina Walter"}, {"role": "Baronin von Wrangel", "name": "Bernadette Lafont"}, {"role": "Herzog Max in Bayern", "name": "Jean Poiret"}, {"role": "Herzogin Ludovika", "name": "Cleo Kretschmer"}, {"role": "Generaladjutant Gr\u00fcnne", "name": "Wichard von Roell"}, {"role": "Kuhn von Kuhnenfeld", "name": "Hans Irle"}, {"role": "Erzherzog Karl Ludwig", "name": "Konstantin Graudus"}], "idm": 1196309, "episodeUserCreator": [], "id_media": "AUPXAYUDF3DRD47", "runtime": "95"}