{"rating": 7.88, "links": [{"lang": "Castellano", "info": "", "linksType": "streaming", "added": "2014-02-18 08:13:09", "sprite": "youtube", "idv": 5130409, "NickAddedBy": "el_extranjero", "price": "", "addedBy": 470873, "url": "http://youtube.com/watch?v=AuIM3fD4rB8", "host": "Youtube", "DateAdded": "2014-02-18", "features": "", "quality": "Media", "UploadedBy": "el_extranjero", "sub": ""}], "ratings_num": 17, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt0073679", "year": 1975, "plot": [""], "genres": ["Drama", "History", "Thriller"], "compose": [], "title": "Secci\u00f3n especial", "plot_es": [""], "original_name": "Section sp\u00e9ciale", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Costa-Gavras"}, {"role": null, "name": "Jorge Sempr\u00fan"}, {"role": " book", "name": "Herv\u00e9 Viller\u00e9"}], "plot_en": [""], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "5392ce868505af33448b4567"}, "date": {"usec": 284000, "sec": 1402138461}, "title": "Costa-Gavras"}, {"_idMediaList": {"$id": "539dff3f0a358aeb178b4568"}, "date": {"usec": 185000, "sec": 1403030765}, "title": "Nazismo"}, {"_idMediaList": {"$id": "53925f4683f2f0dd588b4567"}, "date": {"usec": 255000, "sec": 1405741235}, "title": "Costa-Gavras"}, {"_idMediaList": {"$id": "54296e0a060f0ea7318b4567"}, "date": {"usec": 216000, "sec": 1412004556}, "title": "PELICULAS"}, {"_idMediaList": {"$id": "52a7327183f2f098508b4568"}, "date": {"usec": 441000, "sec": 1414433595}, "title": "PENDIENTES"}, {"_idMediaList": {"$id": "544b74aca535902a378b4577"}, "date": {"usec": 250000, "sec": 1415449680}, "title": "Cine resta de Europa"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0189096", "name": "G\u00e9rard Crosnier"}, {"role": "associate producer  ", "imdb": "0382291", "name": "Claude Heymann"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0674742", "name": "Jacques Perrin"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0797792", "name": "Giorgio Silvagni"}, {"role": "producer (uncredited) ", "imdb": "0002020", "name": "Costa-Gavras"}, {"role": "producer (uncredited) ", "imdb": "0713042", "name": "Mich\u00e8le Ray-Gavras"}], "total_users": 153, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Costa-Gavras"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 5, "2": 0, "5": 5, "4": 7}}, "country": ["France", "Italy", "West Germany"], "cast": [{"role": "Le garde des Sceaux Joseph Barth\u00e9l\u00e9my", "name": "Louis Seigner"}, {"role": "Dayras - le secr\u00e9taire g\u00e9n\u00e9ral du minist\u00e8re de la Justice", "name": "Roland Bertin"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg0MDMwMTQxOV5BMl5BanBnXkFtZTcwMzgzMTg1Ng@@._V1.jpg", "role": "Pierre Pucheu - le ministre de l'int\u00e9rieur", "name": "Michael Lonsdale"}, {"role": "L'amiral", "name": "Ivo Garrani"}, {"role": "Le marquis Brinon - le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 g\u00e9n\u00e9ral de Vichy", "name": "Fran\u00e7ois Maistre"}, {"role": "Fredo - un r\u00e9sistant communiste", "name": "Jacques Spiesser"}, {"role": "Le pr\u00e9fet Ingrand - le d\u00e9l\u00e9gu\u00e9 du minist\u00e8re de l'int\u00e9rieur en zone occup\u00e9e", "name": "Henri Serre"}, {"role": "Le major Beumelburg", "name": "Heinz Bennent"}, {"role": "", "name": "Hans Richter"}, {"role": "Le procureur g\u00e9n\u00e9ral Cavarroc", "name": "Pierre Dux"}], "idm": 454542, "episodeUserCreator": [], "id_media": "2UH4DF6K9K", "runtime": "118", "lists_num": 10}