{"rating": 7.18, "links": [], "ratings_num": 11, "maingenre": null, "imdb": "", "year": 0, "plot": ["Nombre Original: Viva Zapatero!Director: Sabina GuzzantiActores: Sabina GuzzantiSat\u00edrico documental acerca de la censura pero tambi\u00e9n de la libertad de expresi\u00f3n italiana. Su directora, Sabina Guzzanti, famosa c\u00f3mica e imitadora, escribi\u00f3 para la Rai, la televisi\u00f3n estatal italiana, un programa sat\u00edrico como los hay en casi todas las democracias. Pero \"RaiOT\" fue cancelado despu\u00e9s de la primera emisi\u00f3n por su \"vulgaridad\" y por insultar al gobierno."], "languages": [], "compose": [], "title": "Viva Zapatero!", "plot_es": ["Nombre Original: Viva Zapatero!Director: Sabina GuzzantiActores: Sabina GuzzantiSat\u00edrico documental acerca de la censura pero tambi\u00e9n de la libertad de expresi\u00f3n italiana. Su directora, Sabina Guzzanti, famosa c\u00f3mica e imitadora, escribi\u00f3 para la Rai, la televisi\u00f3n estatal italiana, un programa sat\u00edrico como los hay en casi todas las democracias. Pero \"RaiOT\" fue cancelado despu\u00e9s de la primera emisi\u00f3n por su \"vulgaridad\" y por insultar al gobierno."], "original_name": "Viva Zapatero!", "mediaType": 2, "write": [], "plot_en": ["Nombre Original: Viva Zapatero!Director: Sabina GuzzantiActores: Sabina GuzzantiSat\u00edrico documental acerca de la censura pero tambi\u00e9n de la libertad de expresi\u00f3n italiana. Su directora, Sabina Guzzanti, famosa c\u00f3mica e imitadora, escribi\u00f3 para la Rai, la televisi\u00f3n estatal italiana, un programa sat\u00edrico como los hay en casi todas las democracias. Pero \"RaiOT\" fue cancelado despu\u00e9s de la primera emisi\u00f3n por su \"vulgaridad\" y por insultar al gobierno."], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "513af6d739666464ef00fe2a"}, "date": {"usec": 5000, "sec": 1372709103}, "title": "Documentaries"}, {"_idMediaList": {"$id": "5040bb3039666464ef00172d"}, "date": {"usec": 523000, "sec": 1372766196}, "title": "Cine de denuncia social"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 70, "id_media": "EEARV6CS6K", "director": [], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 1, "3": 3, "2": 0, "5": 5, "4": 2}}, "country": [], "cast": [], "idm": 21241, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "lists_num": 2}