{"rating": 7.35, "ratings_num": 43, "maingenre": "Drama", "episodes": {"1": [{"num": 1, "name": "Tornar a comen\u00e7ar", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-07 00:41:58", "sprite": "tv3", "idv": 4555411, "NickAddedBy": "llureee", "price": "", "addedBy": 1054625, "url": "http://tv3.cat/videos/2802790", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-07", "features": "720p", "quality": "Alta", "UploadedBy": "llureee", "sub": ""}], "title": "Tornar a comen\u00e7ar", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 466235, "title_es": "Tornar a comen\u00e7ar", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389051718, "episode": 1, "idc": 466280}, {"num": 2, "name": "L' \u00fanic cam\u00ed", "links": [{"lang": "Catal\u00e0", "info": "", "linksType": "oficialServer", "added": "2014-01-07 00:44:19", "sprite": "tv3", "idv": 4555428, "NickAddedBy": "llureee", "price": "", "addedBy": 1054625, "url": "http://tv3.cat/videos/2811550", "host": "TV3", "DateAdded": "2014-01-07", "features": "720p", "quality": "Media", "UploadedBy": "llureee", "sub": ""}], "title": "L' \u00fanic cam\u00ed", "season": 1, "mediaType": "1", "ids": 466235, "title_es": "L' \u00fanic cam\u00ed", "has_links": true, "haveLinks": true, "timestamp": 1389051859, "episode": 2, "idc": 466285}]}, "imdb": "tt0366053", "year": 2003, "plot": ["Una historia sobre la emigraci\u00f3n andaluza a Catalu\u00f1a en la d\u00e9cada de los\n setenta, centrada en el caso de La Mari y los cambios que experimenta \nsu vida a su llegada a Barcelona."], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "La Mari", "plot_es": ["Una historia sobre la emigraci\u00f3n andaluza a Catalu\u00f1a en la d\u00e9cada de los\n setenta, centrada en el caso de La Mari y los cambios que experimenta \nsu vida a su llegada a Barcelona."], "original_name": "La Mari", "mediaType": 1, "write": [], "plot_en": ["Una historia sobre la emigraci\u00f3n andaluza a Catalu\u00f1a en la d\u00e9cada de los\n setenta, centrada en el caso de La Mari y los cambios que experimenta \nsu vida a su llegada a Barcelona."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419116400, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "50578df139666464ef002f3c"}, "date": {"usec": 749000, "sec": 1372705604}, "title": "Por Ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "506b036139666464ef004450"}, "date": {"usec": 901000, "sec": 1372767388}, "title": "Mujeres"}, {"_idMediaList": {"$id": "510dd76439666464ef00dc1f"}, "date": {"usec": 925000, "sec": 1372770585}, "title": "Tem\u00e1tica social"}], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 115, "seasons": 1, "aka": null, "director": [{"role": "(2 episodes, 2003)", "name": "Jes\u00fas Garay"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 3, "3": 7, "2": 0, "5": 11, "4": 22}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "Mari ", "name": "Ana Fern\u00e1ndez"}, {"role": "Enric ", "name": "Ramon Madaula"}, {"role": "Genara ", "name": "Mar\u00eda Galiana"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMjEzNTM2MTM0NF5BMl5BanBnXkFtZTcwMzA0MjM5NA@@._V1.jpg", "role": "Iv\u00e1n ", "name": "Carlos Hip\u00f3lito"}, {"role": "Amparo ", "name": "Anna Lizaran"}, {"role": "Robles ", "name": "Juli Mira"}, {"role": "Sra. Rosa ", "name": "Mariana Cordero"}, {"role": "Julio ", "name": "Antonio Dechent"}, {"role": "Reme ", "name": "Ruth Gabriel"}, {"role": "Luz ", "name": "Mar\u00eda Delgado"}], "idm": 466235, "episodeUserCreator": {"1": {"1": "manu1988", "2": "manu1988"}}, "id_media": "CUF6DZD4NC", "runtime": "120", "lists_num": 3}