{"rating": 5, "links": [], "maingenre": null, "imdb": "tt2313255", "year": "2012", "plot": [""], "genres": [], "compose": [], "title": "La danse de l'albatros", "plot_es": [""], "original_name": "La danse de l'albatros", "mediaType": 2, "languages": ["French"], "idm": 1171033, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0208568", "name": "F Comme Film"}, {"imdb": "0125554", "name": "France T\u00e9l\u00e9vision"}, {"imdb": "0124813", "name": "TV5 Monde"}], "total_users": 0, "id_media": "P4ZPCAP9TTP3RSN", "director": [{"name": "Nathan Miller"}], "country": ["France"], "cast": [{"role": "Thierry", "name": "Pierre Arditi"}, {"role": "Fran\u00e7oise", "name": "Caroline Sihol"}, {"role": "Judith", "name": "St\u00e9phanie Crayencour"}, {"role": "Gilles", "name": "Hubert Saint-Macary"}, {"role": "Philippe", "name": "Herv\u00e9 Pierre"}, {"role": "Jean-Yves Choppard", "name": "Jean-No\u00ebl Brout\u00e9"}, {"role": "Constance Liquasse", "name": "Camille Figuereo"}, {"role": "Ami 1", "name": "Ivan Herbez"}, {"role": "Amie 2", "name": "Fanny Imber"}, {"role": "Ami 3", "name": "Rapha\u00ebl Rivoire"}], "write": [{"name": "G\u00e9rald Sibleyras"}, {"name": "Gabriel Julien-Laferri\u00e8re"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "90"}