{"rating": 7.2, "links": [], "ratings_num": 74, "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1781843", "year": 2011, "plot": ["El ministro de Transporte, Bertrand Saint-Jean es despertado en plena noche por su secretario personal. Un autob\u00fas ha ca\u00eddo por un barranco. Se dirige hacia all\u00ed, no tiene otra opci\u00f3n. As\u00ed comienza la odisea de un hombre de Estado en un mundo cada vez m\u00e1s complejo y hostil. Velocidad, luchas de poder, caos, crisis econ\u00f3mica...Todo se encadena y entrechoca. Una emergencia sigue a otra. \u00bfQu\u00e9 sacrificios est\u00e1n dispuestos a aceptar los hombres? \u00bfCu\u00e1nto durar\u00e1n en un Estado que devora a aquellos que le sirven?"], "genres": ["Drama"], "compose": [], "title": "El ejercicio del poder", "plot_es": ["El ministro de Transporte, Bertrand Saint-Jean es despertado en plena noche por su secretario personal. Un autob\u00fas ha ca\u00eddo por un barranco. Se dirige hacia all\u00ed, no tiene otra opci\u00f3n. As\u00ed comienza la odisea de un hombre de Estado en un mundo cada vez m\u00e1s complejo y hostil. Velocidad, luchas de poder, caos, crisis econ\u00f3mica...Todo se encadena y entrechoca. Una emergencia sigue a otra. \u00bfQu\u00e9 sacrificios est\u00e1n dispuestos a aceptar los hombres? \u00bfCu\u00e1nto durar\u00e1n en un Estado que devora a aquellos que le sirven?"], "original_name": "L'exercice de l'\u00c9tat", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Pierre Sch\u00f6ller"}], "plot_en": ["El ministro de Transporte, Bertrand Saint-Jean es despertado en plena noche por su secretario personal. Un autob\u00fas ha ca\u00eddo por un barranco. Se dirige hacia all\u00ed, no tiene otra opci\u00f3n. As\u00ed comienza la odisea de un hombre de Estado en un mundo cada vez m\u00e1s complejo y hostil. Velocidad, luchas de poder, caos, crisis econ\u00f3mica...Todo se encadena y entrechoca. Una emergencia sigue a otra. \u00bfQu\u00e9 sacrificios est\u00e1n dispuestos a aceptar los hombres? \u00bfCu\u00e1nto durar\u00e1n en un Estado que devora a aquellos que le sirven?"], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419634800, "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "52ad9c83060f0e1d158b4569"}, "date": {"usec": 23000, "sec": 1387112492}, "title": "Estrenos 2013"}, {"_idMediaList": {"$id": "52beed880a358a5d1b8b456d"}, "date": {"usec": 578000, "sec": 1388244433}, "title": "pendents jordi"}, {"_idMediaList": {"$id": "532da0590822ccb8738b4569"}, "date": {"usec": 16000, "sec": 1395501849}, "title": "Peliculas"}, {"_idMediaList": {"$id": "538795cf8505af1c498b456c"}, "date": {"usec": 954000, "sec": 1401394677}, "title": "pendientes de ver"}, {"_idMediaList": {"$id": "53bdb507892b2b59728b4567"}, "date": {"usec": 602000, "sec": 1404947120}, "title": "La Marea"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0100404", "name": "Andr\u00e9 Bouvard"}, {"role": "producer  ", "imdb": "0294654", "name": "Denis Freyd"}], "total_users": 986, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Pierre Sch\u00f6ller"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 2, "3": 20, "2": 1, "5": 14, "4": 36}}, "country": ["France", "Belgium"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTI4MjQ1MDMyMl5BMl5BanBnXkFtZTYwNjg0MDY3._V1.jpg", "role": "Bertrand Saint-Jean", "name": "Olivier Gourmet"}, {"role": "Gilles", "name": "Michel Blanc"}, {"role": "Pauline", "name": "Zabou Breitman"}, {"role": "Yan ", "name": "Laurent Stocker"}, {"role": "Martin Kuypers", "name": "Sylvain Debl\u00e9"}, {"role": "Dominique Woessner", "name": "Didier Bezace"}, {"role": "Le s\u00e9nateur Juillet", "name": "Jacques Boudet"}, {"role": "Le ministre de la Sant\u00e9, Falconetti", "name": "Fran\u00e7ois Chattot"}, {"role": "Lo\u00efk", "name": "Ga\u00ebtan Vassart"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTg4MzAzODQ5MF5BMl5BanBnXkFtZTcwMjY1MTY3Nw@@._V1.jpg", "role": "S\u00e9verine Saint jean", "name": "Arly Jover"}], "idm": 370149, "episodeUserCreator": [], "id_media": "T37V7HEZ7W", "runtime": "115", "lists_num": 11}