{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 2, "maingenre": null, "imdb": "tt0336367", "year": "1979", "plot": ["Continuando con la pel\u00edcula \u201c\u201dM\u00e9xico, M\u00e9xico ra ra ra\u201d, ahora son finales de la d\u00e9cada de los 70\u2019s y se vive una decadencia en el pa\u00eds donde se denuncia la corrupci\u00f3n en el medio agrario mexicano. Un magnate es secuestrado y pierde su arrogancia y seguridad tras diversas realidades que se viven en el pa\u00eds. No todo es desgracia, siempre hay cabida para la comicidad y las situaciones chistosas que se viven en todas las poblaciones del pa\u00eds. Titulo alternativo: El saca d\u00f3lares."], "genres": [], "compose": [], "title": "En la cuerda del hambre", "plot_es": ["Continuando con la pel\u00edcula \u201c\u201dM\u00e9xico, M\u00e9xico ra ra ra\u201d, ahora son finales de la d\u00e9cada de los 70\u2019s y se vive una decadencia en el pa\u00eds donde se denuncia la corrupci\u00f3n en el medio agrario mexicano. Un magnate es secuestrado y pierde su arrogancia y seguridad tras diversas realidades que se viven en el pa\u00eds. No todo es desgracia, siempre hay cabida para la comicidad y las situaciones chistosas que se viven en todas las poblaciones del pa\u00eds. Titulo alternativo: El saca d\u00f3lares."], "original_name": "En la cuerda del hambre", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1377211, "plot_en": ["Continuando con la pel\u00edcula \u201c\u201dM\u00e9xico, M\u00e9xico ra ra ra\u201d, ahora son finales de la d\u00e9cada de los 70\u2019s y se vive una decadencia en el pa\u00eds donde se denuncia la corrupci\u00f3n en el medio agrario mexicano. Un magnate es secuestrado y pierde su arrogancia y seguridad tras diversas realidades que se viven en el pa\u00eds. No todo es desgracia, siempre hay cabida para la comicidad y las situaciones chistosas que se viven en todas las poblaciones del pa\u00eds. Titulo alternativo: El saca d\u00f3lares."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 0, "aka": null, "director": [{"name": "Gustavo Alatriste"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 2, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Mexico"], "cast": [{"role": "-", "name": "H\u00e9ctor Su\u00e1rez"}, {"role": "-", "name": "Ana Luisa Peluffo"}, {"role": "-", "name": "Jorge Russek"}, {"role": "-", "name": "Ernesto G\u00f3mez Cruz"}, {"role": "-", "name": "Flor Procuna"}, {"role": "-", "name": "Ana Iris Nolasco"}, {"role": "-", "name": "Gloriella"}, {"role": "-", "name": "Gabriela Alatriste"}, {"role": "-", "name": "Enrique Beraza"}, {"role": "-", "name": "Cecilia Camacho"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "id_media": "KVW6WXKA77Y4DWN", "runtime": "90"}