{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Family", "imdb": "tt1542817", "year": "1986", "plot": [""], "genres": ["Family"], "compose": [], "title": "Ora Agora Conto Eu...", "plot_es": [""], "original_name": "Ora Agora Conto Eu...", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1104803, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0010977", "name": "Radiotelevis\u00e3o Portuguesa (RTP)"}], "total_users": 0, "id_media": "HSW7UPEZ93Z4DR9", "director": [], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Storyteller", "name": "\u00d3scar Ac\u00farcio"}, {"role": "", "name": "Cleia Almeida"}, {"role": "Storyteller", "name": "Ant\u00f3nio Assun\u00e7\u00e3o"}, {"role": "Storyteller", "name": "Canto e Castro"}, {"role": "Storyteller", "name": "Cucha Carvalheiro"}, {"role": "Storyteller", "name": "Jos\u00e9 de Carvalho"}, {"role": "Storyteller", "name": "Victor de Sousa"}, {"role": "Storyteller", "name": "\u00c1lvaro Faria"}, {"role": "Storyteller", "name": "Fernando Gomes"}, {"role": "Storyteller", "name": "Jos\u00e9 Gomes"}], "write": [], "episodeUserCreator": [], "aka": null}