{"rating": 7, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "", "imdb": "tt0206544", "year": 1993, "plot": ["En 1972 un avi\u00f3n llevando un equipo de rugby uruguayo se estrell\u00f3 en las monta\u00f1as de los Andes, matando a muchas de las personas a bordo. Despu\u00e9s de agotar lo poco suministro de alimentos que ten\u00edan, los sobrevivientes se dieron cuenta que con el fin de mantenerse con vida, tendr\u00eda que comer a sus camaradas muertos. En 1993 se hizo una pel\u00edcula del incidente, y este documental relata algunos de la realizaci\u00f3n de la pel\u00edcula y tiene entrevistas con algunos de los supervivientes del incidente original."], "genres": [""], "compose": [], "title": "Alive: 20 Years Later", "plot_es": ["En 1972 un avi\u00f3n llevando un equipo de rugby uruguayo se estrell\u00f3 en las monta\u00f1as de los Andes, matando a muchas de las personas a bordo. Despu\u00e9s de agotar lo poco suministro de alimentos que ten\u00edan, los sobrevivientes se dieron cuenta que con el fin de mantenerse con vida, tendr\u00eda que comer a sus camaradas muertos. En 1993 se hizo una pel\u00edcula del incidente, y este documental relata algunos de la realizaci\u00f3n de la pel\u00edcula y tiene entrevistas con algunos de los supervivientes del incidente original."], "original_name": "Alive: 20 Years Later", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jill Fullerton-Smith"}], "plot_en": ["En 1972 un avi\u00f3n llevando un equipo de rugby uruguayo se estrell\u00f3 en las monta\u00f1as de los Andes, matando a muchas de las personas a bordo. Despu\u00e9s de agotar lo poco suministro de alimentos que ten\u00edan, los sobrevivientes se dieron cuenta que con el fin de mantenerse con vida, tendr\u00eda que comer a sus camaradas muertos. En 1993 se hizo una pel\u00edcula del incidente, y este documental relata algunos de la realizaci\u00f3n de la pel\u00edcula y tiene entrevistas con algunos de los supervivientes del incidente original."], "status": 3, "languages": [], "timestamp": 1419289200, "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0169260", "name": "Bruce Cohen"}, {"role": "line producer  ", "imdb": "1237563", "name": "Annie Dinner"}, {"role": "producer  ", "imdb": "1058355", "name": "Jill Fullerton-Smith"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0550881", "name": "Frank Marshall"}, {"role": "executive producer  ", "imdb": "0915226", "name": "Robert Watts"}], "total_users": 20, "id_media": "NPSVNTNRZ9", "director": [{"role": null, "name": "Jill Fullerton-Smith"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 0, "2": 0, "5": 0, "4": 1}}, "country": [], "cast": [{"photo": "/d3/dd/d3ddfa2d4e3c855c927159394a8f94b0.jpg", "role": "Narrator ", "name": "Martin Sheen", "id": 558}, {"role": "Herself", "name": "Laura Canessa"}, {"role": "Himself", "name": "Roberto Canessa"}, {"role": "Himself", "name": "Sergio Catalan"}, {"role": "Himself", "name": "Pancho Delgado"}, {"role": "Himself", "name": "Daniel Fernandez"}, {"role": "Himself", "name": "Bobby Francois"}, {"role": "Himself", "name": "Roy Harley"}, {"role": "Himself", "name": "Coche Inciarte"}, {"role": "Himself - Director of Photography", "name": "Peter James"}], "idm": 479787, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "51"}