{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "", "imdb": "tt0298037", "year": 1989, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "La leyenda del cura de Bargota", "plot_es": [""], "original_name": "La leyenda del cura de Bargota", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Pedro Olea"}, {"role": null, "name": "Juan Antonio Porto"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419289200, "genres": [], "lists": [{"_idMediaList": {"$id": "53375ab70a358a29508b4567"}, "date": {"usec": 528000, "sec": 1397678050}, "title": "I \u2661 80' \u221e"}], "broadcast": "online", "produce": [{"role": "executive producer  ", "imdb": "0136373", "name": "Antonio Cardenal"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "2367656", "name": "Federico Llano"}, {"role": "delegate producer  ", "imdb": "3878009", "name": "Luis P\u00e9rez-Font\u00e1n"}], "total_users": 14, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Pedro Olea"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BMTMzNjgwNjM1Nl5BMl5BanBnXkFtZTcwNjMxMTQwMw@@._V1.jpg", "role": "Padre Juan", "name": "Fernando Guill\u00e9n Cuervo"}, {"role": "Do\u00f1a Beatriz", "name": "Lola Forner"}, {"role": "Sin\u00f3genes", "name": "Jaume Valls"}, {"role": "", "name": "Mabel Ord\u00f3\u00f1ez"}, {"role": "", "name": "Carlos Lucena"}, {"role": "", "name": "Albert Vidal"}, {"role": "Madre", "name": "Encarna Paso"}, {"photo": "http://ia.media-imdb.com/images/M/MV5BNzc3MjUwOTMyN15BMl5BanBnXkFtZTcwMTYzMzAyOA@@._V1.jpg", "role": "Alejandro VI", "name": "Raf Vallone"}, {"role": "", "name": "Eduardo Calvo"}, {"role": "", "name": "Francisco Curto"}], "idm": 454275, "episodeUserCreator": [], "id_media": "YWDHXTUT37", "runtime": "90", "lists_num": 1}