{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Short", "imdb": "tt0469445", "year": "2001", "plot": [""], "genres": ["Short", "War"], "compose": [], "title": "Jinetes en la tormenta: Los mec\u00e1nicos de la naranja", "plot_es": [""], "original_name": "Jinetes en la tormenta: Los mec\u00e1nicos de la naranja", "mediaType": 2, "languages": ["Spanish"], "idm": 1154121, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0158472", "name": "Creaci\u00f3n Audiovisual"}], "total_users": 0, "id_media": "R75K5KYYC7FCW5E", "director": [{"name": "Pablo Arag\u00fc\u00e9s"}], "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "-", "name": "Eus Barrera"}, {"role": "-", "name": "Gonzalo Campo"}, {"role": "-", "name": "Ana Mar\u00eda Dom\u00edguez"}, {"role": "-", "name": "Jes\u00fas Pola"}, {"role": "-", "name": "Daniel Villa"}], "write": [{"name": "Pablo Arag\u00fc\u00e9s"}, {"name": "\u00c1lvaro Arr\u00fae"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "32"}