{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt0154478", "year": "1968", "plot": ["Short documentary about popular festivities, featuring the following: The Roc\u00edo procession in Almonte, the Fallas of Valencia, the Moros y Cristianos festivity in Alcoy, the Sevilla fair, ..."], "genres": ["Documentary", "Short"], "compose": [], "title": "Fiestas de Espa\u00f1a", "plot_es": ["Short documentary about popular festivities, featuring the following: The Roc\u00edo procession in Almonte, the Fallas of Valencia, the Moros y Cristianos festivity in Alcoy, the Sevilla fair, ..."], "original_name": "Fiestas de Espa\u00f1a", "mediaType": 3, "write": [{"name": "Jos\u00e9 L\u00f3pez Clemente"}], "plot_en": ["Short documentary about popular festivities, featuring the following: The Roc\u00edo procession in Almonte, the Fallas of Valencia, the Moros y Cristianos festivity in Alcoy, the Sevilla fair, ..."], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0056384", "name": "No-Do Technical Team"}, {"imdb": "0008581", "name": "No-Do"}], "total_users": 0, "id_media": "4RZSY5E6FK7SV7U", "director": [{"name": "Jos\u00e9 L\u00f3pez Clemente"}], "languages": [], "country": ["Spain"], "cast": [], "idm": 1338286, "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "17"}