{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Documentary", "imdb": "tt2149818", "year": "2012", "plot": [""], "genres": ["Documentary"], "compose": [], "title": "De la cuisine au parlement", "plot_es": [""], "original_name": "De la cuisine au parlement", "mediaType": 3, "languages": ["German", "French"], "idm": 1227754, "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419116400, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0091507", "name": "Climage"}, {"imdb": "0314152", "name": "Radio T\u00e9l\u00e9vision Suisse (RTS)"}], "total_users": 0, "id_media": "TV7EATRYF67TDEY", "director": [{"name": "St\u00e9phane Go\u00ebl"}], "country": ["Switzerland"], "cast": [], "write": [{"name": "St\u00e9phane Go\u00ebl"}, {"name": "Carole Pirker"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "67"}