{"rating": 6, "links": [], "ratings_num": 1, "maingenre": "", "imdb": "tt0055584", "year": 1961, "plot": [""], "languages": [], "compose": [], "title": "Vamos a contar mentiras", "plot_es": [""], "original_name": "Vamos a contar mentiras", "mediaType": 2, "write": [{"role": null, "name": "Jorge Feliu"}, {"role": " (as Jos\u00e9 Mar\u00eda Font Espina)", "name": "Jos\u00e9 Mar\u00eda Font"}, {"role": null, "name": "Antonio Isasi-Isasmendi"}, {"role": " story", "name": "Alfonso Paso"}], "plot_en": [""], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "genres": [], "broadcast": "online", "produce": [], "total_users": 8, "aka": null, "director": [{"role": null, "name": "Antonio Isasi-Isasmendi"}], "rate_summary": {"aggregate": {"1": 0, "3": 1, "2": 0, "5": 0, "4": 0}}, "country": ["Spain"], "cast": [{"role": "", "name": "Manuel Alexandre"}, {"role": "", "name": "Xan das Bolas"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 B\u00f3dalo"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 Isbert"}, {"role": "", "name": "Milagros Leal"}, {"role": "", "name": "Jos\u00e9 Luis L\u00f3pez V\u00e1zquez"}, {"role": "", "name": "Juanjo Men\u00e9ndez"}, {"role": "", "name": "Gracita Morales"}, {"role": "", "name": "Manolo Mor\u00e1n"}, {"role": "", "name": "Guadalupe Mu\u00f1oz Sampedro"}], "idm": 422302, "episodeUserCreator": [], "id_media": "AZEY3HAHD7", "runtime": "85"}