{"rating": 5, "links": [], "maingenre": "Drama", "imdb": "tt1639857", "year": "2010", "plot": ["The story of a man who sees his life change radically upon confronting his progressive loss of memory. As his neurological condition advances, it affects not only his own life but the lives of all those who surround him."], "genres": ["Drama", "Family"], "compose": [], "title": "Perdida Mente", "plot_es": ["The story of a man who sees his life change radically upon confronting his progressive loss of memory. As his neurological condition advances, it affects not only his own life but the lives of all those who surround him."], "original_name": "Perdida Mente", "mediaType": 2, "languages": ["Portuguese"], "idm": 1126749, "plot_en": ["The story of a man who sees his life change radically upon confronting his progressive loss of memory. As his neurological condition advances, it affects not only his own life but the lives of all those who surround him."], "status": 3, "timestamp": 1419634800, "broadcast": "online", "produce": [{"imdb": "0087644", "name": "Ambar Filmes"}], "total_users": 0, "id_media": "EXT6C7ZHN7UF5H4", "director": [{"name": "Margarida Gil"}], "country": ["Portugal"], "cast": [{"role": "Joaquim", "name": "Jos\u00e9 Airosa"}, {"role": "Teresa", "name": "Eunice Correia"}, {"role": "Raul Malagueta", "name": "Jos\u00e9 Pinto"}, {"role": "-", "name": "C\u00e2ndido Ferreira"}, {"role": "-", "name": "Cello"}, {"role": "-", "name": "Mustafa El Moustarhafir"}, {"role": "Dr. Vasco", "name": "Manuel Wiborg"}, {"role": "-", "name": "Rog\u00e9rio Vieira"}, {"role": "-", "name": "Joaquina Chicau"}, {"role": "Dr. Manuel", "name": "Jos\u00e9 Wallenstein"}], "write": [{"name": "Margarida Gil"}], "episodeUserCreator": [], "aka": null, "runtime": "63"}